{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "JOS\u00c9"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "JOEL"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "DANILO"}]}, "text": "RT @vomitoni: O JOS\u00c9 O JOEL E O DANILO NO MESMO LUGAR MANDANDO AUDIO AO MESMO TEMPO EU VO ME SUICIDA DO TSNTO W EU TO RINDO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165826573032939522"], "created_at": "2019-08-26T03:21:29.000Z", "author_id": "3416865239", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165785891580911618"}], "id": "1165826573032939522"}, {"text": "RT @mmolina2106: @alvarosarco @Radalus @TC_Peru Verdaderos constitucionalista! Los comunistas se suicida en. Masa!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165826478589775872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mmolina2106", "id": "841359466322919425"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "radalus", "id": "965227008"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:21:07.000Z", "author_id": "797442830633467908", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165755544956805121"}], "id": "1165826478589775872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.9575, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Vendo Esquadr\u00e3o Suicida pela segunda vez e \u00e9 incr\u00edvel como \u00e9 bom, apesar do roteiro mal desenvolvido. As atua\u00e7\u00f5es salvam o filme, que pra mim daria uma s\u00e9rie perfeita (com o roteiro melhorado, \u00e9 claro)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165826458054537221"], "created_at": "2019-08-26T03:21:02.000Z", "author_id": "805277688550293505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165826458054537221"}, {"text": "RT @mmolina2106: @alvarosarco @Radalus @TC_Peru Verdaderos constitucionalista! Los comunistas se suicida en. Masa!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165826357806424067"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mmolina2106", "id": "841359466322919425"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "radalus", "id": "965227008"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:20:38.000Z", "author_id": "155920561", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165755544956805121"}], "id": "1165826357806424067"}, {"text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165826259156426755"], "created_at": "2019-08-26T03:20:14.000Z", "author_id": "2564083557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165826259156426755"}, {"text": "RT @luizakrvalhx: se deus existe mesmo pq ele n me matou ainda se eu imploro todo dia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165826234565222400"], "created_at": "2019-08-26T03:20:08.000Z", "author_id": "3314057776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165825214787325952"}], "id": "1165826234565222400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165826207486795776"], "created_at": "2019-08-26T03:20:02.000Z", "author_id": "199050649", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165826207486795776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165826088448200704"], "created_at": "2019-08-26T03:19:34.000Z", "author_id": "2877429286", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165826088448200704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4376, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}]}, "text": "@xxJackB Chica suicida \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165826023931424768"], "created_at": "2019-08-26T03:19:18.000Z", "author_id": "1049638475350384641", "in_reply_to_user_id": "217132589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165818494849552384"}], "id": "1165826023931424768"}, {"text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165825901348687873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:18:49.000Z", "author_id": "3378259360", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "id": "1165825901348687873"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165825883623579648"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:18:45.000Z", "author_id": "3142460577", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1165825883623579648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 135, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Prado"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.8053, "type": "Organization", "normalized_text": "CAP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BocaJrsOficial", "id": "42933426"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Nacional", "id": "74452681"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "CumpleAtilio"}]}, "text": "@BocaJrsOficial @Nacional #CumpleAtilio \"\u00a1Hab\u00eda que lidiar con \u00e9l adentro de la cancha! Ir a su juego era suicida para m\u00ed\" Agust\u00edn Prado (defensa del CAP)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165825840715841536"], "created_at": "2019-08-26T03:18:35.000Z", "author_id": "721460864889565184", "in_reply_to_user_id": "721460864889565184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165825763330920448"}], "id": "1165825840715841536"}, {"text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165825802187005953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:18:25.000Z", "author_id": "93321575", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "id": "1165825802187005953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165825572636954624"], "created_at": "2019-08-26T03:17:31.000Z", "author_id": "246077510", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165825572636954624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165825522536013824"], "created_at": "2019-08-26T03:17:19.000Z", "author_id": "235395147", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165825522536013824"}, {"text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165825417841958912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:16:54.000Z", "author_id": "783747605117407232", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "id": "1165825417841958912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165825304818008064"], "created_at": "2019-08-26T03:16:27.000Z", "author_id": "483547617", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165825304818008064"}, {"text": "se deus existe mesmo pq ele n me matou ainda se eu imploro todo dia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165825214787325952"], "created_at": "2019-08-26T03:16:05.000Z", "author_id": "759548966254026752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165825214787325952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165825159783211008"], "created_at": "2019-08-26T03:15:52.000Z", "author_id": "2506383730", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165825159783211008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165825120662892549"], "created_at": "2019-08-26T03:15:43.000Z", "author_id": "1018393945", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "id": "1165825120662892549"}, {"text": "a laysla colocando \"perereca suicida\" na jukebox do lanchin LOTADO de crente foi o auge do domingo", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165825110588252165"], "created_at": "2019-08-26T03:15:41.000Z", "author_id": "1691683045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1165825110588252165"}, {"text": "@tripolarzinha Ah gente a menina se matou,porque ela j\u00e1 tinha um quadro de depress\u00e3o e se n\u00e3o fosse largada,zoada,iria se matar de qualquer jeito infelizmente, fora que zoaram  com algo que n\u00e3o tinha gra\u00e7a nenhuma,zoar com quem n\u00e3o tem ou quem sempre quer apontar pros  outros o dedo,beleza ue", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165825020255440897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tripolarzinha", "id": "908528815407853568"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:15:19.000Z", "author_id": "913616779552919552", "in_reply_to_user_id": "908528815407853568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165319382949650433"}], "id": "1165825020255440897"}, {"text": "RT @amoralesan: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpien\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165824941566152704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:15:00.000Z", "author_id": "753610555533955072", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786488669446144"}], "id": "1165824941566152704"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165824923442589701"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:14:56.000Z", "author_id": "197548402", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1165824923442589701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.c\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1165824913816506368"], "created_at": "2019-08-26T03:14:54.000Z", "author_id": "542686584", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165762266521686017"}], "id": "1165824913816506368"}, {"text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165824731527991296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:14:10.000Z", "author_id": "142788308", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "id": "1165824731527991296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9046, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qsVJo14Sae", "expanded_url": "http://bit.ly/2PbazD7", "display_url": "bit.ly/2PbazD7"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/d45Uc0rEHA", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1165803014306893829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d45Uc0rEHA", "media_key": "3_1165802967020331009"}]}, "text": "RT @omelete: Nathan Fillion entra para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida em papel misterioso https://t.co/qsVJo14Sae https://t.co/d45Uc0rEHA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165824634501115904"], "created_at": "2019-08-26T03:13:47.000Z", "author_id": "26386217", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803014306893829"}], "id": "1165824634501115904"}, {"text": "RT @amoralesan: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpien\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165824608198639617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:13:41.000Z", "author_id": "1264776415", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786488669446144"}], "id": "1165824608198639617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165824567128072193"], "created_at": "2019-08-26T03:13:31.000Z", "author_id": "709180533696237568", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165824567128072193"}, {"text": "Oye magneto, ya no te esfuerces tanto porque tu l\u00edder cobarde suicida ya se fue y la se\u00f1ora K est\u00e1 presa as\u00ed que b\u00fascate otra chamba como Mercenario porque de ah\u00ed no sacar\u00e1s nada, vuela, vuelaaaa https://t.co/a3rdGNxqiu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165824491219574784"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/a3rdGNxqiu", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1165751838748155904", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:13:13.000Z", "author_id": "259105502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165751838748155904"}], "id": "1165824491219574784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165824365751091200"], "created_at": "2019-08-26T03:12:43.000Z", "author_id": "4364897355", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165824365751091200"}, {"text": "J\u00e1 passei por tanta coisa que ningu\u00e9m nem faz ideia que quando eu contar ctz que v\u00e3o me achar ou suicida ou mentirosa que fanfica demais\n\nOu suicida fanfiqueira", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165824300374474752"], "created_at": "2019-08-26T03:12:27.000Z", "author_id": "883251870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165824300374474752"}, {"text": "@Emiborgarello09 #suicida me resulta familiar...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165824192379523073"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Emiborgarello09", "id": "1148802344"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:12:02.000Z", "author_id": "926275360316157953", "in_reply_to_user_id": "1148802344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165823691923644416"}], "id": "1165824192379523073"}, {"text": "Gente, se ele j\u00e1 n\u00e3o tivesse falando que j\u00e1 matou gato porque acha que \u00e9 coisa do dem\u00f4nio e n\u00e3o tivesse enforcado a lua na minha frente, eu at\u00e9 acreditaria que o que ele fez hoje foi \"sem querer\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165824151996829701"], "created_at": "2019-08-26T03:11:52.000Z", "author_id": "2903915776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165824151996829701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7628, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/LEHvhfhQzq", "expanded_url": "https://nerdflopado.wordpress.com/2019/08/26/esquadrao-suicida-2-nathan-fillion-entra-para-o-elenco-do-filme/", "display_url": "nerdflopado.wordpress.com/2019/08/26/esq\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/QXIpyqbADV", "expanded_url": "https://twitter.com/nerdflopado/status/1165824086930595840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QXIpyqbADV", "media_key": "3_1165824085491945472"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | Nathan Fillion entra para o elenco do\u00a0filme https://t.co/LEHvhfhQzq https://t.co/QXIpyqbADV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165824086930595840"], "created_at": "2019-08-26T03:11:36.000Z", "author_id": "991470726023729152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165824086930595840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165824013421223936"], "created_at": "2019-08-26T03:11:19.000Z", "author_id": "992441235586605056", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165824013421223936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165824000414683137"], "created_at": "2019-08-26T03:11:16.000Z", "author_id": "30719662", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165824000414683137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165823881933930497"], "created_at": "2019-08-26T03:10:48.000Z", "author_id": "3383320821", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}], "id": "1165823881933930497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PaoloArbocco", "id": "2282982494"}]}, "text": "@PaoloArbocco F\u00e1cil, El suicida devi\u00f3 acogerse a la colaboraci\u00f3n eficaz y Keiko lo mismo. Estar\u00eda libre ahora.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165823874501632001"], "created_at": "2019-08-26T03:10:46.000Z", "author_id": "344365313", "in_reply_to_user_id": "2282982494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165763534782959624"}], "id": "1165823874501632001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165823787511754753"], "created_at": "2019-08-26T03:10:25.000Z", "author_id": "733653887614226432", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165823787511754753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165823762547322880"], "created_at": "2019-08-26T03:10:19.000Z", "author_id": "2562502171", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165823762547322880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165823643408093185"], "created_at": "2019-08-26T03:09:51.000Z", "author_id": "118940245", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165823643408093185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165823622994432000"], "created_at": "2019-08-26T03:09:46.000Z", "author_id": "519991656", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165823622994432000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165823565888929797"], "created_at": "2019-08-26T03:09:32.000Z", "author_id": "2299931495", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165823565888929797"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiTintel", "id": "47846061"}]}, "text": "RT @GuiTintel: Ser cr\u00edtico ao Bolsonaro n\u00e3o se trata de uma quest\u00e3o de parcialidade ou ser de direita/esquerda, mas, sim, ter o m\u00ednimo de h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165823565775671296"], "created_at": "2019-08-26T03:09:32.000Z", "author_id": "106248719", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165798116454539264"}], "id": "1165823565775671296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "Terap\u00eautica"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "SoundCloud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FalaTerapeutica", "id": "1165816523384078336"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 121, "tag": "SoundCloud"}]}, "text": "RT @FalaTerapeutica: Ou\u00e7a #005 Amizades Suicida Hist\u00f3rias de sobreviventes de suic\u00eddio de Fala Terap\u00eautica no #SoundCloud\nhttps://t.co/oF5Q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165823488340451329"], "created_at": "2019-08-26T03:09:14.000Z", "author_id": "123120788", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165822408273649664"}], "id": "1165823488340451329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165823466647564289"], "created_at": "2019-08-26T03:09:09.000Z", "author_id": "345509382", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165823466647564289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165823328646508546"], "created_at": "2019-08-26T03:08:36.000Z", "author_id": "161932317", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165823328646508546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165823249411973121"], "created_at": "2019-08-26T03:08:17.000Z", "author_id": "146618303", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165823249411973121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165823235847532544"], "created_at": "2019-08-26T03:08:14.000Z", "author_id": "149128353", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165823235847532544"}, {"text": "piada com suicida? boa danete kkk https://t.co/tGBmq1Bj7W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165823224615251969"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/tGBmq1Bj7W", "expanded_url": "https://twitter.com/danetxe/status/1165823046793535489", "display_url": "twitter.com/danetxe/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:08:11.000Z", "author_id": "924734704015806464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165823046793535489"}], "id": "1165823224615251969"}, {"text": "@LaEtxebarria \u00bfAhora eres experta en leyes? \nEl que se suicida es el socialista. enviando un buque de guerra a buscar a inmigrantes ilegales.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165823047183556608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:07:29.000Z", "author_id": "545339144", "in_reply_to_user_id": "245791854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164074493570179072"}], "id": "1165823047183556608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165822958805368832"], "created_at": "2019-08-26T03:07:07.000Z", "author_id": "2765204177", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165822958805368832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165822893776953344"], "created_at": "2019-08-26T03:06:52.000Z", "author_id": "259035620", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165822893776953344"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165822884658499584"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:06:50.000Z", "author_id": "738133026220081155", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1165822884658499584"}, {"text": "agr q uma pessoa se suicidou, as pessoas v\u00eam dar valor nas outras, pena que isso n\u00e3o dura nem 2 semanas. Isso j\u00e1 aconteceu uma vez, e se continuarem assim, vai continuar acontecendo. N\u00c3O esperem algu\u00e9m perder \u03b1 vida para aprender a valorizar as pessoas!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165822489630511106"], "created_at": "2019-08-26T03:05:16.000Z", "author_id": "1137901354163363841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165822489630511106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165822462124314624"], "created_at": "2019-08-26T03:05:09.000Z", "author_id": "14156599", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165822462124314624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165822420151930881"], "created_at": "2019-08-26T03:04:59.000Z", "author_id": "144021264", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165822420151930881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "Terap\u00eautica"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9609, "type": "Other", "normalized_text": "SoundCloud"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/oF5QsHkH2Z", "expanded_url": "https://soundcloud.com/falaterapeutica/005-amizades-suicida-historias-de-sobreviventes-de-suicidio", "display_url": "soundcloud.com/falaterapeutic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 100, "tag": "SoundCloud"}]}, "text": "Ou\u00e7a #005 Amizades Suicida Hist\u00f3rias de sobreviventes de suic\u00eddio de Fala Terap\u00eautica no #SoundCloud\nhttps://t.co/oF5QsHkH2Z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165822408273649664"], "created_at": "2019-08-26T03:04:56.000Z", "author_id": "1165816523384078336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165822408273649664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165822381249695745"], "created_at": "2019-08-26T03:04:50.000Z", "author_id": "2721760971", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165822381249695745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165822375432265733"], "created_at": "2019-08-26T03:04:48.000Z", "author_id": "146458155", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165822375432265733"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165822280284463104"], "created_at": "2019-08-26T03:04:26.000Z", "author_id": "4458719429", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165822280284463104"}, {"text": "@alexismelendezh @Pamelitaguz Cual apra, el suicida se mato \u00e9l, y mat\u00f3 al asqueroso apra. CHAUUUUUU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165822116438192129"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexismelendezh", "id": "311830596"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Pamelitaguz", "id": "1110027812885417984"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:03:47.000Z", "author_id": "914018335150497792", "in_reply_to_user_id": "311830596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165744087842131969"}], "id": "1165822116438192129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165822047731294208"], "created_at": "2019-08-26T03:03:30.000Z", "author_id": "342414266", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165822047731294208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165822044891754497"], "created_at": "2019-08-26T03:03:30.000Z", "author_id": "279730209", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165822044891754497"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165821998016204805"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:03:18.000Z", "author_id": "182416875", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1165821998016204805"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 10, "end": 11, "probability": 0.8456, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/adB91cKWKI", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11984"}]}, "text": "11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531 https://t.co/adB91cKWKI", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1165821942076600322"], "created_at": "2019-08-26T03:03:05.000Z", "author_id": "127193247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165821942076600322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165821818021797894"], "created_at": "2019-08-26T03:02:35.000Z", "author_id": "298300382", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165821818021797894"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165821790662406144"], "created_at": "2019-08-26T03:02:29.000Z", "author_id": "92431144", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165821790662406144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165821746974527489"], "created_at": "2019-08-26T03:02:19.000Z", "author_id": "321111314", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165821746974527489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.8855, "type": "Place", "normalized_text": "Bruninha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Zaiii_", "id": "62188532"}]}, "text": "@Zaiii_ E  a Bruninha que comprou pista dois meses depois da gente? S\u00f3 a gente que se matou pra conseguir sacanagem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165821655324798976"], "created_at": "2019-08-26T03:01:57.000Z", "author_id": "77201517", "in_reply_to_user_id": "62188532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165806599484641280"}], "id": "1165821655324798976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165821626656731136"], "created_at": "2019-08-26T03:01:50.000Z", "author_id": "177772089", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165821626656731136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165821556666392576"], "created_at": "2019-08-26T03:01:33.000Z", "author_id": "1313661133", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165821556666392576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165821541017432064"], "created_at": "2019-08-26T03:01:29.000Z", "author_id": "226013348", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165821541017432064"}, {"text": "\"voc\u00ea n\u00e3o se suicidou por qu\u00ea?\" \"porque acho anti-est\u00e9tico e pouco higi\u00eanico.\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165821534105231360"], "created_at": "2019-08-26T03:01:28.000Z", "author_id": "378859021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165821534105231360"}, {"text": "@PagliaSanti *se suicida todo el planeta*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165821519261511680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PagliaSanti", "id": "2828540354"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:01:24.000Z", "author_id": "998410565382000640", "in_reply_to_user_id": "2828540354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165817336101777411"}], "id": "1165821519261511680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165821488588578818"], "created_at": "2019-08-26T03:01:17.000Z", "author_id": "613920941", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165821488588578818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165821468992823296"], "created_at": "2019-08-26T03:01:12.000Z", "author_id": "229072823", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165821468992823296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165821367788261377"], "created_at": "2019-08-26T03:00:48.000Z", "author_id": "4794740084", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165821367788261377"}, {"text": "Ya basta con el v\u00eddeo del carajo q se suicida naguevonaa de morbosos !", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}, "edit_history_tweet_ids": ["1165821261756456961"], "created_at": "2019-08-26T03:00:23.000Z", "author_id": "85229726", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165821261756456961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.425, "type": "Other", "normalized_text": "loana"}]}, "text": "Le dije a loana que este finde no puedo juntarme con ella y casi se suicida m\u00e1s o menos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165821247021883394"], "created_at": "2019-08-26T03:00:19.000Z", "author_id": "977936940627525634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1165821247021883394"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165821007950700545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:59:22.000Z", "author_id": "228854331", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1165821007950700545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "yi ta"}]}, "text": "Esperen a que finalmente encuentre el video. Es una jo yi ta. \n\nQuien lo hubiera dicho 5 a\u00f1os mas tarde lesbiana piquetera y suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165820937326989312"], "created_at": "2019-08-26T02:59:06.000Z", "author_id": "1392658598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165820937326989312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165820751146037249"], "created_at": "2019-08-26T02:58:21.000Z", "author_id": "145484776", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165820751146037249"}, {"text": "el pueblo ignorante que ciego lo sigui\u00f3 a una independendencia suicida, inoportuna y desfasada https://t.co/2cDHEfRytL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165820563639681027"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/2cDHEfRytL", "expanded_url": "https://twitter.com/DolarToday/status/1165794752899493890", "display_url": "twitter.com/DolarToday/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:57:36.000Z", "author_id": "1107025420480888832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165794752899493890"}], "id": "1165820563639681027"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165820533419794433"], "created_at": "2019-08-26T02:57:29.000Z", "author_id": "4766474581", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165820533419794433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165820529019969536"], "created_at": "2019-08-26T02:57:28.000Z", "author_id": "1403957690", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165820529019969536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165820505066262528"], "created_at": "2019-08-26T02:57:22.000Z", "author_id": "3371353047", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165820505066262528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165820482735788032"], "created_at": "2019-08-26T02:57:17.000Z", "author_id": "711412429167697920", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165820482735788032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165820406277857280"], "created_at": "2019-08-26T02:56:59.000Z", "author_id": "1133831827116961794", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165820406277857280"}, {"text": "RT @CucaMC1: @CarlosA52057502 @CampanitaPig Exacto!!!!! soy Provida pero no suicida....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165820174831955968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CucaMC1", "id": "1148421924101509121"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "CarlosA52057502", "id": "1071099769098043395"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:56:04.000Z", "author_id": "1071099769098043395", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165801152899772416"}], "id": "1165820174831955968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165820170079801344"], "created_at": "2019-08-26T02:56:03.000Z", "author_id": "159263465", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165820170079801344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165820040781975552"], "created_at": "2019-08-26T02:55:32.000Z", "author_id": "1283804833", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165820040781975552"}, {"text": "Receber uma carta suicida e n\u00e3o poder fazer nada \u00e9 horr\u00edvel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165819982690902019"], "created_at": "2019-08-26T02:55:18.000Z", "author_id": "1087050418507657216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165819982690902019"}, {"text": "RT @jubsney: hoje conheci um cara que gosta de esquadr\u00e3o suicida \n\nmoleque se tu pegar um amontoado de bosta pintar de vermelho e tacar de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165819953083224064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jubsney", "id": "807188304466735104"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:55:11.000Z", "author_id": "722061387070115840", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165794727997911040"}], "id": "1165819953083224064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165819824196456452"], "created_at": "2019-08-26T02:54:40.000Z", "author_id": "143574349", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165819824196456452"}, {"text": "Por sorte existe esquadr\u00e3o suicida pra barrar esse t\u00edtulo n\u00e9 https://t.co/vZcqbKQFAH", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1165819747356827648"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/vZcqbKQFAH", "expanded_url": "https://twitter.com/mlalra/status/1165817432738545664", "display_url": "twitter.com/mlalra/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:54:22.000Z", "author_id": "66860195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165819747356827648"}, {"text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165819694433087488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:54:09.000Z", "author_id": "1367407266", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "id": "1165819694433087488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165819661449158656"], "created_at": "2019-08-26T02:54:01.000Z", "author_id": "383093027", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165819661449158656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165819589940404225"], "created_at": "2019-08-26T02:53:44.000Z", "author_id": "341204536", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165819589940404225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165819580322914304"], "created_at": "2019-08-26T02:53:42.000Z", "author_id": "2601938585", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165819580322914304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165819518385627137"], "created_at": "2019-08-26T02:53:27.000Z", "author_id": "726604544612904961", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1165819518385627137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165819507908272133"], "created_at": "2019-08-26T02:53:25.000Z", "author_id": "27012229", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165819507908272133"}, {"text": "cala a boca seu imundo, voc\u00ea quis zoar um cara que se suicidou https://t.co/az0Mo7R9FX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165819460990787584"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/az0Mo7R9FX", "expanded_url": "https://twitter.com/danetxe/status/1165818306340753408", "display_url": "twitter.com/danetxe/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:53:14.000Z", "author_id": "924734704015806464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165818306340753408"}], "id": "1165819460990787584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165819372365058051"], "created_at": "2019-08-26T02:52:52.000Z", "author_id": "4287774869", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165819372365058051"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165819065472077827"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:51:39.000Z", "author_id": "269865198", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1165819065472077827"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165819040725721090"], "created_at": "2019-08-26T02:51:33.000Z", "author_id": "99979127", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165819040725721090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9046, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qsVJo14Sae", "expanded_url": "http://bit.ly/2PbazD7", "display_url": "bit.ly/2PbazD7"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/d45Uc0rEHA", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1165803014306893829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d45Uc0rEHA", "media_key": "3_1165802967020331009"}]}, "text": "RT @omelete: Nathan Fillion entra para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida em papel misterioso https://t.co/qsVJo14Sae https://t.co/d45Uc0rEHA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165818814782758912"], "created_at": "2019-08-26T02:50:39.000Z", "author_id": "965680948653240321", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803014306893829"}], "id": "1165818814782758912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165818638017925125"], "created_at": "2019-08-26T02:49:57.000Z", "author_id": "623412196", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165818638017925125"}, {"text": "un \u00e1ngel cuida tu suicida coraz\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165818508648812551"], "created_at": "2019-08-26T02:49:26.000Z", "author_id": "4696701426", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165818508648812551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.291, "type": "Person", "normalized_text": "Greene"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ShinoDPhoenix", "id": "324111581"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "shotziblack", "id": "1254473092673474561"}, {"start": 70, "end": 78, "username": "RetroAg", "id": "1536051013790081028"}, {"start": 124, "end": 140, "username": "BrandiWrestling", "id": "1346947601191608324"}]}, "text": "RT @ShinoDPhoenix: @Shotziblack is out and hits a Springboard RANA on @retroag and hits a Tope Suicida on both Greene &amp; @BrandiWrestling! #\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165818415686266881"], "created_at": "2019-08-26T02:49:04.000Z", "author_id": "4023089773", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165816040296763392"}], "id": "1165818415686266881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165818347981852673"], "created_at": "2019-08-26T02:48:48.000Z", "author_id": "85160659", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165818347981852673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165818226653257728"], "created_at": "2019-08-26T02:48:19.000Z", "author_id": "267385136", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165818226653257728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165818185859379201"], "created_at": "2019-08-26T02:48:10.000Z", "author_id": "13775142", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165818185859379201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165818140447715328"], "created_at": "2019-08-26T02:47:59.000Z", "author_id": "1321656632", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165818140447715328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165818138522468352"], "created_at": "2019-08-26T02:47:58.000Z", "author_id": "35304683", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165818138522468352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165818128598802437"], "created_at": "2019-08-26T02:47:56.000Z", "author_id": "217495810", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165818128598802437"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165818125792796673"], "created_at": "2019-08-26T02:47:55.000Z", "author_id": "1054051832", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165818125792796673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165818117030916096"], "created_at": "2019-08-26T02:47:53.000Z", "author_id": "120328714", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165818117030916096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165818092167073792"], "created_at": "2019-08-26T02:47:47.000Z", "author_id": "457286130", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165818092167073792"}, {"text": "todo mundo odeia esquadr\u00e3o suicida mas sei la, eu gosto, dou mta risada kkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165818059317284864"], "created_at": "2019-08-26T02:47:39.000Z", "author_id": "2291597486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165818059317284864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3722, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 207, "end": 208, "probability": 0.3481, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}, {"start": 248, "end": 249, "probability": 0.4524, "type": "Organization", "normalized_text": "MM"}, {"start": 267, "end": 269, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Kmod79", "id": "632868985"}]}, "text": "@Kmod79 Exacto. Entre los que votaron FF hay muchos no peronistas, de buena f\u00e9, enojados con MM. Con raz\u00f3n.\nEsperemos que algunos de ellos reflexionen que traer de vuelta a los K seria una venganza suicida. MM sufrir\u00e1, pero nosotros mucho mas. \nDe MM hay retorno.\nDe CFK, no.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165818054997155841"], "created_at": "2019-08-26T02:47:38.000Z", "author_id": "2159836886", "in_reply_to_user_id": "632868985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165585857153314816"}], "id": "1165818054997155841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165818049230004227"], "created_at": "2019-08-26T02:47:37.000Z", "author_id": "164685596", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165818049230004227"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817998126526465"], "created_at": "2019-08-26T02:47:25.000Z", "author_id": "245013296", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165817998126526465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817882636423170"], "created_at": "2019-08-26T02:46:57.000Z", "author_id": "789076162517622784", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165817882636423170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817787631230976"], "created_at": "2019-08-26T02:46:35.000Z", "author_id": "148871066", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165817787631230976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817753065984001"], "created_at": "2019-08-26T02:46:26.000Z", "author_id": "34013027", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165817753065984001"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817702784667649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:46:14.000Z", "author_id": "50345759", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1165817702784667649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 248, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Antony"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.847, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Markin_V90", "id": "369096777"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "tricovotweets", "id": "1106029759354552320"}]}, "text": "@Markin_V90 @tricovotweets N tinha muito oq fazer, perdeu o homem de refer\u00eancia, no banco n tinha ngm pra fazer o papel, jogar 60 minutos com 1 a menos \u00e9 duro, at\u00e9 antes do segundo gol est\u00e1vamos bem, criando boas jogadas, ainda dps perdemos o Antony q era oq mais criava, Vasco se fechou e dps matou o jogo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165817661294559233"], "created_at": "2019-08-26T02:46:04.000Z", "author_id": "909860470915518464", "in_reply_to_user_id": "369096777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165812063270293505"}], "id": "1165817661294559233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817631800270851"], "created_at": "2019-08-26T02:45:57.000Z", "author_id": "77214587", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165817631800270851"}, {"text": "Te muestran 3 violaciones pero no como se suicida uno d los violadores anda q cagar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817604876972032"], "created_at": "2019-08-26T02:45:51.000Z", "author_id": "2943269165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165817604876972032"}, {"text": "RT @amoralesan: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpien\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817567048544257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:45:42.000Z", "author_id": "792458315938791424", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786488669446144"}], "id": "1165817567048544257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817483019857921"], "created_at": "2019-08-26T02:45:22.000Z", "author_id": "7906582", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165817483019857921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817443551449088"], "created_at": "2019-08-26T02:45:13.000Z", "author_id": "3094413598", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165817443551449088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817412220018691"], "created_at": "2019-08-26T02:45:05.000Z", "author_id": "456244552", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165817412220018691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817406775844864"], "created_at": "2019-08-26T02:45:04.000Z", "author_id": "1872861942", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165817406775844864"}, {"text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817380905377793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:44:58.000Z", "author_id": "182998451", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "id": "1165817380905377793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817230908678144"], "created_at": "2019-08-26T02:44:22.000Z", "author_id": "87621589", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165817230908678144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817206523006983"], "created_at": "2019-08-26T02:44:16.000Z", "author_id": "792677876", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165817206523006983"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817186776227840"], "created_at": "2019-08-26T02:44:11.000Z", "author_id": "139518444", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165817186776227840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817140462673921"], "created_at": "2019-08-26T02:44:00.000Z", "author_id": "1160744623725305856", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165817140462673921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817090038730752"], "created_at": "2019-08-26T02:43:48.000Z", "author_id": "190009545", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165817090038730752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165816856944533506"], "created_at": "2019-08-26T02:42:53.000Z", "author_id": "2995951449", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165816856944533506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165816855455588353"], "created_at": "2019-08-26T02:42:52.000Z", "author_id": "331223997", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165816855455588353"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165816850455900160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:42:51.000Z", "author_id": "809462883184734208", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1165816850455900160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165816720633806849"], "created_at": "2019-08-26T02:42:20.000Z", "author_id": "809640025", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165816720633806849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165816657912184832"], "created_at": "2019-08-26T02:42:05.000Z", "author_id": "133003956", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165816657912184832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165816650622480389"], "created_at": "2019-08-26T02:42:03.000Z", "author_id": "958156729598005248", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165816650622480389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165816605928017920"], "created_at": "2019-08-26T02:41:53.000Z", "author_id": "463922196", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165816605928017920"}, {"text": "@malditaternura O due\u00f1os de discotecas en la selva, o amiguitos intimos de la hija de un suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165816523149185024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:41:33.000Z", "author_id": "725834540812537856", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165652025427841026"}], "id": "1165816523149185024"}, {"text": "RT @tvnnoticias: No tomar acci\u00f3n no es una opci\u00f3n, es ser suicida; lo que es importante es que se tome ventaja de la situaci\u00f3n, d\u00e1ndole la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165816477385220098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:41:22.000Z", "author_id": "221151618", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165647080297250816"}], "id": "1165816477385220098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165816360150212608"], "created_at": "2019-08-26T02:40:54.000Z", "author_id": "785603718687363072", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165816360150212608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165816303208357890"], "created_at": "2019-08-26T02:40:41.000Z", "author_id": "295333994", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165816303208357890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165816208844820480"], "created_at": "2019-08-26T02:40:18.000Z", "author_id": "151190539", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165816208844820480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165816151739445248"], "created_at": "2019-08-26T02:40:05.000Z", "author_id": "76431003", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165816151739445248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.3682, "type": "Person", "normalized_text": "Greene"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "shotziblack", "id": "1254473092673474561"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "RetroAg", "id": "1536051013790081028"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "BrandiWrestling", "id": "1346947601191608324"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 133, "tag": "EVOLVE134"}]}, "text": "@Shotziblack is out and hits a Springboard RANA on @retroag and hits a Tope Suicida on both Greene &amp; @BrandiWrestling! #EVOLVE134", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165816040296763392"], "created_at": "2019-08-26T02:39:38.000Z", "author_id": "324111581", "in_reply_to_user_id": "1628422374", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165816040296763392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.3225, "type": "Other", "normalized_text": "Psic"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.5812, "type": "Person", "normalized_text": "Joselyn Lugo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "suicidologia", "id": "137393458"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "INHISAC", "id": "2800748802"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/95DyhVVSiy", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BZOq9f0lnwl/", "display_url": "instagram.com/p/BZOq9f0lnwl/"}]}, "text": "RT @suicidologia: Los Rostros del suicida, tema que expone Psic. Joselyn Lugo @INHISAC https://t.co/95DyhVVSiy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165816028703510528"], "created_at": "2019-08-26T02:39:35.000Z", "author_id": "137393458", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910178153083043840"}], "id": "1165816028703510528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5935, "type": "Other", "normalized_text": "Elige"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "Booket"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gabytanatologa", "id": "335924270"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "GinaEliheca", "id": "3303705344"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}, {"start": 105, "end": 113, "username": "INHISAC", "id": "2800748802"}]}, "text": "RT @gabytanatologa: @GinaEliheca @marthadebayle Dale mi libro Elige no tener miedo ed. Booket y consulta @INHISAC para que le hagan una val\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815997904736256"], "created_at": "2019-08-26T02:39:28.000Z", "author_id": "137393458", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "912379516206698497"}], "id": "1165815997904736256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida vai ter continua\u00e7\u00e3o ou \u00e9 remake?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165815976425852930"], "created_at": "2019-08-26T02:39:23.000Z", "author_id": "3305152863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1165815976425852930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}]}, "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165815946575003649"], "created_at": "2019-08-26T02:39:16.000Z", "author_id": "300325316", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}], "id": "1165815946575003649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815908754960385"], "created_at": "2019-08-26T02:39:07.000Z", "author_id": "732022907090669570", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165815908754960385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815843701317639"], "created_at": "2019-08-26T02:38:51.000Z", "author_id": "955878584", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165815843701317639"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815807647133696"], "created_at": "2019-08-26T02:38:43.000Z", "author_id": "1074316797329969153", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165815807647133696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815707814244354"], "created_at": "2019-08-26T02:38:19.000Z", "author_id": "1106663584845709312", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165815707814244354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 57, "probability": 0.4997, "type": "Other", "normalized_text": "Hispanoamericano de Suicidolog\u00eda"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.3562, "type": "Other", "normalized_text": "INHISAC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MedussaGdb", "id": "2708377381"}]}, "text": "RT @MedussaGdb: Instituto Hispanoamericano de Suicidolog\u00eda AC\n\"LOS ROSTROS DEL SUICIDA\" \nPresentaci\u00f3n del modelo INHISAC https://t.co/6GOyV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815703233916928"], "created_at": "2019-08-26T02:38:18.000Z", "author_id": "137393458", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "902348133325254656"}], "id": "1165815703233916928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815696732884992"], "created_at": "2019-08-26T02:38:16.000Z", "author_id": "169632912", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165815696732884992"}, {"text": "RT @gabytanatologa: \u00bfY el suicidio arregla algo? \u00bfEs as\u00ed como honras su esfuerzo y lucha? No es f\u00e1cil yo lo s\u00e9. Lee Elige no tener miedo ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815655955746816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gabytanatologa", "id": "335924270"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:38:06.000Z", "author_id": "137393458", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "948948352842063873"}], "id": "1165815655955746816"}, {"text": "@PolM_98 A los 2 d\u00edas me suicida por vago", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815552767664128"], "created_at": "2019-08-26T02:37:42.000Z", "author_id": "826651789831368704", "in_reply_to_user_id": "1973510406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165814801756512257"}], "id": "1165815552767664128"}, {"text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815488183701504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:37:26.000Z", "author_id": "904918430171766785", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "id": "1165815488183701504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815476951429125"], "created_at": "2019-08-26T02:37:24.000Z", "author_id": "636561913", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165815476951429125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815429220261888"], "created_at": "2019-08-26T02:37:12.000Z", "author_id": "32898392", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165815429220261888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815330595385346"], "created_at": "2019-08-26T02:36:49.000Z", "author_id": "2174775362", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165815330595385346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815329815224322"], "created_at": "2019-08-26T02:36:49.000Z", "author_id": "807491222", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165815329815224322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815272604884992"], "created_at": "2019-08-26T02:36:35.000Z", "author_id": "360175300", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "id": "1165815272604884992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815194444079104"], "created_at": "2019-08-26T02:36:16.000Z", "author_id": "140703950", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165815194444079104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815183782141952"], "created_at": "2019-08-26T02:36:14.000Z", "author_id": "560064262", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165815183782141952"}, {"text": "Estava jogando meu brawlzinho e fiz um amigo, ficamos juntos at\u00e9 o final,e no final ele se matou no joguinho por mim...,estou sem ch\u00e3o no momento.... #ripdynamike \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165815179764011008"], "created_at": "2019-08-26T02:36:13.000Z", "author_id": "866809717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1165815179764011008", "entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 162, "tag": "ripdynamike"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815102278426625"], "created_at": "2019-08-26T02:35:54.000Z", "author_id": "1676512999", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165815102278426625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165815037447065605"], "created_at": "2019-08-26T02:35:39.000Z", "author_id": "117335842", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165815037447065605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814978294747137"], "created_at": "2019-08-26T02:35:25.000Z", "author_id": "145386193", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165814978294747137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814968849260544"], "created_at": "2019-08-26T02:35:23.000Z", "author_id": "548209632", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165814968849260544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814967704199168"], "created_at": "2019-08-26T02:35:22.000Z", "author_id": "142816637", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165814967704199168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814959038783490"], "created_at": "2019-08-26T02:35:20.000Z", "author_id": "181758386", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165814959038783490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814957793062917"], "created_at": "2019-08-26T02:35:20.000Z", "author_id": "703774859", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165814957793062917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814924129513472"], "created_at": "2019-08-26T02:35:12.000Z", "author_id": "152049730", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165814924129513472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814908518379520"], "created_at": "2019-08-26T02:35:08.000Z", "author_id": "56962423", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165814908518379520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814893976739840"], "created_at": "2019-08-26T02:35:05.000Z", "author_id": "1700023512", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165814893976739840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814848019714058"], "created_at": "2019-08-26T02:34:54.000Z", "author_id": "502483845", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165814848019714058"}, {"text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814765337403393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:34:34.000Z", "author_id": "1008026382285312000", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "id": "1165814765337403393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814730008739840"], "created_at": "2019-08-26T02:34:26.000Z", "author_id": "4828020351", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165814730008739840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814598043348993"], "created_at": "2019-08-26T02:33:54.000Z", "author_id": "152033770", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165814598043348993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814532155039745"], "created_at": "2019-08-26T02:33:38.000Z", "author_id": "1330523672", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165814532155039745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814491415793666"], "created_at": "2019-08-26T02:33:29.000Z", "author_id": "171608494", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165814491415793666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814481726971905"], "created_at": "2019-08-26T02:33:26.000Z", "author_id": "47803882", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165814481726971905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814480493789184"], "created_at": "2019-08-26T02:33:26.000Z", "author_id": "907351628214411265", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165814480493789184"}, {"text": "@VRueda23 Jajaja es suicida ese perro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814361329459200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VRueda23", "id": "351262814"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:32:58.000Z", "author_id": "2184740413", "in_reply_to_user_id": "351262814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165790823075721216"}], "id": "1165814361329459200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814284208803842"], "created_at": "2019-08-26T02:32:39.000Z", "author_id": "57111707", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165814284208803842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814267704225793"], "created_at": "2019-08-26T02:32:35.000Z", "author_id": "212473697", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165814267704225793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/5PcdyJ4i0a", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "text": "For\u00e7as obscuras liquidaram Vargas. https://t.co/5PcdyJ4i0a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165814223924076545"], "created_at": "2019-08-26T02:32:25.000Z", "author_id": "39728285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165814223924076545"}, {"text": "Ele j\u00e1 tava farto dela, por isso matou se https://t.co/LrQlgvLzVR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165814076087459840"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/LrQlgvLzVR", "expanded_url": "https://twitter.com/M4RTASOFIA/status/1165268591568199682", "display_url": "twitter.com/M4RTASOFIA/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:31:50.000Z", "author_id": "1095080571401846784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165814076087459840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813979605864448"], "created_at": "2019-08-26T02:31:27.000Z", "author_id": "269155773", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813979605864448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813959963938817"], "created_at": "2019-08-26T02:31:22.000Z", "author_id": "66260862", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813959963938817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813953051660288"], "created_at": "2019-08-26T02:31:20.000Z", "author_id": "827725086", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813953051660288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813941752279040"], "created_at": "2019-08-26T02:31:18.000Z", "author_id": "226248828", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813941752279040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813877248069632"], "created_at": "2019-08-26T02:31:02.000Z", "author_id": "258065822", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813877248069632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813819056295937"], "created_at": "2019-08-26T02:30:48.000Z", "author_id": "147592707", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813819056295937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813812785819648"], "created_at": "2019-08-26T02:30:47.000Z", "author_id": "236937852", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813812785819648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "hanna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "soberlarry", "id": "1059885597433741312"}]}, "text": "@soberlarry a hanna b\u00eabada \u00e9 suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165813798629982209"], "created_at": "2019-08-26T02:30:44.000Z", "author_id": "945002120071340032", "in_reply_to_user_id": "958164831697358849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165811581512536066"}], "id": "1165813798629982209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813773900402688"], "created_at": "2019-08-26T02:30:38.000Z", "author_id": "614868417", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813773900402688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813761212657664"], "created_at": "2019-08-26T02:30:35.000Z", "author_id": "61343098", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813761212657664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 10, "end": 11, "probability": 0.8688, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/rG6vauImTh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11984"}]}, "text": "11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531 https://t.co/rG6vauImTh\n\u65e9\u304f\u623b\u3063\u3066\u304d\u3066\u30fc\uff01", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1165813712776622080"], "created_at": "2019-08-26T02:30:23.000Z", "author_id": "293514656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165813712776622080"}, {"text": "es casi suicida esta locura de querernos a escondidas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813677548855296"], "created_at": "2019-08-26T02:30:15.000Z", "author_id": "2233042472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165813677548855296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813623991783425"], "created_at": "2019-08-26T02:30:02.000Z", "author_id": "165112195", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813623991783425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813584955420672"], "created_at": "2019-08-26T02:29:53.000Z", "author_id": "383498598", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813584955420672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813558569033729"], "created_at": "2019-08-26T02:29:46.000Z", "author_id": "64414122", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813558569033729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813536553091073"], "created_at": "2019-08-26T02:29:41.000Z", "author_id": "162887973", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813536553091073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6757, "type": "Other", "normalized_text": "marat\u00f3n"}]}, "text": "marat\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813523538161664"], "created_at": "2019-08-26T02:29:38.000Z", "author_id": "230302650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165813523538161664"}, {"text": "@TheRealIkerman \u00bfUn suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813517641048064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TheRealIkerman", "id": "848311910554619904"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:29:37.000Z", "author_id": "992905434691497984", "in_reply_to_user_id": "848311910554619904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165812278530322432"}], "id": "1165813517641048064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813515367698435"], "created_at": "2019-08-26T02:29:36.000Z", "author_id": "4548188621", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813515367698435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4055, "type": "Place", "normalized_text": "Campos"}]}, "text": "Mds, parece que uma menina daqui de Campos se suicidou \ud83d\ude28", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165813474783617024"], "created_at": "2019-08-26T02:29:26.000Z", "author_id": "258076670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165813474783617024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813451681402880"], "created_at": "2019-08-26T02:29:21.000Z", "author_id": "365638788", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813451681402880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8482, "type": "Other", "normalized_text": "Temaik\u00e9n"}]}, "text": "@Defran93 JAJAJ hermoso Temaik\u00e9n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813418840010753"], "created_at": "2019-08-26T02:29:13.000Z", "author_id": "402935971", "in_reply_to_user_id": "230751864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165808964707278853"}], "id": "1165813418840010753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813232810041344"], "created_at": "2019-08-26T02:28:29.000Z", "author_id": "208863641", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813232810041344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8306, "type": "Person", "normalized_text": "Giullia"}]}, "text": "meu medo di\u00e1rio \u00e9 acordar e ter a not\u00edcia q a Giullia se matou, vou fazer o poss\u00edvel pra essa menina ficar bem e parar de pensar em suic\u00eddio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165813226480820225"], "created_at": "2019-08-26T02:28:27.000Z", "author_id": "1072311907976122368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1165813226480820225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813214682198017"], "created_at": "2019-08-26T02:28:24.000Z", "author_id": "1571543492", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813214682198017"}, {"text": "Tener toda esta gente suicida alrededor realmente me pone de los nervios.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813177411690499"], "created_at": "2019-08-26T02:28:15.000Z", "author_id": "386327417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165813177411690499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813138035527686"], "created_at": "2019-08-26T02:28:06.000Z", "author_id": "35854291", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813138035527686"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813113205248000"], "created_at": "2019-08-26T02:28:00.000Z", "author_id": "264514884", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813113205248000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165813083450871809"], "created_at": "2019-08-26T02:27:53.000Z", "author_id": "387462458", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165813083450871809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.4159, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Vldaniel2", "id": "897623453284667392"}]}, "text": "RT @Vldaniel2: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165813066501677056"], "created_at": "2019-08-26T02:27:49.000Z", "author_id": "1111225770339430400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165769221781041154"}], "id": "1165813066501677056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165812888382185474"], "created_at": "2019-08-26T02:27:07.000Z", "author_id": "842739937", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165812888382185474"}, {"text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165812754596409344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:26:35.000Z", "author_id": "3108951221", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "id": "1165812754596409344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165812736028225537"], "created_at": "2019-08-26T02:26:30.000Z", "author_id": "723238766", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165812736028225537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165812725836107776"], "created_at": "2019-08-26T02:26:28.000Z", "author_id": "75673598", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165812725836107776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165812705426640898"], "created_at": "2019-08-26T02:26:23.000Z", "author_id": "453535440", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165812705426640898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165812689391804416"], "created_at": "2019-08-26T02:26:19.000Z", "author_id": "212246653", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165812689391804416"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165812591240855552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:25:56.000Z", "author_id": "2352742426", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1165812591240855552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4931, "type": "Other", "normalized_text": "SHERLOCK"}]}, "text": "MEU DEUS O SHERLOCK SE MATOU UKE \n\nN\u00c3O MANO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165812434315206658"], "created_at": "2019-08-26T02:25:18.000Z", "author_id": "2288928963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165812434315206658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "fui assistir esquadr\u00e3o suicida pq n\u00e3o tinha nada pra fazer e que filme ruim da porra. sei l\u00e1, o coringa parece meio for\u00e7ado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165812366036127745"], "created_at": "2019-08-26T02:25:02.000Z", "author_id": "836286660623155202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1165812366036127745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165812360147329026"], "created_at": "2019-08-26T02:25:01.000Z", "author_id": "146596515", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165812360147329026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165812121894117376"], "created_at": "2019-08-26T02:24:04.000Z", "author_id": "403816625", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165812121894117376"}, {"text": "A poesia t\u00e1 homicida, no final mais um suicida,  e nada que eu insista vai me aliviar de viver nessa porra de mundo que me for\u00e7a a respirar..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165812119155200005"], "created_at": "2019-08-26T02:24:03.000Z", "author_id": "866612316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165812119155200005"}, {"text": "@paulairun @sergio2590 Se suicida ma\u00f1ana", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165811925290246144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paulairun", "id": "2967776345"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "sergio2590", "id": "318148581"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:23:17.000Z", "author_id": "309169168", "in_reply_to_user_id": "2967776345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165738829996875776"}], "id": "1165811925290246144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165811921565691904"], "created_at": "2019-08-26T02:23:16.000Z", "author_id": "175251555", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165811921565691904"}, {"text": "\"Fulando se suicidou porque era fraco\" \n\n Eu nunca vou julgar uma pessoa suicida pos ela fez oque muitos n\u00e3o tem coragem de fazer e n\u00e3o ficou nas redes sociais falando que quer se matar e que tem depress\u00e3o, porque  quem tem depress\u00e3o n\u00e3o desmostra \u00e9 nem diz a ningu\u00e9m que sofre.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165811739461607424"], "created_at": "2019-08-26T02:22:33.000Z", "author_id": "744901942103707648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1165811739461607424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165811656804491264"], "created_at": "2019-08-26T02:22:13.000Z", "author_id": "150433978", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165811656804491264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165811611094966272"], "created_at": "2019-08-26T02:22:02.000Z", "author_id": "181185113", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165811611094966272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "hanako"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/WXfopCPKgj", "expanded_url": "https://twitter.com/xtrelizia/status/1165811450620841984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WXfopCPKgj", "media_key": "3_1165811429963907075"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/WXfopCPKgj", "expanded_url": "https://twitter.com/xtrelizia/status/1165811450620841984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WXfopCPKgj", "media_key": "3_1165811440281956357"}]}, "text": "n\u00e3o acredito mano aposto q o hanako se matou pqp a pessoa q ele matou FOI ELE MESMO \u00c9 A \u00daNICA EXPLICA\u00c7\u00c3O PQP AAAAAA https://t.co/WXfopCPKgj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165811450620841984"], "created_at": "2019-08-26T02:21:24.000Z", "author_id": "4770026842", "in_reply_to_user_id": "4770026842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165810535272726528"}], "id": "1165811450620841984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7871, "type": "Other", "normalized_text": "CHAP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/mmNU3PvT6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/pelusa054/status/1165786946632916993", "display_url": "twitter.com/pelusa054/stat\u2026"}]}, "text": "RT @salvajedigital: \u00bfExtra\u00f1as al corrupto suicida? \u00bfLo amabas desde que eras de la CHAP? Qu\u00e9 penita... \ud83d\ude1c https://t.co/mmNU3PvT6Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165811383151341568"], "created_at": "2019-08-26T02:21:08.000Z", "author_id": "285714880", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803348072828928"}], "id": "1165811383151341568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Cris Villalba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "__Florentino", "id": "2393699042"}]}, "text": "@__Florentino El de Cris Villalba se basa en tres pilares: mucho dinero mal gastado, depresi\u00f3n/tendencia suicida y b\u00fasqueda de ser igual a la madre (literal)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165811349521424385"], "created_at": "2019-08-26T02:21:00.000Z", "author_id": "165273017", "in_reply_to_user_id": "2393699042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165810035638845440"}], "id": "1165811349521424385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6541, "type": "Other", "normalized_text": "Grunt suicida"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zMvK34cF6i", "expanded_url": "https://twitter.com/ETezda/status/1165811237575430144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zMvK34cF6i", "media_key": "3_1165811229534969856"}]}, "text": "\"Grunt suicida\" por si llegan a pasar seguridad externa... \ud83d\ude0e\n\n#0717 \ud83e\udd20 https://t.co/zMvK34cF6i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165811237575430144"], "created_at": "2019-08-26T02:20:33.000Z", "author_id": "1136984523072258048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165811237575430144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165811218545856513"], "created_at": "2019-08-26T02:20:28.000Z", "author_id": "33105742", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165811218545856513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165811122798321664"], "created_at": "2019-08-26T02:20:06.000Z", "author_id": "894098042", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165811122798321664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Pel\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PaoloArbocco", "id": "2282982494"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "JovenesFP_", "id": "1323287149"}]}, "text": "@PaoloArbocco @JovenesFP_ El sobrino del ex fiscal Pel\u00e1ez, capturado por narco. El exfiscal q nunca investig\u00f3 al panz\u00f3n suicida. Dem\u00f3rate un poco, no seas imbecil", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165811116171235328"], "created_at": "2019-08-26T02:20:04.000Z", "author_id": "2463550597", "in_reply_to_user_id": "2282982494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165763534782959624"}], "id": "1165811116171235328"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165811048135483393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:19:48.000Z", "author_id": "233039945", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1165811048135483393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4983, "type": "Other", "normalized_text": "NOED"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}]}, "text": "@CornodoInfinito Eu aceito todos esses menos NOED e add-on roubado, Jesus Cristo, se voc\u00ea n\u00e3o matou ningu\u00e9m e eles fizeram os 5 gens E VOC\u00ca TEM 5 BLINKS vc n\u00e3o merece nem sair de rank branco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165811021216452608"], "created_at": "2019-08-26T02:19:41.000Z", "author_id": "923803057447735299", "in_reply_to_user_id": "1105286390953271297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165810466339328000"}], "id": "1165811021216452608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165810909547323392"], "created_at": "2019-08-26T02:19:15.000Z", "author_id": "154670487", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165810909547323392"}, {"text": "RT @amoralesan: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpien\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165810765187751937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:18:40.000Z", "author_id": "1315408668", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786488669446144"}], "id": "1165810765187751937"}, {"text": "@jubsney Esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 tem um cara que se suicida \ud83d\ude13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165810695474221057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jubsney", "id": "807188304466735104"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:18:24.000Z", "author_id": "773748723243446272", "in_reply_to_user_id": "807188304466735104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165794727997911040"}], "id": "1165810695474221057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7871, "type": "Other", "normalized_text": "CHAP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/mmNU3PvT6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/pelusa054/status/1165786946632916993", "display_url": "twitter.com/pelusa054/stat\u2026"}]}, "text": "RT @salvajedigital: \u00bfExtra\u00f1as al corrupto suicida? \u00bfLo amabas desde que eras de la CHAP? Qu\u00e9 penita... \ud83d\ude1c https://t.co/mmNU3PvT6Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165810685021786112"], "created_at": "2019-08-26T02:18:21.000Z", "author_id": "226781908", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803348072828928"}], "id": "1165810685021786112"}, {"text": "RT @LeeMinhyukBr: \u201cQual seria o papel dos seus sonhos em um filme?\u201d\n\n\ud83d\udc36 Acho que... Um super vil\u00e3o! Fazendo as coisas m\u00e1s.\n\ud83d\udc30 Tinha um cara q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165810681733664774"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeeMinhyukBr", "id": "793634814603698176"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:18:20.000Z", "author_id": "702847687234854912", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165804911185027073"}], "id": "1165810681733664774"}, {"text": "SIM! EU CURTI DEMAIS ESQUADR\u00c3O SUICIDA !!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165810571264086016"], "created_at": "2019-08-26T02:17:54.000Z", "author_id": "135714569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165810571264086016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165810555313184768"], "created_at": "2019-08-26T02:17:50.000Z", "author_id": "2167310286", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165810555313184768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165810521481850885"], "created_at": "2019-08-26T02:17:42.000Z", "author_id": "35719932", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165810521481850885"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165810475310964736"], "created_at": "2019-08-26T02:17:31.000Z", "author_id": "250245966", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165810475310964736"}, {"text": "@KauuLC @NandahFiusa Ano passado um primo do meu primo tbm se suic\u00eddou, mas nesse casa eu falo q a culpa \u00e9 da fam\u00edlia. Ele se matou exatamente 1 m\u00eas dps da m\u00e3e ter falecido. Ela era a \u00fanica q apoiava ele, o pai e os irm\u00e3os dizem q meio q ficavam pregando e os primos sabiam q ele era gay mas fingiam \u00f1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165810421229654017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "KauuLC", "id": "157166223"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "NandahFiusa", "id": "1713198284"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:17:18.000Z", "author_id": "158567018", "in_reply_to_user_id": "157166223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165808505128927233"}], "id": "1165810421229654017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "Xavier"}]}, "text": "Pai: \"De infantaria? N\u00e3o mato nunca!\" (sobre matar o Lucas por ouvir meu pai cantando)\nEu: \"kkkk tadinho\"\nPai: \"Se fosse cavalariano j\u00e1 tava morto\"\nEu: \"Voc\u00ea n\u00e3o matou o Xavier at\u00e9 hj\"\nPai: \"\u00c9\u00e9\u00e9 que eu gosto daquele safado\"\n\nAH MANO AUSHUASHUAHSUAHSUAH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165810408244088832"], "created_at": "2019-08-26T02:17:15.000Z", "author_id": "218442152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165810408244088832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165810295664775168"], "created_at": "2019-08-26T02:16:48.000Z", "author_id": "159214424", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165810295664775168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165810294762983425"], "created_at": "2019-08-26T02:16:48.000Z", "author_id": "1071174975346884608", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165810294762983425"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165810294217723905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:16:48.000Z", "author_id": "225983211", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1165810294217723905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165810232871837697"], "created_at": "2019-08-26T02:16:33.000Z", "author_id": "2937485914", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165810232871837697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wR1tgHYO24", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/centlatin/2019/08/25/brasil-arde-la-selva-amazonica-mientras-avanza-una-locura-suicida/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/centlatin\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/16ZySJCswS", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1165810181197971457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16ZySJCswS", "media_key": "3_1165810179708993537"}]}, "text": "Brasil. Arde la selva amaz\u00f3nica mientras avanza una \u00ablocura\u00bb\u00a0suicida https://t.co/wR1tgHYO24 https://t.co/16ZySJCswS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165810181197971457"], "created_at": "2019-08-26T02:16:21.000Z", "author_id": "75732594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165810181197971457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165810134498578433"], "created_at": "2019-08-26T02:16:10.000Z", "author_id": "940067279579918337", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165810134498578433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "MINHYUK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Minhyuk_Brasil", "id": "3477840624"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 44, "tag": "MINHYUK"}]}, "text": "RT @Minhyuk_Brasil: Pergunta para o #MINHYUK: qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\n\n\ud83d\udc36: Meu palpite \u00e9.. super vil\u00e3o! Fazendo as co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165810097865388032"], "created_at": "2019-08-26T02:16:01.000Z", "author_id": "933281219197878273", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165800787940974592"}], "id": "1165810097865388032"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165810009898463232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:15:40.000Z", "author_id": "143916183", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1165810009898463232"}, {"text": "@_camigabriela @s_ayala13 expl\u00edquenle esto a mi hermana, pondria uno en el carro pero el calor es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165809983931518977"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "s_ayala13", "id": "888989865207091200"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:15:34.000Z", "author_id": "1053216439", "in_reply_to_user_id": "1290159733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165806377899646977"}], "id": "1165809983931518977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "Vale do Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MaxiMuraT", "id": "327755716"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "chicobarney", "id": "10683412"}]}, "text": "@MaxiMuraT @chicobarney Poderia ser pior, j\u00e1 pensou o figurante do Vale do Suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165809903715409922"], "created_at": "2019-08-26T02:15:15.000Z", "author_id": "16260551", "in_reply_to_user_id": "327755716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165808399839387648"}], "id": "1165809903715409922"}, {"text": "gnt se vcs nunca mais me verem nesse site foi pq minha amg me matou KKKKKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165809821821652992"], "created_at": "2019-08-26T02:14:55.000Z", "author_id": "802691687726411777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165809821821652992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165809806407585792"], "created_at": "2019-08-26T02:14:52.000Z", "author_id": "171984707", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165809806407585792"}, {"text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165809708411891712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:14:28.000Z", "author_id": "928271233", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "id": "1165809708411891712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165809624433471489"], "created_at": "2019-08-26T02:14:08.000Z", "author_id": "21473943", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "id": "1165809624433471489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165809601411002369"], "created_at": "2019-08-26T02:14:03.000Z", "author_id": "83943345", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165809601411002369"}, {"text": "RT @jubsney: nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou mi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165809582884773888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jubsney", "id": "807188304466735104"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:13:58.000Z", "author_id": "244921031", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165634483107840001"}], "id": "1165809582884773888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165809463464550400"], "created_at": "2019-08-26T02:13:30.000Z", "author_id": "23488456", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165809463464550400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9046, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qsVJo14Sae", "expanded_url": "http://bit.ly/2PbazD7", "display_url": "bit.ly/2PbazD7"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/d45Uc0rEHA", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1165803014306893829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d45Uc0rEHA", "media_key": "3_1165802967020331009"}]}, "text": "RT @omelete: Nathan Fillion entra para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida em papel misterioso https://t.co/qsVJo14Sae https://t.co/d45Uc0rEHA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165809455042322433"], "created_at": "2019-08-26T02:13:28.000Z", "author_id": "3087476727", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803014306893829"}], "id": "1165809455042322433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165809357440921600"], "created_at": "2019-08-26T02:13:05.000Z", "author_id": "154699886", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1165809357440921600"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "3416865239", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 855, "tweet_count": 25258, "listed_count": 2}, "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "username": "Jr__Ramos", "name": "Junimores"}, {"verified": false, "id": "3091914019", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 692, "tweet_count": 73381, "listed_count": 6}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "sorrypapiiii", "name": "\u2606 toni 13 \u2606"}, {"verified": false, "id": "797442830633467908", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 2834, "tweet_count": 299567, "listed_count": 4}, "username": "AUGUSTO86321713", "name": "AUGUSTO#ODEBRECHTGANOELREFERENDUM"}, {"verified": false, "id": "841359466322919425", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 527, "tweet_count": 35605, "listed_count": 0}, "username": "mmolina2106", "name": "Cruzita"}, {"verified": false, "id": "805277688550293505", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 314, "tweet_count": 17321, "listed_count": 0}, "location": "Mariana, Brasil", "username": "lucianolobo_", "name": "lu"}, {"verified": false, "id": "155920561", "public_metrics": {"followers_count": 13958, "following_count": 14359, "tweet_count": 496285, "listed_count": 124}, "location": "Lima-Peru", "username": "wizagp", "name": "WIZAP"}, {"verified": false, "id": "2564083557", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 12, "tweet_count": 4767, "listed_count": 0}, "location": "San miguel de tucuman!!", "username": "Natttture", "name": "Juan Almiron"}, {"verified": false, "id": "3314057776", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 667, "tweet_count": 77845, "listed_count": 0}, "username": "cx_kaah", "name": "k"}, {"verified": false, "id": "759548966254026752", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 717, "tweet_count": 43549, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "777uiza_", "name": "Luiza"}, {"verified": false, "id": "199050649", "public_metrics": {"followers_count": 3791, "following_count": 1694, "tweet_count": 95753, "listed_count": 18}, "location": "Mendoza - Argentina", "username": "aldonzadiego", "name": "BarbaRoja"}, {"verified": true, "id": "124264228", "public_metrics": {"followers_count": 30666, "following_count": 1974, "tweet_count": 101151, "listed_count": 170}, "username": "diegomancusi", "name": "Diego Mancusi"}, {"verified": false, "id": "2877429286", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 297, "tweet_count": 23869, "listed_count": 6}, "location": "Congourbano, Argentina ", "username": "NicoNiner49", "name": "nico"}, {"verified": false, "id": "1049638475350384641", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 534, "tweet_count": 4493, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Lei_Frenedoso", "name": "\ud835\udd09\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd22 \u264f"}, {"verified": false, "id": "3378259360", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1675, "tweet_count": 47872, "listed_count": 0}, "username": "biapaulalion", "name": "MoonLightStar\ud83d\udc33"}, {"verified": false, "id": "859487405971210242", "public_metrics": {"followers_count": 100167, "following_count": 287, "tweet_count": 64588, "listed_count": 654}, "location": "btsbrasilon@gmail.com", "username": "btsbrasil_on", "name": "BTS Brasil ON \u2728 BBO\u2077"}, {"verified": false, "id": "3142460577", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 486, "tweet_count": 23871, "listed_count": 0}, "username": "cariocadashoppe", "name": "laura"}, {"verified": false, "id": "1041171977342464000", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "location": "Phoenix, AZ", "username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf"}, {"verified": true, "id": "721460864889565184", "public_metrics": {"followers_count": 37032, "following_count": 160, "tweet_count": 15546, "listed_count": 74}, "location": "Uruguay", "username": "CNdeFhistoria", "name": "Nacional Historia"}, {"verified": false, "id": "93321575", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 4986, "tweet_count": 156087, "listed_count": 2}, "username": "timote0w", "name": "Skeptik\u00f3s"}, {"verified": false, "id": "619354834", "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "username": "ElCafePicante", "name": "Cafe Picante"}, {"verified": false, "id": "246077510", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 2403, "tweet_count": 5553, "listed_count": 4}, "location": "Villa de Merlo", "username": "LeoRodriguezPOL", "name": "Leo Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "235395147", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 2978, "tweet_count": 114800, "listed_count": 12}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "username": "maxi_ezequiel", "name": "Maxi Agra"}, {"verified": false, "id": "783747605117407232", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 114, "tweet_count": 34677, "listed_count": 0}, "username": "60loboestepario", "name": "Lobo Estepario"}, {"verified": false, "id": "483547617", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 603, "tweet_count": 3031, "listed_count": 0}, "location": "Cba - Arg.", "username": "JuanManueCachin", "name": "Juan Manuel Cachin"}, {"verified": false, "id": "2506383730", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1858, "tweet_count": 28565, "listed_count": 2}, "username": "DanielHassan14", "name": "Daniel Hassan"}, {"verified": false, "id": "1018393945", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 54, "tweet_count": 136132, "listed_count": 2}, "username": "Gigi42964140", "name": "Gigi"}, {"verified": false, "id": "364503633", "public_metrics": {"followers_count": 82485, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "TubinoCarlos", "name": "Carlos Tubino"}, {"verified": false, "id": "1691683045", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 400, "tweet_count": 1477, "listed_count": 0}, "location": "Jaragu\u00e1, Brasil", "username": "heyxuao", "name": "Jo\u00e3o Guilherme \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "913616779552919552", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 170, "tweet_count": 23157, "listed_count": 0}, "location": "Bairro Santa Terezinha, Santo", "username": "natyruiva05", "name": "Naty"}, {"verified": false, "id": "908528815407853568", "public_metrics": {"followers_count": 4181, "following_count": 727, "tweet_count": 116616, "listed_count": 11}, "username": "tripolarzinha", "name": "line"}, {"verified": false, "id": "753610555533955072", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1918, "tweet_count": 117689, "listed_count": 1}, "username": "maotocasuche", "name": "Maoto"}, {"verified": false, "id": "154670681", "public_metrics": {"followers_count": 144848, "following_count": 559, "tweet_count": 56629, "listed_count": 616}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "amoralesan", "name": "Antonio Morales Rive"}, {"verified": false, "id": "197548402", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 235, "tweet_count": 43423, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "EnySegovia", "name": "Elena Alvarado"}, {"verified": false, "id": "76456982", "public_metrics": {"followers_count": 16561, "following_count": 638, "tweet_count": 2050, "listed_count": 91}, "location": "Venezuela", "username": "rescovar", "name": "Ram\u00f3n Escovar Le\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "542686584", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 834, "tweet_count": 44759, "listed_count": 6}, "location": "\u6c5f\u6238", "username": "4098takezo", "name": "\u6587\u5b66\u201c\u30d6\u30b5\u30e1\u30f3\u201c\u6b66\u885b@\u56fd\u5206\u5bfa\u6bbf\u306e13\u4eba"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"verified": false, "id": "142788308", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 797, "tweet_count": 35089, "listed_count": 0}, "username": "mevale3ha", "name": "Diana Planeta"}, {"verified": false, "id": "26386217", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 222, "tweet_count": 36982, "listed_count": 10}, "location": "Catal\u00e3o-GO / Brasil", "username": "pablo_san", "name": "Pablo San"}, {"verified": true, "id": "9612112", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89506, "listed_count": 4585}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"verified": false, "id": "1264776415", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 2547, "tweet_count": 16919, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "carrilloamalia1", "name": "Ama \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "709180533696237568", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 740, "tweet_count": 33507, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "FranCorte__", "name": "Kevin Finnerty"}, {"verified": false, "id": "259105502", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 520, "tweet_count": 105238, "listed_count": 0}, "location": "miraflores,lima,peru", "username": "luisparedesb", "name": "luis paredes b"}, {"verified": false, "id": "1120300927", "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}, "username": "Vponce64", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"verified": false, "id": "4364897355", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 362, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}, "username": "danisanabriaok", "name": "Dani"}, {"verified": false, "id": "883251870", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 1612, "tweet_count": 20914, "listed_count": 25}, "location": "ESTJ", "username": "taydrama", "name": "yas"}, {"verified": false, "id": "926275360316157953", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 183, "tweet_count": 4529, "listed_count": 0}, "location": "Las Higueras", "username": "viquiagramunt", "name": "Victoria \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "1148802344", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 766, "tweet_count": 20934, "listed_count": 0}, "username": "Emiborgarello09", "name": "\u03b5\u0bb1\u012d\u012d \u2020"}, {"verified": false, "id": "2903915776", "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 3600, "tweet_count": 62970, "listed_count": 11}, "location": "rpg and fan account", "username": "lbravesun", "name": "Ana \u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "991470726023729152", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 15, "tweet_count": 4390, "listed_count": 0}, "username": "nerdflopado", "name": "Nerd Flopado"}, {"verified": false, "id": "992441235586605056", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 281, "tweet_count": 9765, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "juancruxjaure", "name": "Juan Cruz Jaure"}, {"verified": false, "id": "30719662", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 751, "tweet_count": 33719, "listed_count": 8}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "justbeingmaggie", "name": "Mags"}, {"verified": false, "id": "3383320821", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 149, "tweet_count": 31405, "listed_count": 10}, "username": "Angela_Andurina", "name": "\u00c1ngela"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "344365313", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 875, "tweet_count": 43078, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "username": "chrisalmanzac", "name": "Christian Almanza Contreras"}, {"verified": false, "id": "2282982494", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 4447, "tweet_count": 77623, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "PaoloArbocco", "name": "Pier Paolo Arbocco"}, {"verified": false, "id": "733653887614226432", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 804, "tweet_count": 4525, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "any_psicope", "name": "Any\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "2562502171", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 475, "tweet_count": 16794, "listed_count": 4}, "username": "dajesabadu", "name": "daje"}, {"verified": false, "id": "118940245", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 637, "tweet_count": 39928, "listed_count": 5}, "location": " \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Sofi_SL_", "name": "Sofi"}, {"verified": false, "id": "519991656", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 436, "tweet_count": 39673, "listed_count": 4}, "username": "UrielMarin22", "name": "Uriel"}, {"verified": false, "id": "2299931495", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1465, "tweet_count": 58391, "listed_count": 2}, "location": "PBA", "username": "alvarezlilianam", "name": "\ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "106248719", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 2314, "tweet_count": 164179, "listed_count": 17}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "thiaguinho2206", "name": "RENAISSANCE \ud83d\udc1d"}, {"verified": false, "id": "47846061", "public_metrics": {"followers_count": 15389, "following_count": 3593, "tweet_count": 146736, "listed_count": 198}, "location": "Brasil, SP", "username": "GuiTintel", "name": "Gui Tintel \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\uea00"}, {"verified": false, "id": "123120788", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 423, "tweet_count": 1440, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto/SP", "username": "Franciscoregio", "name": "Francisco Regio"}, {"verified": false, "id": "1165816523384078336", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 17, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "username": "FalaTerapeutica", "name": "Fala Terap\u00eautica"}, {"verified": false, "id": "345509382", "public_metrics": {"followers_count": 5051, "following_count": 5043, "tweet_count": 131928, "listed_count": 22}, "location": "C\u00f3rdoba", "username": "MolinaGusta", "name": "Gustavo Molina"}, {"verified": false, "id": "161932317", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 3509, "tweet_count": 11052, "listed_count": 37}, "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina", "username": "sofischoolastra", "name": "Sofi"}, {"verified": false, "id": "146618303", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 2864, "tweet_count": 34638, "listed_count": 11}, "location": "Bs As-Argentina", "username": "patolinass", "name": "\u03c1\u03b1\u0442\u03c3 \u043c\u2113 \ud83d\udc9a\u264d\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "149128353", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 637, "tweet_count": 5208, "listed_count": 0}, "username": "damianpablofal", "name": "Damian Falcinelli \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "924734704015806464", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 195, "tweet_count": 48492, "listed_count": 2}, "username": "ig66r", "name": "igor"}, {"verified": false, "id": "849015383696834560", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 233, "tweet_count": 51749, "listed_count": 1}, "username": "danetxe", "name": "sh.\u270c\ud83c\udffe"}, {"verified": false, "id": "545339144", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 221, "tweet_count": 3351, "listed_count": 7}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a.", "username": "Jesus_de_las", "name": "Jes\u00fas \u00c1ngel"}, {"verified": false, "id": "245791854", "public_metrics": {"followers_count": 106986, "following_count": 6506, "tweet_count": 111308, "listed_count": 1079}, "location": "Neverland", "username": "LaEtxebarria", "name": "Lucia Etxebarria"}, {"verified": false, "id": "2765204177", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1608, "tweet_count": 2151, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "rockesand", "name": "Rockes \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "259035620", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 446, "tweet_count": 9597, "listed_count": 1}, "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "username": "agusvizzotto", "name": "Agustin."}, {"verified": false, "id": "738133026220081155", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 248, "tweet_count": 15159, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "ganjamayk", "name": "meu nome nao \u00e9 maycon."}, {"verified": false, "id": "1137901354163363841", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 122, "tweet_count": 390, "listed_count": 0}, "location": "Miami, FL", "username": "nofriendsbabe", "name": "minha propria cadelinha"}, {"verified": false, "id": "14156599", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 4732, "tweet_count": 37150, "listed_count": 23}, "location": "Buenos Aires", "username": "mouzaia", "name": "Alejandro M\u00e9ndez"}, {"verified": false, "id": "144021264", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 381, "tweet_count": 14352, "listed_count": 3}, "location": "Coronel Pringles", "username": "MaiiBoccanera", "name": "Mailen Boccanera"}, {"verified": false, "id": "2721760971", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 3220, "tweet_count": 8708, "listed_count": 10}, "username": "_pez_cai", "name": "Kun Fu Panza"}, {"verified": false, "id": "146458155", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1286, "tweet_count": 18539, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n del Uruguay, Arg", "username": "del92_i", "name": "Hilacha\ud83e\udd71"}, {"verified": false, "id": "4458719429", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 341, "tweet_count": 5138, "listed_count": 1}, "username": "FabyNgo", "name": "Faby Ngo"}, {"verified": false, "id": "914018335150497792", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "FelipeG86825319", "name": "Felipe Guerrero"}, {"verified": false, "id": "311830596", "public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 17, "tweet_count": 4970, "listed_count": 11}, "location": "Per\u00fa", "username": "alexismelendezh", "name": "Alexis Mel\u00e9ndez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "342414266", "public_metrics": {"followers_count": 13329, "following_count": 3850, "tweet_count": 63681, "listed_count": 10}, "username": "rosario_a_r", "name": "Rosarito"}, {"verified": false, "id": "279730209", "public_metrics": {"followers_count": 8811, "following_count": 330, "tweet_count": 271329, "listed_count": 80}, "location": "Ramos Mejia City", "username": "_lorenita123", "name": "Lore o Lolo... \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "182416875", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 468, "tweet_count": 87579, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "EdgarRamirez3D", "name": "Edgar Ram\u00edrez"}, {"verified": false, "id": "127193247", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 406, "tweet_count": 201667, "listed_count": 0}, "location": "\u548c\u3092\u4ee5\u3063\u3066\u5c0a\u3057\u3068\u3059\u3002", "username": "tilyage", "name": "\u30c1\u30e3\u30fc\u3061\u3093"}, {"verified": false, "id": "298300382", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 609, "tweet_count": 18653, "listed_count": 2}, "username": "yoruga14", "name": "yoruga14"}, {"verified": false, "id": "92431144", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1083, "tweet_count": 5453, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires", "username": "Karicc", "name": "Kari"}, {"verified": false, "id": "321111314", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 376, "tweet_count": 2252, "listed_count": 0}, "location": "Comodoro Rivadavia", "username": "elachcar", "name": "Mayra"}, {"verified": false, "id": "77201517", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 0, "tweet_count": 9268, "listed_count": 1}, "location": "Mundo dos Perdidos", "username": "Franca_Grazi", "name": "AzziiellE \ud83c\udf35\ud83c\udf0e\u2b50"}, {"verified": false, "id": "62188532", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 367, "tweet_count": 8290, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "Zaiii_", "name": "Zaiii Barbosa"}, {"verified": false, "id": "177772089", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 260, "tweet_count": 60377, "listed_count": 2}, "location": "Quilmes, Argentina", "username": "luciadelpincha", "name": "Luc\u00eda \u200f"}, {"verified": false, "id": "1313661133", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1349, "tweet_count": 49367, "listed_count": 4}, "username": "carranzamatii", "name": "Matias Carranza"}, {"verified": false, "id": "226013348", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 279, "tweet_count": 149986, "listed_count": 9}, "location": "Desde alg\u00fan lugar de la tierra", "username": "juaniibaez", "name": "juancito"}, {"verified": false, "id": "378859021", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 130, "tweet_count": 21575, "listed_count": 5}, "location": "anywhere. ", "username": "vasosemflor", "name": "\u2729 desi \u0f04"}, {"verified": false, "id": "998410565382000640", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 130, "tweet_count": 9007, "listed_count": 0}, "username": "merche_S8", "name": "Cata"}, {"verified": false, "id": "2828540354", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 864, "tweet_count": 8809, "listed_count": 1}, "username": "PagliaSanti", "name": "\ud80c\udd02\ud80c\udd83"}, {"verified": false, "id": "613920941", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 327, "tweet_count": 10497, "listed_count": 1}, "username": "fflorcanale", "name": "Florencia"}, {"verified": false, "id": "229072823", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 515, "tweet_count": 7912, "listed_count": 2}, "location": " Argentina", "username": "MFlorenciaville", "name": "Flor Villegas"}, {"verified": false, "id": "4794740084", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 527, "tweet_count": 17239, "listed_count": 1}, "location": "En todos lados", "username": "frutillasychoco", "name": "Se\u00f1ora Impaciente"}, {"verified": false, "id": "85229726", "public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 2978, "tweet_count": 77094, "listed_count": 21}, "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "username": "XTN_35", "name": "\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fSoy JOSE"}, {"verified": false, "id": "977936940627525634", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 127, "tweet_count": 14957, "listed_count": 1}, "username": "kiaraludmilaa", "name": "kia"}, {"verified": false, "id": "228854331", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 323, "tweet_count": 10242, "listed_count": 0}, "username": "gladysmc31", "name": "Gladys Cordero"}, {"verified": false, "id": "1392658598", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 589, "tweet_count": 10664, "listed_count": 2}, "username": "femigayst", "name": "black queen"}, {"verified": false, "id": "145484776", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 685, "tweet_count": 62216, "listed_count": 7}, "location": "Argentina", "username": "Facu_9", "name": "Facundo Peralta"}, {"verified": false, "id": "1107025420480888832", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 3395, "tweet_count": 19060, "listed_count": 1}, "location": "tu mismo planeta", "username": "oskaralbarez1", "name": "oskaralbarez"}, {"verified": true, "id": "145459615", "public_metrics": {"followers_count": 3914859, "following_count": 3875, "tweet_count": 2399988, "listed_count": 5579}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "DolarToday", "name": "DolarToday\u00ae"}, {"verified": false, "id": "4766474581", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 265, "tweet_count": 6214, "listed_count": 0}, "location": "Avellaneda, Argentina", "username": "LetLau1870", "name": "\u03a8 Leti \u03a8"}, {"verified": false, "id": "1403957690", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 188, "tweet_count": 10238, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "OriBenitez_", "name": "Ori"}, {"verified": false, "id": "3371353047", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 237, "tweet_count": 4610, "listed_count": 0}, "username": "lamorochamision", "name": "lamoro"}, {"verified": false, "id": "711412429167697920", "public_metrics": {"followers_count": 5219, "following_count": 5883, "tweet_count": 51796, "listed_count": 14}, "username": "sugarbuttertini", "name": "\u0308"}, {"verified": false, "id": "1133831827116961794", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 128, "tweet_count": 7036, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "Daiana1316", "name": "Daiana 13"}, {"verified": false, "id": "1071099769098043395", "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 3249, "tweet_count": 17533, "listed_count": 2}, "location": "Puerto Madryn", "username": "CarlosA52057502", "name": "@CarlosA52057501"}, {"verified": false, "id": "1148421924101509121", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 2282, "tweet_count": 41713, "listed_count": 1}, "username": "CucaMC1", "name": "CucaMC"}, {"verified": false, "id": "159263465", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 2157, "tweet_count": 14917, "listed_count": 2}, "username": "alelondaitz", "name": "Alejandro Londaitz"}, {"verified": false, "id": "1283804833", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1060, "tweet_count": 4898, "listed_count": 0}, "username": "arielmcomegna", "name": "Ariel M. Comegna"}, {"verified": false, "id": "1087050418507657216", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 104, "tweet_count": 1348, "listed_count": 0}, "username": "B_rendat", "name": "@"}, {"verified": false, "id": "722061387070115840", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 927, "tweet_count": 50899, "listed_count": 9}, "location": "satan\u2019s butthole", "username": "larawolfa", "name": "a baleia voadora do gojira"}, {"verified": false, "id": "807188304466735104", "public_metrics": {"followers_count": 7213, "following_count": 4402, "tweet_count": 100212, "listed_count": 21}, "location": "twitter national geographic", "username": "jubsney", "name": "\ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude6e \ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a"}, {"verified": false, "id": "143574349", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 182, "tweet_count": 7615, "listed_count": 1}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires.", "username": "Hernandez__Caro", "name": "Carolina Hern\u00e1ndez \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "66860195", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1236, "tweet_count": 111279, "listed_count": 4}, "location": "Planaltina, Bras\u00edlia DF", "username": "GustavoLimaxD", "name": "G Lima"}, {"verified": false, "id": "1367407266", "public_metrics": {"followers_count": 3464, "following_count": 1700, "tweet_count": 163266, "listed_count": 9}, "username": "pagottyhenry", "name": "El Tominejo \u262e\ufe0f\ud83d\udc93\u2b50"}, {"verified": false, "id": "383093027", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 339, "tweet_count": 72507, "listed_count": 1}, "username": "LucasMarqz", "name": "Lucas \ud83d\ude82"}, {"verified": false, "id": "341204536", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 2540, "tweet_count": 98367, "listed_count": 13}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "imnotkiddin_tez", "name": "imnotkiddin.tez"}, {"verified": false, "id": "2601938585", "public_metrics": {"followers_count": 7671, "following_count": 7665, "tweet_count": 338261, "listed_count": 77}, "location": "Springfield", "username": "StacyInMalibu", "name": "Stacy Lovell"}, {"verified": false, "id": "726604544612904961", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 937, "tweet_count": 86468, "listed_count": 9}, "username": "Feryi60837711", "name": "Feryi"}, {"verified": false, "id": "523357260", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "Miguel__Lorente", "name": "Miguel Lorente"}, {"verified": false, "id": "27012229", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 829, "tweet_count": 4993, "listed_count": 0}, "username": "jmrcabrera", "name": "Juan Manuel"}, {"verified": false, "id": "4287774869", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 526, "tweet_count": 45810, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "MansoBestia", "name": "i_letrado"}, {"verified": false, "id": "269865198", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 4899, "tweet_count": 59506, "listed_count": 6}, "location": "DESDE CUALQUIER PARTE DE VZLA", "username": "carsuara", "name": "RESISTE, FUERZA Y FE"}, {"verified": false, "id": "99979127", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 607, "tweet_count": 51122, "listed_count": 7}, "location": "Neuqu\u00e9n", "username": "favio_castro", "name": "Favio Castro"}, {"verified": false, "id": "965680948653240321", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179669, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"verified": false, "id": "623412196", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 924, "tweet_count": 43399, "listed_count": 1}, "username": "004Mateo", "name": "La locomotora del sabor"}, {"verified": false, "id": "4696701426", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 355, "tweet_count": 8868, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "username": "bermedina003", "name": "ber\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "4023089773", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 5003, "tweet_count": 91872, "listed_count": 8}, "location": "Richmond, VA", "username": "mcbridebobby30", "name": "Bobby McBride"}, {"verified": false, "id": "324111581", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 2975, "tweet_count": 33308, "listed_count": 19}, "location": "Marrero, LA", "username": "ShinoDPhoenix", "name": "ShinoDPhoenix"}, {"verified": false, "id": "85160659", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 655, "tweet_count": 12928, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "CUGLI", "name": "Cugli"}, {"verified": false, "id": "267385136", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 142, "tweet_count": 9887, "listed_count": 3}, "username": "usuariousado7", "name": "Mora \ud83d\udc95\ud83d\udc36\ud83d\udc15\ud83d\udc29"}, {"verified": false, "id": "13775142", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 711, "tweet_count": 15712, "listed_count": 3}, "username": "emimart", "name": "Emi Martija"}, {"verified": false, "id": "1321656632", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 955, "tweet_count": 19607, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_agustinam", "name": "agustina"}, {"verified": false, "id": "35304683", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 530, "tweet_count": 108036, "listed_count": 71}, "location": "Santiago Metropolitan Region,", "username": "OhLulululu", "name": "Lulu\u26a1\ud83c\udf3b\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "217495810", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 671, "tweet_count": 28906, "listed_count": 10}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "macmartinok", "name": "agro freelancer \ud83d\udcf8"}, {"verified": false, "id": "1054051832", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 479, "tweet_count": 21930, "listed_count": 0}, "username": "GUADUALONSO", "name": "Gua"}, {"verified": false, "id": "120328714", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 294, "tweet_count": 6585, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "MerLoba", "name": "Sally can wait"}, {"verified": false, "id": "457286130", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 221, "tweet_count": 12828, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina.", "username": "colibri2912", "name": "Erika \ud83e\udeac\u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2291597486", "public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 1275, "tweet_count": 37916, "listed_count": 1}, "location": "041 \u00e9 o DDD\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f", "username": "dreanjhaps", "name": "Andr\u00e9"}, {"verified": false, "id": "2159836886", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 404, "tweet_count": 7760, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "AmatMaNonTroppo", "name": "amateur"}, {"verified": false, "id": "632868985", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1355, "tweet_count": 4977, "listed_count": 1}, "location": "BAIRES", "username": "Kmod79", "name": "Dantuan Coiffeur"}, {"verified": false, "id": "164685596", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 566, "tweet_count": 28412, "listed_count": 0}, "location": "Villa Bosch ", "username": "Ayeeleeeeeen", "name": "M_A."}, {"verified": false, "id": "245013296", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 764, "tweet_count": 8320, "listed_count": 0}, "location": "Junin, argentina", "username": "ogroAs", "name": "Sebastian Astudillo \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "789076162517622784", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 629, "tweet_count": 45095, "listed_count": 0}, "location": "De chingolo para el mundo", "username": "Agus__Bray", "name": "Perdido Electrico"}, {"verified": false, "id": "148871066", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1786, "tweet_count": 37281, "listed_count": 1}, "location": "Argentina ", "username": "seguilaflechu", "name": "\ud83d\udc9a Flechu \u2764"}, {"verified": false, "id": "34013027", "public_metrics": {"followers_count": 3702, "following_count": 1255, "tweet_count": 212205, "listed_count": 78}, "location": "Ramos Mejia ", "username": "Marulainee", "name": "Maru \ud83e\udd84\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "50345759", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1505, "tweet_count": 181373, "listed_count": 10}, "location": "caracas, venezuela", "username": "slc200", "name": "SIMON LOPEZ C,"}, {"verified": false, "id": "909860470915518464", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1826, "tweet_count": 27964, "listed_count": 3}, "username": "mateux_a", "name": "Mateus \u26bd\u26a1\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "369096777", "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 2966, "tweet_count": 14945, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Markin_V90", "name": "Marcus Vinicius \ud83c\uddfe\ud83c\uddea 41/45"}, {"verified": false, "id": "77214587", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 508, "tweet_count": 3387, "listed_count": 0}, "username": "sashi2690", "name": "Sabrina"}, {"verified": false, "id": "2943269165", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 405, "tweet_count": 63935, "listed_count": 3}, "username": "0800milu", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd66"}, {"verified": false, "id": "792458315938791424", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2462, "tweet_count": 392238, "listed_count": 0}, "username": "JairoGarciaXXI", "name": "Jairo Garcia"}, {"verified": false, "id": "7906582", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 1296, "tweet_count": 69022, "listed_count": 10}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "Lariten", "name": "Laruchka"}, {"verified": false, "id": "3094413598", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 193, "tweet_count": 4470, "listed_count": 0}, "username": "celes_quintana", "name": "Celes Quintana"}, {"verified": false, "id": "456244552", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 461, "tweet_count": 19498, "listed_count": 3}, "username": "virsaavedra_", "name": "Virginia"}, {"verified": false, "id": "1872861942", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 132, "tweet_count": 6982, "listed_count": 0}, "username": "sebas_rey_ok", "name": "sebastian rey"}, {"verified": false, "id": "182998451", "public_metrics": {"followers_count": 2914, "following_count": 4962, "tweet_count": 115077, "listed_count": 13}, "username": "querquitus", "name": "Emile Herzog"}, {"verified": false, "id": "87621589", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 613, "tweet_count": 82945, "listed_count": 1}, "username": "Carmenlucia69", "name": "Carmen Lucia"}, {"verified": false, "id": "792677876", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 397, "tweet_count": 7965, "listed_count": 1}, "username": "ceciniges", "name": "Cecilia I\u00f1iges"}, {"verified": false, "id": "139518444", "public_metrics": {"followers_count": 3217, "following_count": 995, "tweet_count": 60406, "listed_count": 28}, "location": "La Plata", "username": "ivana_lon_", "name": "Ivana"}, {"verified": false, "id": "1160744623725305856", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 1226, "tweet_count": 1681, "listed_count": 0}, "username": "sebadiaz_cge", "name": "sebadiaz"}, {"verified": false, "id": "190009545", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1927, "tweet_count": 123000, "listed_count": 9}, "location": "Katmand\u00fa", "username": "lucholomedico", "name": "Luciano"}, {"verified": false, "id": "2995951449", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 11, "tweet_count": 52071, "listed_count": 0}, "location": "Uruguai", "username": "hopefranchi", "name": "\uff26\uff52\uff41\uff4e\uff43\uff48\uff45\uff53\uff43\uff41 \u30c4"}, {"verified": false, "id": "331223997", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1212, "tweet_count": 91986, "listed_count": 8}, "location": "villa crespo", "username": "andrustore", "name": "andrea"}, {"verified": false, "id": "809462883184734208", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1238, "tweet_count": 11926, "listed_count": 0}, "username": "Gerardo32411836", "name": "Gerardo Alvarado"}, {"verified": false, "id": "809640025", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2087, "tweet_count": 10583, "listed_count": 1}, "username": "tutopia2013", "name": "Carolita"}, {"verified": false, "id": "133003956", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 1342, "tweet_count": 102794, "listed_count": 30}, "username": "gusalew", "name": "Gustavo"}, {"verified": false, "id": "958156729598005248", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 1870, "tweet_count": 118207, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba de la Nueva Andaluc\u00eda.", "username": "Elcuestionatodo", "name": "El Cuestionador Cereal\ud83e\udd14"}, {"verified": false, "id": "463922196", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 465, "tweet_count": 13321, "listed_count": 3}, "location": "Quilmes,Argentina", "username": "sonitasiles", "name": "Sonita \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "725834540812537856", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 362, "tweet_count": 3354, "listed_count": 0}, "username": "JosuGarciaG", "name": "jose garcia"}, {"verified": false, "id": "221151618", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2786, "tweet_count": 16661, "listed_count": 4}, "username": "VanessaBrugiati", "name": "Vanessa Brugiati"}, {"verified": true, "id": "299693451", "public_metrics": {"followers_count": 1056456, "following_count": 1910, "tweet_count": 884949, "listed_count": 1808}, "location": "Panam\u00e1", "username": "tvnnoticias", "name": "TVN Noticias"}, {"verified": false, "id": "785603718687363072", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1633, "tweet_count": 15551, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "maisonburn", "name": "y si me saco la vida?"}, {"verified": false, "id": "295333994", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 630, "tweet_count": 18958, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "aylnt_", "name": "aylen't"}, {"verified": false, "id": "151190539", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1005, "tweet_count": 37609, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "littlenegra", "name": "Pupa"}, {"verified": false, "id": "76431003", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 48, "tweet_count": 8647, "listed_count": 0}, "username": "Gettffree", "name": "D"}, {"verified": true, "id": "1628422374", "public_metrics": {"followers_count": 192088, "following_count": 2465, "tweet_count": 4062, "listed_count": 493}, "username": "ShotziWWE", "name": "Shotzi"}, {"verified": false, "id": "137393458", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 2515, "tweet_count": 9704, "listed_count": 21}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "suicidologia", "name": "Alejandro \u00c1guila"}, {"verified": true, "id": "335924270", "public_metrics": {"followers_count": 123616, "following_count": 395, "tweet_count": 35453, "listed_count": 208}, "username": "gabytanatologa", "name": "Gaby P\u00e9rez Islas"}, {"verified": false, "id": "3305152863", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 161, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}, "location": "Limeira, Brasil", "username": "yuwao_", "name": "Yuwao"}, {"verified": false, "id": "300325316", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 555, "tweet_count": 26558, "listed_count": 4}, "location": "Natal, Brasil", "username": "1NADAsobreTUDO", "name": "Bruno Costa"}, {"verified": false, "id": "1038901163318538240", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1537, "tweet_count": 23432, "listed_count": 0}, "username": "NaoTaOK", "name": "Mateus \ud83d\ude37"}, {"verified": false, "id": "732022907090669570", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1358, "tweet_count": 11859, "listed_count": 0}, "location": "CABA, Argentina", "username": "Laleeet_", "name": "Laly"}, {"verified": false, "id": "955878584", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 897, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "username": "guadal73", "name": "G."}, {"verified": false, "id": "1074316797329969153", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 219, "tweet_count": 20556, "listed_count": 0}, "location": "Scranton", "username": "mikitagenia2004", "name": "pochita morfoni"}, {"verified": false, "id": "1106663584845709312", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 372, "tweet_count": 13174, "listed_count": 0}, "username": "AngelMWord1", "name": "LITTLE FAGGOT DEL VEQUIO"}, {"verified": false, "id": "2708377381", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 635, "tweet_count": 5334, "listed_count": 1}, "username": "MedussaGdb", "name": "Medussa Gdb"}, {"verified": false, "id": "169632912", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2426, "tweet_count": 70097, "listed_count": 58}, "location": "Patagonia", "username": "Fabriciog68", "name": "Nacho3x"}, {"verified": false, "id": "826651789831368704", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 336, "tweet_count": 16212, "listed_count": 0}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "EstanislaoD1", "name": "Esta?nislao"}, {"verified": false, "id": "1973510406", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 573, "tweet_count": 22361, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "PxlM_98", "name": "Paulitah \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "904918430171766785", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1554, "tweet_count": 3013, "listed_count": 0}, "username": "David11388", "name": "David F Eligio F"}, {"verified": false, "id": "636561913", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 470, "tweet_count": 47325, "listed_count": 1}, "location": "Tucum\u00e1n - Argentina", "username": "nahuelvallejo23", "name": "Nahuel"}, {"verified": false, "id": "32898392", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1001, "tweet_count": 19166, "listed_count": 1}, "username": "GuillitaDoll", "name": "Guille Van Eek"}, {"verified": false, "id": "2174775362", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1094, "tweet_count": 58340, "listed_count": 7}, "location": "Be good, do good, look good.", "username": "since1996black", "name": "N"}, {"verified": false, "id": "807491222", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 879, "tweet_count": 25735, "listed_count": 0}, "username": "Moro812Andre", "name": "Andre \ud83d\ude3a\ud83d\ude3a\ud83c\udf31\ud83e\udd89\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "360175300", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 2478, "tweet_count": 30998, "listed_count": 7}, "location": "Peru", "username": "Zona307", "name": "HELEN RUTH U."}, {"verified": false, "id": "140703950", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1076, "tweet_count": 7676, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Turmalina07", "name": "Morella"}, {"verified": false, "id": "560064262", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 567, "tweet_count": 10345, "listed_count": 0}, "username": "D_1986_C", "name": "Let it be \u2661"}, {"verified": false, "id": "866809717", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 355, "tweet_count": 5928, "listed_count": 0}, "location": "bh ", "username": "thurzeera", "name": "thurrr"}, {"verified": false, "id": "1676512999", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 462, "tweet_count": 41026, "listed_count": 0}, "username": "milifranchini", "name": "mili"}, {"verified": false, "id": "117335842", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 360, "tweet_count": 33646, "listed_count": 64}, "location": "Melmac y De RACING!", "username": "Gabysima", "name": "Gabs"}, {"verified": false, "id": "145386193", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 430, "tweet_count": 7727, "listed_count": 1}, "username": "seudonimoparatw", "name": "Pussy Power\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "548209632", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1293, "tweet_count": 69003, "listed_count": 2}, "location": "Tokio 3", "username": "micaleleee", "name": "Micato"}, {"verified": false, "id": "142816637", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 361, "tweet_count": 46656, "listed_count": 4}, "location": "comprando birra", "username": "celulabipolar", "name": "SiLvi-O"}, {"verified": false, "id": "181758386", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1825, "tweet_count": 63326, "listed_count": 5}, "location": "Longchamps", "username": "TaLoquitoVo", "name": "LARA\u00d1AKEPIKA \u238a"}, {"verified": false, "id": "703774859", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 350, "tweet_count": 24022, "listed_count": 2}, "location": "c\u00f3rdoba ", "username": "calitosoiyo", "name": "Calito"}, {"verified": false, "id": "152049730", "public_metrics": {"followers_count": 4513, "following_count": 3496, "tweet_count": 386342, "listed_count": 71}, "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "belfromkrypton", "name": "bel."}, {"verified": false, "id": "56962423", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 5000, "tweet_count": 35407, "listed_count": 21}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "santiago_j_s", "name": "Santiago Santana"}, {"verified": false, "id": "1700023512", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 563, "tweet_count": 9119, "listed_count": 1}, "username": "GaBPicci", "name": "GaB\u2755"}, {"verified": false, "id": "502483845", "public_metrics": {"followers_count": 7454, "following_count": 1206, "tweet_count": 145609, "listed_count": 35}, "location": "Argentina \u2764\ufe0f", "username": "MarcelaRAmaya", "name": "Marcela Amaya \ud83e\udda6"}, {"verified": false, "id": "1008026382285312000", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 173, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}, "username": "jemasa06", "name": "Jesus06"}, {"verified": false, "id": "4828020351", "public_metrics": {"followers_count": 6957, "following_count": 2974, "tweet_count": 136264, "listed_count": 39}, "location": "Oficina de Envigado", "username": "CariPert", "name": "CarinaPerticone"}, {"verified": false, "id": "152033770", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 286, "tweet_count": 19702, "listed_count": 2}, "username": "sophiferrari", "name": "So"}, {"verified": false, "id": "1330523672", "public_metrics": {"followers_count": 2714, "following_count": 1252, "tweet_count": 63667, "listed_count": 13}, "location": "Capital Federal", "username": "theowner64", "name": "La Chiqui"}, {"verified": false, "id": "171608494", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 997, "tweet_count": 68256, "listed_count": 15}, "location": "Mendoza - General Alvear", "username": "rnanio", "name": "El \u00d1o\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "47803882", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 648, "tweet_count": 18314, "listed_count": 4}, "location": "Pehuajo, Bs As, Argentina", "username": "LulaRossi", "name": "LUCIA  ROSSI"}, {"verified": false, "id": "907351628214411265", "public_metrics": {"followers_count": 3791, "following_count": 2565, "tweet_count": 41751, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "charlestown1992", "name": "*malena pichot fan account*"}, {"verified": false, "id": "2184740413", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 587, "tweet_count": 6302, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "MalakMajul", "name": "Malak Majul"}, {"verified": false, "id": "351262814", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 764, "tweet_count": 36495, "listed_count": 1}, "location": "pue/mx", "username": "VRueda23", "name": "la parce"}, {"verified": false, "id": "57111707", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 622, "tweet_count": 8922, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "agus_ghergo", "name": "peque \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "212473697", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 912, "tweet_count": 18709, "listed_count": 7}, "location": "Berazategui, Buenos Aires", "username": "LautaroRaris", "name": "BoJack Horseman"}, {"verified": false, "id": "39728285", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1124, "tweet_count": 26965, "listed_count": 6}, "location": "Palmas, Taquaru\u00e7u, TO, Brasil", "username": "professorluizan", "name": "professorluizantonio"}, {"verified": false, "id": "1095080571401846784", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 104, "tweet_count": 5472, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "RMatos0607", "name": "Matos17"}, {"verified": false, "id": "269155773", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 436, "tweet_count": 61302, "listed_count": 3}, "location": "Arenaza", "username": "Sofiocampo", "name": "Porte"}, {"verified": false, "id": "66260862", "public_metrics": {"followers_count": 17346, "following_count": 2618, "tweet_count": 95283, "listed_count": 17}, "username": "chispa_tuc", "name": "sanyi"}, {"verified": false, "id": "827725086", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 2919, "tweet_count": 20417, "listed_count": 1}, "username": "marulandia92", "name": "atte la banda de los miyone"}, {"verified": false, "id": "226248828", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 403, "tweet_count": 3163, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "May_815", "name": "Mayra"}, {"verified": false, "id": "258065822", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 277, "tweet_count": 36399, "listed_count": 1}, "location": "\u2661\u0337\u0337\u0337\u0337\u0337 udaondo y Alcorta \u2661\u0337", "username": "maggieeov", "name": "Maguita \u2661\u0337"}, {"verified": false, "id": "147592707", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 3073, "tweet_count": 1803, "listed_count": 0}, "username": "El_Pini", "name": "charly"}, {"verified": false, "id": "236937852", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1501, "tweet_count": 1455, "listed_count": 0}, "location": "Moreno, Buenos Aires", "username": "daymachuca", "name": "day y dany"}, {"verified": false, "id": "945002120071340032", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1802, "tweet_count": 81161, "listed_count": 3}, "username": "grixperti", "name": "baiola"}, {"verified": false, "id": "958164831697358849", "public_metrics": {"followers_count": 3645, "following_count": 3486, "tweet_count": 56000, "listed_count": 13}, "location": "\u2113\u03c3\u0e17g \u03c9\u03b1y \u043d\u03c3\u043c\u0454 ", "username": "hgwrtslytherin", "name": "venus!\u00a1"}, {"verified": false, "id": "614868417", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 380, "tweet_count": 63498, "listed_count": 3}, "location": "Vengo a leer.", "username": "03nounou", "name": "m\u00b0"}, {"verified": false, "id": "61343098", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 685, "tweet_count": 2763, "listed_count": 4}, "location": "La Plata,Bs As,Argentina", "username": "Juliicobain", "name": "Julii sanchez baru"}, {"verified": false, "id": "293514656", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1038, "tweet_count": 34766, "listed_count": 12}, "username": "susuasu2000", "name": "\u3042\u3075\uff20\u30c1\u30e7\u30b3\u30dc\u9bd6 \u30eb\u30ac\u5b50\u4e00\u7b4b\uff01"}, {"verified": false, "id": "2233042472", "public_metrics": {"followers_count": 4772, "following_count": 192, "tweet_count": 159308, "listed_count": 17}, "location": "cnizer", "username": "fentymila", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "165112195", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 350, "tweet_count": 6306, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Fgarciaflora", "name": "Flora \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "383498598", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 425, "tweet_count": 129279, "listed_count": 13}, "location": "Constituci\u00f3n", "username": "MaxiHernanMoya", "name": "Maximiliano Moya \u2649"}, {"verified": false, "id": "64414122", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 378, "tweet_count": 39655, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "jimechekaloff", "name": "CHEKA"}, {"verified": false, "id": "162887973", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 763, "tweet_count": 213882, "listed_count": 7}, "location": "14/09/13- 25/04/14- 17/05/16", "username": "daimartinnez", "name": "D\u0251i."}, {"verified": false, "id": "230302650", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 645, "tweet_count": 98276, "listed_count": 3}, "username": "hippieconcrypto", "name": "hippieconcrypto.nft"}, {"verified": false, "id": "992905434691497984", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 668, "tweet_count": 83408, "listed_count": 5}, "location": "Colombia", "username": "SamuelSouled", "name": "Samuel el Escalofriante"}, {"verified": false, "id": "848311910554619904", "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 312, "tweet_count": 109036, "listed_count": 10}, "location": "Fondo de Bikini ", "username": "TheRealIkerman", "name": "MAN EPIC"}, {"verified": false, "id": "4548188621", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 3040, "tweet_count": 32521, "listed_count": 6}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "0_fedetorres", "name": "Fede Torres"}, {"verified": false, "id": "258076670", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 577, "tweet_count": 30750, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes ", "username": "karmaalcolizado", "name": "Princesa do Karma Zen\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "365638788", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 817, "tweet_count": 122987, "listed_count": 11}, "location": "Argentilandia", "username": "malprocrastina", "name": "MAL"}, {"verified": false, "id": "402935971", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 591, "tweet_count": 26067, "listed_count": 0}, "username": "MariaEmiliaToto", "name": "\u2728\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "230751864", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 220, "tweet_count": 57820, "listed_count": 155}, "username": "enede93", "name": "Noe"}, {"verified": false, "id": "208863641", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 859, "tweet_count": 11285, "listed_count": 2}, "location": "La Plata - Maip\u00fa Bs As", "username": "JuaniAcosta9", "name": "Juani Acosta"}, {"verified": false, "id": "1072311907976122368", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 630, "tweet_count": 5285, "listed_count": 0}, "location": "Bauru, Brasil", "username": "ketcastrosccp", "name": "ket \ud83d\ude3c"}, {"verified": false, "id": "1571543492", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 70, "tweet_count": 27157, "listed_count": 1}, "username": "fernandezcl4", "name": "Carolina\ud83d\udc1d"}, {"verified": false, "id": "386327417", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1575, "tweet_count": 43466, "listed_count": 1}, "location": "Deutschland", "username": "Glorfindel8319", "name": "Elendil Tarathiel"}, {"verified": false, "id": "35854291", "public_metrics": {"followers_count": 6358, "following_count": 601, "tweet_count": 86548, "listed_count": 41}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "upharanger", "name": "Ellarya Sand \ud83d\udc09"}, {"verified": false, "id": "264514884", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1662, "tweet_count": 7796, "listed_count": 2}, "location": "Little Horse, Argentina", "username": "chiqui_helen", "name": "#NiUnaMenos Helen \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "387462458", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 773, "tweet_count": 11166, "listed_count": 0}, "username": "nieveychocolate", "name": "CC"}, {"verified": false, "id": "1111225770339430400", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 126, "tweet_count": 903, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "Uriens5", "name": "Urii"}, {"verified": false, "id": "897623453284667392", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 168, "tweet_count": 633, "listed_count": 0}, "username": "Vldaniel2", "name": "Daniel Souza"}, {"verified": false, "id": "842739937", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 610, "tweet_count": 12590, "listed_count": 1}, "username": "ultra_violennce", "name": "viru"}, {"verified": false, "id": "3108951221", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 1089, "tweet_count": 269986, "listed_count": 5}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "lerpez", "name": "luis E.Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "723238766", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 504, "tweet_count": 3145, "listed_count": 1}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "vallejos_nahuel", "name": "Pablo"}, {"verified": false, "id": "75673598", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 953, "tweet_count": 50100, "listed_count": 15}, "location": "CABA", "username": "nanu________", "name": "nadia \u00b7 \u2650"}, {"verified": false, "id": "453535440", "public_metrics": {"followers_count": 40440, "following_count": 353, "tweet_count": 93841, "listed_count": 67}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Miss__Brazz", "name": "\u00bb Miss Brazz"}, {"verified": false, "id": "212246653", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 687, "tweet_count": 28158, "listed_count": 6}, "location": "C\u00f3rdoba", "username": "martinponce98", "name": "Martin Ponce"}, {"verified": false, "id": "2352742426", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 941, "tweet_count": 12862, "listed_count": 0}, "username": "carlosramos2510", "name": "Carlos Luis Ramos"}, {"verified": false, "id": "2288928963", "public_metrics": {"followers_count": 5132, "following_count": 0, "tweet_count": 65957, "listed_count": 11}, "location": "Eroda", "username": "larrymeanss", "name": "Jessica \ud83c\udf41 LENDO ACOTAR"}, {"verified": false, "id": "836286660623155202", "public_metrics": {"followers_count": 18973, "following_count": 7599, "tweet_count": 64085, "listed_count": 32}, "location": "Rio de Janeiro; 2505 |", "username": "jjkonysus", "name": "b\u00ea;; the astronaut"}, {"verified": false, "id": "146596515", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 775, "tweet_count": 195424, "listed_count": 32}, "username": "Mirin_dap", "name": "\ua018\ua3c2\ua2ca\ua4af\ua2ec\ua492\u00ed\ua1d9\ua490\ua0b5\ua2ec"}, {"verified": false, "id": "403816625", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 411, "tweet_count": 10940, "listed_count": 4}, "username": "____poseidon__", "name": "Wich one is Pink?"}, {"verified": false, "id": "866612316", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 174, "tweet_count": 74292, "listed_count": 1}, "location": "Araraquara, Brasil", "username": "punkosadoR6", "name": "dine ta"}, {"verified": false, "id": "309169168", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 834, "tweet_count": 9232, "listed_count": 0}, "username": "lebisque_", "name": "Lebisque"}, {"verified": false, "id": "2967776345", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 155, "tweet_count": 3821, "listed_count": 0}, "username": "paulairun", "name": "Pau"}, {"verified": false, "id": "175251555", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 2698, "tweet_count": 74778, "listed_count": 8}, "location": "tucuman", "username": "marianne_js", "name": "\u2600\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaMarianne J S\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2600"}, {"verified": false, "id": "744901942103707648", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 219, "tweet_count": 246, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mateusteixera47", "name": "matt\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6"}, {"verified": false, "id": "150433978", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1009, "tweet_count": 85564, "listed_count": 6}, "location": "Zen\u00f3n Pereyra, Santa Fe, Arg.", "username": "DaniBallarino", "name": "Dani Ballarino"}, {"verified": false, "id": "181185113", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 641, "tweet_count": 5907, "listed_count": 0}, "location": "Florencio Varela", "username": "Micaelar_", "name": "Micaela."}, {"verified": false, "id": "4770026842", "public_metrics": {"followers_count": 6816, "following_count": 5307, "tweet_count": 95409, "listed_count": 55}, "username": "taktouya", "name": "miho"}, {"verified": false, "id": "285714880", "public_metrics": {"followers_count": 3966, "following_count": 4316, "tweet_count": 358136, "listed_count": 106}, "username": "jettablack85", "name": "Percy Flores \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "68638146", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital"}, {"verified": false, "id": "165273017", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 150, "tweet_count": 28462, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "EarthCallingPau", "name": "Pau"}, {"verified": false, "id": "2393699042", "public_metrics": {"followers_count": 20956, "following_count": 552, "tweet_count": 83842, "listed_count": 23}, "location": "CABA", "username": "__Florentino", "name": "amber valentine"}, {"verified": false, "id": "1136984523072258048", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 54, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "username": "ETezda", "name": "Emanuel Tezda"}, {"verified": false, "id": "33105742", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 866, "tweet_count": 35300, "listed_count": 9}, "location": "Buenos Aires", "username": "ProvenzanoPopi", "name": "Popi"}, {"verified": false, "id": "894098042", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1281, "tweet_count": 5098, "listed_count": 0}, "location": "Bs As, argentina", "username": "sabrinaRCT", "name": "sabry"}, {"verified": false, "id": "2463550597", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 672, "tweet_count": 2000, "listed_count": 0}, "username": "renzoreyor", "name": "renzo reyes"}, {"verified": false, "id": "233039945", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 234, "tweet_count": 9662, "listed_count": 0}, "username": "elsebas420", "name": "sebastiano"}, {"verified": false, "id": "923803057447735299", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1225, "tweet_count": 7305, "listed_count": 3}, "location": "Embu das Artes, SP", "username": "wattnikko", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc28 ; &"}, {"verified": false, "id": "1105286390953271297", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 357, "tweet_count": 22538, "listed_count": 2}, "location": "Meteor City", "username": "LauraGamepussy", "name": "bolin!"}, {"verified": false, "id": "154670487", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 2348, "tweet_count": 78016, "listed_count": 8}, "username": "tincho_e", "name": "Barba \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1315408668", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 2756, "tweet_count": 29236, "listed_count": 0}, "location": "Sogamoso", "username": "mejiarafa83", "name": "Rafael Mej\u00eda \ud83d\ude0e"}, {"verified": false, "id": "773748723243446272", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 815, "tweet_count": 27275, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brazil", "username": "leol_lac", "name": "\ud83c\udf83 jack-o'-leo \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "226781908", "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}, "location": "Per\u00fa", "username": "Imapax", "name": "Maxt'a"}, {"verified": false, "id": "702847687234854912", "public_metrics": {"followers_count": 9637, "following_count": 8494, "tweet_count": 33283, "listed_count": 14}, "location": "\ufe5f  \ud835\udc1a \u02d6 \ud835\udc2b \u221e \ud835\udc26\ud835\udc1a \ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1e\ua71d\ua71d \u2800\u2800", "username": "hwafleurs", "name": "keeh"}, {"verified": false, "id": "793634814603698176", "public_metrics": {"followers_count": 8776, "following_count": 505, "tweet_count": 59008, "listed_count": 85}, "location": "Since 2016 | LDF ", "username": "LeeMinhyukBr", "name": "\u25f6Lee Minhyuk Brasil \ud83d\udcaa\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "135714569", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 132, "tweet_count": 63890, "listed_count": 72}, "location": "CAMPO GRANDE -MS", "username": "ALOMCAMPOS", "name": "ALOM CAMPOS"}, {"verified": false, "id": "2167310286", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 879, "tweet_count": 38702, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Autonoma de Bs. As.", "username": "ileanitag", "name": "Ileanita"}, {"verified": false, "id": "35719932", "public_metrics": {"followers_count": 9380, "following_count": 3228, "tweet_count": 61738, "listed_count": 7}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "lamorocha10", "name": "moldavita\ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "250245966", "public_metrics": {"followers_count": 8524, "following_count": 8235, "tweet_count": 87269, "listed_count": 23}, "location": "ciudad de buenos aires", "username": "Anaemirodriguez", "name": "Ana#LaPatriaeselOtro"}, {"verified": false, "id": "158567018", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 367, "tweet_count": 62895, "listed_count": 4}, "location": "Hell's Dreams", "username": "CircusPopcorn", "name": "Kt"}, {"verified": false, "id": "157166223", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 383, "tweet_count": 307249, "listed_count": 27}, "location": "Earth \ud83c\udf0e", "username": "KauuLC", "name": "Kau | \ud83c\udf0c"}, {"verified": false, "id": "218442152", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 941, "tweet_count": 54607, "listed_count": 3}, "location": "Angra dos Reis", "username": "InglidLopes_", "name": "Filha do Cebolinha \u270c\ud83c\udffd\u263a\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "159214424", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1520, "tweet_count": 52434, "listed_count": 17}, "username": "soybatati", "name": "Batats\ud83c\udf60\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1071174975346884608", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 861, "tweet_count": 35033, "listed_count": 3}, "location": "Por ah\u00ed", "username": "Retr041", "name": "Callejero Fino"}, {"verified": false, "id": "225983211", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 528, "tweet_count": 4733, "listed_count": 0}, "location": "Valencia- Venezuela", "username": "juancarlozhm", "name": "Juan Carlos"}, {"verified": false, "id": "2937485914", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 495, "tweet_count": 29088, "listed_count": 1}, "location": "The Cool Zone", "username": "Papinguii", "name": "Papingui Multirubro"}, {"verified": false, "id": "75732594", "public_metrics": {"followers_count": 29226, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450647, "listed_count": 404}, "location": "Mexico", "username": "joseacontreras", "name": "Jose A Contreras"}, {"verified": false, "id": "940067279579918337", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1036, "tweet_count": 22574, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina", "username": "monrrixok", "name": "monrra"}, {"verified": false, "id": "933281219197878273", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 182, "tweet_count": 20091, "listed_count": 0}, "username": "huihuieeeee", "name": "\ubb44\ubb44\ubbf8"}, {"verified": false, "id": "3477840624", "public_metrics": {"followers_count": 11863, "following_count": 251, "tweet_count": 41526, "listed_count": 90}, "username": "Minhyuk_Brasil", "name": "Minhyuk Brasil \ubbfc\ud601"}, {"verified": false, "id": "143916183", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1831, "tweet_count": 26519, "listed_count": 2}, "username": "eldaarvelaiz", "name": "Elda Arvelaiz"}, {"verified": false, "id": "1053216439", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 837, "tweet_count": 36379, "listed_count": 8}, "location": "Puerto Rico", "username": "kth365", "name": "Kevin"}, {"verified": false, "id": "1290159733", "public_metrics": {"followers_count": 3973, "following_count": 1012, "tweet_count": 72468, "listed_count": 25}, "username": "tostongalactico", "name": "los tostones interestelares"}, {"verified": false, "id": "16260551", "public_metrics": {"followers_count": 4491, "following_count": 382, "tweet_count": 172942, "listed_count": 82}, "username": "marciotorva", "name": "marciotorva"}, {"verified": false, "id": "802691687726411777", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 398, "tweet_count": 8950, "listed_count": 1}, "location": "Roraima, Brasil", "username": "ttkarolyne", "name": "14.\ud83e\udec0"}, {"verified": false, "id": "171984707", "public_metrics": {"followers_count": 8164, "following_count": 7515, "tweet_count": 47954, "listed_count": 48}, "location": "Capital Federal", "username": "apertoldi", "name": "Adri\u00e1n Pertoldi"}, {"verified": false, "id": "928271233", "public_metrics": {"followers_count": 4120, "following_count": 2823, "tweet_count": 114996, "listed_count": 10}, "username": "josesantosgalin", "name": "jose santos galindo"}, {"verified": false, "id": "21473943", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1036, "tweet_count": 300264, "listed_count": 0}, "location": "NO AL COMUNISMO", "username": "sudamericalibre", "name": "roxana"}, {"verified": false, "id": "83943345", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 4452, "tweet_count": 62787, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "Geige2018", "name": "Mecha"}, {"verified": false, "id": "244921031", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 160, "tweet_count": 166960, "listed_count": 3}, "username": "eumesmalucinha", "name": "crian\u00e7a em situa\u00e7ao de barril"}, {"verified": false, "id": "23488456", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 911, "tweet_count": 113274, "listed_count": 26}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "RousPolite", "name": "Ro Cortez \ud83d\udc9a\ud83d\ude37\ud83e\uddfc"}, {"verified": false, "id": "3087476727", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 320, "tweet_count": 350241, "listed_count": 11}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "ilovemytrapsoul", "name": "0800 bryson tiller"}, {"verified": false, "id": "154699886", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1568, "tweet_count": 32069, "listed_count": 4}, "location": "Avellaneda, Argentina", "username": "NicoMorandeira", "name": "Nicolas  Morandeira"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "JOS\u00c9"}, {"start": 9, "end": 12, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "JOEL"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "DANILO"}]}, "text": "O JOS\u00c9 O JOEL E O DANILO NO MESMO LUGAR MANDANDO AUDIO AO MESMO TEMPO EU VO ME SUICIDA DO TSNTO W EU TO RINDO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165785891580911618"], "created_at": "2019-08-26T00:39:50.000Z", "author_id": "3091914019", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1165785891580911618"}, {"text": "@alvarosarco @Radalus @TC_Peru Verdaderos constitucionalista! Los comunistas se suicida en. Masa!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165755544956805121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "radalus", "id": "965227008"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:39:15.000Z", "author_id": "841359466322919425", "in_reply_to_user_id": "136649244", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165692687363784704"}], "id": "1165755544956805121"}, {"text": "se deus existe mesmo pq ele n me matou ainda se eu imploro todo dia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165825214787325952"], "created_at": "2019-08-26T03:16:05.000Z", "author_id": "759548966254026752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165825214787325952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.7105, "type": "Organization", "normalized_text": "ACA"}]}, "text": "A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adicciones al 141, asistencia al suicida al 135, auxilio mec\u00e1nico al ACA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165807785705115650"], "created_at": "2019-08-26T02:06:50.000Z", "author_id": "124264228", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 24, "like_count": 6772, "quote_count": 23}, "id": "1165807785705115650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}]}, "text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"], "created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z", "author_id": "859487405971210242", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}, "id": "1165447486686879746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "author_id": "1041171977342464000", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "id": "1163144124821835777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.838, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e1spoli"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9775, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.8437, "type": "Organization", "normalized_text": "CAP"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.5869, "type": "Person", "normalized_text": "Carvid\u00f3n"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.8508, "type": "Organization", "normalized_text": "Cerro"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.962, "type": "Organization", "normalized_text": "Wanderers"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BocaJrsOficial", "id": "42933426"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Nacional", "id": "74452681"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "CumpleAtilio"}]}, "text": "@BocaJrsOficial @Nacional #CumpleAtilio Su arquero m\u00e1s vencido fue M\u00e1spoli, actuando para Liverpool y CAP (26 goles). Le sigue Carvid\u00f3n (Cerro y Wanderers) con 20.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165825763330920448"], "created_at": "2019-08-26T03:18:16.000Z", "author_id": "721460864889565184", "in_reply_to_user_id": "721460864889565184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165825656992817152"}], "id": "1165825763330920448"}, {"text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165786518583160837"], "created_at": "2019-08-26T00:42:19.000Z", "author_id": "619354834", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 156, "quote_count": 0}, "id": "1165786518583160837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": " el Argen"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "ino M. Ag"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": " su Nac"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DQIZNEEVCM", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/"}]}, "text": "Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuela, no se decide a decirle \u201cBASTA\u201d al Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 , asesorado p el Argentino M. Aguiar, han destruido su Naci\u00f3n! https://t.co/DQIZNEEVCM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165617030143336449"], "created_at": "2019-08-25T13:28:50.000Z", "author_id": "364503633", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 101, "like_count": 177, "quote_count": 13}, "id": "1165617030143336449"}, {"text": "Setembro amarelo | resto do ano https://t.co/Ykj92zes4N", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165319382949650433"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/Ykj92zes4N", "expanded_url": "https://twitter.com/tripolarzinha/status/1165319382949650433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ykj92zes4N", "media_key": "3_1165319368550563840"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/Ykj92zes4N", "expanded_url": "https://twitter.com/tripolarzinha/status/1165319382949650433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ykj92zes4N", "media_key": "3_1165319377085980673"}]}, "created_at": "2019-08-24T17:46:06.000Z", "author_id": "908528815407853568", "public_metrics": {"retweet_count": 18076, "reply_count": 285, "like_count": 52587, "quote_count": 871}, "id": "1165319382949650433"}, {"text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165786488669446144"], "created_at": "2019-08-26T00:42:12.000Z", "author_id": "154670681", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "id": "1165786488669446144"}, {"text": "Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico que rebasa el 50 % de apoyo popular.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165797009984565248"], "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-08-26T01:24:01.000Z", "author_id": "76456982", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 21, "like_count": 240, "quote_count": 6}, "id": "1165797009984565248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.6445, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.7812, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6137, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ucIleRCXfw", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11984", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 145, "tag": "\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "ddtpro"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "ddtuniverse"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/ucIleRCXfw\n\n#\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac \n#ddtpro #ddtuniverse", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1165762266521686017"], "created_at": "2019-08-25T23:05:57.000Z", "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 170, "quote_count": 9}, "id": "1165762266521686017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8599, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/qsVJo14Sae", "expanded_url": "http://bit.ly/2PbazD7", "display_url": "bit.ly/2PbazD7"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/d45Uc0rEHA", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1165803014306893829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d45Uc0rEHA", "media_key": "3_1165802967020331009"}]}, "text": "Nathan Fillion entra para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida em papel misterioso https://t.co/qsVJo14Sae https://t.co/d45Uc0rEHA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165803014306893829"], "created_at": "2019-08-26T01:47:52.000Z", "author_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 259, "quote_count": 10}, "id": "1165803014306893829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.6167, "type": "Organization", "normalized_text": "ru\u2069 a Comisi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 37, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 211, "end": 227, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/u29j5vxJrV", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1165751838748155904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u29j5vxJrV", "media_key": "3_1165751829835243521"}]}, "text": "La carta enviada por \u2066@Pedro_Olaechea\u2069, pdte del \u2066@congresoperu\u2069 a Comisi\u00f3n Europea por Democracia y el Derecho debe ser el inicio de intensa campa\u00f1a de denuncia internacional contra el proyecto autocr\u00e1tico de \u2066@MartinVizcarraC\u2069 y la persecuci\u00f3n pol\u00edtica . https://t.co/u29j5vxJrV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165751838748155904"], "created_at": "2019-08-25T22:24:31.000Z", "author_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 229, "like_count": 706, "quote_count": 18}, "id": "1165751838748155904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.476, "type": "Other", "normalized_text": "Anto"}]}, "text": "Si no fuese por Anto me hubiese dado alto palaso en la moto \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f gracias mami te amo \ud83d\udc99", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165823691923644416"], "created_at": "2019-08-26T03:10:02.000Z", "author_id": "1148802344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165823691923644416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/72eYS5jdQt", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1165000038323560450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/72eYS5jdQt", "media_key": "3_1165000032829026306"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/72eYS5jdQt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165000038323560450"], "created_at": "2019-08-23T20:37:08.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "id": "1165000038323560450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "Odebretch"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.2628, "type": "Organization", "normalized_text": "GyM"}]}, "text": "A Alan Garc\u00eda lo bulearon hasta el suicidio a Keiko la tienen presa mientras investigan que no hay delito por aporte de campa\u00f1a, pero a Odebretch ni se les ocurre tocarlo y a GyM de cabecillas a colaboradores libres.\nAs\u00ed es esta porquer\u00eda de justicia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165763534782959624"], "created_at": "2019-08-25T23:11:00.000Z", "author_id": "2282982494", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 36, "like_count": 612, "quote_count": 13}, "id": "1165763534782959624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Ser cr\u00edtico ao Bolsonaro n\u00e3o se trata de uma quest\u00e3o de parcialidade ou ser de direita/esquerda, mas, sim, ter o m\u00ednimo de humanidade e bom senso. N\u00e3o d\u00e1 pra estar ao lado de quem diz que a ditadura matou pouco, bateria num filho gay, relativiza estupro e homenageia torturadores.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1165798116454539264"], "created_at": "2019-08-26T01:28:25.000Z", "author_id": "47846061", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 131, "quote_count": 3}, "id": "1165798116454539264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "Terap\u00eautica"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9609, "type": "Other", "normalized_text": "SoundCloud"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/oF5QsHkH2Z", "expanded_url": "https://soundcloud.com/falaterapeutica/005-amizades-suicida-historias-de-sobreviventes-de-suicidio", "display_url": "soundcloud.com/falaterapeutic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 100, "tag": "SoundCloud"}]}, "text": "Ou\u00e7a #005 Amizades Suicida Hist\u00f3rias de sobreviventes de suic\u00eddio de Fala Terap\u00eautica no #SoundCloud\nhttps://t.co/oF5QsHkH2Z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165822408273649664"], "created_at": "2019-08-26T03:04:56.000Z", "author_id": "1165816523384078336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165822408273649664"}, {"text": "jkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkjkkkkk mano se vc n acha gra\u00e7a nas minhas piadas fodase isso n eh questao eu to aqui p ser bobao e n pra agradar o humor do igortralha jurado de piadistas famy https://t.co/MS1zVulAVK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165823046793535489"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/MS1zVulAVK", "expanded_url": "https://twitter.com/ig66r/status/1165822731012714496", "display_url": "twitter.com/ig66r/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:07:28.000Z", "author_id": "849015383696834560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165822731012714496"}], "id": "1165823046793535489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "text": "Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que puedan ganar esto, la poblaci\u00f3n est\u00e1 mayoritariamente a favor de la ayuda humanitaria. \nAbascal, am\u00e9n de desalmado, se suicida pol\u00edticamente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164074493570179072"], "created_at": "2019-08-21T07:19:21.000Z", "author_id": "245791854", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1240, "like_count": 219, "quote_count": 150}, "id": "1164074493570179072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4186, "type": "Place", "normalized_text": "Coloquios"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7555, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/uARMKrEIer", "expanded_url": "https://twitter.com/alexismelendezh/status/1165744087842131969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uARMKrEIer", "media_key": "3_1165744046167531522"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 62, "tag": "APRA"}]}, "text": "Muchas gracias por su participaci\u00f3n en los Coloquios del #APRA. \u00a1Juntos construimos el aprismo del siglo XXI! https://t.co/uARMKrEIer", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165744087842131969"], "created_at": "2019-08-25T21:53:43.000Z", "author_id": "311830596", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 25, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "id": "1165744087842131969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5052, "type": "Person", "normalized_text": "SandyEJunior"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.941, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 98, "tag": "SandyEJunior"}]}, "text": "T\u00f4 aqui C-H-O-C-A-D-A com a quantidade de pessoa que eu conhe\u00e7o que foram no show de #SandyEJunior esse fim de semana em SP! S\u00f3 eu fui humilhada tentando comprar os ingressos Brazil?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165806599484641280"], "created_at": "2019-08-26T02:02:07.000Z", "author_id": "62188532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165806599484641280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7012, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1ndale"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "catalina_souto", "id": "1573043253049532421"}]}, "text": "@Catalina_souto Si te gusta cantar M\u00e1ndale jaksjsj al q no le guste q se suicide si quiere xdd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817336101777411"], "created_at": "2019-08-26T02:44:47.000Z", "author_id": "2828540354", "in_reply_to_user_id": "998410565382000640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165802287895392256"}], "id": "1165817336101777411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Sim\u00f3n Bol\u00edvar"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/bNQcXriPQP", "expanded_url": "https://twitter.com/DolarToday/status/460752667220791296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bNQcXriPQP", "media_key": "3_460752667224985601"}]}, "text": "\"Un pueblo ignorante es instrumento ciego de su propia destrucci\u00f3n\" - Sim\u00f3n Bol\u00edvar https://t.co/bNQcXriPQP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165794752899493890"], "created_at": "2019-08-26T01:15:03.000Z", "author_id": "145459615", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 7, "like_count": 191, "quote_count": 5}, "id": "1165794752899493890"}, {"text": "@CarlosA52057502 @CampanitaPig Exacto!!!!! soy Provida pero no suicida....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165801152899772416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosA52057502", "id": "1071099769098043395"}]}, "created_at": "2019-08-26T01:40:29.000Z", "author_id": "1148421924101509121", "in_reply_to_user_id": "1071099769098043395", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165758304775262209"}], "id": "1165801152899772416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 163, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "peter parker"}]}, "text": "hoje conheci um cara que gosta de esquadr\u00e3o suicida \n\nmoleque se tu pegar um amontoado de bosta pintar de vermelho e tacar de um predio falando que \u00e9 o peter parker j\u00e1 \u00e9 bem melhor que esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165794727997911040"], "created_at": "2019-08-26T01:14:57.000Z", "author_id": "807188304466735104", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "id": "1165794727997911040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "author_id": "523357260", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "id": "1163502688191037442"}, {"text": "\"mulher e ex mulher de amigo meu pra mim eh homem\" pq respeitar a mulher eh dificil ne? tem que respeitar o amigokkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165818306340753408"], "created_at": "2019-08-26T02:48:38.000Z", "author_id": "849015383696834560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "id": "1165818306340753408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.3682, "type": "Person", "normalized_text": "Greene"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "shotziblack", "id": "1254473092673474561"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "RetroAg", "id": "1536051013790081028"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "BrandiWrestling", "id": "1346947601191608324"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 133, "tag": "EVOLVE134"}]}, "text": "@Shotziblack is out and hits a Springboard RANA on @retroag and hits a Tope Suicida on both Greene &amp; @BrandiWrestling! #EVOLVE134", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165816040296763392"], "created_at": "2019-08-26T02:39:38.000Z", "author_id": "324111581", "in_reply_to_user_id": "1628422374", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165816040296763392"}, {"text": "Es por ac\u00e1, mucha marcha pero es por ac\u00e1 ! https://t.co/wLa0QFcThl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165585857153314816"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/wLa0QFcThl", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaZaldivar/status/1165411318935015424", "display_url": "twitter.com/MariaZaldivar/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T11:24:58.000Z", "author_id": "632868985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165411318935015424"}], "id": "1165585857153314816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Dani Alves"}, {"start": 152, "end": 162, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Alves"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "A. Martins"}, {"start": 202, "end": 209, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Leo Pel\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tricovotweets", "id": "1106029759354552320"}]}, "text": "@tricovotweets A verdade que nosso time foi bem abaixo da cr\u00edtica hoje. Dani Alves teve duas chances para chutar da entrada da grande \u00e1rea e n\u00e3o o fez. Bruno Alves n\u00e3o pode ser banco para o A. Martins. Leo Pel\u00e9 n\u00e3o marcou e n\u00e3o atacou. O cuca tb substituiu errado ...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165812063270293505"], "created_at": "2019-08-26T02:23:50.000Z", "author_id": "369096777", "in_reply_to_user_id": "1106029759354552320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165809367993729024"}], "id": "1165812063270293505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 208, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Ernesto Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez"}, {"start": 225, "end": 242, "probability": 0.7742, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Libertad"}, {"start": 245, "end": 252, "probability": 0.5978, "type": "Other", "normalized_text": "RadarTVN"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/8sbx26CrDE", "expanded_url": "https://twitter.com/tvnnoticias/status/1165647080297250816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8sbx26CrDE", "media_key": "13_1165449865809276928"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 253, "tag": "RadarTVN"}]}, "text": "No tomar acci\u00f3n no es una opci\u00f3n, es ser suicida; lo que es importante es que se tome ventaja de la situaci\u00f3n, d\u00e1ndole la vuelta a la crisis y convirti\u00e9ndola en una oportunidad: Carlos Ernesto Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez, miembro de la Fundaci\u00f3n Libertad #RadarTVN https://t.co/8sbx26CrDE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165647080297250816"], "created_at": "2019-08-25T15:28:15.000Z", "author_id": "299693451", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1165647080297250816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.3306, "type": "Other", "normalized_text": "Psic"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "Joselyn Lugo"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 68, "username": "INHISAC", "id": "2800748802"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/95DyhVVSiy", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BZOq9f0lnwl/", "display_url": "instagram.com/p/BZOq9f0lnwl/"}]}, "text": "Los Rostros del suicida, tema que expone Psic. Joselyn Lugo @INHISAC https://t.co/95DyhVVSiy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["910178153083043840"], "created_at": "2017-09-19T16:25:56.000Z", "author_id": "137393458", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "910178153083043840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "Elige"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "Booket"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GinaEliheca", "id": "3303705344"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}, {"start": 85, "end": 93, "username": "INHISAC", "id": "2800748802"}]}, "text": "@GinaEliheca @marthadebayle Dale mi libro Elige no tener miedo ed. Booket y consulta @INHISAC para que le hagan una valoraci\u00f3n de riesgo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["912379516206698497"], "created_at": "2017-09-25T18:13:22.000Z", "author_id": "335924270", "in_reply_to_user_id": "3303705344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "912318086224760832"}], "id": "912379516206698497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.3302, "type": "Place", "normalized_text": "Oligarquia"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "text": "Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continuidade desde 1500. Vargas criou direitos trabalhistas, pavimentou o caminho para a democracia, voltou nos bra\u00e7os do provo e se matou para proteg\u00ea-lo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165624410021212163"], "created_at": "2019-08-25T13:58:10.000Z", "author_id": "1038901163318538240", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 35, "like_count": 291, "quote_count": 35}, "id": "1165624410021212163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 41, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Hispanoamericano de Suicidolog\u00eda"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "INHISAC"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/6GOyVUuaDw", "expanded_url": "http://fb.me/x5FNHDfH", "display_url": "fb.me/x5FNHDfH"}]}, "text": "Instituto Hispanoamericano de Suicidolog\u00eda AC\n\"LOS ROSTROS DEL SUICIDA\" \nPresentaci\u00f3n del modelo INHISAC https://t.co/6GOyVUuaDw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["902348133325254656"], "created_at": "2017-08-29T01:52:14.000Z", "author_id": "2708377381", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "902348133325254656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Lee Elige"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4091, "type": "Other", "normalized_text": "Booket"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 178, "username": "INHISAC", "id": "2800748802"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/efsFX4TosW", "expanded_url": "https://twitter.com/caec18/status/948750300466294786", "display_url": "twitter.com/caec18/status/\u2026"}]}, "text": "\u00bfY el suicidio arregla algo? \u00bfEs as\u00ed como honras su esfuerzo y lucha? No es f\u00e1cil yo lo s\u00e9. Lee Elige no tener miedo ed. Booket y si contin\u00faa ideaci\u00f3n suicida contacta a @INHISAC un abrazo. https://t.co/efsFX4TosW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["948948352842063873"], "created_at": "2018-01-04T16:04:52.000Z", "author_id": "335924270", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "948948352842063873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EstanislaoD1", "id": "826651789831368704"}]}, "text": "@EstanislaoD1 Va a tirar a Alejandra a la basura y te va a adoptar a vos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165814801756512257"], "created_at": "2019-08-26T02:34:43.000Z", "author_id": "1973510406", "in_reply_to_user_id": "826651789831368704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165814362097033216"}], "id": "1165814801756512257"}, {"text": "iiiiiiiiiiiiii pendejaaa JAJAJAJA https://t.co/x0lzFix36Q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165790823075721216"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/x0lzFix36Q", "expanded_url": "https://t.co/x0lzFix36Q", "display_url": "t.co/x0lzFix36Q"}]}, "created_at": "2019-08-26T00:59:26.000Z", "author_id": "351262814", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1165790823075721216"}, {"text": "Una mejor pregunta \u00bfQui\u00e9n co\u00f1o quisiera vivir en esos 4 sitios? Hay que estar mal de la cabeza https://t.co/rfr94YGQia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165812278530322432"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/rfr94YGQia", "expanded_url": "https://t.co/rfr94YGQia", "display_url": "t.co/rfr94YGQia"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:24:41.000Z", "author_id": "848311910554619904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1165812278530322432"}, {"text": "@MariaEmiliaToto podes dejar de rt esas cosas mariks? Suficiente con la canci\u00f3n corta venas que tiraste hoy. \nAtte. Mam\u00e1 \ud83d\udc1c\ud83d\ude18", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165808964707278853"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaEmiliaToto", "id": "402935971"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:11:31.000Z", "author_id": "230751864", "in_reply_to_user_id": "402935971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165808964707278853"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165769221781041154"], "created_at": "2019-08-25T23:33:36.000Z", "author_id": "897623453284667392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1165769221781041154"}, {"text": "@sergio2590 \ud83d\udc40.. demasiadas cosas tristes ya pones ac\u00e1.. bastaaa, todo pasa \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude01", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165738829996875776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sergio2590", "id": "318148581"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:32:50.000Z", "author_id": "2967776345", "in_reply_to_user_id": "318148581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165731354010673153"}], "id": "1165738829996875776"}, {"text": "garota a cada cinco segundos vc me faz mudar de shipp vai tomar no seu cu coisa linda da minha vida https://t.co/wzONPaqu4O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165810535272726528"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/wzONPaqu4O", "expanded_url": "https://twitter.com/xtrelizia/status/1165810535272726528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wzONPaqu4O", "media_key": "3_1165810524090753024"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:17:45.000Z", "author_id": "4770026842", "in_reply_to_user_id": "4770026842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165809877853319168"}], "id": "1165810535272726528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7193, "type": "Other", "normalized_text": "CHAP"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/mmNU3PvT6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/pelusa054/status/1165786946632916993", "display_url": "twitter.com/pelusa054/stat\u2026"}]}, "text": "\u00bfExtra\u00f1as al corrupto suicida? \u00bfLo amabas desde que eras de la CHAP? Qu\u00e9 penita... \ud83d\ude1c https://t.co/mmNU3PvT6Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165803348072828928"], "created_at": "2019-08-26T01:49:12.000Z", "author_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 6, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165786946632916993"}], "id": "1165803348072828928"}, {"text": "@EarthCallingPau Pero el CONCEPTO no es medio parecido?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165810035638845440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EarthCallingPau", "id": "165273017"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:15:46.000Z", "author_id": "2393699042", "in_reply_to_user_id": "165273017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165809142927372289"}], "id": "1165810035638845440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.2991, "type": "Other", "normalized_text": "MORI"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.6599, "type": "Other", "normalized_text": "NOED"}]}, "text": "@wattzinhow BICHO UMA VEZ EU PEGUEI UMA NURSE COM 5 BLINKS, MORI, BARBECUE &amp; CHILLI, NURSE'S CALLING, NOED E MAKE YOUR CHOICE.\n\nEu nunca quis chorar tanto na minha vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165810466339328000"], "created_at": "2019-08-26T02:17:29.000Z", "author_id": "1105286390953271297", "in_reply_to_user_id": "923803057447735299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165809500311498752"}], "id": "1165810466339328000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 170, "probability": 0.8252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "\ubbfc\ud601"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.552, "type": "Person", "normalized_text": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.6926, "type": "Person", "normalized_text": "MINHYUK"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.7439, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTA_X"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 268, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/8pR3tdzvUz", "expanded_url": "https://twitter.com/LeeMinhyukBr/status/1165804911185027073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pR3tdzvUz", "media_key": "7_1165804841811226624"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 225, "tag": "\ubbfc\ud601"}, {"start": 226, "end": 232, "tag": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "MINHYUK"}, {"start": 242, "end": 251, "tag": "MONSTA_X"}]}, "text": "\u201cQual seria o papel dos seus sonhos em um filme?\u201d\n\n\ud83d\udc36 Acho que... Um super vil\u00e3o! Fazendo as coisas m\u00e1s.\n\ud83d\udc30 Tinha um cara que foi morto na primeira cena do Esquadr\u00e3o Suicida\n\ud83d\udc22 O Pinguim!!\n\ud83d\udc36 N\u00e3o!!! Ei, pessoal, se acalmem! \n\n#\ubbfc\ud601 #\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 #MINHYUK #MONSTA_X @OfficialMonstaX https://t.co/8pR3tdzvUz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165804911185027073"], "created_at": "2019-08-26T01:55:25.000Z", "author_id": "793634814603698176", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "id": "1165804911185027073"}, {"text": "@CircusPopcorn @NandahFiusa Tem uns q \u00f3dio \u00e9 tanto q acho q odeiam a si msm por ser igual s\u00f3 isso explica se incomodar tanto, queria esta fazendo igual mas \u00f1 se aceita e fica assim, tenho um conhecido q se matou pq \u00f1 aceitava ser gay se odiava por isso, e olha q fam\u00edlia aceitava de boa ele q era o problema", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165808505128927233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CircusPopcorn", "id": "158567018"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "NandahFiusa", "id": "1713198284"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:09:41.000Z", "author_id": "157166223", "in_reply_to_user_id": "158567018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165806607835574272"}], "id": "1165808505128927233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "MINHYUK"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "WH"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.4335, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3986, "type": "Other", "normalized_text": "HW"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/O2bbtH2hFh", "expanded_url": "https://twitter.com/sevimxmb/status/1165740022043217920/video/1", "display_url": "twitter.com/sevimxmb/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "MINHYUK"}]}, "text": "Pergunta para o #MINHYUK: qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\n\n\ud83d\udc36: Meu palpite \u00e9.. super vil\u00e3o! Fazendo as coisas m\u00e1s.\nWH: tinha um cara (vil\u00e3o) que foi morto na cena inicial do Esquadr\u00e3o Suicida\nHW: homem pinguim!\n\ud83d\udc36: n\u00e3o! Ei gente, calma a\u00ed!\n https://t.co/O2bbtH2hFh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165800787940974592"], "created_at": "2019-08-26T01:39:02.000Z", "author_id": "3477840624", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "id": "1165800787940974592"}, {"text": "@s_ayala13 En casa tengo uno por cada mata \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165806377899646977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "s_ayala13", "id": "888989865207091200"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:01:14.000Z", "author_id": "1290159733", "in_reply_to_user_id": "888989865207091200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165606789305556992"}], "id": "1165806377899646977"}, {"text": "nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou minhas chances no amor", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165634483107840001"], "created_at": "2019-08-25T14:38:11.000Z", "author_id": "807188304466735104", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "id": "1165634483107840001"}], "places": [{"full_name": "Quito, Ecuador", "id": "0177bc687a9ac697"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"value": "217132589", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [217132589].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "217132589", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165818494849552384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165818494849552384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165818494849552384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165652025427841026", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165652025427841026].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165652025427841026", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165811581512536066", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165811581512536066", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165811581512536066].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "327755716", "value": "327755716", "detail": "User has been suspended: [327755716].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165808399839387648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165808399839387648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165808399839387648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1165826573032939522", "oldest_id": "1165809357440921600", "result_count": 286, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30p1ifizc4qo6dxbp479bt9xqbh"}}