{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187371575974223872"], "id": "1187371575974223872", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5408, "type": "Place", "normalized_text": "Chilito"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.3593, "type": "Other", "normalized_text": "Jungla"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.5789, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sebastianpinera Transformaron a Chilito en una Jungla . Tiraron nuestra econom\u00eda en una picada suicida.  De Que beneficios  . Me hablan . \u00bf cuando me volv\u00ed a invitar a bailar cueca \u00f3? Don Sebasti\u00e1n  ofrezca a cada manifestante un puntete bien dao en la cuea", "in_reply_to_user_id": "13623532", "author_id": "2340875233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187371471984889856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "id": "1187371471984889856", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "author_id": "987333059493224450"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187371316871086083"], "id": "1187371316871086083", "created_at": "2019-10-24T14:12:36.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Ontem a maluca se declarou, hj a outra veio de perereca suicida, viva o sol em escorpi\u00e3o \ud83d\ude02\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "70171300"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187371281953505283"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187371281953505283", "created_at": "2019-10-24T14:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "105874084"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187370821158932480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187370821158932480", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "1017603779804499968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187370608365129729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187370608365129729", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "725904173703651329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187370471861506050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187187421357719552"}], "id": "1187370471861506050", "created_at": "2019-10-24T14:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jarperaxel: @MontRaven Una amiga tuvo ideaci\u00f3n suicida por el estr\u00e9s y hostigamiento bajo el que los tienen, lo bueno que le dieron man\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jarperaxel", "id": "67469434"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "MontRaven", "id": "2275203588"}]}, "author_id": "536019942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187370436092448768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187340696933584897"}], "id": "1187370436092448768", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.8139, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.5968, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MrCruz1984", "id": "1110114607925002246"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "YomairaMedinaS", "id": "2196515060"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MrCruz1984 @YomairaMedinaS Si el electo candidato a senador por el PLD por la Provincia de San Juan renuncia, ser\u00eda un acto de renuncia a sus posibilidades de repetir en la senadur\u00eda. Pues no puede ser candidato a senador por ninguna otra organizaci\u00f3n pol\u00edtica. Un acto heroico o suicida. El tiempo dir\u00e1.", "in_reply_to_user_id": "1110114607925002246", "author_id": "1635882630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187370423304032256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187370423304032256", "created_at": "2019-10-24T14:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "2215806242"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187370404085501953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187370404085501953", "created_at": "2019-10-24T14:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "2245809521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187370395957170177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186852291153977344"}], "id": "1187370395957170177", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.2798, "type": "Other", "normalized_text": "Nores"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "Cheesman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rw_felipe", "id": "1079956172810211328"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rw_felipe: Se\u00f1ora, usted ya nos confundi\u00f3, \u00bfQuien es la viuda del cobarde suicida?, la Sra Nores ola Srta Cheesman. https://t.co/LhrekG\u2026", "author_id": "4561654884"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187370394572988428"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "id": "1187370394572988428", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:08:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "author_id": "875984311"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187370375216291840"], "id": "1187370375216291840", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Alexa Bliss"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Brock Lesnar"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alexa Bliss won an arm wrestling match Brock Lesnar with a tope suicida in winnipeg you idiot", "author_id": "830847114976571392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187370192915050497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187370192915050497", "created_at": "2019-10-24T14:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1064202752358825984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187370097737977858"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187368351775051777"}], "id": "1187370097737977858", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucastamper", "id": "806586880196276224"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "r_nog", "id": "134394159"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lucastamper @r_nog S\u00f3 no Rio de Janeiro a pol\u00edcia matou mais de 1200 pessoas esse ano. Militares matando. No Chile se eu n\u00e3o me engano o n\u00famero est\u00e1 em 11. N\u00e3o tenho tempo para os links, mas esses s\u00e3o fatos apurados. Agora, que os protestantes estavam \"financiado ditaduras\", cad\u00ea a fonte?", "in_reply_to_user_id": "806586880196276224", "author_id": "1092435677881552896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187370014229307394"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187370014229307394", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "811679098749812740"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187369988073627648"], "id": "1187369988073627648", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 36, "probability": 0.4952, "type": "Organization", "normalized_text": "MexicoNoTienePresidente"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 50, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "PedroFerriz", "id": "70390438"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 13, "end": 37, "tag": "MexicoNoTienePresidente"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:07:20.000Z", "geo": {"place_id": "2a376531dff3d76a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#FelizJueves #MexicoNoTienePresidente @CarlosLoret @PedroFerriz @lopezdoriga El reto que vive esta Pa\u00eds se encuentra en aliviar el fanatismo suicida del sector popular que recibe las d\u00e1divas del ser que detuvo a M\u00e9xico.", "author_id": "113793288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187369962920435713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187369962920435713", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "409321689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187369960588349440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "id": "1187369960588349440", "created_at": "2019-10-24T14:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "2470692079"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187369774654857217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353756662423555"}], "id": "1187369774654857217", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Playboy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moissdesouza", "id": "713402742"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moissdesouza: Playboy de merda q se acha o dono do mundo pq tem pais ricos, estad\u00e3o querendo minimizar o fato de que um rico matou um p\u2026", "author_id": "2935363733"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/z3nozKt9xc", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/denunc\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Escobosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187369760427827201"], "id": "1187369760427827201", "created_at": "2019-10-24T14:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Que triste todo este asunto de Claudio Escobosa, as\u00ed pasa, se acomodan en los huesos unos pocos y muchos que se la jugaron y merecen una oportunidad los dejan chiflando y en la loma, la vieja historia de las campa\u00f1as https://t.co/z3nozKt9xc", "author_id": "168834896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187369724759248896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187369724759248896", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "133755213"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187369450300989440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187179871950327814"}], "id": "1187369450300989440", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.6184, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alekmatteo: TW: Idealiza\u00e7\u00e3o Suicida\n.\n.\n.\nUm fato interessante de ter vivido quase minha vida toda com pensamentos suicidas \u00e9 que eu ap\u2026", "author_id": "991029346629505025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/XoucZ9NsYh", "expanded_url": "https://twitter.com/YaFuiReina/status/1187369356398866433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XoucZ9NsYh", "media_key": "7_1187369132305592320"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187369356398866433"], "id": "1187369356398866433", "created_at": "2019-10-24T14:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Cual es tu p\u00edldora suicida? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/XoucZ9NsYh", "author_id": "102428301"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187369303382773760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187369303382773760", "created_at": "2019-10-24T14:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "56397335"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1187369186097618945"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187039027930845184"}], "id": "1187369186097618945", "created_at": "2019-10-24T14:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lordjordi Fins que el MHP i / o el Parlament de Catalunya no aixequin la suspensi\u00f3 de la DUI, aquesta \"estrat\u00e8gia\" \u00e9s su\u00efcida", "in_reply_to_user_id": "130643374", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lordjordi", "id": "130643374"}]}, "author_id": "541501034"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187368945143164929"], "id": "1187368945143164929", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6347, "type": "Person", "normalized_text": "FelizJueves"}, {"start": 14, "end": 36, "probability": 0.3813, "type": "Place", "normalized_text": "MexicoNoTienePresidente"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 13, "end": 37, "tag": "MexicoNoTienePresidente"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:03:11.000Z", "geo": {"place_id": "2a376531dff3d76a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#FelizJueves #MexicoNoTienePresidente El reto que vive esta Pa\u00eds se encuentra en aliviar el fanatismo suicida del sector popular que recibe las d\u00e1divas del ser que detuvo a M\u00e9xico.", "author_id": "113793288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187368826725437444"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187368826725437444", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "1148794031641526272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187368817627926528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187259267696484354"}], "id": "1187368817627926528", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Conirsa"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "marcorubio", "id": "15745368"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "TheJusticeDept", "id": "73181712"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@meiermq @hectorbecerrilr @marcorubio @TheJusticeDept Oe gorda, si el fin de tu miserable existencia es Conirsa y Vizcarra espera tranquila, lo investigar\u00e1n cuando termine su mandato, a ver si le encuentran algo, como le encontraron al paquidermo suicida amigo tuyo, si el de tu peso, gorda infame", "in_reply_to_user_id": "281769300", "author_id": "1090992868074901507"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187368741581049861"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353756662423555"}], "id": "1187368741581049861", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Playboy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moissdesouza", "id": "713402742"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moissdesouza: Playboy de merda q se acha o dono do mundo pq tem pais ricos, estad\u00e3o querendo minimizar o fato de que um rico matou um p\u2026", "author_id": "1076081232360992769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187368719820804096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187368719820804096", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "296641454"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/iga31JIFTt", "expanded_url": "https://buff.ly/2PipsCa", "display_url": "buff.ly/2PipsCa"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4854, "type": "Other", "normalized_text": "Radar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187368503722070017"], "id": "1187368503722070017", "created_at": "2019-10-24T14:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Programa Radar ha detectado a muchos j\u00f3venes en riesgo suicida que estaban invisibilizados https://t.co/iga31JIFTt", "author_id": "323247028"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187368502342144002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187368502342144002", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "891369244402831362"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187368468343119873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187368468343119873", "created_at": "2019-10-24T14:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "1047879573130633216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187368336277082112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187368336277082112", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "74646580"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187368297903378432"], "id": "1187368297903378432", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4339, "type": "Other", "normalized_text": "Romina"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5897, "type": "Other", "normalized_text": "Bbsita"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:00:37.000Z", "geo": {"place_id": "00758a48394df3ce"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "[24/10 10:58] Romina: A la Bbsita ya la cambie temprano y le Di unos yuyos q le gustaron de la terraza, estuvo suelta y de momento no es suicida. \n\nle dice bebecita a la coneja...\ntacha me la doble", "author_id": "1849223600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/CHlenKcx16", "expanded_url": "https://twitter.com/Alcloud_Origina/status/1187368144463126528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHlenKcx16", "media_key": "7_1187367963894145024"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Vera"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.7608, "type": "Person", "normalized_text": "Vera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187368144463126528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187349040222093312"}], "id": "1187368144463126528", "created_at": "2019-10-24T14:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@leandroruschel @leandroruschel A Vera \u00e9 c\u00ednica em tudo, o rancor dela por esse governo \u00e9 not\u00f3rio, lembro bem quando ela debochou da f\u00e9 da ministra Damares e zombou de uma mulher que na \u00e9poca crian\u00e7a quase se matou por ser violentada, esse \u00e9 o carater imundo da Vera. Dessa, se espera tudo. https://t.co/CHlenKcx16", "in_reply_to_user_id": "174818242", "author_id": "70206891"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/TiW9XR950t", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571925721", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 40, "end": 50, "tag": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187368128914829312"], "id": "1187368128914829312", "created_at": "2019-10-24T13:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "text": "#Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Ortega para que pueda generar confianza en la poblaci\u00f3n https://t.co/TiW9XR950t", "author_id": "115133899"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187368078323146752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187342925967085568"}], "id": "1187368078323146752", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "virose"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sraserenidade", "id": "739254115902062592"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sraserenidade Se a virose n\u00e3o me matou,nada mais me mata", "in_reply_to_user_id": "739254115902062592", "author_id": "2820617580"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187368056168894471"], "id": "1187368056168894471", "created_at": "2019-10-24T13:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sou utopia e p\u00e9 no ch\u00e3o de sobra\nFoda-se a direita burra e a esquerda retr\u00f3grada.........Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida...", "author_id": "972648222563938304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187367986539220994"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187367823540150273"}], "id": "1187367986539220994", "created_at": "2019-10-24T13:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "es que la cantidad de gente trans que se suicida y vosotros segu\u00eds pensando que no es por la presi\u00f3n social xddd", "in_reply_to_user_id": "1046031568941318144", "author_id": "1046031568941318144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/mYM65EZh6r", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/exconcejal-caracas-se-suicida-en-pleno-centro-comercial/", "display_url": "epmundo.com/2019/exconceja\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/z7pu4pGwiR", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1187366856476254208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z7pu4pGwiR", "media_key": "3_1187366852021932032"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EP_Mundo", "id": "108192135"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187367851650363392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187366856476254208"}], "id": "1187367851650363392", "created_at": "2019-10-24T13:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EP_Mundo: \u00bb Exconcejal Caracas se suicida en pleno centro comercial https://t.co/mYM65EZh6r https://t.co/z7pu4pGwiR", "author_id": "108957842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187367799745863681"], "id": "1187367799745863681", "created_at": "2019-10-24T13:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfC\u00f3mo se supone que siga con mi vida despu\u00e9s de haber le\u00eddo la nota de la chava que se enamora de un delf\u00edn y cuando los separan el delf\u00edn se suicida?", "author_id": "137058302"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187367644703408128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187367644703408128", "created_at": "2019-10-24T13:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "278573523"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187367581981827074"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187367581981827074", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "1110955811541520385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187367433721520130"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187367433721520130", "created_at": "2019-10-24T13:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "3247154643"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187367414670995459"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187367414670995459", "created_at": "2019-10-24T13:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "309946520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187367414050242561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187367414050242561", "created_at": "2019-10-24T13:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "723003154929840128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187367383247327233"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187124550963740675"}], "id": "1187367383247327233", "created_at": "2019-10-24T13:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GloriaAlvarez85 @Vponce64 @MijaelGLP Primero, el apra debe pasar la valla. En las \u00faltimas elecciones con leguleyadas lograron meter 5 congresistas, ahora pisiblemente desaparecer\u00e1 con la mala fama de su suicida lider y de los que pertenecer\u00edan a bandas criminales.", "in_reply_to_user_id": "145741832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}]}, "author_id": "2792544719"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187367318680145922"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187367318680145922", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "1015726978752811008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187367195963281408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187367195963281408", "created_at": "2019-10-24T13:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1462501266"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187367059858034690"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187186538368643073"}], "id": "1187367059858034690", "created_at": "2019-10-24T13:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@brunamwernz Chore,chore,chore bastante toma um banho gelado,depois um ch\u00e1 de erva doce,camomila pra acalmar,mas nunca suicida pq j\u00e1 sofremos a perca do jogo,do jeito que foi e perder uma vida \u00e9 bem pior mesmo sendo uma pessoa que a gente nunca viu,precisamos de reformas, renova\u00e7\u00e3o pra 2020.", "in_reply_to_user_id": "1626357043", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brunamwernz", "id": "1626357043"}]}, "author_id": "863220862383788032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mYM65EZh6r", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/exconcejal-caracas-se-suicida-en-pleno-centro-comercial/", "display_url": "epmundo.com/2019/exconceja\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/z7pu4pGwiR", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1187366856476254208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z7pu4pGwiR", "media_key": "3_1187366852021932032"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187366856476254208"], "id": "1187366856476254208", "created_at": "2019-10-24T13:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bb Exconcejal Caracas se suicida en pleno centro comercial https://t.co/mYM65EZh6r https://t.co/z7pu4pGwiR", "author_id": "108192135"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187366823043444737"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187298087166992390"}], "id": "1187366823043444737", "created_at": "2019-10-24T13:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@MadeleineOster3 A cierta edad le da por escribir huevadas... hace unos d\u00edas llamo mujer honorable y viuda a la trampita del suicida...", "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "author_id": "915667019428765697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187366820707209218"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187366820707209218", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "900422016125345792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187366692562833409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187366692562833409", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "345950803"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187366680395177984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187366680395177984", "created_at": "2019-10-24T13:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "1626272287"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187366658630995968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187350701594292225"}], "id": "1187366658630995968", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Su equipo de campa\u00f1a! Cree que est\u00e1 en EEUU? Orgulloso de su padre? Y me imagino de su penoso y corrupto actuar en todos los puestos que ocup\u00f3 bajo la direcci\u00f3n del suicida.", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "724454737416978432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187366502841933829"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187366502841933829", "created_at": "2019-10-24T13:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1087382319613259782"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/Ch0Z5GvHMr", "expanded_url": "https://twitter.com/culturecravepod/status/1187277983515467777", "display_url": "twitter.com/culturecravepo\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187366216693882880"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187277983515467777"}], "id": "1187366216693882880", "created_at": "2019-10-24T13:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/Ch0Z5GvHMr", "author_id": "802574023511212032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187366138071670784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187366138071670784", "created_at": "2019-10-24T13:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "309352797"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187366124070957056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187199229950713857"}], "id": "1187366124070957056", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Escobosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ketamaria", "id": "203979548"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ketamaria: #Sonora Claudio Escobosa denuncia antes de suicidarse que la 4T lo orill\u00f3 a la pobreza extrema y la angustia que vivi\u00f3 duran\u2026", "author_id": "2577735318"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187365907955421184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187112105243303936"}], "id": "1187365907955421184", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "JOICE HASSELMANN"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.7296, "type": "Person", "normalized_text": "Maria do Ros\u00e1rio"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.7552, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@N_Carvalheira JOICE HASSELMANN se tornou inimiga visceral de Bolsonaro. Vai aliar-se a Maria do Ros\u00e1rio? Judas se suicidou depois de trair Jesus. Isto mostra que de certa forma se arrependeu. Mas os traidores modernos  n\u00e3o se arrependem de coisa alguma.", "in_reply_to_user_id": "1089535657", "author_id": "731848291919499264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/S0AQ4fQGtZ", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y3wt7zn5", "display_url": "tinyurl.com/y3wt7zn5"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "CNF"}, {"start": 94, "end": 111, "probability": 0.7655, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza C\u00edvica por"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.3046, "type": "Organization", "normalized_text": "Justicia"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.4294, "type": "Organization", "normalized_text": "Democracia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "CNF"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187365682666770432"], "id": "1187365682666770432", "created_at": "2019-10-24T13:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#CNF \"Ser\u00eda suicida y absurdo ir a una elecci\u00f3n sin una reforma\". El dec\u00e1logo que present\u00f3 la Alianza C\u00edvica por la Justicia y la Democracia, que plantea una base para un gran[...]... https://t.co/S0AQ4fQGtZ", "author_id": "425092108"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/1BdKWNM9TT", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y3wt7zn5", "display_url": "tinyurl.com/y3wt7zn5"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 106, "probability": 0.7442, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza C\u00edvica por"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.2671, "type": "Organization", "normalized_text": "Justicia"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.4037, "type": "Organization", "normalized_text": "Democracia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187365680997421057"], "id": "1187365680997421057", "created_at": "2019-10-24T13:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Ser\u00eda suicida y absurdo ir a una elecci\u00f3n sin una reforma\". El dec\u00e1logo que present\u00f3 la Alianza C\u00edvica por la Justicia y la Democracia, que plantea una base para un gran[...]... https://t.co/1BdKWNM9TT", "author_id": "434585942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187365627910152201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187365627910152201", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1038510421"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187365488877297665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187365488877297665", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2314876268"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187365415493799937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187365415493799937", "created_at": "2019-10-24T13:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2881919601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187365365153779712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187365365153779712", "created_at": "2019-10-24T13:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1407927842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187365072571686914"], "id": "1187365072571686914", "created_at": "2019-10-24T13:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El gay suicida de the politician me da y a la vez me quita las ganas de existir", "author_id": "1143558438"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1187365046617329664"], "id": "1187365046617329664", "created_at": "2019-10-24T13:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Matou je t'aime bien ms dire  le taureau ne sait pas ce qui va se passer : t'es neuneu ou quoi. Pas l'intelligence humaine mais l'instint desurvie, le stress tous les animaux le ressentent. Joli spectacle aimer faire souffrir   #tpmp", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 233, "tag": "tpmp"}]}, "author_id": "2659475364"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187365017122938881"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187364335800246272"}], "id": "1187365017122938881", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.962, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5427, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AndreaLozo1 Wey en Facebook tambi\u00e9n hablan de las mentiras de Kenia!! No se necesita ser \u201cfan\u201d de la mente suicida Jajajajaja", "in_reply_to_user_id": "1180236928114933762", "author_id": "1158611494197714945"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187364924508573696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187364924508573696", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1171625665982062593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/nogQpLrXQC", "expanded_url": "https://twitter.com/CH4eO2/status/1186007090206261250", "display_url": "twitter.com/CH4eO2/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187364662846865408"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186007090206261250"}], "id": "1187364662846865408", "created_at": "2019-10-24T13:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Descobriu um lugar onde j\u00e1 haviam habitantes ?????? KKKKKKKKKKKKKK essas porra chegou aqui cheio de lepra no cu, se achando os bucetudo. Estuprou, matou, roubou e ainda diz q descobriu. Pau no cu desses portugueses sebosos!!!!!! https://t.co/nogQpLrXQC", "author_id": "2624301628"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/yBCzJ9cHHE", "expanded_url": "https://www.xlsemanal.com/conocer/arte/20191004/francesca-woodman-fotografa-suicida-exposicion-surrealismo-fundacion-canal.html", "display_url": "xlsemanal.com/conocer/arte/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "zendalibros", "id": "4155651225"}, {"start": 65, "end": 75, "username": "XLSemanal", "id": "791504329"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187364638897430535"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187063385071861760"}], "id": "1187364638897430535", "created_at": "2019-10-24T13:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @zendalibros: Francesca Woodman, fotografiar la angustia, v\u00eda @XLSemanal https://t.co/yBCzJ9cHHE", "author_id": "89494148"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187364584627298310"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187364584627298310", "created_at": "2019-10-24T13:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "381642653"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/k7T6UHjWWP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCM_online/status/1187361521824866305", "display_url": "twitter.com/DCM_online/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.6606, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.5869, "type": "Person", "normalized_text": "Padua"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Perez"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187364517556162565"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187361521824866305"}], "id": "1187364517556162565", "created_at": "2019-10-24T13:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Parece padr\u00e3o para sociopatas! O assassino Guilherme de Padua, que matou cruelmente a atriz Daniela Perez, virou pastor - coincidentemente a mesma igreja da Doidamares. Se pastores s\u00e3o assim, imagino que tipo de fiel acredita neles como representantes de Deus! https://t.co/k7T6UHjWWP", "author_id": "25500640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187364445187661826"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187168205661442050"}], "id": "1187364445187661826", "created_at": "2019-10-24T13:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rohanygms: Voc\u00eas que est\u00e3o se sentindo mal hoje por uma mo\u00e7a que se suicidou, procurem os seus amigos que falam que n\u00e3o est\u00e3o bem, os q\u2026", "author_id": "1146833916264890369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/p3R5C5iPC9", "expanded_url": "https://twitter.com/EliasLourenco28/status/1187364420646780928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p3R5C5iPC9", "media_key": "3_1187364408638484480"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.3869, "type": "Organization", "normalized_text": "Imortal"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9335, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187364420646780928"], "id": "1187364420646780928", "created_at": "2019-10-24T13:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Flamengo matou o Imortal, agora s\u00f3 falta um para o time chegar ao mundial. Se cuida Liverpool. https://t.co/p3R5C5iPC9", "author_id": "943692765652807680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187363965397012481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187363965397012481", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "167106718"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187363789362155521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187363789362155521", "created_at": "2019-10-24T13:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "82401754"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187363686987501568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187334169325522951"}], "id": "1187363686987501568", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler\nhttps://t.c\u2026", "author_id": "364592037"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187363616724520960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187363616724520960", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "63522891"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187363544033087488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187363544033087488", "created_at": "2019-10-24T13:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "825451763306201088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/K0rB6DhF7U", "expanded_url": "https://twitter.com/DreamIsland17/status/1187363500076814337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K0rB6DhF7U", "media_key": "3_1187363478434144256"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/K0rB6DhF7U", "expanded_url": "https://twitter.com/DreamIsland17/status/1187363500076814337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K0rB6DhF7U", "media_key": "3_1187363478446772225"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.5821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "THR"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.4462, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187363500076814337"], "id": "1187363500076814337", "created_at": "2019-10-24T13:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O Diretor David Ayer Diz N\u00e3o Ter Sido Sua Decis\u00e3o, Cortas As Cenas do Coringa do Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida. Ele fala que as informa\u00e7\u00f5es do THR S\u00e3o Imprecisas, site este que Mesmo falou que o Diretor havia cortado as cenas Do Filme. A Warner por\u00e9m, pode sim ter interferido. https://t.co/K0rB6DhF7U", "author_id": "1178137403057418241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187363487686823936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187363487686823936", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "1127352391064596481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187363373681467394"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "id": "1187363373681467394", "created_at": "2019-10-24T13:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "953350824293552129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187363263304081409"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187351031253856256"}], "id": "1187363263304081409", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PetruquioCec", "id": "1582443520949948419"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:40:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@PetruquioCec Exatamente!!! O Cabuloso nem se compara! Cruzeiro de 2003 matou de felicidade sem o m\u00ednimo de puxasaquismo de m\u00eddia!", "in_reply_to_user_id": "943841214364864512", "author_id": "1281267018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/rIPGpMiecY", "expanded_url": "https://twitter.com/AlessandroGuede/status/1187363042209796097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIPGpMiecY", "media_key": "3_1187363011553570818"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 279, "tag": "LulaLivre"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187363042209796097"], "id": "1187363042209796097", "created_at": "2019-10-24T13:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Em cinco dias de protesto, governo de extrema-direita de Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era matou 18 civis, prendeu 2.410 pessoas,  274 crian\u00e7as e adolescentes e 442 mulheres. Bolsonaro, aliado do chileno, cogita aplicar m\u00e9todo de repress\u00e3o semelhante  no Brasil caso se sinta amea\u00e7ado. #LulaLivre https://t.co/rIPGpMiecY", "author_id": "59211864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187363002028380160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187082482933477380"}], "id": "1187363002028380160", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.4352, "type": "Place", "normalized_text": "Capitolio"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7659, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.3191, "type": "Organization", "normalized_text": "ANC"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5712, "type": "Person", "normalized_text": "Guanipa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "ejrl", "id": "19624913"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ejrl En el Capitolio, parlamentarios de Diosdado. Votan adem\u00e1s en la Irrita ANC y retiran la inmunidad al diputado Guanipa. Qui\u00e9n es el suicida?", "in_reply_to_user_id": "19624913", "author_id": "1123651542668795904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187362883966947328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187362401991221248"}], "id": "1187362883966947328", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.8028, "type": "Other", "normalized_text": "Super Deslacrado"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.4718, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3925, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "WillCD5", "id": "1118841023915020288"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WillCD5: Este es un trabajo para Super Deslacrado (Chavarry).\nOh verdad ya no esta siendo blindado, ni modo Lucianita mosca muerta Le\u00f3n\u2026", "author_id": "955327286953365504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187362839666794502"], "id": "1187362839666794502", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9182, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Puse un v\u00eddeo de Daniel habif de esos que ustedes comparten en Instagram de 3 min, y me aburr\u00ed a los 40seg, enserio ustedes escuchan esas cosas?\n\nConraz\u00f3n la gente se suicida hoy en d\u00eda. \ud83e\udd26", "author_id": "85224342"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187362754308530176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187361990395748352"}], "id": "1187362754308530176", "created_at": "2019-10-24T13:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@DRAGAOboladao Amigo, espero que tu n\u00e3o esteja postando isso como uma \"amea\u00e7a\" pra algu\u00e9m.. E outra, muito cuidado, de verdade. J\u00e1 perdi um amigo que se envolveu com ex presidi\u00e1rio que tinha homic\u00eddio, e acabou que matou ele na casa dele ):", "in_reply_to_user_id": "111199495", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dragaoBOLADAO", "id": "111199495"}]}, "author_id": "2352683372"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187362750911143936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187344726409859072"}], "id": "1187362750911143936", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Longobardi"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Duhalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Magdale99293815", "id": "1057494820095254528"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "CadaMa\u00f1ana"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Magdale99293815: #CadaMa\u00f1ana no seas ingenuo Longobardi.Despu\u00e9s de Duhalde, creerle a un peronista y m\u00e1s estando el kitchnerismo detr\u00e1s\u2026", "author_id": "700987383089598465"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187362689452072960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184203730666823686"}], "id": "1187362689452072960", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "Planalto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "freyastears", "id": "1315841441835474944"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Cila_Dias88", "id": "913815756357476353"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@freyastears @Cila_Dias88 As vezes sou assim mesmo. Kkkkkkk. As vezes converso sobre algum suicida cair de helic\u00f3ptero em cima do Planalto.", "in_reply_to_user_id": "2849206665", "author_id": "610044963"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187362477392191489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187362477392191489", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "197610510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/HLAFecCaVC", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1187210814480113664", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.71, "type": "Other", "normalized_text": "Super Deslacrado"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.4698, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5495, "type": "Organization", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 245, "end": 246, "probability": 0.4776, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187362401991221248"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187210814480113664"}], "id": "1187362401991221248", "created_at": "2019-10-24T13:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Este es un trabajo para Super Deslacrado (Chavarry).\nOh verdad ya no esta siendo blindado, ni modo Lucianita mosca muerta Le\u00f3n.\nHay una frase que dijo el delincuente suicida, demuestrenlo pues imb\u00e9ciles..!! Bueno te comento algo, los imb\u00e9ciles (MP), van a demostrarlo. https://t.co/HLAFecCaVC", "author_id": "1118841023915020288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187362389517312001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187362389517312001", "created_at": "2019-10-24T13:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "98896768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187362281559998464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187362281559998464", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "2904593223"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187362254355881986"], "id": "1187362254355881986", "created_at": "2019-10-24T13:36:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "infelizmente fiz um esc\u00e2ndalo pq tinha uma barata em mim e minha m\u00e3e faz oq??? ela se matou se rir as minhas custas", "author_id": "203779004"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187362158742589443"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187362158742589443", "created_at": "2019-10-24T13:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "754294949475131393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187361961077624833"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186751744388284418"}], "id": "1187361961077624833", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "simoncalzadilla", "id": "115717343"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "ejrl", "id": "19624913"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "JuanPGuanipa", "id": "66198530"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@simoncalzadilla @ejrl @JuanPGuanipa Con Diosdado y con Guaido. Quien es el suicida?", "in_reply_to_user_id": "115717343", "author_id": "1123651542668795904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187361810019704833"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187360550642208769"}], "id": "1187361810019704833", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4493, "type": "Other", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 124, "end": 140, "probability": 0.6454, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "affonsosolano", "id": "77225484"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@affonsosolano j\u00e1 n\u00e3o tem mais a mesma linha criativa de BvS\n\nl\u00f3gico que vai ter Aves de Rapina que vai ser vergonhoso como Esquadr\u00e3o Suicida, mas tirando isso parece que v\u00e3o ajeitar o Batman em breve", "in_reply_to_user_id": "77225484", "author_id": "908149140118532098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/wZHZMOZxTl", "expanded_url": "https://twitter.com/NadiusG/status/1187361798154002432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZHZMOZxTl", "media_key": "16_1187361788632932353"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cinemelodic", "id": "1024040260521664514"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187361798154002432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186961430060392448"}], "id": "1187361798154002432", "created_at": "2019-10-24T13:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cinemelodic @Cinegamerfriki El escuadr\u00f3n suicida.... Q mala es ! Pero mala mala mala mala mala jajjjaja https://t.co/wZHZMOZxTl", "in_reply_to_user_id": "1024040260521664514", "author_id": "1863771500"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187361745691709441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187361745691709441", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "45691448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187361677315960833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187361677315960833", "created_at": "2019-10-24T13:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1953190596"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187361639655493634"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187361639655493634", "created_at": "2019-10-24T13:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "345728777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187361587138572288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187361587138572288", "created_at": "2019-10-24T13:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "159641979"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187361507782381571"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187361507782381571", "created_at": "2019-10-24T13:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "2887507997"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/zYxjEdvin1", "expanded_url": "http://carmattos.com/2019/10/24/mostra-de-sp-o-paradoxo-da-democracia/", "display_url": "carmattos.com/2019/10/24/mos\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6WR5ActYAT", "expanded_url": "https://twitter.com/carmattos/status/1187361434763747329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6WR5ActYAT", "media_key": "3_1187361433270542336"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.8365, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187361434763747329"], "id": "1187361434763747329", "created_at": "2019-10-24T13:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mostra de SP: O PARADOXO DA DEMOCRACIA - A democracia \u00e9 suicida? https://t.co/zYxjEdvin1 https://t.co/6WR5ActYAT", "author_id": "58072580"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187361421706829824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187361421706829824", "created_at": "2019-10-24T13:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1368291810"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187361359014563843"], "id": "1187361359014563843", "created_at": "2019-10-24T13:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pa\u2019 mi que a ustedes to\u2019 le apecta la vida pa\u2019 mi que su furia e\u2019 de mentira , lleg\u00f3 el suicida el que no aniquila \ud83c\udfb6 #Tego", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 122, "tag": "Tego"}]}, "author_id": "96377524"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187361178022010886"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187361178022010886", "created_at": "2019-10-24T13:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "713095071420268545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187361173445861378"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187361173445861378", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "636565108"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187361140533317633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187361140533317633", "created_at": "2019-10-24T13:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "290350937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187361067862777858"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187357784108601344"}], "id": "1187361067862777858", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Vara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GPPopularExt", "id": "3385811680"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "LAHCarron", "id": "277676417"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:31:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GPPopularExt: \ud83c\udfdb\ufe0f.@LAHCarron: La pol\u00edtica suicida de Vara es la respuesta. Se est\u00e1 hipotecando nuestro futuro hoy.  2017, 2018 y 2019 er\u2026", "author_id": "133032708"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187361066172452864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187361066172452864", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "1157480054621970433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Kpg5hwbt5g", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/331225-cantante-pakistani-publica-foto-chaleco-suicida", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/331\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 154, "end": 165, "username": "googlenews", "id": "33584794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187360977722990592"], "id": "1187360977722990592", "created_at": "2019-10-24T13:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler - RT en Espa\u00f1ol https://t.co/Kpg5hwbt5g v\u00eda @GoogleNews", "author_id": "581341341"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187360834181308418"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187034813703901184"}], "id": "1187360834181308418", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Reiki"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fedeeventura", "id": "2304043442"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fedeeventura: 2 lucas de psicologo, 500 pe el Reiki, 700 el gimnasio... Con raz\u00f3n la gente se suicida, es m\u00e1s barato que solucionar los\u2026", "author_id": "1577574386"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187360740166029314"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187199229950713857"}], "id": "1187360740166029314", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Escobosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ketamaria", "id": "203979548"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ketamaria: #Sonora Claudio Escobosa denuncia antes de suicidarse que la 4T lo orill\u00f3 a la pobreza extrema y la angustia que vivi\u00f3 duran\u2026", "author_id": "85204365"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187360718317707265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187360718317707265", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "1494250783"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187360647518064642"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187360647518064642", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2946718515"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187360093752516608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187360093752516608", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "50773586"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187360051713003520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069988965945351"}], "id": "1187360051713003520", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5411, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrezoCriado", "id": "4252077755"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BrezoCriado: Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional\u2026", "author_id": "753911778334105600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187360050207219713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187360050207219713", "created_at": "2019-10-24T13:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "141652680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187360047120224258"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187360047120224258", "created_at": "2019-10-24T13:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "61617918"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187359993210773504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187359993210773504", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2351857317"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187359922368983040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187359608450568193"}], "id": "1187359922368983040", "created_at": "2019-10-24T13:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Evegodooy Un pacto suicida de obesos jajaja", "in_reply_to_user_id": "3102073876", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Evegodooy", "id": "3102073876"}]}, "author_id": "325274446"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187359813124218880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187359813124218880", "created_at": "2019-10-24T13:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "2421564739"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/F6oL7Q9idP", "expanded_url": "https://twitter.com/En_El_Punto/status/1187144691336110080", "display_url": "twitter.com/En_El_Punto/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 54, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Sonora"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187359733705035781"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187144691336110080"}], "id": "1187359733705035781", "created_at": "2019-10-24T13:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 20, "like_count": 117, "quote_count": 3}, "text": "-Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad Republicana\u201d\n@lopezobrador_ https://t.co/F6oL7Q9idP", "author_id": "85204365"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187359709029945344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187133560957874181"}], "id": "1187359709029945344", "created_at": "2019-10-24T13:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OscarUlloa88 Dios libre se quedara los 48 meses.  Mas de uno se suicida", "in_reply_to_user_id": "312148854", "author_id": "818136865630986240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/dPx3eAF2ij", "expanded_url": "https://twitter.com/lucas_03L/status/1186596373719867392", "display_url": "twitter.com/lucas_03L/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187359634379739136"], "id": "1187359634379739136", "created_at": "2019-10-24T13:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ai isso me matou, isso me faz pensar o quanto somos ego\u00edstas e temos muitas vezes um orgulho que n\u00e3o vai levar a lugar nenhum a n\u00e3o ser se perder ou perder algu\u00e9m importante. https://t.co/dPx3eAF2ij", "author_id": "1065766869938946048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187359607108308994"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187061330030858244"}], "id": "1187359607108308994", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 136, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marimaramor: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\u2026", "author_id": "999753866802614273"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187359573637812224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353937952817158"}], "id": "1187359573637812224", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/wZky\u2026", "author_id": "2784748833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187359228387905536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187357784108601344"}], "id": "1187359228387905536", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Vara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GPPopularExt", "id": "3385811680"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "LAHCarron", "id": "277676417"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GPPopularExt: \ud83c\udfdb\ufe0f.@LAHCarron: La pol\u00edtica suicida de Vara es la respuesta. Se est\u00e1 hipotecando nuestro futuro hoy.  2017, 2018 y 2019 er\u2026", "author_id": "277676417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187358901601259528"], "id": "1187358901601259528", "created_at": "2019-10-24T13:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida.", "author_id": "1720019659"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187358788619264008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187358788619264008", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "159660109"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187358566602158081"], "id": "1187358566602158081", "created_at": "2019-10-24T13:21:56.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Existem dois tipos de amigos. \nO que p\u00f5e a m\u00e3o na cabe\u00e7a se descobre que vc matou algu\u00e9m e o que ja vem com a p\u00e1. Qual \u00e9 voc\u00ea ?", "author_id": "1032626075514363905"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187358546612162560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187358546612162560", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1067146027021537294"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187358503511437312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187358503511437312", "created_at": "2019-10-24T13:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "108106593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187358437967048704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187315928087912449"}], "id": "1187358437967048704", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7586, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8202, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlospeak: @DanielUrresti1 Es un milagro de octubre que ahora RPP y Patricia del R\u00edo le este reclamando eso a Bartra. Todo lo que hace\u2026", "author_id": "4888571943"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/JypFmEIPI2", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGshG2", "display_url": "dlvr.it/RGshG2"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/F0GVj8QHYM", "expanded_url": "https://twitter.com/Pine_upple/status/1187358344245215233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F0GVj8QHYM", "media_key": "3_1187358342424883200"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187358344245215233"], "id": "1187358344245215233", "created_at": "2019-10-24T13:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/JypFmEIPI2 https://t.co/F0GVj8QHYM", "author_id": "303973685"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/DY861HpY0C", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGshFq", "display_url": "dlvr.it/RGshFq"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/TFyobgN8W0", "expanded_url": "https://twitter.com/xamleoy/status/1187358342886199297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFyobgN8W0", "media_key": "3_1187358341292384256"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187358342886199297"], "id": "1187358342886199297", "created_at": "2019-10-24T13:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/DY861HpY0C https://t.co/TFyobgN8W0", "author_id": "2398667053"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187358243695280128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187358243695280128", "created_at": "2019-10-24T13:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "155440310"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187357998160760832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186838620730220544"}], "id": "1187357998160760832", "created_at": "2019-10-24T13:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RafelitoRojo: #YoTeEntregar\u00eda mi sinceridad y mis disculpas, la certeza de que no quiero da\u00f1arte, quiero amarte siempre. Si es suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafelitoRojo", "id": "1128122680471896064"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "YoTeEntregar\u00eda"}]}, "author_id": "1100491613854420993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187357984697077761"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187356523397337088"}], "id": "1187357984697077761", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "MIDIS_Pension65", "id": "2587841568"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@exitosape @MIDIS_Pension65 Mientras tanto los hijos y las queridas del suicida LADR\u00d3N de AG disfrutando de lo robado", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "author_id": "806159539255046144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/X8H4S2QzKl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGsh0P", "display_url": "dlvr.it/RGsh0P"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/4VZJASW5uo", "expanded_url": "https://twitter.com/toledano4084/status/1187357965461770240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4VZJASW5uo", "media_key": "3_1187357963851157504"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187357965461770240"], "id": "1187357965461770240", "created_at": "2019-10-24T13:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/X8H4S2QzKl https://t.co/4VZJASW5uo", "author_id": "2805456660"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187357953868861440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187357953868861440", "created_at": "2019-10-24T13:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "924420023002763264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187357932058492928"], "id": "1187357932058492928", "created_at": "2019-10-24T13:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Parcial un s\u00e1bado y fiesta suicida seguidita. Si esto no es una se\u00f1al para morir, no se que lo es.", "author_id": "256227143"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/R3uYfDo1EW", "expanded_url": "https://twitter.com/GPPopularExt/status/1187357784108601344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R3uYfDo1EW", "media_key": "3_1187357777531981826"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.3788, "type": "Person", "normalized_text": "Vara"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.6242, "type": "Organization", "normalized_text": "Junta"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4658, "type": "Person", "normalized_text": "Pleno7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LAHCarron", "id": "277676417"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 195, "tag": "Pleno7"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187357784108601344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187357775464222721"}], "id": "1187357784108601344", "created_at": "2019-10-24T13:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f.@LAHCarron: La pol\u00edtica suicida de Vara es la respuesta. Se est\u00e1 hipotecando nuestro futuro hoy.  2017, 2018 y 2019 eran a\u00f1os para paliar la deuda y la Junta socialista no lo ha hecho. #Pleno7 https://t.co/R3uYfDo1EW", "in_reply_to_user_id": "3385811680", "author_id": "3385811680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187357506642817024"], "id": "1187357506642817024", "created_at": "2019-10-24T13:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Toda a vontade suicida que existia dentro de mim t\u00e1 voltando com tudo", "author_id": "915206682313134080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187357457733029889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187357457733029889", "created_at": "2019-10-24T13:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "108916291"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187357392641708033"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187286515275223040"}], "id": "1187357392641708033", "created_at": "2019-10-24T13:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@juaninfonseca No sabes lo que dices, la ley de amnist\u00eda es lo que hizo posible la transici\u00f3n de dictadura a democracia. Ser\u00eda acabar con el esp\u00edritu de la reconciliaci\u00f3n que fue la transici\u00f3n. Algo muy peligroso y totalmente suicida. Salvo que se quiera otra guerra civil.", "in_reply_to_user_id": "241217153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juaninfonseca", "id": "241217153"}]}, "author_id": "2342673284"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187357362455269381"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187357362455269381", "created_at": "2019-10-24T13:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "217183117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187357278418198528"], "id": "1187357278418198528", "created_at": "2019-10-24T13:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "la pr\u00f3xima vez que vea a una t\u00eda suicida no le voy a decir nada, que se suicide si hace falta, pero yo no estoy por la labor de intentar ayudar y que me contesten de mala manera, bastante tengo con lo m\u00edo.\n\nSi se tiene que suicidar, que se suicide, no es mi problema", "author_id": "788513305958703105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187357155369848832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187128342413271047"}], "id": "1187357155369848832", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 190, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@aspauzarazuri Esta mujer es un asco, insulta la inteligencia de los peruanos que somos conscientes de sus tropel\u00edas. Sabe que la c\u00e1rcel le espera por el in\u00fatil e incompleto informe Lava Jato que hizo, y ahora viene a enga\u00f1arnos que no excluy\u00f3 al ladr\u00f3n suicida cuando lo limpi\u00f3 descaradamente.", "in_reply_to_user_id": "127946842", "author_id": "2445931342"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187357008367931392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187338169211072517"}], "id": "1187357008367931392", "created_at": "2019-10-24T13:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@majorolimpio FILMINHO PARA APOIAR O PORTE. PRECISA SABER SE TEM  VOTOS.\nPASSA O FIL,MINHO O CARA MATOU O OUTRO APENAS PORQUE TINHA ARMA , AP\u00d3S SER ULTRAPASSADO NA ESTRADA. PASSA O FILMINHO, MARIDO MATA MULHER, CRIAN\u00c7A PEGA ARMA DO PAI E SE MATA", "in_reply_to_user_id": "94451423", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "author_id": "20913287"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187356964608794624"], "id": "1187356964608794624", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.315, "type": "Person", "normalized_text": "Rogers"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8389, "type": "Other", "normalized_text": "GWBush"}], "mentions": [{"start": 147, "end": 160, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Certain words you can only hear in your head in a certain person\u2019s voice: \u201cneighbor\u201d for Mr Rogers, \u201cnucular\u201d for GWBush, and \u201cTOPE SUICIDA!!!\u201d in @mauroranallo\u2019s voice.", "author_id": "507695274"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187356957298049025"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187356127299813376"}], "id": "1187356957298049025", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.364, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peru21noticias Mientras tanto los hijos del suicida ladr\u00f3n de AG disfrutando de lo robado", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "author_id": "806159539255046144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187356916588187648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187356916588187648", "created_at": "2019-10-24T13:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "108373869"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187356914834968577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187356914834968577", "created_at": "2019-10-24T13:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "378375409"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187356871356755968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353937952817158"}], "id": "1187356871356755968", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/wZky\u2026", "author_id": "1141156503753285637"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/oNGjutPS2G", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGsgF3", "display_url": "dlvr.it/RGsgF3"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/kosq8iwPi3", "expanded_url": "https://twitter.com/jaime_toth/status/1187356830785163264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kosq8iwPi3", "media_key": "3_1187356828524371969"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187356830785163264"], "id": "1187356830785163264", "created_at": "2019-10-24T13:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/oNGjutPS2G https://t.co/kosq8iwPi3", "author_id": "144049823"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187356811751514112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187356811751514112", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "104966302"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187356782873722883"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353937952817158"}], "id": "1187356782873722883", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/wZky\u2026", "author_id": "1446789781"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187356723297898496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187356723297898496", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "1111324407597809664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187356722308014086"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187356722308014086", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1050142239014440961"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187356547028078592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353937952817158"}], "id": "1187356547028078592", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:13:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/wZky\u2026", "author_id": "71145164"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187356531534249984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187356531534249984", "created_at": "2019-10-24T13:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1183562814339858432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187356493663948801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187356493663948801", "created_at": "2019-10-24T13:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2897562935"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187356410155274241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353937952817158"}], "id": "1187356410155274241", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/wZky\u2026", "author_id": "338591878"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187356381168439296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187171890412032000"}], "id": "1187356381168439296", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 148, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 159, "end": 160, "probability": 0.4137, "type": "Person", "normalized_text": "KK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@canalN_ Perdi\u00f3 el tiempo millones de soles c\u00f3mo sinverg\u00fcenza y frescura sin sangre en la cara.blinndo descaradamente a suicida y cobarde Alan Garc\u00eda y la sra KK se debe investigar dar el escarmiento meter en prisi\u00f3n efectivo.", "in_reply_to_user_id": "248692867", "author_id": "1173960093718601734"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187356373790666752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187348156591362048"}], "id": "1187356373790666752", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 106, "probability": 0.6885, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "conytapekita", "id": "215445314"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@conytapekita No puede vivir? Cual ser\u00eda la soluci\u00f3n entonces si hoy, justamente hoy se acaba el parlamento? Se suicida??", "in_reply_to_user_id": "215445314", "author_id": "3069039093"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187356099160264704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187356099160264704", "created_at": "2019-10-24T13:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "2235310887"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187355957271113728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187355957271113728", "created_at": "2019-10-24T13:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "95676698"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187355903051337728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353937952817158"}], "id": "1187355903051337728", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/wZky\u2026", "author_id": "4581532815"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187355762802282497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187345803423166465"}], "id": "1187355762802282497", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.55, "type": "Person", "normalized_text": "trol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chrisalmanzac: Pobre trol, ah\u00ed solo se da cuenta que al suicida lo investigaba la fiscal\u00eda. Es lavada de manos simolemente. Y las recim\u2026", "author_id": "378375409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/N8MJseMy1r", "expanded_url": "https://t.co/N8MJseMy1r", "display_url": "t.co/N8MJseMy1r"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6113, "type": "Other", "normalized_text": "grey"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187355737888043010"], "id": "1187355737888043010", "created_at": "2019-10-24T13:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A cara da grey matou me nesse momento, jr ela sentiu se t\u00e3o tra\u00edda https://t.co/N8MJseMy1r", "author_id": "730016483162599424"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187355628236427268"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353937952817158"}], "id": "1187355628236427268", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/wZky\u2026", "author_id": "267483435"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187355579959906306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187355579959906306", "created_at": "2019-10-24T13:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "783488155"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187355537551364096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187319455694688256"}], "id": "1187355537551364096", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "B0lud0s"}, {"start": 52, "end": 52, "probability": 0.4266, "type": "Other", "normalized_text": "K"}, {"start": 209, "end": 210, "probability": 0.5006, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nachomdeo Y estos B0lud0s se creen q los par\u00e1sitos K y met\u00e1stasis les van a comprar el diario o suscribirse al web?\nEllos los detestan!\nLa mayoria de sus lectores/consumidores de sus medios  es el votante de MM, tirarse contra ellos es suicida!\nSalvo q SOLO con la pauta se mantengan \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1090030958", "author_id": "757994300949004293"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187355476067045377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187355476067045377", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "284660226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/A24cfKU8PW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGsfBZ", "display_url": "dlvr.it/RGsfBZ"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/By7oOh4sOr", "expanded_url": "https://twitter.com/redaragon/status/1187355445570068482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/By7oOh4sOr", "media_key": "3_1187355443619713030"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 38, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 41, "end": 66, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187355445570068482"], "id": "1187355445570068482", "created_at": "2019-10-24T13:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Teatro para hoy: Escuela C\u00f3mica Suicida 'Bu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda' https://t.co/A24cfKU8PW https://t.co/By7oOh4sOr", "author_id": "11374702"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187355387357532161"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187312300035842049"}], "id": "1187355387357532161", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@WRadioColombia Votar en Colombia es la acci\u00f3n mas suicida... No hay por qui\u00e9n y por eso el voto en blanco es mi mejor opci\u00f3n. Pol\u00edticos corruptos hasta en la sopa", "in_reply_to_user_id": "20560294", "author_id": "969258416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187355383989440512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187126047973748737"}], "id": "1187355383989440512", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogsuperheroes: El director David Ayer comparte im\u00e1genes de las pruebas de maquillaje y vestuario de Margot Robbie como Harley Quinn p\u2026", "author_id": "757953624857272320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187355239957049344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187355239957049344", "created_at": "2019-10-24T13:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "201948362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/N8MeNxSI46", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "eu", "edit_history_tweet_ids": ["1187355149779587073"], "id": "1187355149779587073", "created_at": "2019-10-24T13:08:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lean; @sebastianpinera, @andreschadwickp, @Sub_Interior https://t.co/N8MeNxSI46", "author_id": "1337926639"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187355125926547457"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187342241423089664"}], "id": "1187355125926547457", "created_at": "2019-10-24T13:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@esperondo O foda \u00e9 que nem mesmo o exame \u00e9 garantia. Voc\u00ea pode criar intoler\u00e2ncia a coisas ou \"deixar\" de ser al\u00e9rgico, n\u00e3o sei se seria bem esse o termo.\n\nEu tomei Dipirona minha vida inteira sem problemas, at\u00e9 um dia em que tomei e ela quase me matou literalmente", "in_reply_to_user_id": "1124447283616067584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "esperondo", "id": "1124447283616067584"}]}, "author_id": "28403981"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187354964752060416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187354964752060416", "created_at": "2019-10-24T13:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "99186777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187354922167107584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187354922167107584", "created_at": "2019-10-24T13:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "291119664"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187354904236642304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187353249176834049"}], "id": "1187354904236642304", "created_at": "2019-10-24T13:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@giosuedipalo Tempo fa scrissi un thread sul suicidio prendendo spunto da uno scritto molto interessante. In sintesi scrivevo che si suicida chi ama la vita al punto di non volerla pi\u00f9 vivere cos\u00ec male. Cio\u00e8 la sofferenza \u00e8 peggio della morte e rende la vita non degna di esser vissuta cos\u00ec", "in_reply_to_user_id": "1166781681010991105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "giosuedipalo", "id": "1166781681010991105"}]}, "author_id": "581836134"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187354870887661569"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187353836329095168"}], "id": "1187354870887661569", "created_at": "2019-10-24T13:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JyroStark @ale2lazo @FranciscoSazo Hay gente que muere en hospitales por la pobreza\nHay gente que se suicida por la pobreza\nLos milicos y pacos tienen asegurado todo eso\nDefiendes la violencia argumentandola en el aire\nNo haz visto los videos? Milicos te abrazan, lloran, pero cuando les dicen DISPARA! lo hacen!", "in_reply_to_user_id": "747099135333961728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JyroStark", "id": "747099135333961728"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "ale2lazo", "id": "1143181110676996102"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "FranciscoSazo", "id": "346951232"}]}, "author_id": "1134139729132347392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187354683377102848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187354683377102848", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "3919064181"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187354619120242689"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187339419050827778"}], "id": "1187354619120242689", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3489, "type": "Organization", "normalized_text": "22F"}, {"start": 210, "end": 223, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Su\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "victorabadf1", "id": "2755544640"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@victorabadf1 Ese ya muy lejano por suerte 22F  a\u00fan hay l\u00fagubres sectores de la sociedad espa\u00f1ola que lo recuerdan con encanto, yo cada vez que veo la imagen no dejo de admirarme del temple casi suicida de Don Alfonso Su\u00e1rez!", "in_reply_to_user_id": "2755544640", "author_id": "118270208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/cRwot2b6XJ", "expanded_url": "https://ift.tt/2W9meCt", "display_url": "ift.tt/2W9meCt"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6221, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n 75"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8534, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187354418158690305"], "id": "1187354418158690305", "created_at": "2019-10-24T13:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida en la Regi\u00f3n 75 de Canc\u00fan https://t.co/cRwot2b6XJ", "author_id": "3310596022"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187354410843824131"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353756662423555"}], "id": "1187354410843824131", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Playboy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moissdesouza", "id": "713402742"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moissdesouza: Playboy de merda q se acha o dono do mundo pq tem pais ricos, estad\u00e3o querendo minimizar o fato de que um rico matou um p\u2026", "author_id": "928719074678525952"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187354362550673408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353937952817158"}], "id": "1187354362550673408", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/wZky\u2026", "author_id": "1421056818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187354292887457792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "id": "1187354292887457792", "created_at": "2019-10-24T13:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "711187023"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187354220607000578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187354220607000578", "created_at": "2019-10-24T13:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "158886819"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187354196850425857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353937952817158"}], "id": "1187354196850425857", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/wZky\u2026", "author_id": "2551849994"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187354125408899072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187121159172775939"}], "id": "1187354125408899072", "created_at": "2019-10-24T13:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@receitaazul Eu ACABEI de terminar esse epis\u00f3dio. E t\u00f4 chocada. Aquele cara j\u00e1 deve ter matado  um monte de gente. Se n\u00e3o de intoxica\u00e7\u00e3o alimentar matou de raiva", "in_reply_to_user_id": "264159238", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "receitaazul", "id": "803428296071450624"}]}, "author_id": "754801762121478144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187354078780637184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187354078780637184", "created_at": "2019-10-24T13:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1179873377286156288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/wZky6XaWdP", "expanded_url": "https://es.rt.com/73kp", "display_url": "es.rt.com/73kp"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187353937952817158"], "id": "1187353937952817158", "created_at": "2019-10-24T13:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/wZky6XaWdP\n\nA pesar de ser eliminada, la publicaci\u00f3n fue fuertemente criticada en la red social.", "author_id": "100731315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/TM2uw64pES", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGsbw5", "display_url": "dlvr.it/RGsbw5"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rks4CcE2Dh", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1187353077516423168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rks4CcE2Dh", "media_key": "3_1187353075800895488"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.7347, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n 75"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7763, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353825864118274"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353077516423168"}], "id": "1187353825864118274", "created_at": "2019-10-24T13:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palabracaribe: Hombre se suicida en la Regi\u00f3n 75 de Canc\u00fan https://t.co/TM2uw64pES https://t.co/rks4CcE2Dh", "author_id": "3392305582"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/CCQCxhgShG", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGsbw7", "display_url": "dlvr.it/RGsbw7"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ITxThaf0vb", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaCozumel/status/1187353078632050688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ITxThaf0vb", "media_key": "3_1187353076304236544"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7347, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n 75"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7763, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VivaCozumel", "id": "3494743584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353825541115904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353078632050688"}], "id": "1187353825541115904", "created_at": "2019-10-24T13:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VivaCozumel: Hombre se suicida en la Regi\u00f3n 75 de Canc\u00fan https://t.co/CCQCxhgShG https://t.co/ITxThaf0vb", "author_id": "365195793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/CCQCxhgShG", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGsbw7", "display_url": "dlvr.it/RGsbw7"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ITxThaf0vb", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaCozumel/status/1187353078632050688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ITxThaf0vb", "media_key": "3_1187353076304236544"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7347, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n 75"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7763, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VivaCozumel", "id": "3494743584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353823745990657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353078632050688"}], "id": "1187353823745990657", "created_at": "2019-10-24T13:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VivaCozumel: Hombre se suicida en la Regi\u00f3n 75 de Canc\u00fan https://t.co/CCQCxhgShG https://t.co/ITxThaf0vb", "author_id": "484924153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/TM2uw64pES", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGsbw5", "display_url": "dlvr.it/RGsbw5"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rks4CcE2Dh", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1187353077516423168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rks4CcE2Dh", "media_key": "3_1187353075800895488"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.7347, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n 75"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7763, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353820671569921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353077516423168"}], "id": "1187353820671569921", "created_at": "2019-10-24T13:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palabracaribe: Hombre se suicida en la Regi\u00f3n 75 de Canc\u00fan https://t.co/TM2uw64pES https://t.co/rks4CcE2Dh", "author_id": "131650053"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353787645726720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187353787645726720", "created_at": "2019-10-24T13:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "863827315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353782579015680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187353782579015680", "created_at": "2019-10-24T13:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1272321319"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353776220491776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187353776220491776", "created_at": "2019-10-24T13:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "114231196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353761859149829"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187353761859149829", "created_at": "2019-10-24T13:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "244340852"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/ckyHSV39OC", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1186968924484751361", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6393, "type": "Other", "normalized_text": "Playboy"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187353756662423555"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186968924484751361"}], "id": "1187353756662423555", "created_at": "2019-10-24T13:02:50.000Z", "geo": {"place_id": "655345e3ecbf1cdd"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Playboy de merda q se acha o dono do mundo pq tem pais ricos, estad\u00e3o querendo minimizar o fato de que um rico matou um pobre que tinha a vida toda pela frente, triste https://t.co/ckyHSV39OC", "author_id": "713402742"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/xG96Qlrc7y", "expanded_url": "https://www.infinitythegame.com/blog/item/758-narrative-in-infinity-defiance", "display_url": "infinitythegame.com/blog/item/758-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9182, "type": "Other", "normalized_text": "infinityTG_ES"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4338, "type": "Other", "normalized_text": "Defiance"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.3478, "type": "Place", "normalized_text": "Aqueronte"}, {"start": 196, "end": 209, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "Dungeoncrawler"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.9262, "type": "Other", "normalized_text": "Kickstarter"}, {"start": 225, "end": 234, "probability": 0.7227, "type": "Other", "normalized_text": "boardgames"}, {"start": 237, "end": 251, "probability": 0.8548, "type": "Other", "normalized_text": "infinitythegame"}, {"start": 254, "end": 264, "probability": 0.389, "type": "Other", "normalized_text": "corvusbelli"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 210, "tag": "Dungeoncrawler"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "Kickstarter"}, {"start": 224, "end": 235, "tag": "boardgames"}, {"start": 236, "end": 252, "tag": "infinitythegame"}, {"start": 253, "end": 265, "tag": "corvusbelli"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353631810568193"], "id": "1187353631810568193", "created_at": "2019-10-24T13:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "infinityTG_ES: En Defiance, los jugadores vivir\u00e1n una historia a trav\u00e9s de los Personajes, embarc\u00e1ndose en una misi\u00f3n suicida: cruzar el agujero de gusano de Aqueronte.\n\nhttps://t.co/xG96Qlrc7y\n\n#Dungeoncrawler #Kickstarter #boardgames #infinitythegame #corvusbelli \u2026", "author_id": "4836583989"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353270735507456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187353270735507456", "created_at": "2019-10-24T13:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "178406167"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/UvOXuUK7XA", "expanded_url": "http://lavozdesanluis.com.mx/se-suicida-tras-ver-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "lavozdesanluis.com.mx/se-suicida-tra\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tTEiX1tAa6", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdesl/status/1187353234052173825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tTEiX1tAa6", "media_key": "3_1187353231820820483"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353234052173825"], "id": "1187353234052173825", "created_at": "2019-10-24T13:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida tras ver pornograf\u00eda infantil en el celular de su\u00a0novio https://t.co/UvOXuUK7XA https://t.co/tTEiX1tAa6", "author_id": "849438292399542272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/UvOXuUK7XA", "expanded_url": "http://lavozdesanluis.com.mx/se-suicida-tras-ver-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "lavozdesanluis.com.mx/se-suicida-tra\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Fc7hwRaOo6", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdesl/status/1187353226175303680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fc7hwRaOo6", "media_key": "3_1187353224216489985"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353226175303680"], "id": "1187353226175303680", "created_at": "2019-10-24T13:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida tras ver pornograf\u00eda infantil en el celular de su\u00a0novio https://t.co/UvOXuUK7XA https://t.co/Fc7hwRaOo6", "author_id": "849438292399542272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/TM2uw64pES", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGsbw5", "display_url": "dlvr.it/RGsbw5"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rks4CcE2Dh", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1187353077516423168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rks4CcE2Dh", "media_key": "3_1187353075800895488"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.7347, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n 75"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7763, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353180901797889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353077516423168"}], "id": "1187353180901797889", "created_at": "2019-10-24T13:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palabracaribe: Hombre se suicida en la Regi\u00f3n 75 de Canc\u00fan https://t.co/TM2uw64pES https://t.co/rks4CcE2Dh", "author_id": "3381105424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/CCQCxhgShG", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGsbw7", "display_url": "dlvr.it/RGsbw7"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ITxThaf0vb", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaCozumel/status/1187353078632050688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ITxThaf0vb", "media_key": "3_1187353076304236544"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7347, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n 75"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7763, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VivaCozumel", "id": "3494743584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353180708884480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353078632050688"}], "id": "1187353180708884480", "created_at": "2019-10-24T13:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VivaCozumel: Hombre se suicida en la Regi\u00f3n 75 de Canc\u00fan https://t.co/CCQCxhgShG https://t.co/ITxThaf0vb", "author_id": "1966735302"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353114459987968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187353114459987968", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "70681596"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187353097124958208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187080212196069376"}], "id": "1187353097124958208", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4295, "type": "Organization", "normalized_text": "OPA"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: OPA! \n\nEm seu Instagram, David Ayer postou novas imagens da atriz Margot Robbie como a Harley Quinn em fotos dos bastid\u2026", "author_id": "374648460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/CCQCxhgShG", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGsbw7", "display_url": "dlvr.it/RGsbw7"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ITxThaf0vb", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaCozumel/status/1187353078632050688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ITxThaf0vb", "media_key": "3_1187353076304236544"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6381, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n 75"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8452, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353078632050688"], "id": "1187353078632050688", "created_at": "2019-10-24T13:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida en la Regi\u00f3n 75 de Canc\u00fan https://t.co/CCQCxhgShG https://t.co/ITxThaf0vb", "author_id": "3494743584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/TM2uw64pES", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGsbw5", "display_url": "dlvr.it/RGsbw5"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/rks4CcE2Dh", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1187353077516423168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rks4CcE2Dh", "media_key": "3_1187353075800895488"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6381, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n 75"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8452, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353077516423168"], "id": "1187353077516423168", "created_at": "2019-10-24T13:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida en la Regi\u00f3n 75 de Canc\u00fan https://t.co/TM2uw64pES https://t.co/rks4CcE2Dh", "author_id": "1966735302"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353069442523136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187353069442523136", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1421933606"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353066720256001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187353066720256001", "created_at": "2019-10-24T13:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1092502913124048896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1rY023DMyi", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1187096794725044230", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "marica"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 239, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 266, "end": 278, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353015839277057"], "id": "1187353015839277057", "created_at": "2019-10-24T12:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me hace recordar al cabecilla suicida marica: yo no robe y me asilo; demuestrenlo pues imbeciles, lo demuestran y se mete un tiro, de pistola aclarando.\nNo s\u00e9 diga m\u00e1s @MijaelGLP tiene estirpe, la clase y caracter\u00edstica de un @APRA_Oficial. Puede ser entrevistado x @sigridbazan https://t.co/1rY023DMyi", "author_id": "270127865"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187352998059692032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187352998059692032", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "253583842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187352996902002694"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187352996902002694", "created_at": "2019-10-24T12:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "154622840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187352920230109186"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187210006963326976"}], "id": "1187352920230109186", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7007, "type": "Other", "normalized_text": "Proerd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcusvisn: eu at\u00e9 hoje lembro quando tava no Proerd e perguntei pro policial que dava aula se ele j\u00e1 tinha matado algu\u00e9m, ele disse \u2018n\u2026", "author_id": "840313420352225281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187352789384650753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187352789384650753", "created_at": "2019-10-24T12:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "249921521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187352770346700801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187352438875054080"}], "id": "1187352770346700801", "created_at": "2019-10-24T12:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SoleeCejas Jajajaja me da una lastima, pobrecita. Si me viera apretujar al quetejedi \ud83d\ude09, se suicida \ud83d\ude0b", "in_reply_to_user_id": "186522754", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SoleeCejas", "id": "186522754"}]}, "author_id": "155014559"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187352754097917952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187352754097917952", "created_at": "2019-10-24T12:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "253583842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187352708937895936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "id": "1187352708937895936", "created_at": "2019-10-24T12:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "author_id": "118978778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/UpWNSKgbsb", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseEstrellajos/status/1187352652629364736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UpWNSKgbsb", "media_key": "3_1187352643200528385"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7031, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PeruanoPerro", "id": "874312410005479425"}, {"start": 145, "end": 160, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187352652629364736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187212938295296000"}], "id": "1187352652629364736", "created_at": "2019-10-24T12:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PeruanoPerro @PeruanoComunica Estimado Mauricio, f\u00edjate que en esta foto se ve mucha amistad a pesar de que ese suicida corrupto ratero cobarde @AlanGarciaPeru lo neg\u00f3... qu\u00e9 diferencia ves tu de ambas ? https://t.co/UpWNSKgbsb", "in_reply_to_user_id": "874312410005479425", "author_id": "939294554"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187352607318269952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187352607318269952", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "892510279392735232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187352566679642112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "id": "1187352566679642112", "created_at": "2019-10-24T12:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "author_id": "528694205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/XquLhqTJ74", "expanded_url": "https://twitter.com/Eminitybaba_/status/1186900449913442304", "display_url": "twitter.com/Eminitybaba_/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187352505568628736"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186900449913442304"}], "id": "1187352505568628736", "created_at": "2019-10-24T12:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ela n\u00e3o se suicidou mas morreu por causa do chute https://t.co/XquLhqTJ74", "author_id": "418749155"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187352405849063429"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187340631607316480"}], "id": "1187352405849063429", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "SEVENTEEN"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "MAMAVOTE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DiaryJh", "id": "1343183548191297536"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "pledis_17", "id": "956888370"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "pledis_17", "id": "956888370"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "SEVENTEEN"}, {"start": 62, "end": 71, "tag": "MAMAVOTE"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@diaryjh @pledis_17 Esquadr\u00e3o suicida\n\n@pledis_17\n #SEVENTEEN #MAMAVOTE", "in_reply_to_user_id": "1175345956432146433", "author_id": "873147903656820736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187352341957222407"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187168205661442050"}], "id": "1187352341957222407", "created_at": "2019-10-24T12:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rohanygms: Voc\u00eas que est\u00e3o se sentindo mal hoje por uma mo\u00e7a que se suicidou, procurem os seus amigos que falam que n\u00e3o est\u00e3o bem, os q\u2026", "author_id": "930068239"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187352258574508034"], "id": "1187352258574508034", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7114, "type": "Organization", "normalized_text": "apple"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.4827, "type": "Other", "normalized_text": "bugs"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.8582, "type": "Organization", "normalized_text": "samsung"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SamsungBrasil", "id": "59922837"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SamsungBrasil poracaso vcs tao se tornando a apple e fazendo atualiza\u00e7\u00f5es pra corrigir bugs mas na vdd bugam mais o celular?\n\nPOR QUE EU N\u00c3O CONSIGO DESBLOQUEAR O MEU DEPOIS DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE VCS\n\nsamsung PQ ME MATOU eu defendo tanto vcs SACO", "in_reply_to_user_id": "59922837", "author_id": "1175514401308315648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187352217000517633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "id": "1187352217000517633", "created_at": "2019-10-24T12:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "author_id": "269425726"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187352213657718793"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187349622739603456"}], "id": "1187352213657718793", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Orange Cassidy"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Bang"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.7414, "type": "Other", "normalized_text": "Omega Bucks"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.8718, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "AEWDynamite"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Orange Cassidy is the best part of best friends. \n\nhands in pocket suicida got over and then More Bang for Your Omega Bucks! brilliant! #AEWDynamite", "in_reply_to_user_id": "3909884494", "author_id": "3909884494"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/UJ0c8MHEgp", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BufandadeChopin", "id": "586811319"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1187352157739257858"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185523389164933121"}], "id": "1187352157739257858", "created_at": "2019-10-24T12:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BufandadeChopin: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/UJ0c8MHEgp", "author_id": "544420831"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187352150810206208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187352150810206208", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "221040034"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187352056203563013"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187352056203563013", "created_at": "2019-10-24T12:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "211957388"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187351987056250881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187351987056250881", "created_at": "2019-10-24T12:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "44781381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187351936074428416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187351936074428416", "created_at": "2019-10-24T12:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "930163045497802758"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187351766507106305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "id": "1187351766507106305", "created_at": "2019-10-24T12:54:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "author_id": "2336431904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187351707392643073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187351707392643073", "created_at": "2019-10-24T12:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "229247629"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187351625901531136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187351625901531136", "created_at": "2019-10-24T12:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1242453811"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187351621879160832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187351621879160832", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "636661325"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187351377548369920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187351377548369920", "created_at": "2019-10-24T12:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "735167605"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187351325631229954"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187351325631229954", "created_at": "2019-10-24T12:53:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "181061229"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187351291741245440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187351291741245440", "created_at": "2019-10-24T12:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "944744588"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187350956322803713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187080212196069376"}], "id": "1187350956322803713", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4295, "type": "Organization", "normalized_text": "OPA"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: OPA! \n\nEm seu Instagram, David Ayer postou novas imagens da atriz Margot Robbie como a Harley Quinn em fotos dos bastid\u2026", "author_id": "893472050916065281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187350857861480449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "id": "1187350857861480449", "created_at": "2019-10-24T12:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "author_id": "2252899982"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187350787820834816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187350787820834816", "created_at": "2019-10-24T12:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "160278603"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187350627808174082"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069988965945351"}], "id": "1187350627808174082", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5411, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrezoCriado", "id": "4252077755"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BrezoCriado: Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional\u2026", "author_id": "821206428"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187350461092945924"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187350461092945924", "created_at": "2019-10-24T12:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "454532709"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187350431984431105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "id": "1187350431984431105", "created_at": "2019-10-24T12:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "author_id": "2433235432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187350400875356160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187350400875356160", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "968628423911452672"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187350382118391808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187334169325522951"}], "id": "1187350382118391808", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler\nhttps://t.c\u2026", "author_id": "1179026020508282880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187350377458470912"], "id": "1187350377458470912", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.6509, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A menina que eu falava no tt se matou! Obrigada mais essa", "author_id": "2334129547"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187350337465786371"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187350337465786371", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "976822376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/XPvv4uwQHs", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/las-viudas/?fl_builder", "display_url": "revistaanestesia.com/las-viudas/?fl\u2026", "unwound_url": "http://revistaanestesia.com/las-viudas/?fl_builder"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9544, "type": "Other", "normalized_text": "Las viudas"}, {"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir, misi\u00f3n suicida"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187350327558836225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187095201376067585"}], "id": "1187350327558836225", "created_at": "2019-10-24T12:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElMamonges: Los invito de nuevo a leer \u201cLas viudas\u201d, en mi columna \u201cVivir, misi\u00f3n suicida\u201d de Revista Anestesia. https://t.co/XPvv4uwQHs", "author_id": "1553839464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187350301034143746"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187350301034143746", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "770671231"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187350240531288064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187350240531288064", "created_at": "2019-10-24T12:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "108596548"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/bOOOQgYx5m", "expanded_url": "https://twitter.com/ImagenRetro/status/1187128750019878913", "display_url": "twitter.com/ImagenRetro/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187350221266833409"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187128750019878913"}], "id": "1187350221266833409", "created_at": "2019-10-24T12:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "ESCUADR\u00d3N SUICIDA \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 https://t.co/bOOOQgYx5m", "author_id": "886597259705679873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187350050336325634"], "id": "1187350050336325634", "created_at": "2019-10-24T12:48:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "tentar entrar em medicina \u00e9 uma miss\u00e3o suicida", "author_id": "829358936755228672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187349951359180800"], "id": "1187349951359180800", "created_at": "2019-10-24T12:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No tuve mejor idea que en mi d\u00eda libre arreglar para ir al banco y almorzar con mi abuela la que prefiere a mis hermanos. Al l\u00edmite entre suicida y pelotuda", "author_id": "2418645028"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/z5fmJnPUn4", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12587", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12587"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1187349944241291264"], "id": "1187349944241291264", "created_at": "2019-10-24T12:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/z5fmJnPUn4", "author_id": "1118857189127442432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187349756709953536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "id": "1187349756709953536", "created_at": "2019-10-24T12:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "4827008141"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187349712216756224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "id": "1187349712216756224", "created_at": "2019-10-24T12:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "author_id": "1125109992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187349656910680066"], "id": "1187349656910680066", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8186, "type": "Other", "normalized_text": "Survey Corps"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9413, "type": "Other", "normalized_text": "Beast Titan"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.7615, "type": "Person", "normalized_text": "Armin"}, {"start": 151, "end": 164, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "Colossal Titan"}, {"start": 176, "end": 187, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Survey Corps"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "T\u00fa tuviste un mal d\u00eda, pero el Survey Corps carg\u00f3 contra el Beast Titan en un ataque suicida sin ninguna esperanza, Armin casi muere quemado contra el Colossal Titan y todo el Survey Corps est\u00e1 muerto, menos 9 personas.\n\nEl anime siempre te pone las cosas en perspectiva.", "author_id": "107173421"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187349570860306437"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187349570860306437", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "129286547"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187349546264743937"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186992213366050817"}], "id": "1187349546264743937", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5283, "type": "Place", "normalized_text": "cana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PeruPressTv", "id": "758127937568792576"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PeruPressTv Este es otro camale\u00f3n pol\u00edtico q encubre alas mafia pol\u00edticas de la q sabemos todos quienes son la del suicida y la de la japonesa del papa en cana", "in_reply_to_user_id": "758127937568792576", "author_id": "1031020304208932864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187349384180187136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187349384180187136", "created_at": "2019-10-24T12:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2382946538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/UAICwl20Qm", "expanded_url": "http://www.dagospia.com/rubrica-29/cronache/italia-2019-storia-tragica-che-racconta-paese-frutta-217139.htm", "display_url": "dagospia.com/rubrica-29/cro\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187349330564407297"], "id": "1187349330564407297", "created_at": "2019-10-24T12:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/UAICwl20Qm", "author_id": "397853516"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187349169427681286"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187349169427681286", "created_at": "2019-10-24T12:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1650343968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/az5IB9kmtw", "expanded_url": "https://twitter.com/kingkatelynnd/status/1187152219147132930", "display_url": "twitter.com/kingkatelynnd/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187349100364292097"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187152219147132930"}], "id": "1187349100364292097", "created_at": "2019-10-24T12:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ahora no puedo dejar de pensar que el pez es una especie de suicida o tiene alguna enfermedad. Xq volver\u00eda al lugar en donde lo sacan del agua? Q miedo alg\u00fan veterinario por favor que me diga si eso es normal https://t.co/az5IB9kmtw", "author_id": "191645555"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187349058031099905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187349058031099905", "created_at": "2019-10-24T12:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "890895122128351232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187349054633717760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187349054633717760", "created_at": "2019-10-24T12:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "799072083976273927"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265111939076096"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265112001912832"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265111972560898"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "angelencinas", "id": "95232292"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "JorgeRiechmann", "id": "3157316962"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187349010035757057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187265151935942656"}], "id": "1187349010035757057", "created_at": "2019-10-24T12:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @angelencinas: @JorgeRiechmann Atrapados en un \u201csentido com\u00fan\u201d suicida. https://t.co/FQuRERqHIs", "author_id": "1527130885"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187348979211800578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187348979211800578", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "1159618251619557376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187348957233631232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187348957233631232", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "374045433"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187348637048823808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186894395850801153"}], "id": "1187348637048823808", "created_at": "2019-10-24T12:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @j_gufo: Secondo questi pm probabilmente classe 1870, i social godono di scarsa considerazione e credibilit\u00e0. Forse chi ha perso un figl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "j_gufo", "id": "707586648"}]}, "author_id": "379189837"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187348596372443137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187226798028972033"}], "id": "1187348596372443137", "created_at": "2019-10-24T12:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sustaitaf98: Suicida de closet", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sustaitaf98", "id": "1967596358"}]}, "author_id": "2895271336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187348460909015041"], "id": "1187348460909015041", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.3713, "type": "Person", "normalized_text": "LOUIS"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.483, "type": "Other", "normalized_text": "WeMadeIt"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "WeMadeIt"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu n\u00e3o sei se eu surto pela m\u00fasica, pelo clipe ou pela tour, POR QUE ME MATOU LOUIS? #WeMadeIt", "author_id": "1045110036"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/a3YjtWuByk", "expanded_url": "http://www.optimusinformativo.com/valledetexas/se-suicida-arrojandose-al-paso-del-tren/", "display_url": "optimusinformativo.com/valledetexas/s\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/4a7KZUwcEx", "expanded_url": "https://twitter.com/optimusinforma/status/1187348363911585794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4a7KZUwcEx", "media_key": "3_1187348362242220032"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187348363911585794"], "id": "1187348363911585794", "created_at": "2019-10-24T12:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida arroj\u00e1ndose al paso del\u00a0tren https://t.co/a3YjtWuByk https://t.co/4a7KZUwcEx", "author_id": "216564258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/imYOR0z97N", "expanded_url": "https://twitter.com/game_maker26/status/1187348293350768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/imYOR0z97N", "media_key": "3_1187348283611664384"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.3031, "type": "Place", "normalized_text": "Torrevieja"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187348293350768640"], "id": "1187348293350768640", "created_at": "2019-10-24T12:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Este t\u00edo es un suicida pasando por la calle m\u00e1s estrecha de Torrevieja https://t.co/imYOR0z97N", "author_id": "770440844"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187348170965180422"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187081286160146446"}], "id": "1187348170965180422", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelo_tkd_12", "id": "999910690398781440"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marcelo_tkd_12: j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. p\u2026", "author_id": "3874946175"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187348139696644096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187348139696644096", "created_at": "2019-10-24T12:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "570054639"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187348030892236806"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187348030892236806", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "143974616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187347960595648512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187347960595648512", "created_at": "2019-10-24T12:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "374045433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187347905138569217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187347905138569217", "created_at": "2019-10-24T12:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "311840875"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/YFE2S3xpha", "expanded_url": "https://twitter.com/alexaliendosoy/status/1187347242438582272", "display_url": "twitter.com/alexaliendosoy\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187347892345942016"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187347242438582272"}], "id": "1187347892345942016", "created_at": "2019-10-24T12:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Este caso, es horrible y toca de nuevo a los montrealeses. De nuevo un hombre frustrado y enfermo porque no acepta una ruptura: descuartiza a sus hijos y se suicida.  Por hacer pagar a la mujer? Me perturba demasiado. https://t.co/YFE2S3xpha", "author_id": "863818148855918592"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1187347862339948545"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187330097818279937"}], "id": "1187347862339948545", "created_at": "2019-10-24T12:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gabrielrufian Su\u00efcida .\nPusil.l\u00e0nim.\nPARTIDO SOCIALISTA OBRERO ESPA\u00f1OL?", "in_reply_to_user_id": "2904896141", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "author_id": "914420846902603776"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187347809491705856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187334169325522951"}], "id": "1187347809491705856", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler\nhttps://t.c\u2026", "author_id": "141940558"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/yBoapJEySC", "expanded_url": "https://razoesparaacreditar.com/superacao/medica-perita-doenca-mae/", "display_url": "razoesparaacreditar.com/superacao/medi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e9dica"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187347785231818752"], "id": "1187347785231818752", "created_at": "2019-10-24T12:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M\u00e9dica se torna especialista na doen\u00e7a que matou a m\u00e3e dela | Raz\u00f5es Para Acreditar https://t.co/yBoapJEySC", "author_id": "90619873"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187347631602880512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187347631602880512", "created_at": "2019-10-24T12:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2918221919"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187347558089265152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "id": "1187347558089265152", "created_at": "2019-10-24T12:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}, "author_id": "826969950619308032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187347516607680512"], "id": "1187347516607680512", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "KILL MY MIND"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 56, "tag": "WeMadeIt"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:38:02.000Z", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O CARA SE SUICIDOU MESMO EM KILL MY MIND?????? #WeMadeIt", "author_id": "1120451621702590471"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187347383241318405"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187345923262877697"}], "id": "1187347383241318405", "created_at": "2019-10-24T12:37:30.000Z", "geo": {"place_id": "302f9f2e21296b88"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@carminedeblasi @N3ssuno76 Davvero, mi sfugge l'ironia di fronte a un agente patogeno del genere (non mi riferisco a Salvini, mi sa che occorre specificare). Non sarebbe un olivo suicida, ma kamikaze.", "in_reply_to_user_id": "305466089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carminedeblasi", "id": "305466089"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "N3ssuno76", "id": "1409278541116629001"}]}, "author_id": "538674099"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187347193520410625"], "id": "1187347193520410625", "created_at": "2019-10-24T12:36:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MEU DEUS, OQ ACONTECEU???? O MO\u00c7O SE MATOU MESMO??? A M\u00daSICA \u00c9 PERFEITA AAAAAAAAH", "author_id": "1091545725513682944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187347070144921600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187347070144921600", "created_at": "2019-10-24T12:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "138458779"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187346973877256192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187346973877256192", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "3154294407"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mYM65EZh6r", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/exconcejal-caracas-se-suicida-en-pleno-centro-comercial/", "display_url": "epmundo.com/2019/exconceja\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/uPhg1jr2yC", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1187346896924348416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uPhg1jr2yC", "media_key": "3_1187346891643731975"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187346896924348416"], "id": "1187346896924348416", "created_at": "2019-10-24T12:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bb Exconcejal Caracas se suicida en pleno centro comercial https://t.co/mYM65EZh6r https://t.co/uPhg1jr2yC", "author_id": "108192135"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187346866222063616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187346866222063616", "created_at": "2019-10-24T12:35:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "402442831"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187346796839952386"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187346796839952386", "created_at": "2019-10-24T12:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "400737045"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/xllAPaLfD3", "expanded_url": "http://www.enlabrecha.mx/otro-pastor-se-suicida-por-supuesta-infidelidad.php", "display_url": "enlabrecha.mx/otro-pastor-se\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/sWxKcx3nTR", "expanded_url": "https://twitter.com/enlabrechamx/status/1187346606150033408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWxKcx3nTR", "media_key": "3_1187346601515372550"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 12, "tag": "pastor"}, {"start": 76, "end": 84, "tag": "Iglesia"}, {"start": 86, "end": 96, "tag": "liderazgo"}, {"start": 98, "end": 104, "tag": "RUMOR"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "FakeNews"}, {"start": 117, "end": 126, "tag": "suicidio"}, {"start": 128, "end": 139, "tag": "matrimonio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187346606150033408"], "id": "1187346606150033408", "created_at": "2019-10-24T12:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otro #pastor se suicida por supuesta infidelidad   https://t.co/xllAPaLfD3\n\n#Iglesia \n#liderazgo \n#RUMOR \n#FakeNews \n#suicidio \n#matrimonio https://t.co/sWxKcx3nTR", "author_id": "1552485918"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187346604812128257"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186420498667847680"}], "id": "1187346604812128257", "created_at": "2019-10-24T12:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru El delincuente suicida", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "126573604"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187346471538057228"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187346471538057228", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1099500187087765504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187346194625900544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187346194625900544", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1112841355"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187346153031065601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187034813703901184"}], "id": "1187346153031065601", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Reiki"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fedeeventura", "id": "2304043442"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fedeeventura: 2 lucas de psicologo, 500 pe el Reiki, 700 el gimnasio... Con raz\u00f3n la gente se suicida, es m\u00e1s barato que solucionar los\u2026", "author_id": "478090302"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187345895341334529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187345895341334529", "created_at": "2019-10-24T12:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "926266611367018501"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187345855013097474"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187345855013097474", "created_at": "2019-10-24T12:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "914018335150497792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/O3tZZKbxz5", "expanded_url": "https://twitter.com/Wolfdruida/status/1187221508294434817", "display_url": "twitter.com/Wolfdruida/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "trol"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.7222, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.2837, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187345803423166465"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187221508294434817"}], "id": "1187345803423166465", "created_at": "2019-10-24T12:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Pobre trol, ah\u00ed solo se da cuenta que al suicida lo investigaba la fiscal\u00eda. Es lavada de manos simolemente. Y las recimendaciones pasadas al MP ninguna menciona a AG.\nUna acusaci\u00f3n constitucional es lo que le espera por encubridora. https://t.co/O3tZZKbxz5", "author_id": "344365313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187345784653647874"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187345784653647874", "created_at": "2019-10-24T12:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "158899319"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187345724570296320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187345724570296320", "created_at": "2019-10-24T12:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "220698481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187345658354831366"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187345658354831366", "created_at": "2019-10-24T12:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "934104067684601856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/BQjR3oagdr", "expanded_url": "https://twitter.com/culturecravepod/status/1187277983515467777", "display_url": "twitter.com/culturecravepo\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.3969, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187345600238497792"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187277983515467777"}], "id": "1187345600238497792", "created_at": "2019-10-24T12:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Debo admitir que ME DORMI en escuadron suicida de lo aburrida que era otra no me acuerdo porque mira si voy a gastar plata en pel\u00edculas que ya se de antemano que son malas https://t.co/BQjR3oagdr", "author_id": "138766234"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187345559054639107"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187345559054639107", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "360351323"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187345464615677952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187345464615677952", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "48591564"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187345326149120000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187345326149120000", "created_at": "2019-10-24T12:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "360258813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187345316439306241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187345316439306241", "created_at": "2019-10-24T12:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "321497388"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187345168535560192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185471769345429504"}], "id": "1187345168535560192", "created_at": "2019-10-24T12:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisLar01154334: Y donde est\u00e1 la experta en investigaci\u00f3n de la comisi\u00f3n lava jato, que gasto 6 millones, lavo la carita del suicida y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuisLar01154334", "id": "1018098964980228096"}]}, "author_id": "719342117483634690"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187345099820281857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187345099820281857", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1103406636306231296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187345063438962688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187345063438962688", "created_at": "2019-10-24T12:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "781451864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187345017314131968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187345017314131968", "created_at": "2019-10-24T12:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "4864679649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187344726409859072"], "id": "1187344726409859072", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "Longobardi"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Duhalde"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.5389, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Provincia"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "CadaMa\u00f1ana"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:26:57.000Z", "geo": {"place_id": "004b853c78703c20"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#CadaMa\u00f1ana no seas ingenuo Longobardi.Despu\u00e9s de Duhalde, creerle a un peronista y m\u00e1s estando el kitchnerismo detr\u00e1s, es suicida.Ayer estuve en el Banco Provincia :la gente, peque\u00f1os  ahorristas, retiraba dep\u00f3sitos en dolares pero tambi\u00e9n en pesos. No le creen a los Fern\u00e1ndez.", "author_id": "1057494820095254528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187344683825020933"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187344683825020933", "created_at": "2019-10-24T12:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "430177286"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187344601801285632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187246812194922496"}], "id": "1187344601801285632", "created_at": "2019-10-24T12:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @franescarp79: @rosamariabartra @LavaJato_Peru @canalN_ @noticiAmerica @ExpresoPeru @Politica_ECpe @exitosape @Gestionpe @BankadaFP @RPP\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "LavaJato_Peru", "id": "833766984949067776"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 74, "end": 86, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 102, "end": 112, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 113, "end": 123, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 124, "end": 134, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}]}, "author_id": "158253089"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187344560722186240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187344318601875456"}], "id": "1187344560722186240", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9515, "type": "Other", "normalized_text": "MAMAvote"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "pinktunica", "id": "1022664252891512832"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "euphoriajiminx", "id": "1333966546465665025"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 82, "tag": "MAMAvote"}, {"start": 83, "end": 87, "tag": "BTS"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Army85323245: @pinktunica @euphoriajiminx @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida #MAMAvote #BTS @BTS_twt", "author_id": "1155017602869145600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187344469437366274"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187126047973748737"}], "id": "1187344469437366274", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogsuperheroes: El director David Ayer comparte im\u00e1genes de las pruebas de maquillaje y vestuario de Margot Robbie como Harley Quinn p\u2026", "author_id": "204512670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0J6xr9rQpT", "expanded_url": "https://twitter.com/Santi_ABASCAL/status/1187308636214829056", "display_url": "twitter.com/Santi_ABASCAL/\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "A1"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187344413015597056"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187308636214829056"}], "id": "1187344413015597056", "created_at": "2019-10-24T12:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Radio:\nUn conductor suicida en direcci\u00f3n contraria por la A1\n\nAbascal: \n\u00bfUno? \u00a1Si van todos! https://t.co/0J6xr9rQpT", "author_id": "277968114"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187344323471466497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187344323471466497", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "156162448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187344318601875456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187304077430001664"}], "id": "1187344318601875456", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9459, "type": "Other", "normalized_text": "MAMAvote"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pinktunica", "id": "1022664252891512832"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "euphoriajiminx", "id": "1333966546465665025"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 70, "end": 78, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 64, "tag": "MAMAvote"}, {"start": 65, "end": 69, "tag": "BTS"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pinktunica @euphoriajiminx @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida #MAMAvote #BTS @BTS_twt", "in_reply_to_user_id": "1022664252891512832", "author_id": "1150525899776909313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187344236821266434"], "id": "1187344236821266434", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.5052, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Achei sem querer a m\u00fasica que eu gosto do esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "940608755175231488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187344075776806912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187343741511749634"}], "id": "1187344075776806912", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9296, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "momoxwxx", "id": "3290264848"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@momoxwxx Han dicho lo de Escuadr\u00f3n Suicida y me he acordado xD", "in_reply_to_user_id": "3290264848", "author_id": "205488414"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187344075063746565"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187344075063746565", "created_at": "2019-10-24T12:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "724338968221855744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/n4pyKfou12", "expanded_url": "https://pst.cr/gaVPP", "display_url": "pst.cr/gaVPP"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/n4pyKfou12", "expanded_url": "https://pst.cr/gaVPP", "display_url": "pst.cr/gaVPP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 70, "end": 84, "tag": "SimoneMareuil"}, {"start": 109, "end": 124, "tag": "UnChienAndalou"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187344070349332482"], "id": "1187344070349332482", "created_at": "2019-10-24T12:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#AccaddeOggi nel 1954 muore suicida a soli 51 anni l'attrice francese #SimoneMareuil il suo film pi\u00f9 celebre #UnChienAndalou https://t.co/n4pyKfou12 https://t.co/n4pyKfou12", "author_id": "383302183"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187343978406043648"], "id": "1187343978406043648", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "saludmental"}, {"start": 167, "end": 182, "tag": "Pi\u00f1erarenuncia"}, {"start": 183, "end": 198, "tag": "Pi\u00f1eradictador"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La #saludmental en Chile es como las weas!!! No hay accesos, es carlismo, la gente se suicida por que no cuentan con terapias adecuadas. \nEsto empeora todo loco!!!!!!\n#Pi\u00f1erarenuncia\n#Pi\u00f1eradictador", "author_id": "96550475"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187343859510120453"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "id": "1187343859510120453", "created_at": "2019-10-24T12:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "author_id": "2833760769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187343809044242437"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187309187778396162"}], "id": "1187343809044242437", "created_at": "2019-10-24T12:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LuisCValois @WagnerVieirade6 \u00c9 a Constitui\u00e7\u00e3o, Leis que regem um pa\u00eds ... para que eu seja breve \"se este condenado  n\u00e3o oferece um atentado a vida , seja  um estuprador, um ladr\u00e3o com mortes na costa, no caso aquele que mata, matou, em 1\u00ba pessoa, 2\u00ba pessoa ou 3\u00ba e que tenham provas", "in_reply_to_user_id": "3428696883", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisCValois", "id": "3428696883"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "WagnerVieirade6", "id": "1038518919810703360"}]}, "author_id": "168034280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187343768774758400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187343768774758400", "created_at": "2019-10-24T12:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "61776425"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187343743915048960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187168772643274757"}], "id": "1187343743915048960", "created_at": "2019-10-24T12:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PJPOLACO I can't stand when they say toupe suicida. They seem to be better with that \ud83d\ude06", "in_reply_to_user_id": "173071928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PJPOLACO", "id": "173071928"}]}, "author_id": "30150240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187343701707759616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187343701707759616", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "48524224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187343638453469184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187343638453469184", "created_at": "2019-10-24T12:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "834463225865523202"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187343498149797889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187343498149797889", "created_at": "2019-10-24T12:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "154193159"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187343445045796864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187343445045796864", "created_at": "2019-10-24T12:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "81948870"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187343428344057856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187343428344057856", "created_at": "2019-10-24T12:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2836542508"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187343296294731776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187343296294731776", "created_at": "2019-10-24T12:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "193829029"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187343180812955649"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187341525858037760"}], "id": "1187343180812955649", "created_at": "2019-10-24T12:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@msffeliz @Ilkoolatra Ent\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nVoc\u00ea conseguiu chegar a um resultado correto, mas com um c\u00e1lculo e racioc\u00ednio totalmente errados...\nN\u00e3o matou esse paciente, mas matou os anteriores, se vc substituir os valores, as contas anteriores n\u00e3o batem.", "in_reply_to_user_id": "1075149619506634752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "msffeliz", "id": "1075149619506634752"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Ilkoolatra", "id": "224201203"}]}, "author_id": "102505949"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187343141633957888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "id": "1187343141633957888", "created_at": "2019-10-24T12:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "author_id": "1010915511507484673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/NpB7kOh9Yu", "expanded_url": "https://www.ildesk.it/attualita/truffato-da-finto-corso-di-formazione-giovane-disoccupato-si-suicida/", "display_url": "ildesk.it/attualita/truf\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187343121979457542"], "id": "1187343121979457542", "created_at": "2019-10-24T12:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Truffato da finto corso di formazione, giovane disoccupato si suicida https://t.co/NpB7kOh9Yu", "author_id": "398809701"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187343080044847106"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187343080044847106", "created_at": "2019-10-24T12:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "240508974"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187342978274209792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187342978274209792", "created_at": "2019-10-24T12:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "53160616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187342706424594434"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187342706424594434", "created_at": "2019-10-24T12:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1052665478534053900"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187342385220673537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187342385220673537", "created_at": "2019-10-24T12:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1480319983"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187342307630243841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187342307630243841", "created_at": "2019-10-24T12:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "272594616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/9Wu6Vov9aS", "expanded_url": "https://twitter.com/TheSun/status/1187024078030458880", "display_url": "twitter.com/TheSun/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187341823813050371"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187024078030458880"}], "id": "1187341823813050371", "created_at": "2019-10-24T12:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "inocente E s\u00f3 conduziu o cami\u00e3o, sem conhecimento dos corpos E foi quem alertou as autoridades ao descobrir\n\naos olhos do p\u00fablico, de momento est\u00e1 pior visto este gajo que os matou, para n\u00e3o falar que o homem ainda deve estar em choque com o que viu\n\nempatia n\u00e3o se pratica https://t.co/9Wu6Vov9aS", "author_id": "3111030247"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187341756997783552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187341756997783552", "created_at": "2019-10-24T12:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "701434418536259584"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187341729327992835"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187334169325522951"}], "id": "1187341729327992835", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler\nhttps://t.c\u2026", "author_id": "257080183"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/NvIPyjMTL8", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/escenarios/escuela-comica-suicida-repasa-vida-bunuel_1391993.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/escen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/cultura/2019/10/23/escuela-comica-suicida-repasa-vida-46592762.html"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 42, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 76, "tag": "teatro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187341704682184704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187067628046733313"}], "id": "1187341704682184704", "created_at": "2019-10-24T12:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @periodicoaragon: Escuela C\u00f3mica Suicida repasa la vida de Bu\u00f1uel #teatro  https://t.co/NvIPyjMTL8", "author_id": "969099006"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187341690018906112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187340395354755072"}], "id": "1187341690018906112", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@WolffWaldo No existe una investigaci\u00f3n seria sobre el asesinato de Nisman. Un hombre como \u00e9l, con sus agallas, no se suicida. Mi recuerdo y admiraci\u00f3n para ese gran Fiscal de la Rep\u00fablica", "in_reply_to_user_id": "1864835456", "author_id": "968480128996200451"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187341644569423874"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187341644569423874", "created_at": "2019-10-24T12:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "188595284"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187341633785946113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187341633785946113", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "239365879"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187341553947332609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187341553947332609", "created_at": "2019-10-24T12:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "220810563"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/gRTmg8YGwc", "expanded_url": "http://www.ansa.it/calabria/notizie/2019/10/23/finti-corsi-sanita-disperato-si-suicida_1845bf61-75ff-4eb8-9f9b-bddd4b7527df.html", "display_url": "ansa.it/calabria/notiz\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187341516064337920"], "id": "1187341516064337920", "created_at": "2019-10-24T12:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Finti corsi di sanit\u00e0 nel Cosentino, disperato si suicida - Calabria https://t.co/gRTmg8YGwc", "author_id": "254653977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187341416395091970"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187341416395091970", "created_at": "2019-10-24T12:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "107889373"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187341351337283585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187341351337283585", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "143978303"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187341227630497795"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187314299297058816"}], "id": "1187341227630497795", "created_at": "2019-10-24T12:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LRosales23: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LRosales23", "id": "176498335"}]}, "author_id": "141681590"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187341083161878528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187057450500984832"}], "id": "1187341083161878528", "created_at": "2019-10-24T12:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mgposada: Y @alferdez en silencio.\nNo te das cuenta que te va a estallar a vos? Nadie de a tu alrededor te lo avisa? En serio crees que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mgposada", "id": "2615713526"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "author_id": "996595942550851584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187340677253873664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187340677253873664", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "197593991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187340571398021120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187340571398021120", "created_at": "2019-10-24T12:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "973978726831677440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187340416607236096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187340416607236096", "created_at": "2019-10-24T12:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "132338556"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187340325142089728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187340325142089728", "created_at": "2019-10-24T12:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "196715657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187340319525867524"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187340319525867524", "created_at": "2019-10-24T12:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "885744808135974912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187340262412083202"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187340262412083202", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "302637655"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187340254073819137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187340254073819137", "created_at": "2019-10-24T12:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1918340480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187340048536145922"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187340048536145922", "created_at": "2019-10-24T12:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "4080323818"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187340025278676992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187320158378967041"}], "id": "1187340025278676992", "created_at": "2019-10-24T12:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fran_friki: Hoy d\u00eda s\u00f3lo te puede gustar una marca de vjs a la vez, y s\u00f3lo te puede gustar lo que gusta a todos. Cualquier opci\u00f3n mixta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fran_friki", "id": "259182274"}]}, "author_id": "37713691"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187339503729627136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187339503729627136", "created_at": "2019-10-24T12:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "635723653"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187339350654312448"], "id": "1187339350654312448", "created_at": "2019-10-24T12:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "En cualquier momento Elesteban se suicida por mi playlist \ud83d\ude4a", "author_id": "15079128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187339267569344512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187339267569344512", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "62126454"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187338823220563969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187327523081859072"}], "id": "1187338823220563969", "created_at": "2019-10-24T12:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: 2. NIKADA ne iznositi detalje o suicidu - brojna istra\u017eivanja pokazala su da time pove\u0107avate opasnost od tzv. Verterovog efek\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "author_id": "33187485"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187338819219144705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187338819219144705", "created_at": "2019-10-24T12:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "997635044905807873"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187338793470308355"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187327522020696071"}], "id": "1187338793470308355", "created_at": "2019-10-24T12:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: Glavnim i odgovornim urednicima tabloida - molim RT! \n\n1. Preporuka SZO je da se ne koristi izraz \"izvr\u0161io/po\u010dinio samoubistv\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "author_id": "33187485"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187338779847282688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187334169325522951"}], "id": "1187338779847282688", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler\nhttps://t.c\u2026", "author_id": "2751950213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187338762218594304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187338762218594304", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "3047717674"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187338753267949569"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187338343111184384"}], "id": "1187338753267949569", "created_at": "2019-10-24T12:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu n consigo acreditar que ele se matou e nao vai pagar pelos crimes que ele cometeu contra ela, tem que ter tido puni\u00e7\u00e3o depois que ele morreu pq poxa...", "in_reply_to_user_id": "2434704724", "author_id": "2434704724"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187338692316270593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187338692316270593", "created_at": "2019-10-24T12:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1042220257757278208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187338652143124480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187338652143124480", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "115084672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187338609826897921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187334937235599360"}], "id": "1187338609826897921", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 106, "probability": 0.4242, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno Catal\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CsGalicia", "id": "2342348916"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Beatriz_Pino_", "id": "275475219"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CsGalicia: \ud83d\udcfb @Beatriz_Pino_ \u201cTorra es un pir\u00f3mano y un conductor suicida al frente del Gobierno Catal\u00e1n. Por eso, no puede seguir ni un\u2026", "author_id": "121371650"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/hF6ieAWV55", "expanded_url": "https://twitter.com/Lunierem/status/1187338583583186945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hF6ieAWV55", "media_key": "3_1187338566072000512"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Seixas"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Coelho"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "DOPS"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187338583583186945"], "id": "1187338583583186945", "created_at": "2019-10-24T12:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suspeitas q em 1974, Raul Seixas se apavorou e 'entregou' Paulo Coelho p os 'milicos' do DOPS durante a DITADURA MILITAR \n\nIsto na d\u00e9cada de 70 quando ela MAIS TORTUROU E MATOU \n\nPaulo sobreviveu MAS foi torturado duas semanas, por militares, sob SUSPEITA DE SER COMUNISTA!!! https://t.co/hF6ieAWV55", "author_id": "2548879171"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187338535247986688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187338535247986688", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "314335306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187338515207671809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187338515207671809", "created_at": "2019-10-24T12:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "125681539"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187338253915037701"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187338253915037701", "created_at": "2019-10-24T12:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "15184383"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187338229420306432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187338229420306432", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "48163661"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187338140404596737"], "id": "1187338140404596737", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8436, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:00:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Sinceramente n\u00e3o consigo perceber porque \u00e9 que se Jesus podia transformar a \u00e1gua em vinho, n\u00e3o matou os romanos todos transformando os 70% de \u00e1gua do corpo deles em vinho.", "author_id": "969322567919169536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187338050441043974"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187338050441043974", "created_at": "2019-10-24T12:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2512578171"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187337851505172481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "id": "1187337851505172481", "created_at": "2019-10-24T11:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "author_id": "630378126"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187337692490678272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187335616255668224"}], "id": "1187337692490678272", "created_at": "2019-10-24T11:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@leandroruschel @joicehasselmann @BolsonaroSP Verdade suicida mesmo", "in_reply_to_user_id": "174818242", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "author_id": "1039956773485137922"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187337525687443456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187337525687443456", "created_at": "2019-10-24T11:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1015841462"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187337413808533506"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187337413808533506", "created_at": "2019-10-24T11:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "1042220257757278208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187337387858452480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187337387858452480", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "915008009671241728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/9GmRSJcTbK", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "danielecina", "id": "403444000"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187337321374457856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098819424595969"}], "id": "1187337321374457856", "created_at": "2019-10-24T11:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danielecina: Truffare i disoccupati... Ma quando ci siamo ridotti cos\u00ec? Che tristezza, povero ragazzo. \nhttps://t.co/9GmRSJcTbK di @LaS\u2026", "author_id": "4702133172"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187337052813254656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187337052813254656", "created_at": "2019-10-24T11:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "771930738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187336934982598656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187336934982598656", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2539519276"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187336916636782593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187336916636782593", "created_at": "2019-10-24T11:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1345620918"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187336844406644736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187336844406644736", "created_at": "2019-10-24T11:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "407697225"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187336713322090497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "id": "1187336713322090497", "created_at": "2019-10-24T11:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "author_id": "883996300823363584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187336657739112449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "id": "1187336657739112449", "created_at": "2019-10-24T11:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "author_id": "2872974977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/HWIaSJvpqs", "expanded_url": "https://twitter.com/Douglas92202179/status/1187020291261784065", "display_url": "twitter.com/Douglas9220217\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3895, "type": "Organization", "normalized_text": "Seu Clube"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5016, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.6694, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187336484954750976"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187020291261784065"}], "id": "1187336484954750976", "created_at": "2019-10-24T11:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Seu Clube pagou advogado pra tirar os assassinos do garoto na Bol\u00edvia da cadeia, j\u00e1 matou  atropelada uma torcedora com o \u00f4nibus oficial e teve o acidente na Arena Serasa que matou 2 pessoas.\nVc j\u00e1 perguntou para o seu clube se ele j\u00e1 pagou as v\u00edtimas ? https://t.co/HWIaSJvpqs", "author_id": "1058111698593349634"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187336401685274624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187336401685274624", "created_at": "2019-10-24T11:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "4080323818"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187336308223631360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187336308223631360", "created_at": "2019-10-24T11:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "168834886"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187336265290731520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187336265290731520", "created_at": "2019-10-24T11:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "3573337752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187336166338682881"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186998111765483528"}], "id": "1187336166338682881", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.3281, "type": "Person", "normalized_text": "Gal"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}, {"start": 177, "end": 189, "probability": 0.854, "type": "Place", "normalized_text": "AmericaLatina"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.724, "type": "Place", "normalized_text": "ChileResiste"}, {"start": 206, "end": 225, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "EcuadorEnResistencia"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Haiti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 175, "tag": "LulaLivre"}, {"start": 176, "end": 190, "tag": "AmericaLatina"}, {"start": 191, "end": 204, "tag": "ChileResiste"}, {"start": 205, "end": 226, "tag": "EcuadorEnResistencia"}, {"start": 227, "end": 233, "tag": "Haiti"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gen_heleno Ow Gal.! Nem precisa de esquerda... com essa politica suicida neoliberal vcs nao precisam da ajuda de ninguem pro povo se levantar! Viva a luta popular! #LulaLivre #AmericaLatina #ChileResiste #EcuadorEnResistencia #Haiti", "in_reply_to_user_id": "1163562471854133250", "author_id": "2409453187"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187336040526340097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187331756531290118"}], "id": "1187336040526340097", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9861, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BrazMariana_", "id": "2795228875"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BrazMariana_: N acredito que as pessoas ainda est\u00e3o insistindo nisso \nO flamengo nunca honrou esses meninos\nO flamengo MATOU eles por n\u2026", "author_id": "115134857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187335864239689730"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187335864239689730", "created_at": "2019-10-24T11:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "120468474"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187335826478391296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187335826478391296", "created_at": "2019-10-24T11:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "860027378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/YCglOEi2j8", "expanded_url": "https://twitter.com/Kaiwaiiano/status/1187335805200732160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCglOEi2j8", "media_key": "3_1187335797948715009"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187335805200732160"], "id": "1187335805200732160", "created_at": "2019-10-24T11:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida con el lanzacohetes y gano \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/YCglOEi2j8", "author_id": "1027271381942263811"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187335648119685120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187334169325522951"}], "id": "1187335648119685120", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler\nhttps://t.c\u2026", "author_id": "711436926"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187335603710545920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187335603710545920", "created_at": "2019-10-24T11:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "3347166017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187335496118214656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187335496118214656", "created_at": "2019-10-24T11:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "893929008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187335471111782401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187335471111782401", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "74917197"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187335460588281857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187335460588281857", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "1147952449459818496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3XjrYsH8Gt", "expanded_url": "https://es.rt.com/73kp", "display_url": "es.rt.com/73kp"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 151, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187335454586261504"], "id": "1187335454586261504", "created_at": "2019-10-24T11:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/3XjrYsH8Gt via @ActualidadRT", "author_id": "136840088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187335218207907842"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187335218207907842", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "115948063"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187335096568877057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187335096568877057", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "902977844657184768"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187334967027785729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187334169325522951"}], "id": "1187334967027785729", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler\nhttps://t.c\u2026", "author_id": "22553949"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/jYbsYez0LN", "expanded_url": "https://twitter.com/CsGalicia/status/1187334937235599360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jYbsYez0LN", "media_key": "3_1187334930545676289"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 91, "probability": 0.4749, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno Catal\u00e1n"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 175, "end": 188, "probability": 0.7741, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1aEnMarcha"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "Beatriz_Pino_", "id": "275475219"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 189, "tag": "Espa\u00f1aEnMarcha"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187334937235599360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187334927223836672"}], "id": "1187334937235599360", "created_at": "2019-10-24T11:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcfb @Beatriz_Pino_ \u201cTorra es un pir\u00f3mano y un conductor suicida al frente del Gobierno Catal\u00e1n. Por eso, no puede seguir ni un minuto m\u00e1s representando al Estado en Catalu\u00f1a.\u201d #Espa\u00f1aEnMarcha https://t.co/jYbsYez0LN", "in_reply_to_user_id": "2342348916", "author_id": "2342348916"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187334868830695424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187334719811309568"}], "id": "1187334868830695424", "created_at": "2019-10-24T11:47:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_merino94: @actheuniverse saliste 3 mins en el escuadr\u00f3n suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_merino94", "id": "1336630058522439681"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "actheuniverse", "id": "2998807186"}]}, "author_id": "810963367171125248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/pociRLb6mE", "expanded_url": "https://twitter.com/MrciaMiranda80/status/1186794545725497344", "display_url": "twitter.com/MrciaMiranda80\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jansen_gaspar", "id": "1154964106186756096"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187334768310083584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187061094407430145"}], "id": "1187334768310083584", "created_at": "2019-10-24T11:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jansen_gaspar: O ser humano e seu comportamento suicida .. pqp https://t.co/pociRLb6mE", "author_id": "1055217374603948033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187334719811309568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187334136148758533"}], "id": "1187334719811309568", "created_at": "2019-10-24T11:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@actheuniverse saliste 3 mins en el escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "810963367171125248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "actheuniverse", "id": "2998807186"}]}, "author_id": "329051303"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187334684151300100"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187334684151300100", "created_at": "2019-10-24T11:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "1169054927802576896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187334671677476865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187056960308482048"}], "id": "1187334671677476865", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RosarioAngles", "id": "2846134433"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "laderechadiario", "id": "1169664359628509184"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RosarioAngles: @laderechadiario Pi\u00f1era claudica ante la izquierda bolivariana neomarxista que vendr\u00e1 por m\u00e1s. Rendici\u00f3n suicida.\nhttps:\u2026", "author_id": "821073795419172864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187334527045328898"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187334527045328898", "created_at": "2019-10-24T11:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1628427074"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187334298417975296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187334169325522951"}], "id": "1187334298417975296", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler\nhttps://t.c\u2026", "author_id": "1077849179194572800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187334219825111040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187331628865077256"}], "id": "1187334219825111040", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Shihtzu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NahDornelas13", "id": "917956580838182913"}, {"start": 19, "end": 22, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NahDornelas13: @g1 Matou um animal por motivo f\u00fatil, \u00e9 crime!! Ainda tem coragem de dizer q o c\u00e3o avan\u00e7ou nele, que perigo um Shihtzu p\u2026", "author_id": "379990153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/wZky6Xsx5n", "expanded_url": "https://es.rt.com/73kp", "display_url": "es.rt.com/73kp", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/73kp"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187334169325522951"], "id": "1187334169325522951", "created_at": "2019-10-24T11:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler\nhttps://t.co/wZky6Xsx5n", "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187333926546739202"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187213541318778881"}], "id": "1187333926546739202", "created_at": "2019-10-24T11:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TwicuyRicuy: @carlosc00268781 @CesarSandovalP Eso ser\u00eda periodismo suicida. El corrupto colaborador eficaz los despide en una. @gvillas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TwicuyRicuy", "id": "454934639"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "CesarSandovalP", "id": "449228754"}]}, "author_id": "247599036"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1187333835219820545"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187330669556273152"}], "id": "1187333835219820545", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "\u5927\u962a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida 1.10 \u5927\u962a\u3067\u958b\u5e55\u6226\u3067\u3059\u3088\uff5e", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "author_id": "3303320378"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187333820380602368"], "id": "1187333820380602368", "created_at": "2019-10-24T11:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tive um sonho de bosta e acordei literalmente suicida", "author_id": "2484274962"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187333747093528576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187043835286831107"}], "id": "1187333747093528576", "created_at": "2019-10-24T11:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@republica_ctba A rampa do cemit\u00e9rio, isso sim. Matou milh\u00f5es de brasileiros e ainda se acha. Pouca vergonha!", "in_reply_to_user_id": "945809862390370304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}]}, "author_id": "1103657814201909250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/U2HovjYPdi", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/331225-cantante-pakistani-publica-foto-chaleco-suicida", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/331\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.5149, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187333573050810368"], "id": "1187333573050810368", "created_at": "2019-10-24T11:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler - RT https://t.co/U2HovjYPdi", "author_id": "1352915461"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187333458928066560"], "id": "1187333458928066560", "created_at": "2019-10-24T11:42:10.000Z", "geo": {"place_id": "1ea588c12abd39d7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Accanimento contro evasori presunti anche piccoli. Buonismo suicida verso gli stragisti mafiosi. La giustizia \u00e8 allo sfascio. E poi si stupiscono che Putin attiri simpatie.", "author_id": "1019829440736583680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187333367387377665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "id": "1187333367387377665", "created_at": "2019-10-24T11:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "author_id": "2955233225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187333269739708417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187333269739708417", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "853931820"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187333099111276544"], "id": "1187333099111276544", "created_at": "2019-10-24T11:40:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cu\u00e1nto conf\u00edo en mi instinto, para estar manejando con tres horas de sue\u00f1o, un dolor de garganta, y 39 grados de fiebre!\nSuicida, un poroto.", "author_id": "3237042567"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187333069755375623"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187333069755375623", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2382394573"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187333028718268421"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187333028718268421", "created_at": "2019-10-24T11:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "142128189"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187332974498533376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187236562301526016"}], "id": "1187332974498533376", "created_at": "2019-10-24T11:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@papito1492 Qllo che dici \u00e8 blasfemo e dissacrante!\nTi condanni all\u2019ostracismo, cn la fierezza suicida dei \u201cvisionari\u201dche disconoscono il potere della massabelante e zelante... identica a qlla che ha portato il cercopiteco barbuto al min Interno ed anche ministroditutto... tacere per sopravv", "in_reply_to_user_id": "1636129136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "papito1492", "id": "1636129136"}]}, "author_id": "2866061393"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187332802540376065"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187330708513153025"}], "id": "1187332802540376065", "created_at": "2019-10-24T11:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LuizMibr @JacksonCRC @kngvito @mibr Ele matou o cara de sub e foi avan\u00e7ar pra pegar ak sem necessidade e foda, se fosse astralis ia matar e ficar safeee do safe", "in_reply_to_user_id": "1109504691371679747", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LuizMibr", "id": "1109504691371679747"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "JacksonCRC", "id": "762769855468675074"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "kngvito", "id": "66444062"}, {"start": 31, "end": 36, "username": "MIBR", "id": "17392584"}]}, "author_id": "1129291243"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187332787197661187"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187332785717088256"}], "id": "1187332787197661187", "created_at": "2019-10-24T11:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A partir de ah\u00ed el caos.\nAccidentes de coche, neumon\u00edas mal curadas, una secretaria que muere de un ataque al coraz\u00f3n y su padre que se suicida al saberlo...\nHasta 30 muertes.\nPero eso fue solo el comienzo, anecd\u00f3tico e inocente.", "in_reply_to_user_id": "885192794477932547", "author_id": "885192794477932547"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187332522063138817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187332522063138817", "created_at": "2019-10-24T11:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "149182781"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187332087713533952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187126047973748737"}], "id": "1187332087713533952", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogsuperheroes: El director David Ayer comparte im\u00e1genes de las pruebas de maquillaje y vestuario de Margot Robbie como Harley Quinn p\u2026", "author_id": "14074029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187331960261267457"], "id": "1187331960261267457", "created_at": "2019-10-24T11:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida\nNadie tenia raz\u00f3n\n'Amante de las causas perdidas'\nCre\u00edas que ser\u00eda el mejor\n(Cuidado con las expectativas)", "author_id": "4158813023"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187331897023778816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187331897023778816", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "99132709"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/paUECGTF32", "expanded_url": "https://twitter.com/flaamor1981/status/1187193966971838465", "display_url": "twitter.com/flaamor1981/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187331756531290118"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187193966971838465"}], "id": "1187331756531290118", "created_at": "2019-10-24T11:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N acredito que as pessoas ainda est\u00e3o insistindo nisso \nO flamengo nunca honrou esses meninos\nO flamengo MATOU eles por neglig\u00eancia e depois fez de tudo pra n dar a devida assist\u00eancia pras fam\u00edlias \nSe toquem https://t.co/paUECGTF32", "author_id": "2795228875"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187331687836979200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187331687836979200", "created_at": "2019-10-24T11:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "164835891"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187331629485842432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187331629485842432", "created_at": "2019-10-24T11:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1485336493"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187331628865077256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187098365928136704"}], "id": "1187331628865077256", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5382, "type": "Other", "normalized_text": "Shihtzu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@g1 Matou um animal por motivo f\u00fatil, \u00e9 crime!! Ainda tem coragem de dizer q o c\u00e3o avan\u00e7ou nele, que perigo um Shihtzu pode oferecer a algu\u00e9m, minha gente?! Filho de uma puta, tem mais q se fuder!!!", "in_reply_to_user_id": "8802752", "author_id": "917956580838182913"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187331427634950145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187331427634950145", "created_at": "2019-10-24T11:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "273544651"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187331388271411206"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187330097818279937"}], "id": "1187331388271411206", "created_at": "2019-10-24T11:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@gabrielrufian @marc_riu_c Pues mira que el vuestro..........suicida total", "in_reply_to_user_id": "2904896141", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "marc_riu_c", "id": "455325767"}]}, "author_id": "995014100500602880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187331267412549632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187331267412549632", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "232340992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187331225763090432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187331225763090432", "created_at": "2019-10-24T11:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "408321094"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/JwlWPbBo4e", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1187323176826609665", "display_url": "twitter.com/Cooperativa/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.813, "type": "Organization", "normalized_text": "UDI"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187331193227894784"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187323176826609665"}], "id": "1187331193227894784", "created_at": "2019-10-24T11:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M\u00e1s vergonzosos son los perdonazos econ\u00f3micos a miembros de tu partido, la UDI, mientras la gente tiene depresi\u00f3n o se suicida por sus cuentas sin pagar https://t.co/JwlWPbBo4e", "author_id": "28436244"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187331019273363456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187122644526743552"}], "id": "1187331019273363456", "created_at": "2019-10-24T11:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @choutzugirl: @Jiminutivo_twt @BTS_twt 2016 tamb\u00e9m amiga foi p\u00e9ssimo a gente se matou de votar fomos boicotada e ainda obrigada a ver a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "choutzugirl", "id": "1453051382181863425"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "author_id": "4696550012"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187330974343938049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187126047973748737"}], "id": "1187330974343938049", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogsuperheroes: El director David Ayer comparte im\u00e1genes de las pruebas de maquillaje y vestuario de Margot Robbie como Harley Quinn p\u2026", "author_id": "952329416046149632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/TUScogvmZJ", "expanded_url": "https://es.rt.com/73kp", "display_url": "es.rt.com/73kp"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 151, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187330894996131840"], "id": "1187330894996131840", "created_at": "2019-10-24T11:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/TUScogvmZJ via @ActualidadRT", "author_id": "2377773984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187330595325726720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187330595325726720", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "58528875"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187330564979875840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187330564979875840", "created_at": "2019-10-24T11:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "67426031"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187330474756190209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187330474756190209", "created_at": "2019-10-24T11:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "316693847"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187330277384826881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187330277384826881", "created_at": "2019-10-24T11:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "288279197"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187330213941858304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187330213941858304", "created_at": "2019-10-24T11:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "921756852"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187330031925772290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187330031925772290", "created_at": "2019-10-24T11:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "77094267"}], "includes": {"users": [{"username": "kamlingunn", "name": "kamlin chang chong", "id": "2340875233", "location": "Arica-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1246, "tweet_count": 9344, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "sebastianpinera", "name": "Sebastian Pi\u00f1era", "id": "13623532", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2506364, "following_count": 19363, "tweet_count": 4727, "listed_count": 9721}, "verified": true}, {"username": "renewni", "name": "Globo Vandalico", "id": "987333059493224450", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 91, "tweet_count": 569, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "confidencial_ni", "name": "Confidencial Nicaragua", "id": "115133899", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 183191, "following_count": 388, "tweet_count": 130761, "listed_count": 616}, "verified": true}, {"username": "semsairdalogica", "name": "\ud83e\uddca\ud83e\udde0", "id": "70171300", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 2, "tweet_count": 10483, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ebaron", "name": "Ercy Baron", "id": "105874084", "location": "\u00dcT: 10.4843881,-66.9374133", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 586, "tweet_count": 6462, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Psicovivir", "name": "Alberto Barradas", "id": "85745429", "location": "en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "verified": true}, {"username": "souza_g4bs", "name": "gabs\ud83d\udd78", "id": "1017603779804499968", "location": "nas horas vagas depressiva", "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 3533, "tweet_count": 37350, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nkjaurgui", "name": ".", "id": "3118734381", "location": "na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 22612, "following_count": 18089, "tweet_count": 68602, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "albravopueblo1", "name": "Carmen Julia", "id": "725904173703651329", "public_metrics": {"followers_count": 4014, "following_count": 4411, "tweet_count": 82766, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "tovarr", "name": "Gustavo Tovar", "id": "49856215", "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}, "verified": true}, {"username": "drfredygarcia", "name": "Dr Mito del Yo", "id": "536019942", "location": "Poza Rica de Hidalgo, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 2524, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jarperaxel", "name": "Alex Jarper", "id": "67469434", "location": "La ruta de la Salud", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 3094, "tweet_count": 22047, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "ValentinMP14", "name": "Valentin Medrano P", "id": "1635882630", "location": "Boca Chica, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 4641, "following_count": 3545, "tweet_count": 5928, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "MrCruz1984", "name": "Juan Pablo De La Cruz Pe\u00f1a", "id": "1110114607925002246", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 612, "tweet_count": 1471, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TonyASG20", "name": "Tony", "id": "2215806242", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 133, "tweet_count": 8685, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "walgort", "name": "Oswaldo Paul", "id": "2245809521", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 561, "tweet_count": 79905, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "solinka333", "name": "SOL DEL ROSARIO RAMIREZ", "id": "4561654884", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 542, "tweet_count": 39174, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "rw_felipe", "name": "Ing. Felipe R\u00edos Wurttele", "id": "1079956172810211328", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 175, "tweet_count": 13251, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Acevedo_Newton", "name": "#Nicaragua ser\u00e1 #libre y #soberana \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "id": "875984311", "location": "Managua Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 713, "tweet_count": 43228, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MarquezPico", "name": "Elaizap", "id": "1064202752358825984", "location": "T\u00e1chira", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 531, "tweet_count": 4134, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MrFredburger", "name": "sasha", "id": "1092435677881552896", "location": "donde viene mi amigo el viento", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 577, "tweet_count": 2821, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucastamper", "name": "Lucas", "id": "806586880196276224", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 31, "tweet_count": 17954, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "luisflako58", "name": "Luis Carlos Rdz.", "id": "811679098749812740", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2001, "tweet_count": 104374, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MagdaGraciasFCH", "name": "Magda #M\u00e9xicoLibre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "85204365", "public_metrics": {"followers_count": 24018, "following_count": 6426, "tweet_count": 541935, "listed_count": 198}, "verified": false}, {"username": "Guerra1970", "name": "Marcos L Guerra", "id": "113793288", "location": "19.295395,-99.167045", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 2864, "tweet_count": 2985, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "DebbLibre", "name": "DebbLibre", "id": "409321689", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 5001, "tweet_count": 180759, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "Majden3", "name": "Majden \ud83d\udc60\ud83c\udf97\ud83c\udf40\u262e\ufe0f", "id": "2470692079", "location": "Milan - Italy ", "public_metrics": {"followers_count": 3086, "following_count": 2955, "tweet_count": 329344, "listed_count": 69}, "verified": false}, {"username": "NicolaMorra63", "name": "Nicola Morra", "id": "1314728936", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 96774, "following_count": 362, "tweet_count": 12750, "listed_count": 418}, "verified": true}, {"username": "vivisfreitas_", "name": "sereia", "id": "2935363733", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 1058, "tweet_count": 45878, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "moissdesouza", "name": "Jesus \ud83c\udd59", "id": "713402742", "public_metrics": {"followers_count": 33453, "following_count": 25263, "tweet_count": 14663, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "elbasiliogmas", "name": "el basilio", "id": "168834896", "location": "Hermosillo - Guaymas", "public_metrics": {"followers_count": 12166, "following_count": 5110, "tweet_count": 107103, "listed_count": 86}, "verified": false}, {"username": "esbores", "name": "Bores   #Gracias FCH", "id": "133755213", "location": "D. F. M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5767, "following_count": 4879, "tweet_count": 674316, "listed_count": 118}, "verified": false}, {"username": "NicholasJade_", "name": "Nico | LC de ARREBOL", "id": "991029346629505025", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 1924, "tweet_count": 52065, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "alekmsalles", "name": "Alek \u267f | Autista na Med", "id": "1084489013728342016", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1000, "tweet_count": 10736, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "YaFuiReina", "name": "\uff23\uff4c\uff41\uff55\uff44\uff49\uff54\uff41\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc8b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udda4", "id": "102428301", "location": "Siempre en el Mar", "public_metrics": {"followers_count": 12233, "following_count": 2352, "tweet_count": 130079, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "osmanlemin", "name": "osman lemin", "id": "56397335", "location": "Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 277, "tweet_count": 10952, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SepiaVoladora", "name": "El Ave F\u00e9lix", "id": "541501034", "location": "Aqu\u00ed mismo", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 2183, "tweet_count": 70939, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "lordjordi", "name": "Benson \u00aeCatalanCouncil", "id": "130643374", "location": "Sant Andreu del Palomar", "public_metrics": {"followers_count": 3765, "following_count": 4985, "tweet_count": 62750, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "coneja1085", "name": "Nancy Hernandez Basurto", "id": "1148794031641526272", "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 58, "tweet_count": 74419, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AqpUber", "name": "UberAQP", "id": "1090992868074901507", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 44, "tweet_count": 4081, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "meiermq", "name": "martha meier m.q", "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "verified": false}, {"username": "anafabiaamelo", "name": "fabia", "id": "1076081232360992769", "location": "Buenos Aires - CABA", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 170, "tweet_count": 9576, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "coyjl", "name": "Jos\u00e9 Villegas", "id": "296641454", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 393, "tweet_count": 19900, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ddivisadero", "name": "El Divisadero", "id": "323247028", "location": "Coyhaique - Patagonia - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13831, "following_count": 1660, "tweet_count": 21526, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "EscalanteIngo", "name": "Ingo Escalante", "id": "891369244402831362", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1059, "tweet_count": 20157, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RockStroke", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "64986985", "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "public_metrics": {"followers_count": 37616, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "verified": false}, {"username": "ANGEL84030151", "name": "ANGEL", "id": "1047879573130633216", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 22, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jonathan_16m", "name": "JonathanQ", "id": "74646580", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1718, "tweet_count": 9797, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "verified": false}, {"username": "VaaleenFuentes", "name": "valentina\ud83e\udd8b", "id": "1849223600", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 365, "tweet_count": 20909, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alcloud_Origina", "name": "Alcloud", "id": "70206891", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1355, "tweet_count": 7970, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "leandroruschel", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 857568, "following_count": 528, "tweet_count": 641, "listed_count": 1435}, "verified": false}, {"username": "Nlautchaalsie", "name": "DUDUDU", "id": "2820617580", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1000, "tweet_count": 25713, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sraserenidade", "name": "Nat\u00e1lua \ud83c\udf19 \u2b50\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "739254115902062592", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1101, "tweet_count": 8616, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Lucasalbano_", "name": "lucas", "id": "972648222563938304", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 213, "tweet_count": 6905, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "williamt_07", "name": "Guille", "id": "1046031568941318144", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 122, "tweet_count": 8394, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alcinodoliveira", "name": "alcino de oliveira", "id": "108957842", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 4042, "tweet_count": 1157090, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "EP_Mundo", "name": "EP | Mundo", "id": "108192135", "public_metrics": {"followers_count": 476226, "following_count": 282034, "tweet_count": 3263359, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paupaviabieber", "name": "Ana Pau Pav\u00eda", "id": "137058302", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 778, "tweet_count": 44106, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sofiabaez3", "name": "S.BAEZ", "id": "278573523", "location": "Gringolandia", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 414, "tweet_count": 4871, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "taehymess", "name": "Ias moleca doida \ud83c\udf19", "id": "1110955811541520385", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1142, "tweet_count": 15604, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sigmadeltaII", "name": "Sigma Delta II", "id": "3247154643", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 733, "tweet_count": 71120, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marthapenafiel", "name": "martha pe\u00f1afiel", "id": "309946520", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 695, "tweet_count": 125762, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "R0l4ndD3sch41n", "name": "El nombre no puede estar en blanco", "id": "723003154929840128", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 255, "tweet_count": 69320, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "papu19721", "name": "Ruben Rios", "id": "2792544719", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 198, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GloriaAlvarez85", "name": "Gloria \u00c1lvarez", "id": "145741832", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 389248, "following_count": 1128, "tweet_count": 62773, "listed_count": 1564}, "verified": true}, {"username": "lmjslied_18", "name": "Follow me Lauren Jauregui \ud83c\udf4d", "id": "1015726978752811008", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1860, "tweet_count": 15461, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anarosamoncada1", "name": "rosana", "id": "1462501266", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1944, "tweet_count": 173202, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "MrcioSo87141007", "name": "@mauss_M.Gr\u00eamio!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "id": "863220862383788032", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 466, "tweet_count": 4331, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brunamwernz", "name": "B R U N A \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1626357043", "location": "Alegrete, Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 8085, "following_count": 1218, "tweet_count": 27753, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "acuaries17", "name": "Acuaries", "id": "915667019428765697", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1510, "tweet_count": 24865, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MadeleineOster3", "name": "Madeleine Osterling", "id": "869665128534478852", "public_metrics": {"followers_count": 67198, "following_count": 6636, "tweet_count": 27388, "listed_count": 110}, "verified": false}, {"username": "lcaruslmj", "name": "cauany. \ud83c\udf52", "id": "900422016125345792", "location": "VISCA BAR\u00c7A ", "public_metrics": {"followers_count": 7971, "following_count": 7890, "tweet_count": 34170, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "paraguaneando", "name": "Fuera Narco R\u00e9gimen", "id": "345950803", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 2132, "tweet_count": 226165, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Chocoploc", "name": "Erika Hernandez", "id": "1626272287", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 963, "tweet_count": 7001, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VilmaBecerra5", "name": "Vilma Becerra", "id": "724454737416978432", "location": "Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 68, "tweet_count": 8899, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "verified": false}, {"username": "fonseca_francys", "name": "francys fonseca", "id": "1087382319613259782", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 582, "tweet_count": 10165, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "only__del", "name": "del", "id": "802574023511212032", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1201, "tweet_count": 22738, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "culturecravepod", "name": "Culture Crave Podcast \ud83c\udf99\ufe0f", "id": "1115495508519182336", "public_metrics": {"followers_count": 19951, "following_count": 277, "tweet_count": 1311, "listed_count": 104}, "verified": false}, {"username": "DaniellaYajure", "name": "Daniella Yajure", "id": "309352797", "location": "Barquisimeto", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 538, "tweet_count": 2575, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "PacoVega77", "name": "Paco Vega", "id": "2577735318", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 4028, "following_count": 5003, "tweet_count": 200062, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "ketamaria", "name": "Ma. Enriqueta P\u00e9rez", "id": "203979548", "location": "Aqui", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2290, "tweet_count": 169199, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "catarinacanzone", "name": "catarina", "id": "731848291919499264", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 150, "tweet_count": 1139, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "N_Carvalheira", "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1089535657", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99075, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457506, "listed_count": 211}, "verified": false}, {"username": "NicaNws", "name": "Nica Noticias", "id": "425092108", "location": "Managua, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2870, "tweet_count": 723100, "listed_count": 113}, "verified": false}, {"username": "ReporteNi", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf3\ud83c\uddeeReportes Nicas!\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "434585942", "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 32118, "following_count": 9455, "tweet_count": 748367, "listed_count": 221}, "verified": false}, {"username": "Dijsjenny", "name": "DijsJenny", "id": "1038510421", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1746, "tweet_count": 92209, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "carmennucete", "name": "carmen nucete", "id": "2314876268", "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 542, "tweet_count": 6854, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "OcarinaParra", "name": "Ocarina Parra", "id": "2881919601", "location": "Cagua", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 236, "tweet_count": 2994, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mendoandy_", "name": "Andy Mendoza", "id": "1407927842", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 419, "tweet_count": 3895, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jonyfacts", "name": "jony", "id": "1143558438", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 386, "tweet_count": 49051, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "americtong", "name": "TONGTONG", "id": "2659475364", "location": "FRANCE", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 13, "tweet_count": 17384, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ruizRv91", "name": "Ruiz", "id": "1158611494197714945", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 161, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SpanishMamiIYL", "name": "\u1d00\u0274\u0274\u1d00 \ud80c\udd97", "id": "1180236928114933762", "location": "\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 513, "tweet_count": 26934, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Margarita18car1", "name": "Margarita18carmona", "id": "1171625665982062593", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 56, "tweet_count": 3688, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "m4ndie", "name": "leona", "id": "2624301628", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 160, "tweet_count": 32050, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CH4eO2", "name": "Carapau barbaneta", "id": "996132891687051266", "location": "Cozinha", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 504, "tweet_count": 29614, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FundacionCanal", "name": "Fundaci\u00f3n Canal", "id": "89494148", "location": "Mateo inurria 2, Madrid-Spain", "public_metrics": {"followers_count": 79092, "following_count": 1088, "tweet_count": 30738, "listed_count": 672}, "verified": true}, {"username": "zendalibros", "name": "Zenda", "id": "4155651225", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 92615, "following_count": 2098, "tweet_count": 53199, "listed_count": 1032}, "verified": false}, {"username": "hugoram47", "name": "Hugo Ramirez", "id": "381642653", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 889, "tweet_count": 305882, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "karmendes", "name": "Karla Mendes \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\ude37", "id": "25500640", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 2223, "tweet_count": 26778, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "DCM_online", "name": "DCM ONLINE", "id": "43340387", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 311640, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "verified": true}, {"username": "peraclau", "name": "claudomira", "id": "1146833916264890369", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1548, "tweet_count": 67410, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "marirruhany", "name": "hany baby", "id": "943408158", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 260, "tweet_count": 26367, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EliasLourenco28", "name": "Elias Louren\u00e7o", "id": "943692765652807680", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 742, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pke8", "name": "pke", "id": "167106718", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 947, "tweet_count": 18568, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Xulamy", "name": "Xulamy Fern\u00e1ndez", "id": "82401754", "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 2164, "tweet_count": 16980, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "rommeldiaz1269", "name": "rommel aaron diaz", "id": "364592037", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 2008, "tweet_count": 55061, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true}, {"username": "ired48", "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf40Iraima E.\ud83c\udf40\ud83c\udf38", "id": "63522891", "location": "En toda Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6109, "following_count": 4291, "tweet_count": 163778, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "BlancaL37860864", "name": "Blanca Lopez", "id": "825451763306201088", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 392, "tweet_count": 3813, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DreamIsland17", "name": "DreamIsland News", "id": "1178137403057418241", "location": "Curitiba/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 80, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ktiemcgrsth", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc56\ud835\udc89", "id": "1127352391064596481", "location": "Lost in myself", "public_metrics": {"followers_count": 3310, "following_count": 3367, "tweet_count": 17283, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "1971_mirka", "name": "Mirka#FR#bellaciao", "id": "953350824293552129", "location": "Felicizia Trentino", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 2242, "tweet_count": 23850, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "glendaaaleixo", "name": "Glenda Araujo", "id": "1281267018", "location": "Dom Silv\u00e9rio", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 222, "tweet_count": 5413, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlessandroGuede", "name": "Alessandro Guedes \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "59211864", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1518, "tweet_count": 3990, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "ReynaVa70545297", "name": "Reyna Varela", "id": "1123651542668795904", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 124, "tweet_count": 516, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ejrl", "name": "Elides J Rojas L", "id": "19624913", "location": "Caracas. Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 335567, "following_count": 4866, "tweet_count": 66498, "listed_count": 1263}, "verified": false}, {"username": "nairyp33", "name": "Yaki\ud83c\udf08Yaki", "id": "955327286953365504", "location": "Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 222, "tweet_count": 4721, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WillCD5", "name": "GatoRo\u00f1oso\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1118841023915020288", "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 556, "tweet_count": 35371, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Barcelonista_Sh", "name": "Sher", "id": "85224342", "location": "Palmira, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 1045, "tweet_count": 42096, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VolksWagnner", "name": "raquebra 77", "id": "2352683372", "location": "081, Recife", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 876, "tweet_count": 82699, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "dragaoBOLADAO", "name": "Dragon in \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 13", "id": "111199495", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 13130, "following_count": 5488, "tweet_count": 74427, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "LMiranda008", "name": "LMiranda\ud83d\udc99 \ud83d\ude3a \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "700987383089598465", "location": "San Isidro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 5000, "tweet_count": 117013, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Magdale99293815", "name": "Magdalena Bernasconi", "id": "1057494820095254528", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 202, "tweet_count": 8141, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bluesleia", "name": "L\u00e9ia Santos", "id": "610044963", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 2518, "tweet_count": 4148, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DILIADUARTE", "name": "DILIA  DUARTE", "id": "197610510", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 282, "tweet_count": 3181, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "canalN_", "name": "Canal N", "id": "248692867", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469034, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "verified": true}, {"username": "venezuelaheroic", "name": "cecilia sanchez", "id": "98896768", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 123, "tweet_count": 78535, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JaguarParachico", "name": "Jaguar Parachico", "id": "2904593223", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 891, "tweet_count": 52875, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "sstarkwars", "name": "thayseyse", "id": "203779004", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 599, "tweet_count": 79483, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "matus9b", "name": "Matus Garcia", "id": "754294949475131393", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 217, "tweet_count": 8685, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "simoncalzadilla", "name": "Sim\u00f3n Calzadilla", "id": "115717343", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 74286, "following_count": 263, "tweet_count": 6738, "listed_count": 229}, "verified": false}, {"username": "krapf_", "name": "Krapf", "id": "908149140118532098", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 211, "tweet_count": 11052, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "affonsosolano", "name": "Affonso Solano", "id": "77225484", "location": "Kurgala", "public_metrics": {"followers_count": 332266, "following_count": 759, "tweet_count": 61045, "listed_count": 525}, "verified": true}, {"username": "kasandraodisea", "name": "nadius glorius", "id": "1863771500", "location": "Guadarrama, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 202, "tweet_count": 1161, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Cinemelodic", "name": "Cinemelodic", "id": "1024040260521664514", "public_metrics": {"followers_count": 28222, "following_count": 542, "tweet_count": 141308, "listed_count": 177}, "verified": false}, {"username": "moaras", "name": "Rafael A. Rodriguez", "id": "45691448", "location": "\u00dcT: 9.076177,-79.381336", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 752, "tweet_count": 14135, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Liliana80435299", "name": "Liliana Villalobos", "id": "1953190596", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 182, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Brigiante", "name": "Brigitte.", "id": "345728777", "location": "Venezuela. ", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 141, "tweet_count": 8859, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pipiola55", "name": "idalia guardado", "id": "159641979", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 760, "tweet_count": 69748, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "serWyl", "name": "WYL, un desencontrado", "id": "2887507997", "location": "No soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 289, "tweet_count": 410297, "listed_count": 132}, "verified": false}, {"username": "carmattos", "name": "Carlos Alberto Mattos", "id": "58072580", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 179, "tweet_count": 13417, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "labodoca", "name": "Rossy Cruz", "id": "1368291810", "location": "Maracay Aragua ", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 270, "tweet_count": 923, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "josetomas23", "name": "Chino", "id": "96377524", "location": "Santiago, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 441, "tweet_count": 27757, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariferg33", "name": "Marlene", "id": "713095071420268545", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 881, "tweet_count": 80159, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Abg_ReinaCh", "name": "Reina Chac\u00f3n", "id": "636565108", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 92, "tweet_count": 1720, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Okiteanata", "name": "Luis Antonio G. Salinas", "id": "290350937", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1400, "tweet_count": 9910, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fjmanzanop", "name": "Fernando Manzano", "id": "133032708", "location": "Malpartida de CC - Extremadura", "public_metrics": {"followers_count": 4745, "following_count": 2459, "tweet_count": 42416, "listed_count": 70}, "verified": true}, {"username": "GPPopularExt", "name": "Grupo Popular", "id": "3385811680", "location": "M\u00e9rida, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 98, "tweet_count": 17017, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "lkxmile", "name": ".", "id": "1157480054621970433", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 87, "tweet_count": 705, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antoniovalleni1", "name": "Antonio Vallenilla", "id": "581341341", "location": "  Caracas  (San Bernardino)", "public_metrics": {"followers_count": 19509, "following_count": 20685, "tweet_count": 261206, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "ampiitaa", "name": "ampix", "id": "1577574386", "location": "Olavarr\u00eda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 388, "tweet_count": 36575, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fedeeventura", "name": "Banana Warrior's Horror Story \ud83c\udf83\ud83d\udd77\ufe0f", "id": "2304043442", "location": "Bolivar", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 845, "tweet_count": 17253, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SSencisog", "name": "senci", "id": "1494250783", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 718, "tweet_count": 7042, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "679e5c6006ae48f", "name": "tita", "id": "2946718515", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 225, "tweet_count": 129005, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "OttoJavitt", "name": "Otto Javitt Villalon", "id": "50773586", "location": "Princeton, FL", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 401, "tweet_count": 21164, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AUGC_TRAFICO", "name": "AUGC Tr\u00e1fico", "id": "753911778334105600", "location": "C/ Puerto Rico, 29, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 992, "tweet_count": 43505, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "BrezoCriado", "name": "Brezo Criado Santos", "id": "4252077755", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 487, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosAragon27", "name": "Carlos Arag\u00f3n", "id": "141652680", "location": "Look around.", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 369, "tweet_count": 29664, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "manolopac", "name": "manolo", "id": "61617918", "location": "Around the World", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1127, "tweet_count": 24433, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maguihannan", "name": "Cruzky", "id": "2351857317", "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 250, "tweet_count": 52105, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ns_jc", "name": "Jamon", "id": "325274446", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 652, "tweet_count": 7807, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Evegodooy", "name": "Evee\u263b", "id": "3102073876", "location": "James craik, C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 783, "tweet_count": 1184, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RedTieGentleman", "name": "Calavera de la Corbata Roja \ud83d\udc80\ud83d\udc54", "id": "2421564739", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 3251, "tweet_count": 129913, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "En_El_Punto", "name": "en el punto", "id": "109173174", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 356, "tweet_count": 14118, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "chavesson7", "name": "JP Chaves", "id": "818136865630986240", "location": "Villa Colon, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1380, "tweet_count": 19788, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "oscarulloa01", "name": "Oscar Ulloa", "id": "312148854", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 26366, "following_count": 2861, "tweet_count": 39921, "listed_count": 83}, "verified": false}, {"username": "slalguemm", "name": "Fodaseee", "id": "1065766869938946048", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 520, "tweet_count": 25349, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "HMadrid1509", "name": "HalaMadrid1509", "id": "999753866802614273", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 4327, "tweet_count": 341897, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marimaramor", "name": "Mar", "id": "318482832", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "VoyagerCosmic85", "name": "Tolentino Antonino", "id": "2784748833", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1198, "tweet_count": 101350, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "LAHCarron", "name": "Luis A. Hern\u00e1ndez", "id": "277676417", "location": "Extremadura", "public_metrics": {"followers_count": 3982, "following_count": 1631, "tweet_count": 32025, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "Maar9077", "name": "Lady Stark \u263d\ud83d\udc3a\u263e", "id": "1720019659", "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1962, "tweet_count": 19367, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "luisamarquezz", "name": "Luisa Marquez", "id": "159660109", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 452, "tweet_count": 2779, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NojentaJ", "name": "SEM PACI\u00caNCIA \ud83d\ude45", "id": "1032626075514363905", "location": "Onde uber n\u00e3o entra", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 434, "tweet_count": 11339, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Clarinetto5", "name": "Clarinetto venezolano", "id": "1067146027021537294", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 506, "tweet_count": 50550, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VENProspera", "name": "MiPaisenelCorazon", "id": "108106593", "location": "Mi Coraz\u00f3n en Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 99, "tweet_count": 44895, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Maradel07044308", "name": "Mar\u00eda del rosario su", "id": "4888571943", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "carlospeak", "name": "Carlos C.F.", "id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Pine_upple", "name": "Valeria Pi\u00f1a", "id": "303973685", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 139, "tweet_count": 3770, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xamleoy", "name": "xam leoy", "id": "2398667053", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 789, "tweet_count": 2669, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "KikeMelendez", "name": "Kikin", "id": "155440310", "location": "San Antonio de los Altos", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 207, "tweet_count": 5767, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Roxana_51", "name": "Roxana Rodriguez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1100491613854420993", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 7683, "following_count": 3403, "tweet_count": 142898, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "RafelitoRojo", "name": "Rafelito Rojo", "id": "1128122680471896064", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 14042, "following_count": 10753, "tweet_count": 134900, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Carloslaztra", "name": "El castigador", "id": "806159539255046144", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias", "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 813469, "following_count": 892, "tweet_count": 264055, "listed_count": 1042}, "verified": false}, {"username": "toledano4084", "name": "marcial tolrdo", "id": "2805456660", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1320, "tweet_count": 90535, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "WilfredoSosa8", "name": "Wilfredo Sosa", "id": "924420023002763264", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 77, "tweet_count": 25064, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tonyman02", "name": "Tony", "id": "256227143", "location": "panama", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 496, "tweet_count": 7373, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bellbels_", "name": "Bell", "id": "915206682313134080", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 187, "tweet_count": 6194, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "karlitanagy", "name": "\ud83d\udc1e\ud835\udd42\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd52 \u2115\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd6a\ud83d\udc1e", "id": "108916291", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 703, "tweet_count": 16626, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pepepotamor", "name": "Pepepotamo", "id": "2342673284", "location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 52, "tweet_count": 9244, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juaninfonseca", "name": "Juan", "id": "241217153", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 334, "tweet_count": 10880, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "justleess", "name": "Potato", "id": "217183117", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 263, "tweet_count": 18470, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ajotica95", "name": "Antonio Jos\u00e9", "id": "788513305958703105", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 4997, "tweet_count": 50021, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ChrisAtoche", "name": "Chris Atoche", "id": "2445931342", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 304, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aspauzarazuri", "name": "Jorge Aspauza", "id": "127946842", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "jorgeroriz", "name": "Jorge Roriz \u00b4", "id": "20913287", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 3357, "tweet_count": 88289, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "majorolimpio", "name": "Major Olimpio", "id": "94451423", "public_metrics": {"followers_count": 443145, "following_count": 1, "tweet_count": 5166, "listed_count": 549}, "verified": true}, {"username": "jasonjgarner83", "name": "JGarner", "id": "507695274", "location": "KingHenry, TN", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1298, "tweet_count": 13159, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726795, "following_count": 378, "tweet_count": 384153, "listed_count": 960}, "verified": false}, {"username": "SussanRom", "name": "Susan Rom", "id": "108373869", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1783, "tweet_count": 15780, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "isabeldiceesto", "name": "#CuartaDosis", "id": "378375409", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ArteagaGualan", "name": "Jose Antonio Arteaga Gualan", "id": "1141156503753285637", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 100, "tweet_count": 13195, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jaime_toth", "name": "StrangerThings", "id": "144049823", "location": "                Santiago Chile", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 583, "tweet_count": 80812, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "pjm21", "name": "Pedro Moreno", "id": "104966302", "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1149, "tweet_count": 5946, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "asdrubal1963", "name": "ASDRUBAL OSORIO P.", "id": "1446789781", "location": "Dosquebradas, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 4419, "tweet_count": 360750, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "luvbabyL", "name": "vit", "id": "1111324407597809664", "location": "sou de clara", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 637, "tweet_count": 48590, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Urbinasanchezlm", "name": "Luis Urbina", "id": "1050142239014440961", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 248, "tweet_count": 12876, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LUZMARINANGA", "name": "Luzmary Ch\u00e4vez", "id": "71145164", "location": "La Patria Grande!!\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 5149, "following_count": 5664, "tweet_count": 167543, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "LaNonna19", "name": "La Nonna", "id": "1183562814339858432", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 62, "tweet_count": 39018, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "revoabril1904", "name": "The Free Man", "id": "2897562935", "location": "Nicaragua libre de sandinismo", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 1331, "tweet_count": 100628, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "IsabeloCortez", "name": "Isabelo Cortez", "id": "338591878", "location": "Victoria, Caba\u00f1as. El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1688, "tweet_count": 6136, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "WenceslaoSanti8", "name": "Wenceslao Santiago", "id": "1173960093718601734", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 4, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LadyBeiady", "name": "Sonya \ud83d\udc6e\ud83d\udc9a\ud83d\udc69\u200d\u2708\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a\ufe0f", "id": "3069039093", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7927, "following_count": 8424, "tweet_count": 36567, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "conytapekita", "name": "Almendrita", "id": "215445314", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 377, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alejandro_vict", "name": "Victor Alejandro", "id": "2235310887", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17472, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alejandra_CO", "name": "Libia Carrero", "id": "95676698", "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 149, "tweet_count": 16829, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "elateodelbarrio", "name": "\u039b\u03a4\u039e\u039fM\u039e\u039d\u03a4\u039e", "id": "4581532815", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 778, "tweet_count": 41660, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "chrisalmanzac", "name": "Christian Almanza Contreras", "id": "344365313", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 875, "tweet_count": 43112, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "nonoprazer", "name": "nono", "id": "730016483162599424", "location": "Luz", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 389, "tweet_count": 170516, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "caiman52", "name": "RAE", "id": "267483435", "location": "Cary, NC", "public_metrics": {"followers_count": 12621, "following_count": 13730, "tweet_count": 144300, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "NavaNeisy", "name": "Neisy Nava", "id": "783488155", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 478, "tweet_count": 16089, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cd_trance", "name": "Vanne Cross \ud83c\udf08\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude3a", "id": "757994300949004293", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma d Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1981, "tweet_count": 67700, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nachomdeo", "name": "Nacho Montes de Oca", "id": "1090030958", "public_metrics": {"followers_count": 160701, "following_count": 3021, "tweet_count": 103766, "listed_count": 659}, "verified": false}, {"username": "cmam2704", "name": "zzzzzz", "id": "284660226", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 185, "tweet_count": 15198, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "redaragon", "name": "RedAragon.com", "id": "11374702", "location": "Zaragoza, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 12680, "following_count": 2489, "tweet_count": 41315, "listed_count": 276}, "verified": false}, {"username": "olguitagilp", "name": "Olga Gil Piratova", "id": "969258416", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 101, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WRadioColombia", "name": "W Radio Colombia", "id": "20560294", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4685929, "following_count": 208, "tweet_count": 743922, "listed_count": 9730}, "verified": true}, {"username": "Oni_Hanz0", "name": "Ronnin", "id": "757953624857272320", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 438, "tweet_count": 4282, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "blogsuperheroes", "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye", "id": "108919585", "location": "Sevilla, Barcelona, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 38532, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcos_JGL", "name": "Marcos Gonz\u00e1lez L.", "id": "201948362", "location": "Valera, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1017, "tweet_count": 10779, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "antoniotilleria", "name": "Pablo A Tilleria", "id": "1337926639", "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 393, "tweet_count": 687, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "demartinifelipe", "name": "Demartini", "id": "28403981", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 3750, "following_count": 1521, "tweet_count": 112847, "listed_count": 27}, "verified": true}, {"username": "LuchoMoraB", "name": "Un Lucho Ah\u00ed", "id": "99186777", "location": "Tatooine", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 944, "tweet_count": 22783, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "UlisesUrra", "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "id": "291119664", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "lastdrop0", "name": "Frozen \u2744\ufe0f", "id": "581836134", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1483, "tweet_count": 16083, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giosuedipalo", "name": "Giosu\u00e8 Di Palo", "id": "1166781681010991105", "public_metrics": {"followers_count": 3237, "following_count": 1945, "tweet_count": 4098, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Anyelkaos", "name": "Anyelca", "id": "1134139729132347392", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 490, "tweet_count": 2670, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JyroStark", "name": "Jyro Stark", "id": "747099135333961728", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 130, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rojascesar_", "name": "Cesar Rojas", "id": "3919064181", "location": "usa-miami", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 170, "tweet_count": 94272, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "apereat", "name": "Armandito Inc.", "id": "118270208", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 3032, "tweet_count": 19285, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "victorabadf1", "name": "V\u00edctor Abad", "id": "2755544640", "location": "Madrid - La Vall d'Uix\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 196259, "following_count": 863, "tweet_count": 77666, "listed_count": 1069}, "verified": true}, {"username": "Den_Cancun", "name": "Denuncia Canc\u00fan", "id": "3310596022", "location": "Canc\u00fan Quintana roo", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 0, "tweet_count": 5847, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "larissajaardim", "name": "isis valverde da taquara", "id": "928719074678525952", "location": "Taquara, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 412, "tweet_count": 24598, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carlepi05Leiva", "name": "carlos leiva", "id": "1421056818", "location": "MELIPILLA-CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1146, "tweet_count": 74546, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "PScotto1972", "name": "Pasquale Scotto", "id": "711187023", "location": "Campania, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1456, "tweet_count": 58599, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "eliasmassrie", "name": "El\u00edas M.", "id": "158886819", "location": "La Victoria, Aragua", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 665, "tweet_count": 253929, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "checoalan73", "name": "sergio alan salazar munguia", "id": "2551849994", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5628, "following_count": 5786, "tweet_count": 341713, "listed_count": 108}, "verified": false}, {"username": "4gracinha", "name": "fracoach", "id": "754801762121478144", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 153, "tweet_count": 17757, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mumiadesalompas", "name": "doida", "id": "264159238", "location": "088", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 389, "tweet_count": 27903, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "MariaPi17610856", "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "id": "1179873377286156288", "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Quevivaplaya", "name": "Playa del Carmen", "id": "3392305582", "location": "Playa del Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 118, "tweet_count": 10893, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "palabracaribe", "name": "La Palabra del Caribe - Noticias de Quintana Roo", "id": "1966735302", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4922, "following_count": 5184, "tweet_count": 60586, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "JoseAlbertoR752", "name": "J. ALBERTO RAM\u00cdREZ", "id": "365195793", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 142, "tweet_count": 8013, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VivaCozumel", "name": "Cozumel", "id": "3494743584", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 242, "tweet_count": 12141, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "VivaTulum", "name": "Tulum", "id": "484924153", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 369, "tweet_count": 18354, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JRamirezCancun", "name": "Jose Ramirez:.", "id": "131650053", "location": "Cancun Qroo", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 3513, "tweet_count": 56009, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "RRSegnini", "name": "Ricardo Segnini", "id": "863827315", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 430, "tweet_count": 4631, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "azalia_guerrero", "name": "Azalia Guerrero", "id": "1272321319", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 62, "tweet_count": 4597, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mairinv", "name": "Mairin Valero", "id": "114231196", "location": "Cagua - Aragua", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1391, "tweet_count": 22200, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "slagarderam", "name": "Sim\u00f3n Lagardera", "id": "244340852", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 131, "tweet_count": 39622, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7439029, "following_count": 303, "tweet_count": 492497, "listed_count": 13486}, "verified": true}, {"username": "paintofwar", "name": "Paint of War", "id": "4836583989", "location": "Sistema Solar", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 58, "tweet_count": 4386, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "diaztorre", "name": "WALKIRIA", "id": "178406167", "location": "De.  Aqui y de alla", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 677, "tweet_count": 6261, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lavozdesl", "name": "La Voz de San Luis", "id": "849438292399542272", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 2, "tweet_count": 106582, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "VivaIslaMujeres", "name": "Isla Mujeres", "id": "3381105424", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 204, "tweet_count": 10599, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "josezm", "name": "Assassins Creed", "id": "70681596", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 1119, "tweet_count": 334873, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "FariasNotria", "name": "airton\ud83d\udc80", "id": "374648460", "location": "Off'l\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 1572, "tweet_count": 39780, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47933, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "lizlarezz", "name": "Lizbeth Larez", "id": "1421933606", "location": "Puerto La Cruz, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 101, "tweet_count": 23097, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AngelRo74438331", "name": "Angel Rodr\u00edguez", "id": "1092502913124048896", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EnriqueArturoRM", "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "270127865", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "shamayau", "name": "Shaunna Amaya", "id": "253583842", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 326, "tweet_count": 8316, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "efranjose", "name": "Efrain Fernandez", "id": "154622840", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 158, "tweet_count": 2134, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juleskkkk", "name": "tio dos gatos", "id": "840313420352225281", "location": "Limerick/IE", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 0, "tweet_count": 18039, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcusvisn", "name": "Marcus Vinicius", "id": "70824146", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39006, "following_count": 195, "tweet_count": 62425, "listed_count": 561}, "verified": false}, {"username": "Danparuta", "name": "Danidebradley", "id": "249921521", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 183, "tweet_count": 6512, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SoniaGnda", "name": "So \u2654\ud83d\udc9a\u270c\ud83c\udffc\ud83d\udc9c", "id": "155014559", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 814, "tweet_count": 23321, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SoleeCejas", "name": "Sole \ud83d\udcab", "id": "186522754", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 310, "tweet_count": 5717, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "12qbert", "name": "Alessandro( Basilio di Kronstadt)", "id": "118978778", "location": "icebergfinanza.finanza.com", "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 3319, "tweet_count": 310609, "listed_count": 99}, "verified": false}, {"username": "_DAGOSPIA_", "name": "Dagospia", "id": "70971449", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 712648, "following_count": 224, "tweet_count": 310024, "listed_count": 2563}, "verified": true}, {"username": "JoseEstrellajos", "name": "joc!!!", "id": "939294554", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "PeruanoPerro", "name": "Perro Peruano", "id": "874312410005479425", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 138, "tweet_count": 1401, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AniChavie", "name": "Carol Xavier \u2600", "id": "892510279392735232", "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 242, "tweet_count": 73973, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IsabellaDiManno", "name": "Isabella", "id": "528694205", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 1220, "tweet_count": 77324, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "captsmiler", "name": "LUiii", "id": "418749155", "location": "Salvador, Capital do Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 720, "tweet_count": 30726, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Eminitybaba_", "name": "Commissioner for Coca-Cola ati Dodo #EndSars", "id": "251084543", "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 71859, "following_count": 12737, "tweet_count": 276223, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "mingyudetail", "name": "F\u00e3 clube do meu namorado", "id": "873147903656820736", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 11, "tweet_count": 17434, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "burymeinviolet", "name": "blue", "id": "930068239", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 540, "tweet_count": 19483, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ndnysm", "name": "nadiny", "id": "1175514401308315648", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 229, "tweet_count": 9268, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SamsungBrasil", "name": "Samsung Brasil", "id": "59922837", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 766216, "following_count": 28897, "tweet_count": 490641, "listed_count": 1303}, "verified": true}, {"username": "tinas48", "name": "tinas48", "id": "269425726", "location": "Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1455, "tweet_count": 145327, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "WrestleDave8", "name": "Dave OldEnoughToKnowBetter Hausen", "id": "3909884494", "location": "Dudleyville,South West,England", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 623, "tweet_count": 11280, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SilviaLopGon", "name": "SILVIA", "id": "544420831", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 4842, "tweet_count": 52652, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "BufandadeChopin", "name": "Bufanda de Chopin", "id": "586811319", "location": "#RipCity", "public_metrics": {"followers_count": 28416, "following_count": 256, "tweet_count": 18755, "listed_count": 227}, "verified": false}, {"username": "joseluis2050", "name": "jose/// God bless America", "id": "221040034", "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 2309, "tweet_count": 9594, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "jantoniohenao", "name": "Jesus Henao", "id": "211957388", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 891, "tweet_count": 1353, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Antoniojosegc21", "name": "Antonio Guerrero", "id": "44781381", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 3136, "tweet_count": 23034, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "RosaPiero13", "name": "Rosa Pi\u00f1ero", "id": "930163045497802758", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 147, "tweet_count": 15376, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marisavillani", "name": "Marisa Villani", "id": "2336431904", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 202, "tweet_count": 242148, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "patrybarros", "name": "Patry Barros Gonz\u00e1lez", "id": "229247629", "location": "VALLEDUPAR, Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 471, "tweet_count": 18721, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "odontojacke", "name": "Odontojacke", "id": "1242453811", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 2245, "tweet_count": 3858, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carecuchoali", "name": "cucho", "id": "636661325", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 680, "tweet_count": 2980, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sraanabecerra", "name": "anabecerra", "id": "735167605", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 253, "tweet_count": 28794, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "buitre91", "name": "Carlos Ferrer", "id": "181061229", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 171, "tweet_count": 8846, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joannagonzalezb", "name": "Joanna \u262d\u20e0 \ud83c\udf33\ud83e\ude93", "id": "944744588", "location": "Colchagua, Libertador General ", "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 3428, "tweet_count": 174970, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "tio_plagg", "name": "Tio Plagg The Acorn Freedom Fighters\u2122 Knothole\u2122", "id": "893472050916065281", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 4968, "tweet_count": 120405, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "JPCK72", "name": "Jpck", "id": "2252899982", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1206, "tweet_count": 264523, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "manuel_placido", "name": "Manuel Placido", "id": "160278603", "location": "Callao-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1446, "tweet_count": 40876, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ARubioCampana", "name": "Antonio Rubio", "id": "821206428", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 12543, "following_count": 2410, "tweet_count": 106495, "listed_count": 466}, "verified": false}, {"username": "TamaraFarina", "name": "Giovanna", "id": "454532709", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 270, "tweet_count": 8180, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fabiocrivel", "name": "Fabio Crivelli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2433235432", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 49, "tweet_count": 99401, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "halseybrave", "name": "Lav || VIU O LOUIS", "id": "968628423911452672", "location": "Princess Park", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 2574, "tweet_count": 73840, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "ern3stogc", "name": "Ernesto G\u00f3mez Cruz", "id": "1179026020508282880", "location": "Camag\u00fcey Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1403, "tweet_count": 2151, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lua_buss", "name": "Lua", "id": "2334129547", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 922, "tweet_count": 19034, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "norma_valbuena", "name": "Norma Valbuena", "id": "976822376", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 189, "tweet_count": 6541, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "escritoenmi", "name": "IN\u00c9S", "id": "1553839464", "location": "A menos de un click.", "public_metrics": {"followers_count": 52320, "following_count": 529, "tweet_count": 326473, "listed_count": 396}, "verified": false}, {"username": "ElMamonges", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "id": "1141503217739554817", "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "nightbllod", "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude5e", "id": "770671231", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 258, "tweet_count": 6320, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mabelgarciaj", "name": "Mabel Garc\u00eda Jim\u00e9nez", "id": "108596548", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 184, "tweet_count": 37841, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "AxpeMicaela", "name": "mica para los cuates \ud83c\udf19", "id": "886597259705679873", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 575, "tweet_count": 17421, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ImagenRetro", "name": "RETRO.", "id": "2195198102", "location": "Latinoam\u00e9rica y el mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 365412, "following_count": 92, "tweet_count": 7888, "listed_count": 427}, "verified": false}, {"username": "davidshapedpool", "name": "davidn\u2019t", "id": "829358936755228672", "location": "Sintra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 126, "tweet_count": 3876, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "florlorencia18", "name": "Flor", "id": "2418645028", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 579, "tweet_count": 3320, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "yoshimis18", "name": "yoshimi.s\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f", "id": "1118857189127442432", "location": "\u5c71\u53e3\u770c\u9632\u5e9c\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 523, "tweet_count": 11841, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Epesses59Tigre", "name": "Antonia", "id": "4827008141", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 197, "tweet_count": 28868, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "piras_zia", "name": "Anna Piras\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1125109992", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 356, "tweet_count": 226474, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "tsunderedany", "name": "Daniela L. Guzm\u00e1n \ud83e\udd8a\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "107173421", "location": "\u7121\u6cd5\u306e\u95c7", "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 2116, "tweet_count": 20373, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "Mdfonsecaa", "name": "Marcos", "id": "129286547", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1014, "tweet_count": 61289, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Alfredo72165130", "name": "Alfredo RAMIREZ", "id": "1031020304208932864", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 142, "tweet_count": 2691, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PeruPressTv", "name": "Per\u00fa Press", "id": "758127937568792576", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 9051, "following_count": 144, "tweet_count": 26168, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "mujica_soto", "name": "Gloriana Mujica Soto", "id": "2382946538", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 384, "tweet_count": 10306, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ferroice40", "name": "papa charles", "id": "397853516", "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 4464, "tweet_count": 272971, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "jeanneth_Urbina", "name": "Jeanneth Adriana Urb", "id": "1650343968", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 238, "tweet_count": 1062, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ecoraspee", "name": "eli", "id": "191645555", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 548, "tweet_count": 17182, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "kingkatelynnd", "name": "Kate", "id": "3108870689", "location": "a rock and a hard place", "public_metrics": {"followers_count": 4651, "following_count": 623, "tweet_count": 16444, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ephilepson", "name": "Franklin", "id": "890895122128351232", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 536, "tweet_count": 9424, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JuanEsp60350370", "name": "Juan Espinoza", "id": "799072083976273927", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 370, "tweet_count": 93024, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "m_mcasado", "name": "M Casado", "id": "1527130885", "location": "Mediterrani Occidental", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 2239, "tweet_count": 76623, "listed_count": 91}, "verified": false}, {"username": "angelencinas", "name": "\u00c1ngel Encinas \ud83e\udd6c", "id": "95232292", "location": "Corrales del Vino, Zamora. Esp", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 1073, "tweet_count": 24391, "listed_count": 192}, "verified": false}, {"username": "DMilena98", "name": "XVIII", "id": "1159618251619557376", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1269, "tweet_count": 50922, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Guaro47", "name": "Segundo Gomez Salom", "id": "374045433", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 300, "tweet_count": 38339, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "0x800a", "name": "gia\u0274", "id": "379189837", "location": "Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 2208, "tweet_count": 51459, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "j_gufo", "name": "gufo", "id": "707586648", "location": "Catania", "public_metrics": {"followers_count": 29488, "following_count": 1329, "tweet_count": 57027, "listed_count": 185}, "verified": false}, {"username": "arturoog_", "name": "Art", "id": "2895271336", "location": "Monclova, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 192, "tweet_count": 12271, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sustaitaf98", "name": "Ale", "id": "1967596358", "location": "Mx", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 308, "tweet_count": 14802, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "habitscarstairs", "name": "tha\u00b2\u2078 ;", "id": "1045110036", "location": "wangxian \u2022 hualian \u2022 19/50", "public_metrics": {"followers_count": 11150, "following_count": 8732, "tweet_count": 103991, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "optimusinforma", "name": "optimus informativo", "id": "216564258", "location": "Matamoros, Tamaulipas , Mex", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1022, "tweet_count": 102080, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "game_maker26", "name": "Spooky frog\ud80c\udd8f\u265a", "id": "770440844", "location": "Torrevieja, Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 331, "tweet_count": 94162, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "pereiraaG_", "name": "Pereira \ud83d\ude0e", "id": "3874946175", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 145, "tweet_count": 41302, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marcelo_tkd_12", "name": "Marcelo", "id": "999910690398781440", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 258, "tweet_count": 5764, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wilfridoAlexan2", "name": "wilfrido Alexander R", "id": "570054639", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 186, "tweet_count": 615, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SofyLeal12", "name": "Sof\u00eda Leal, mi escudo es Dios\ud83d\ude4f", "id": "143974616", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 2926, "tweet_count": 87471, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Maavata", "name": "yuhita", "id": "311840875", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1342, "tweet_count": 55724, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alexaliendosoy", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude8ex\u1d00.\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u0299\u1d0f\u0274\u1d0a\u1d0f\u1d1c\u0280 \u029c\u026a \u1d0d\u1d07\u1d05\u026a\u1d00", "id": "863818148855918592", "location": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd97\u00e9\ud835\udd86\ud835\udd91, \ud835\udd7c\ud835\udd9a\u00e9\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 2400, "tweet_count": 45290, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "lagnstrumpf", "name": "ATenea", "id": "914420846902603776", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 854, "tweet_count": 15336, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gabrielrufian", "name": "Gabriel Rufi\u00e1n", "id": "2904896141", "public_metrics": {"followers_count": 911480, "following_count": 4541, "tweet_count": 44804, "listed_count": 2930}, "verified": true}, {"username": "dpiloncita", "name": "Rebeca Brice\u00f1o", "id": "141940558", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 27997, "following_count": 26632, "tweet_count": 1419549, "listed_count": 248}, "verified": false}, {"username": "donoleari", "name": "Don Oleari", "id": "90619873", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 2157, "tweet_count": 31338, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "CruzRoslyn", "name": "Roslyn Cruz Tavares", "id": "2918221919", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 762, "tweet_count": 2601, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "LayslaVarneles", "name": "L", "id": "826969950619308032", "location": "Paris ", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 235, "tweet_count": 19911, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anathainaaa", "name": "ana.", "id": "740959935169744896", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 471, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "infiniree", "name": "let", "id": "1120451621702590471", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 16, "tweet_count": 10164, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GreenVanilLaura", "name": "Laura Nava", "id": "538674099", "location": "Arcore, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 1357, "tweet_count": 135956, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "carminedeblasi", "name": "Carmine", "id": "305466089", "location": "Galatina, Lecce, Salento ", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 2151, "tweet_count": 186906, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "flickermadeit", "name": "J\u00fa saw lou and will see harry \u25df\u033d\u25de\u033d", "id": "1091545725513682944", "location": "one direction", "public_metrics": {"followers_count": 4585, "following_count": 4093, "tweet_count": 88837, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "rafamoreno25", "name": "Rafael Moreno Argotte", "id": "138458779", "location": "No soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1\"", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 3794, "tweet_count": 28335, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "cabelloxharmo", "name": "Juliana", "id": "3154294407", "public_metrics": {"followers_count": 60187, "following_count": 53165, "tweet_count": 485799, "listed_count": 69}, "verified": false}, {"username": "ELFILETON", "name": "Fileton", "id": "402442831", "location": "Region Metropolitana Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1151, "tweet_count": 50655, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Jarami_A", "name": "Natasha Jaram\u00ed", "id": "400737045", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 471, "tweet_count": 1793, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "enlabrechamx", "name": "enlabrechamx", "id": "1552485918", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 712, "tweet_count": 28447, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Robert_Carbajal", "name": "Robert Carbajal", "id": "126573604", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1034, "tweet_count": 7029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Abad17Enrique", "name": "@Enrique_abad17", "id": "1099500187087765504", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 122, "tweet_count": 6089, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EudesEuja", "name": "Eudes Hern\u00e1ndez", "id": "1112841355", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 459, "tweet_count": 6751, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giulianasil21", "name": "Giuliana S", "id": "478090302", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1151, "tweet_count": 12736, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RafaelR2804", "name": "Rafael Rodriguez", "id": "926266611367018501", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 122, "tweet_count": 4904, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FelipeG86825319", "name": "Felipe Guerrero", "id": "914018335150497792", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Wolfdruida", "name": "DANIEL HERN\u00c1NDEZ ZIEGLER", "id": "1390843003", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 11814, "following_count": 487, "tweet_count": 136815, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "ClauCestari", "name": "Claudia Cestari", "id": "158899319", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 255, "tweet_count": 8930, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AdriCalderonMzR", "name": "Adriana Calderon", "id": "220698481", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 635, "tweet_count": 274024, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AliDelg55975260", "name": "Ali Delgado", "id": "934104067684601856", "location": "Barcelona, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 288, "tweet_count": 15561, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oratual_", "name": "trolo en teor\u00eda", "id": "138766234", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 217, "tweet_count": 30704, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "misssweet2010", "name": "Fiorella Lopez", "id": "360351323", "location": "Sunrise, FL", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 450, "tweet_count": 22257, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bettymar59", "name": "BE@\ud83d\ude4f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "48591564", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1604, "tweet_count": 36725, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mejaisol", "name": "SOLO", "id": "360258813", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 572, "tweet_count": 5972, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nicolas4h", "name": "Nicol\u00e1s", "id": "321497388", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 2545, "tweet_count": 31352, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "mechevq", "name": "Mercedes Vargas", "id": "719342117483634690", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 387, "tweet_count": 61657, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LuisLar01154334", "name": "Luis Lara", "id": "1018098964980228096", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1248, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JohnHolmes192", "name": "John Holmes 19", "id": "1103406636306231296", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 237, "tweet_count": 39411, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MargiorieParada", "name": "@MargiorieParada", "id": "781451864", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 2199, "tweet_count": 220922, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "DonVitorio_", "name": "Thor \ud83d\ude37", "id": "4864679649", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PEDROURQUIOLA1", "name": "PEDRO URQUIOLA", "id": "430177286", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1367, "tweet_count": 87854, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Luendama", "name": "Luis Enrique D\u00e1vila", "id": "158253089", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 747, "tweet_count": 28765, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FracardTv", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25", "id": "706868505", "location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3480, "tweet_count": 28293, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "BTS_twite", "name": "Sellenophille", "id": "1155017602869145600", "location": "BTS World", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 472, "tweet_count": 3249, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sidetopjm", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud83d\udc3e BANGPINK\u270a", "id": "1150525899776909313", "location": "jjk + pjm ", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1345, "tweet_count": 9086, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lukarnieto", "name": "Carlos L. Nieto \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "204512670", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1779, "tweet_count": 166532, "listed_count": 102}, "verified": false}, {"username": "JosebaComico", "name": "Joseba P\u00e9rez \ud83e\udd91", "id": "277968114", "location": "Marte ", "public_metrics": {"followers_count": 10404, "following_count": 2200, "tweet_count": 75976, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716259, "following_count": 4011, "tweet_count": 36029, "listed_count": 2622}, "verified": true}, {"username": "SoyMinarquista", "name": "Montecristo Minarquista \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "id": "156162448", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 2494, "tweet_count": 154560, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "mariseveroo", "name": "Mari", "id": "940608755175231488", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 237, "tweet_count": 9069, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "santafosta88", "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude56\ud835\ude56", "id": "205488414", "location": "\u0421\u043e\u0444\u0438\u044f \ud83c\udde7\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 698, "tweet_count": 48723, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "momoxwxx", "name": "Momo\ud83e\udd9d", "id": "3290264848", "location": "Girona, Barcelona. ", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1103, "tweet_count": 10861, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SosNinosename1", "name": "Carolina Morales", "id": "724338968221855744", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 4994, "tweet_count": 343989, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "avadesordre", "name": "avadesordre", "id": "383302183", "public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 1757, "tweet_count": 92210, "listed_count": 91}, "verified": false}, {"username": "petu_azul", "name": "Doncella de Orleans", "id": "96550475", "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 2752, "tweet_count": 59725, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "oldmanandsea1", "name": "@oldmanandsea", "id": "2833760769", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1657, "tweet_count": 100732, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "Pietro28254386", "name": "Pietro Bertino", "id": "880787536049844227", "location": "Genova, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1182, "tweet_count": 5587, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mozartfaggi", "name": "mozart \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "168034280", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 4175, "tweet_count": 50233, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "LuisCValois", "name": "Luis Carlos Valois", "id": "3428696883", "public_metrics": {"followers_count": 146477, "following_count": 1809, "tweet_count": 5806, "listed_count": 273}, "verified": false}, {"username": "Luishernandezs", "name": "Luis Hern\u00e1ndez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "61776425", "location": "EN LA GRANJA DE GEORGE ORWELL", "public_metrics": {"followers_count": 3605, "following_count": 4266, "tweet_count": 144149, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "EddieBlayze", "name": "Eddie Blayze BX", "id": "30150240", "location": "Bronx, NY", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1377, "tweet_count": 6131, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PJPOLACO", "name": "Justin Credible", "id": "173071928", "location": "Waterbury, CT", "public_metrics": {"followers_count": 43196, "following_count": 6184, "tweet_count": 58076, "listed_count": 280}, "verified": true}, {"username": "avril__13", "name": "Avril", "id": "48524224", "location": "CARACAS, VENEZUELA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 3939, "tweet_count": 97861, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "chanacq", "name": "chanacq", "id": "834463225865523202", "location": "Lima, Indonesia", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 133, "tweet_count": 10260, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alfredovistagol", "name": "Vamos a tomar vinotinto", "id": "154193159", "location": "San Antonio, TX", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 211, "tweet_count": 5787, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaracoVzla", "name": "Jose D`acre", "id": "81948870", "public_metrics": {"followers_count": 11612, "following_count": 12926, "tweet_count": 42949, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BullyingClubEC", "name": "Bullying Club", "id": "2836542508", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 202, "tweet_count": 98078, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "pobm12", "name": "Paola Berm\u00fadez", "id": "193829029", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 321, "tweet_count": 11644, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AndreiaBizzo", "name": "Andreia \ud83c\udf65", "id": "102505949", "public_metrics": {"followers_count": 15256, "following_count": 5688, "tweet_count": 38814, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "msffeliz", "name": "msffeliz. Enfermeira\ud83d\udea9", "id": "1075149619506634752", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15048, "following_count": 13131, "tweet_count": 29401, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Artemisia502", "name": "Papaveri Rossi #FBPE# antifascista", "id": "1010915511507484673", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1968, "tweet_count": 11889, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CoppolaLiliana", "name": "Coppola Liliana", "id": "398809701", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 289, "tweet_count": 29358, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "miguelcandrews", "name": "Miguel Carrillo A", "id": "240508974", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 413, "tweet_count": 39889, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "karelzabala_", "name": "Karel Zabala R.", "id": "53160616", "location": "Rep\u00fablica Dominicana ", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 748, "tweet_count": 18008, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "JohiTaihua", "name": "Johi Taihua", "id": "1052665478534053900", "location": "Ucayali, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ninolibertad", "name": "Delvalle Rangel", "id": "1480319983", "location": "Maracay-Aragua", "public_metrics": {"followers_count": 8135, "following_count": 6583, "tweet_count": 20721, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "fjssalgado", "name": "Francisco Salgado", "id": "272594616", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 935, "tweet_count": 4005, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soziopata", "name": "Ryan's Dad", "id": "3111030247", "location": "mamas", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 847, "tweet_count": 7003, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TheSun", "name": "The Sun", "id": "34655603", "location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 2034619, "following_count": 370, "tweet_count": 688188, "listed_count": 8790}, "verified": true}, {"username": "tangoferoz21", "name": "Antonio V\u00e1squez", "id": "701434418536259584", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 204, "tweet_count": 13331, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eufesalazar", "name": "Eufemia Salazar", "id": "257080183", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1691, "tweet_count": 6522, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "JaviErcilla", "name": "Javier Ercilla", "id": "969099006", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 979, "tweet_count": 4427, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "periodicoaragon", "name": "El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n", "id": "46668976", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 90629, "following_count": 637, "tweet_count": 277643, "listed_count": 917}, "verified": false}, {"username": "MaraMor29938090", "name": "Mar\u00eda Moreno", "id": "968480128996200451", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 167, "tweet_count": 3584, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WolffWaldo", "name": "WW", "id": "1864835456", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 339734, "following_count": 3969, "tweet_count": 24711, "listed_count": 511}, "verified": true}, {"username": "vanessalcht", "name": "Vans. vp\u2661", "id": "188595284", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 248, "tweet_count": 71848, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "kagelvis22", "name": "kleber agelvis", "id": "239365879", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 734, "tweet_count": 6653, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ajdr12", "name": "Andrea Delgado", "id": "220810563", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1018, "tweet_count": 33626, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "redwolf51", "name": "Emiliano Mallamaci", "id": "254653977", "location": "Regi\u00e3o de Calabria, Cal\u00e1bria", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 901, "tweet_count": 56055, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Leonardo_Rea", "name": "Leonardo A. Rea R.", "id": "107889373", "location": "Maracay / San Diego. ", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 275, "tweet_count": 82450, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "secol2", "name": "Josue Sequera", "id": "143978303", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1278, "tweet_count": 640, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CatCantilever", "name": "CAT CANTILEVER", "id": "141681590", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 3235, "tweet_count": 39016, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LRosales23", "name": "Luis Rosales \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "176498335", "location": "Talca, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 2858, "tweet_count": 4104, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PanchoGue10", "name": "PanchoF", "id": "996595942550851584", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2000, "tweet_count": 19919, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mgposada", "name": "Marcelo Posada", "id": "2615713526", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 1124, "tweet_count": 35620, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "nelly0205", "name": "NJDR", "id": "197593991", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 126, "tweet_count": 18024, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuisJar41270684", "name": "Luis f. jaramillo", "id": "973978726831677440", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 145, "tweet_count": 9980, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guaruru", "name": "Antonio", "id": "132338556", "location": " Barqto", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 1001, "tweet_count": 1160, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JhonWilliamsN", "name": "Jhon Williams", "id": "196715657", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 764, "tweet_count": 9662, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PedroPony14", "name": "Pedro Pony", "id": "885744808135974912", "location": "Marico el que lo lea", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 975, "tweet_count": 73124, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MARIGLENG", "name": "mariglen gelvez", "id": "302637655", "location": "ciudad ojeda", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 767, "tweet_count": 15956, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CInversiones", "name": "Inversiones J.R.F,C.", "id": "1918340480", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 663, "tweet_count": 16153, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "cabrejosc1", "name": "carloscabrejoscarden", "id": "4080323818", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KirinoKirisame", "name": "Kirino Kirisame", "id": "37713691", "location": "Sevilla (01-2013/now)", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 4993, "tweet_count": 67857, "listed_count": 79}, "verified": false}, {"username": "fran_friki", "name": "Fran", "id": "259182274", "location": "Out of Bounds", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 1010, "tweet_count": 114453, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "mbrachod", "name": "Mari Bracho Daza", "id": "635723653", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1161, "tweet_count": 47963, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MadameZootrope", "name": "Sab \ud83c\udf38\ud83c\udf37", "id": "15079128", "location": "Roterd\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 584, "tweet_count": 62899, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "victor1946", "name": "VH", "id": "62126454", "location": "Pampatar.ENE.", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1755, "tweet_count": 298106, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "balkanrock", "name": "Balkanrock", "id": "33187485", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 1245, "tweet_count": 20000, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "anmaribg", "name": "Anne Marie Curcic", "id": "1125681787", "location": "Belgrade, Serbia", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "Walterzam01", "name": "Walter Zambrano", "id": "997635044905807873", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 466, "tweet_count": 14376, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "moritamagdauno", "name": "Maria Lizarazo", "id": "2751950213", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 70, "tweet_count": 21885, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "neuro_liberal", "name": "Neuro_liberal", "id": "3047717674", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 3440, "tweet_count": 15830, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sonoyasmin", "name": "yasmin \ud83d\udc3a", "id": "2434704724", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1892, "tweet_count": 41159, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "id3m1", "name": "id3m", "id": "1042220257757278208", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60478, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giuliana_nf", "name": "Giuliana Novello", "id": "115084672", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 53, "tweet_count": 2580, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alemarferrol", "name": "Jos\u00e9 Santiago", "id": "121371650", "location": "Ferrol, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1242, "tweet_count": 1499, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CsGalicia", "name": "Cs Galicia", "id": "2342348916", "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 5242, "following_count": 2425, "tweet_count": 54609, "listed_count": 77}, "verified": true}, {"username": "Lunierem", "name": "Fulana 'meu bem'", "id": "2548879171", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 239, "tweet_count": 48457, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "soiramo", "name": "Gocha con orgullo", "id": "314335306", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 364, "tweet_count": 7826, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "YeseVargas", "name": "Yese Vargas \ud83c\udf3c", "id": "125681539", "location": "Yaracuy -Lara- Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 338, "tweet_count": 25408, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caromustiola", "name": "Calinart", "id": "15184383", "location": "Espacio Sideral", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1290, "tweet_count": 2062, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Fifiurina", "name": "Josefina Hermoso", "id": "48163661", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 5006, "tweet_count": 185209, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "FredSaragoca", "name": "Frederico Sarago\u00e7a", "id": "969322567919169536", "location": "Da Street ", "public_metrics": {"followers_count": 5613, "following_count": 3523, "tweet_count": 55773, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "YaneldysS", "name": "yaneldys Sanchez", "id": "2512578171", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 725, "tweet_count": 5300, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "juanman01672019", "name": "juan manuel flores", "id": "630378126", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 468, "tweet_count": 9806, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elpoderdelc", "name": "Poder del Consumidor", "id": "148944244", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 51670, "following_count": 4108, "tweet_count": 61097, "listed_count": 450}, "verified": false}, {"username": "AnaCaro57469834", "name": "Ana Carolina", "id": "1039956773485137922", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1234, "tweet_count": 47062, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "subzerovd", "name": "Fernando Vel\u00e1squez", "id": "1015841462", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 413, "tweet_count": 50896, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "skcjjauregui", "name": "\u0618Sirius; \u2152 | OSNI", "id": "915008009671241728", "location": "no teu cu", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 705, "tweet_count": 23251, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "EugenioCardi", "name": "Eugenio Cardi", "id": "4702133172", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 20050, "following_count": 5022, "tweet_count": 298409, "listed_count": 88}, "verified": false}, {"username": "danielecina", "name": "Daniele Cin\u00e0", "id": "403444000", "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 26987, "following_count": 3927, "tweet_count": 108398, "listed_count": 168}, "verified": false}, {"username": "Franklinguia", "name": "Franklin Hern\u00e1ndez F", "id": "771930738", "location": "Venezuela - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 366, "tweet_count": 8540, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DiazMaruchadg", "name": "Isabel Diaz", "id": "2539519276", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 190, "tweet_count": 19747, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Caren276", "name": "Carendejesus", "id": "1345620918", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 176, "tweet_count": 175, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hermes1948", "name": "alf", "id": "407697225", "location": "Lima, Peru - VA, EEUU", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1193, "tweet_count": 96618, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "okkey03", "name": "Soomi #NCT2020", "id": "883996300823363584", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1550, "tweet_count": 11348, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xiaozhaning", "name": "dil \ud83c\udfa0", "id": "984580833053986818", "location": "mxtx\u02d6meatbun\ud83e\udeb4| cql, shl", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 1009, "tweet_count": 178648, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "MaristinaG", "name": "Mala tempora...\ud83c\udfad Tempus fugit", "id": "2872974977", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 2156, "tweet_count": 85013, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "Fla81Nilda", "name": "#ForaCeni #Ra\u00e7aFlamengo!", "id": "1058111698593349634", "location": "MG Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 5600, "tweet_count": 64360, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Douglas92202179", "name": "Douglas", "id": "1183465091628437505", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 38, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andvrsonr", "name": "Andvrson Rojas", "id": "168834886", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 648, "tweet_count": 14994, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "tequeno_mx", "name": "Teque\u00f1o Maximus \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "3573337752", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 442, "tweet_count": 20050, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "FelipeBleyFolly", "name": "Felipe Bley-Folly", "id": "2409453187", "location": "Berlin, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 771, "tweet_count": 664, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gen_heleno", "name": "General Heleno", "id": "1163562471854133250", "location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 1669519, "following_count": 43, "tweet_count": 485, "listed_count": 1669}, "verified": true}, {"username": "boneca_russa", "name": "Ca", "id": "115134857", "location": "Aracaju, Sergipe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 628, "tweet_count": 263271, "listed_count": 120}, "verified": false}, {"username": "BrazMariana_", "name": "apenas um nen\u00e9m", "id": "2795228875", "location": "Niteroi RJ Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 195, "tweet_count": 9597, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fabi_38", "name": "Wendy Fabiola Alcal\u00e1", "id": "120468474", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 481, "tweet_count": 4258, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rosymar9", "name": "Rosymar", "id": "860027378", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 847, "tweet_count": 1274, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iitsmeKai", "name": "Kai", "id": "1027271381942263811", "location": "The Bad Place (Madrid) ", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 55, "tweet_count": 37338, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lopezalexaeli", "name": "elizabeth lopez", "id": "711436926", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 323, "tweet_count": 8390, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Orinocosabor", "name": "Orinoco Sabor", "id": "3347166017", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 423, "tweet_count": 217, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rosahrodriguezt", "name": "Rosa H Rodriguez T", "id": "893929008", "location": "Bqto ", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 540, "tweet_count": 19220, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Chavezbestia", "name": "@\u1d09\u0287s\u01ddqz\u01dd\u028c@\u0265\u0254.rsr", "id": "74917197", "location": "APUNTANDO...", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 601, "tweet_count": 49074, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "zmlmjauregui", "name": "\u2018", "id": "1147952449459818496", "location": "she/her || ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 3349, "following_count": 3938, "tweet_count": 11012, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "yoloxokotl", "name": "Anxelin", "id": "136840088", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868415, "listed_count": 60}, "verified": false}, {"username": "LuisCorti", "name": "Luis Corti", "id": "115948063", "location": "\u00dcT: 10.024155,-69.247452", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 674, "tweet_count": 26894, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "AlbaBello6", "name": "Alba Bello", "id": "902977844657184768", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 232, "tweet_count": 12353, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LSatan", "name": "LS - #ForaBolsonaro #ForaTarc\u00edsio", "id": "22553949", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 4984, "tweet_count": 100427, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "lulafv", "name": "luj\u00e1n", "id": "810963367171125248", "location": "paraguay - spain", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 120, "tweet_count": 5629, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "m_deworld", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd94", "id": "329051303", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 24, "tweet_count": 25887, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Silvana37339839", "name": "Silvana Franco", "id": "1055217374603948033", "public_metrics": {"followers_count": 3471, "following_count": 4158, "tweet_count": 69381, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Jansen_gaspar", "name": "Jansen Gaspar - Abad\u00e1", "id": "1154964106186756096", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 394, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ulises0508691", "name": "Ulises050869", "id": "1169054927802576896", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 408, "tweet_count": 19101, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "francisco_cacer", "name": "Luis Francisco C\u00e1ceres", "id": "821073795419172864", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 3727, "tweet_count": 195538, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "RosarioAngles", "name": "Rosario Angles", "id": "2846134433", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 652, "tweet_count": 21895, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "paolavtj", "name": ".", "id": "1628427074", "location": "ni se en donde estoy", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 159, "tweet_count": 32417, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SofiaSanchezMj", "name": "Sofia Sanchez Mejia", "id": "1077849179194572800", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85646, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sacoenlamano", "name": "Rachel Dart", "id": "379990153", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 2970, "tweet_count": 55334, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "NahDornelas13", "name": "Nah", "id": "917956580838182913", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 297, "tweet_count": 3942, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mamahild", "name": "Carla Su\u00e1rez", "id": "247599036", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1380, "tweet_count": 75940, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TwicuyRicuy", "name": "Alejandro Sifuentes", "id": "454934639", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1991, "tweet_count": 59848, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "meow_meow0723", "name": "cats-eyes\u2661\u0e05^\u2022\ufecc\u2022^\u0e05\u2661", "id": "3303320378", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 730, "tweet_count": 74918, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "repl1cunt", "name": "Spooky Sailor Stalin \ud83c\udf83", "id": "2484274962", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 4112, "tweet_count": 170837, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "cauduro_marcia", "name": "marcia cauduro", "id": "1103657814201909250", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 51, "tweet_count": 1630, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "republica_ctba", "name": "Republica de Curitiba", "id": "945809862390370304", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183663, "following_count": 6997, "tweet_count": 8073, "listed_count": 205}, "verified": false}, {"username": "diogenesherdez1", "name": "Di\u00f3genes Hern\u00e1ndez", "id": "1352915461", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 20808, "following_count": 19861, "tweet_count": 346007, "listed_count": 88}, "verified": false}, {"username": "MGalliera", "name": "Maurizio Galliera", "id": "1019829440736583680", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 2412, "tweet_count": 18614, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ALisimberti", "name": "Andrea Lisimberti", "id": "2955233225", "public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 5158, "tweet_count": 341142, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "JBiceo", "name": "Jose Gerardo Brice\u00f1o", "id": "853931820", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 4476, "tweet_count": 61768, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "domecqnathalia", "name": "\u0274\u1d00\u1d1b\u029c \u1d05\u1d0f\u1d0d\u1d07\u1d04\u01eb", "id": "3237042567", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 125, "tweet_count": 6562, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MERIDAANONYMOUS", "name": "ANONYMOUS MERIDA", "id": "2382394573", "public_metrics": {"followers_count": 13487, "following_count": 1497, "tweet_count": 141632, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "yanktwit", "name": "Jos\u00e9 Luis Cordero", "id": "142128189", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 791, "tweet_count": 94289, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "petronillarusso", "name": "Nellarusso", "id": "2866061393", "location": "Roma  ma sempre al sud dei sud", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 516, "tweet_count": 104766, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "papito1492", "name": "Papito\u262d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1636129136", "location": "sulla Luna", "public_metrics": {"followers_count": 5532, "following_count": 3418, "tweet_count": 120298, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "felipinhocamarg", "name": "fecamargo", "id": "1129291243", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 461, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuizMibr", "name": "luizMIBR", "id": "1109504691371679747", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 61, "tweet_count": 123, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "smerlapeke", "name": "ajoyagua \u06de\u267b\ufe0f\ud83d\udd4a\u267b\ufe0f\u06de", "id": "885192794477932547", "location": "\u2702\ufe0f\ud83e\ude9a\u2702\ufe0f Punisexual  \u2702\ufe0f\ud83e\ude9a\u2702\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4449, "following_count": 4269, "tweet_count": 73318, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Jquijanopacheco", "name": "Juan Quijano Pacheco", "id": "149182781", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58396, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Muldercomic", "name": "John K. Mulder", "id": "14074029", "location": "The Outer Space and Others Uni", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 2752, "tweet_count": 133396, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Florsegov", "name": "Flor~", "id": "4158813023", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 242, "tweet_count": 2701, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "reho74", "name": "REHO", "id": "99132709", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 662, "tweet_count": 281752, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "flaamor1981", "name": "RA\u00c7A, AMOR E PAIX\u00c3O! \ud83d\udd34\u26ab \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1082638182347431936", "location": "SETOR NORTE, MARACAN\u00c3", "public_metrics": {"followers_count": 43338, "following_count": 6095, "tweet_count": 16357, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "yenifrM", "name": "yenifr", "id": "164835891", "location": "Valencia venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 316, "tweet_count": 546, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guillermomarkan", "name": "Guillermo Markan", "id": "1485336493", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 167, "tweet_count": 1905, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "g1", "name": "g1", "id": "8802752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340999, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "verified": true}, {"username": "jasiague", "name": "Jos\u00e9 A. Sialer", "id": "273544651", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1218, "tweet_count": 84120, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "JoMateixa19", "name": "JoMateixa19 ||\u2606|| *X", "id": "995014100500602880", "location": "CATALUNYA", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 2040, "tweet_count": 8966, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mago1649", "name": "Patricia N\u00fa\u00f1ez", "id": "232340992", "location": "Maracaibo-Estado Zulia.VZLA.", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 274, "tweet_count": 31642, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "tonypm2021", "name": "jeremy", "id": "408321094", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 183, "tweet_count": 45989, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NMT_Dir", "name": "NMT_Dir 38% \ud83c\udf08", "id": "28436244", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 1611, "tweet_count": 85628, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Cooperativa", "name": "Cooperativa", "id": "7668952", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3397978, "following_count": 653872, "tweet_count": 1371579, "listed_count": 8636}, "verified": true}, {"username": "somais1ailudida", "name": "1Iludida\ud83d\udc9c\ud83c\udf3b", "id": "4696550012", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 810, "tweet_count": 143868, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "sugaminart", "name": "\u043c\u03b1\u043d\u2077", "id": "1101286587386814464", "public_metrics": {"followers_count": 5337, "following_count": 980, "tweet_count": 41471, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Veanahig", "name": "\ud83d\udc28\ud83e\udd98\ud83e\udd8e\ud83d\udc18 \ud83d\udc12 \ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd8d\ud835\udd8e \ud83d\udc06\ud83e\udd93\ud83e\udd92\ud83d\udc0b\ud83c\udf0d\ud83d\udc95", "id": "952329416046149632", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 13, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "J_AVIERANA", "name": "J_AVIERANA", "id": "2377773984", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 5000, "tweet_count": 149115, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Elguapomiguelo", "name": "Miguel Angel Bello", "id": "58528875", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 356, "tweet_count": 9284, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaiFurtado_", "name": "Maiara Furtado", "id": "67426031", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 370, "tweet_count": 72096, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "iagonatividade", "name": "agora quero, agora n\u00e3o quero", "id": "1085866460201828352", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 236, "tweet_count": 12227, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cverbor", "name": "julio cesar vergara", "id": "316693847", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 551, "tweet_count": 14121, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Cgabrielmacias", "name": "Carlos G. Macias", "id": "288279197", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 397, "tweet_count": 74812, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "samueldd26", "name": "Samuel Diaz", "id": "921756852", "location": "Maracaibo  ", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 408, "tweet_count": 1888, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rosi_vivas", "name": "Rosario Vivas", "id": "77094267", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 191, "tweet_count": 8756, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/TiW9XR950t", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571925721", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 40, "end": 50, "tag": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187368128914829312"], "id": "1187368128914829312", "created_at": "2019-10-24T13:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "text": "#Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Ortega para que pueda generar confianza en la poblaci\u00f3n https://t.co/TiW9XR950t", "author_id": "115133899"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "id": "1186997870295162880", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "author_id": "85745429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/qN43v3EYTV", "expanded_url": "https://twitter.com/karinnelesbica/status/976951196899577858/video/1", "display_url": "twitter.com/karinnelesbica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.3662, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 108, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187205299960188928"], "id": "1187205299960188928", "created_at": "2019-10-24T03:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 313, "quote_count": 2}, "text": "meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43v3EYTV", "author_id": "3118734381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187008872927649797"], "id": "1187008872927649797", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-23T14:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 56, "like_count": 2344, "quote_count": 36}, "text": "Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el poder en Venezuela usar\u00e1 todos los recursos por el control d la regi\u00f3n. Entendamos d una vez, son una peste criminal. S\u00ed, la peste d nuestro siglo...", "author_id": "49856215"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187187421357719552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186997723842699265"}], "id": "1187187421357719552", "created_at": "2019-10-24T02:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@MontRaven Una amiga tuvo ideaci\u00f3n suicida por el estr\u00e9s y hostigamiento bajo el que los tienen, lo bueno que le dieron manejo, lo malo que no ven por mejorar esa situaci\u00f3n y quitar a esos elemento (titular de la residencia)", "in_reply_to_user_id": "2275203588", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MontRaven", "id": "2275203588"}]}, "author_id": "67469434"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187340696933584897"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187340429898981376"}], "id": "1187340696933584897", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Felix Bautista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ValentinMP14", "id": "1635882630"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "YomairaMedinaS", "id": "2196515060"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ValentinMP14 @YomairaMedinaS En un hipotetico caso que Felix Bautista renuncie?", "in_reply_to_user_id": "1110114607925002246", "author_id": "1110114607925002246"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187219128240746496"], "id": "1187219128240746496", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-10-24T04:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 55, "like_count": 935, "quote_count": 14}, "text": "Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han dicho que su lonchera parece la de Alan, tiene mucha comida adentro.", "author_id": "2691099212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/R7Z4Fvbl7b", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1186671441766469632", "display_url": "twitter.com/MadeleineOster\u2026"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 186, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "Cheesman"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187055124948144128"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186671441766469632"}], "id": "1187055124948144128", "created_at": "2019-10-23T17:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 11, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "text": "Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida dej\u00f3 2 viudas, con una estuvo casado legalmente: Pilar Nores y la Cheesman fue su amiga con derecho, qu\u00e9 se hace??? https://t.co/R7Z4Fvbl7b", "author_id": "282155394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/LhrekGJ2IC", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1186671441766469632", "display_url": "twitter.com/MadeleineOster\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.3083, "type": "Other", "normalized_text": "Nores"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Cheesman"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186852291153977344"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186671441766469632"}], "id": "1186852291153977344", "created_at": "2019-10-23T03:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Se\u00f1ora, usted ya nos confundi\u00f3, \u00bfQuien es la viuda del cobarde suicida?, la Sra Nores ola Srta Cheesman. https://t.co/LhrekGJ2IC", "author_id": "1079956172810211328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187368351775051777"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187367454240116736"}], "id": "1187368351775051777", "created_at": "2019-10-24T14:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MrFredburger @r_nog Onde o Estado est\u00e1 matando por discord\u00e2ncias ideol\u00f3gicas, amig\u00e3o? Al\u00e9m disso, o n\u00edvel de assassinatos (ou seja, a m\u00e9dia de tudo) diminuiu em 22%. Aqueles que voc\u00ea considera mais sensatos estava REALMENTE FINANCIANDO ditadores fascistas e os maiores narcotraficantes do continente.", "in_reply_to_user_id": "1092435677881552896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MrFredburger", "id": "1092435677881552896"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "r_nog", "id": "134394159"}]}, "author_id": "806586880196276224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/F6oL7Q9idP", "expanded_url": "https://twitter.com/En_El_Punto/status/1187144691336110080", "display_url": "twitter.com/En_El_Punto/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 54, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Sonora"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187359733705035781"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187144691336110080"}], "id": "1187359733705035781", "created_at": "2019-10-24T13:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 20, "like_count": 117, "quote_count": 3}, "text": "-Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad Republicana\u201d\n@lopezobrador_ https://t.co/F6oL7Q9idP", "author_id": "85204365"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187069682249015296"], "id": "1187069682249015296", "created_at": "2019-10-23T18:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 15, "like_count": 170, "quote_count": 2}, "text": "Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "1314728936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/ckyHSV39OC", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1186968924484751361", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6393, "type": "Other", "normalized_text": "Playboy"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187353756662423555"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186968924484751361"}], "id": "1187353756662423555", "created_at": "2019-10-24T13:02:50.000Z", "geo": {"place_id": "655345e3ecbf1cdd"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Playboy de merda q se acha o dono do mundo pq tem pais ricos, estad\u00e3o querendo minimizar o fato de que um rico matou um pobre que tinha a vida toda pela frente, triste https://t.co/ckyHSV39OC", "author_id": "713402742"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187179871950327814"], "id": "1187179871950327814", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "created_at": "2019-10-24T01:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "TW: Idealiza\u00e7\u00e3o Suicida\n.\n.\n.\nUm fato interessante de ter vivido quase minha vida toda com pensamentos suicidas \u00e9 que eu aprendi que existem diversos tipos desses pensamentos, ent\u00e3o se eu falar que quero morrer ou que quero me matar, por exemplo, t\u00f4 falando de coisas diferentes", "author_id": "1084489013728342016"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1187039027930845184"], "id": "1187039027930845184", "created_at": "2019-10-23T16:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 256, "like_count": 291, "quote_count": 31}, "text": "Us imagineu 2.400.000 vots EN BLANC pel 10N.???? \n\nNo passar de tot, quedant-se a casa,\nAnar a votar i VOTAR EN BLANC\n\nCOMPTAR-NOS\n\nDonar una lli\u00e7\u00f3, als partits indeautonomistes", "author_id": "130643374"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4dDEvisqBe", "expanded_url": "https://twitter.com/carreragonzalo/status/1187040576052572160", "display_url": "twitter.com/carreragonzalo\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "El Nuevo Herald"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5234, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.7798, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.6149, "type": "Place", "normalized_text": "CONIRSA"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 130, "username": "marcorubio", "id": "15745368"}, {"start": 149, "end": 164, "username": "TheJusticeDept", "id": "73181712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187259267696484354"], "id": "1187259267696484354", "created_at": "2019-10-24T06:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "text": "Cuba y Venezuela recibieron dinero de Odebrecht, seg\u00fan un amplio informe del El Nuevo Herald, de Miami. El Senado (R) .@marcorubio ha solicitado al .@TheJusticeDept reabrir caso Lava Jato a la luz de estas nuevas informaciones. Esto alcanzar\u00eda a CONIRSA (Vizacarra y Gra\u00f1a M.Q.)\ud83e\udd28 https://t.co/4dDEvisqBe", "author_id": "281769300"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/KBQt5iZHB6", "expanded_url": "https://twitter.com/dlacalle/status/1186470145960620032", "display_url": "twitter.com/dlacalle/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187058674860253185"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186470145960620032"}], "id": "1187058674860253185", "created_at": "2019-10-23T17:30:17.000Z", "geo": {"place_id": "07d9d2cd95c83002"}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 9, "like_count": 202, "quote_count": 2}, "text": "Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apocal\u00edptico de Venezuela. Desgraciadamente vivimos en una era de irracionalidad suicida\u2026 https://t.co/KBQt5iZHB6", "author_id": "64986985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1YzDSikAA5", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1187106353241825288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1YzDSikAA5", "media_key": "7_1187106061297299456"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3831, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 23, "end": 38, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 16, "tag": "Nava"}, {"start": 22, "end": 39, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 52, "end": 59, "tag": "Bartra"}, {"start": 70, "end": 87, "tag": "loncheritagarcia"}, {"start": 216, "end": 223, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106353241825288"], "id": "1187106353241825288", "created_at": "2019-10-23T20:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 2}, "text": "Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos, nadie lo refut\u00f3. \u00bfPor qu\u00e9?\n\nPorq hasta ese momento era el hombre m\u00e1s fiel, leal y cercano a #Garc\u00eda y al suicida no se le deb\u00eda tocar ni c/el p\u00e9talo d una\ud83c\udf39 https://t.co/1YzDSikAA5", "author_id": "771351819171790848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187342925967085568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187206626127818754"}], "id": "1187342925967085568", "created_at": "2019-10-24T12:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nlautchaalsie mas e bem folgada", "in_reply_to_user_id": "2820617580", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Nlautchaalsie", "id": "2820617580"}]}, "author_id": "739254115902062592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/iaSJthrSDm", "expanded_url": "https://t.co/iaSJthrSDm", "display_url": "t.co/iaSJthrSDm"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187367823540150273"], "id": "1187367823540150273", "created_at": "2019-10-24T13:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "poco te importan la salud de los ni\u00f1os si prefieres verles llorar todos los dias porque no pueden ser ellos mismos a dejarles vivir su vida como ellos quieran, y siendo lo que ellos realmente son https://t.co/iaSJthrSDm", "author_id": "1046031568941318144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mYM65EZh6r", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/exconcejal-caracas-se-suicida-en-pleno-centro-comercial/", "display_url": "epmundo.com/2019/exconceja\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/z7pu4pGwiR", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1187366856476254208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z7pu4pGwiR", "media_key": "3_1187366852021932032"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187366856476254208"], "id": "1187366856476254208", "created_at": "2019-10-24T13:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bb Exconcejal Caracas se suicida en pleno centro comercial https://t.co/mYM65EZh6r https://t.co/z7pu4pGwiR", "author_id": "108192135"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vmdjIzCFDF", "expanded_url": "https://twitter.com/GloriaAlvarez85/status/1187124550963740675/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vmdjIzCFDF", "media_key": "3_1187124546069041154"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.5446, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso del Per\u00fa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187124550963740675"], "id": "1187124550963740675", "created_at": "2019-10-23T21:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 175, "like_count": 582, "quote_count": 24}, "text": "Me alegra much\u00edsimo que mi amigo @MijaelGLP se est\u00e9 lanzando al Congreso del Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Precisamente porque entre sus propuestas libertarias, se incluye re pensar el esquema de titularidades de propiedad y de subsuelo en este pa\u00eds que coincide con lo que yo propuse para Guatemala\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 https://t.co/vmdjIzCFDF", "author_id": "145741832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187186538368643073"], "id": "1187186538368643073", "created_at": "2019-10-24T01:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o consigo mais parar de chorar. \u00c9 oficial, meu suic\u00eddio vem daqui a pouco.", "author_id": "1626357043"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/6YfeH3Iy1W", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/24/mijael-garrido-lecca-presenta-a-su-equipo-de-campana-para-el-congreso-apra-elecciones-2020-mdga/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/24/mijael-garrido-lecca-presenta-a-su-equipo-de-campana-para-el-congreso-apra-elecciones-2020-mdga/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7227, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7935, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187350701594292225"], "id": "1187350701594292225", "created_at": "2019-10-24T12:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 204, "like_count": 94, "quote_count": 31}, "text": "Mijael Garrido Lecca presenta a su equipo de campa\u00f1a para el Congreso\n\nhttps://t.co/6YfeH3Iy1W", "author_id": "829750511624679424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/GId0fcJRPB", "expanded_url": "https://twitter.com/notamoviepod/status/1187277983515467777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GId0fcJRPB", "media_key": "3_1187277973323255809"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/GId0fcJRPB", "expanded_url": "https://twitter.com/notamoviepod/status/1187277983515467777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GId0fcJRPB", "media_key": "3_1187277973327470592"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/GId0fcJRPB", "expanded_url": "https://twitter.com/notamoviepod/status/1187277983515467777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GId0fcJRPB", "media_key": "3_1187277973327503361"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/GId0fcJRPB", "expanded_url": "https://twitter.com/notamoviepod/status/1187277983515467777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GId0fcJRPB", "media_key": "3_1187277973340057600"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187277983515467777"], "id": "1187277983515467777", "created_at": "2019-10-24T08:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 929, "like_count": 1100, "quote_count": 1294}, "text": "What\u2019s the worst movie you\u2019ve ever seen in theaters? \ud83c\udf7f https://t.co/GId0fcJRPB", "author_id": "1115495508519182336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Xap85YZk0J", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/denunc\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8593, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 8, "end": 23, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Escobosa"}, {"start": 186, "end": 220, "probability": 0.8597, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Sonora"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187199229950713857"], "id": "1187199229950713857", "created_at": "2019-10-24T02:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "#Sonora Claudio Escobosa denuncia antes de suicidarse que la 4T lo orill\u00f3 a la pobreza extrema y la angustia que vivi\u00f3 durante los \u00faltimos 10 meses en su cargo como jefe de Enlace de la Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores en Sonora si recibir paga   https://t.co/Xap85YZk0J", "author_id": "203979548"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/WH6Vx0b62p", "expanded_url": "https://noticiabrasilonline.com/maria-do-rosario-oferece-protecao-a-joice-hasselmann", "display_url": "noticiabrasilonline.com/maria-do-rosar\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.6921, "type": "Person", "normalized_text": "Maria do Ros\u00e1rio"}, {"start": 36, "end": 51, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187112105243303936"], "id": "1187112105243303936", "created_at": "2019-10-23T21:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 401, "like_count": 408, "quote_count": 101}, "text": "Maria do Ros\u00e1rio oferece prote\u00e7\u00e3o a Joice Hasselmann\n\nhttps://t.co/WH6Vx0b62p", "author_id": "1089535657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187364335800246272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187362387717959686"}], "id": "1187364335800246272", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.3626, "type": "Other", "normalized_text": "Kimamada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ruizRv91", "id": "1158611494197714945"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ruizRv91 Jajajaja pues s\u00ed pendejis la gente en facebook estuvo hablando de la mala salud bucal de la Kimamada \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 todos sentimos pena por ella", "in_reply_to_user_id": "1158611494197714945", "author_id": "1180236928114933762"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186007090206261250"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1152187627807956992"}], "id": "1186007090206261250", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "RodrigoMiguela8", "id": "1455828044531310592"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "theusFelipe_09", "id": "880890173155930114"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "created_at": "2019-10-20T19:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 2473, "like_count": 611, "quote_count": 3942}, "text": "@anaholzhard @rodrigomiguela8 @strkspidey @theusFelipe_09 @SaraMirandaaaa Amiga, o Brasil n\u00e3o existia quando pusemos a\u00ed os p\u00e9s. Se n\u00e3o fossemos n\u00f3s, voc\u00eas nem sequer tinham sido descobertos.", "in_reply_to_user_id": "795212548689850368", "author_id": "996132891687051266"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yBCzJ9cHHE", "expanded_url": "https://www.xlsemanal.com/conocer/arte/20191004/francesca-woodman-fotografa-suicida-exposicion-surrealismo-fundacion-canal.html", "display_url": "xlsemanal.com/conocer/arte/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 58, "username": "XLSemanal", "id": "791504329"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187063385071861760"], "id": "1187063385071861760", "created_at": "2019-10-23T17:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Francesca Woodman, fotografiar la angustia, v\u00eda @XLSemanal https://t.co/yBCzJ9cHHE", "author_id": "4155651225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/s3tZeqJr3n", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/suzane-richthofen-afirma-querer-virar-pastora-se-sair-da-prisao/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/suza\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/suzane-richthofen-afirma-querer-virar-pastora-se-sair-da-prisao/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187361521824866305"], "id": "1187361521824866305", "created_at": "2019-10-24T13:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 119, "like_count": 96, "quote_count": 39}, "text": "Suzane Richthofen afirma querer virar pastora se sair da pris\u00e3o https://t.co/s3tZeqJr3n", "author_id": "43340387"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187168205661442050"], "id": "1187168205661442050", "created_at": "2019-10-24T00:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas que est\u00e3o se sentindo mal hoje por uma mo\u00e7a que se suicidou, procurem os seus amigos que falam que n\u00e3o est\u00e3o bem, os que fazem terapia, os que tem ansiedade ou depress\u00e3o, n\u00e3o espere o pior acontecer pra mandar mensagem pra algu\u00e9m tarde demais.", "author_id": "943408158"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/wZky6Xsx5n", "expanded_url": "https://es.rt.com/73kp", "display_url": "es.rt.com/73kp", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/73kp"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187334169325522951"], "id": "1187334169325522951", "created_at": "2019-10-24T11:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler\nhttps://t.co/wZky6Xsx5n", "author_id": "100731315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/udNv7wL0JP", "expanded_url": "http://www.eluniversal.com/el-universal/53749/escenarios", "display_url": "eluniversal.com/el-universal/5\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com/el-universal/53749/escenarios"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187082482933477380"], "id": "1187082482933477380", "created_at": "2019-10-23T19:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Escenarios\nLo cierto es que Maduro sigue en Miraflores, la Asamblea Nacional agota sus cartuchos antes de que el r\u00e9gimen la barra en otras elecciones montadas con factores cercanos\nhttps://t.co/udNv7wL0JP", "author_id": "19624913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/HLAFecCaVC", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1187210814480113664", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.71, "type": "Other", "normalized_text": "Super Deslacrado"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.4698, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5495, "type": "Organization", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 245, "end": 246, "probability": 0.4776, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187362401991221248"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187210814480113664"}], "id": "1187362401991221248", "created_at": "2019-10-24T13:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Este es un trabajo para Super Deslacrado (Chavarry).\nOh verdad ya no esta siendo blindado, ni modo Lucianita mosca muerta Le\u00f3n.\nHay una frase que dijo el delincuente suicida, demuestrenlo pues imb\u00e9ciles..!! Bueno te comento algo, los imb\u00e9ciles (MP), van a demostrarlo. https://t.co/HLAFecCaVC", "author_id": "1118841023915020288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187361990395748352"], "id": "1187361990395748352", "created_at": "2019-10-24T13:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "text": "meu ex namorado foi solto e disseram que ele j\u00e1 fez mais um homic\u00eddio\n\nele veio falar comigo no tb\n\nperguntando onde eu estava morando\n\nse tem alguma bronca pra ele resolver", "author_id": "111199495"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187344726409859072"], "id": "1187344726409859072", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "Longobardi"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Duhalde"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.5389, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Provincia"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "CadaMa\u00f1ana"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:26:57.000Z", "geo": {"place_id": "004b853c78703c20"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#CadaMa\u00f1ana no seas ingenuo Longobardi.Despu\u00e9s de Duhalde, creerle a un peronista y m\u00e1s estando el kitchnerismo detr\u00e1s, es suicida.Ayer estuve en el Banco Provincia :la gente, peque\u00f1os  ahorristas, retiraba dep\u00f3sitos en dolares pero tambi\u00e9n en pesos. No le creen a los Fern\u00e1ndez.", "author_id": "1057494820095254528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/7cPd7XmTNE", "expanded_url": "http://ow.ly/Y99D30pLOyL", "display_url": "ow.ly/Y99D30pLOyL"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 20, "probability": 0.8621, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.6515, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.4982, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n Permanente"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.4506, "type": "Other", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187210814480113664"], "id": "1187210814480113664", "created_at": "2019-10-24T03:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 70, "like_count": 898, "quote_count": 16}, "text": "El Ministerio P\u00fablico realiz\u00f3 el lacrado de las dos oficinas en el Congreso de la integrante de la Comisi\u00f3n Permanente, Luciana Le\u00f3n https://t.co/7cPd7XmTNE", "author_id": "248692867"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186751744388284418"], "id": "1186751744388284418", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9487, "type": "Organization", "normalized_text": "Psuv"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.3753, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.8382, "type": "Organization", "normalized_text": "ANC"}, {"start": 229, "end": 242, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 125, "username": "JuanPGuanipa", "id": "66198530"}]}, "created_at": "2019-10-22T21:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1672, "reply_count": 454, "like_count": 1219, "quote_count": 213}, "text": "Diputados del Psuv salen de la sesi\u00f3n de la AN y pasan a la sesi\u00f3n de la ANC para allanar inmunidad de diputado @JuanPGuanipa Una descarada y aberrante acci\u00f3n inconstitucional que representa el autoritarismo opresor que encabeza Nicol\u00e1s Maduro.", "author_id": "115717343"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/2ErsCA9aFD", "expanded_url": "https://twitter.com/ju_maika/status/1187091037631713281", "display_url": "twitter.com/ju_maika/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187360550642208769"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187091037631713281"}], "id": "1187360550642208769", "created_at": "2019-10-24T13:29:50.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 169, "quote_count": 0}, "text": "Da linha criativa da turma do Batman vs Superman. Esse Coringa \u00f1 faz parte desse universo cinem\u00e1tico. \ud83c\udf88 https://t.co/2ErsCA9aFD", "author_id": "77225484"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/M4i1fzhTE1", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemelodic/status/1186961430060392448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M4i1fzhTE1", "media_key": "3_1186961418559610881"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/M4i1fzhTE1", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemelodic/status/1186961430060392448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M4i1fzhTE1", "media_key": "3_1186961418572238853"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/M4i1fzhTE1", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemelodic/status/1186961430060392448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M4i1fzhTE1", "media_key": "3_1186961418970644481"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/M4i1fzhTE1", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemelodic/status/1186961430060392448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M4i1fzhTE1", "media_key": "3_1186961419704639488"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.4047, "type": "Other", "normalized_text": "CINEMELODIC"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.8481, "type": "Other", "normalized_text": "Superh\u00e9roes"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Coppola"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 209, "tag": "PreguntaCinemelodic"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186961430060392448"], "id": "1186961430060392448", "created_at": "2019-10-23T11:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 73, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "text": "PREGUNTA CINEMELODIC: \u00bfQu\u00e9 dos pel\u00edculas de Superh\u00e9roes te parecen m\u00e1s horrendas?\n\nCONTADME, m\u00e1s all\u00e1 de Coppola y Scorsese, cuales son las que menos os gustan del g\u00e9nero del nuevo milenio #PreguntaCinemelodic https://t.co/M4i1fzhTE1", "author_id": "1024040260521664514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/R3uYfDo1EW", "expanded_url": "https://twitter.com/GPPopularExt/status/1187357784108601344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R3uYfDo1EW", "media_key": "3_1187357777531981826"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.3788, "type": "Person", "normalized_text": "Vara"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.6242, "type": "Organization", "normalized_text": "Junta"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4658, "type": "Person", "normalized_text": "Pleno7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LAHCarron", "id": "277676417"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 195, "tag": "Pleno7"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187357784108601344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187357775464222721"}], "id": "1187357784108601344", "created_at": "2019-10-24T13:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f.@LAHCarron: La pol\u00edtica suicida de Vara es la respuesta. Se est\u00e1 hipotecando nuestro futuro hoy.  2017, 2018 y 2019 eran a\u00f1os para paliar la deuda y la Junta socialista no lo ha hecho. #Pleno7 https://t.co/R3uYfDo1EW", "in_reply_to_user_id": "3385811680", "author_id": "3385811680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187034813703901184"], "id": "1187034813703901184", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "Reiki"}]}, "created_at": "2019-10-23T15:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "text": "2 lucas de psicologo, 500 pe el Reiki, 700 el gimnasio... Con raz\u00f3n la gente se suicida, es m\u00e1s barato que solucionar los problemas.", "author_id": "2304043442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/5kL35wsuDD", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Politica/29056/guardia-civil-tasa-de-suicidios-acoso-laboral-policia-brezo-criado.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191016/Po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Politica/29056/guardia-civil-tasa-de-suicidios-acoso-laboral-policia-brezo-criado.htm"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 34, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 245, "tag": "1muertecada26d\u00edas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187069988965945351"], "id": "1187069988965945351", "created_at": "2019-10-23T18:15:14.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "text": "Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida y no existen datos representativos de las bajas dentro del Cuerpo. #1muertecada26d\u00edas. https://t.co/5kL35wsuDD", "author_id": "4252077755"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187359608450568193"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187295050977419265"}], "id": "1187359608450568193", "created_at": "2019-10-24T13:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ns_jc Moriremos juntos\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "325274446", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "ns_jc", "id": "325274446"}]}, "author_id": "3102073876"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wrO9wn3reL", "expanded_url": "https://lasillarota.com/4t-lo-orilla-a-la-pobreza-extrema-y-se-mata-en-sonora/329250", "display_url": "lasillarota.com/4t-lo-orilla-a\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://lasillarota.com/4t-lo-orilla-a-la-pobreza-extrema-y-se-mata-en-sonora/329250"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Escobosa"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3873, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187144691336110080"], "id": "1187144691336110080", "created_at": "2019-10-23T23:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 49, "like_count": 87, "quote_count": 11}, "text": "Esto es algo serio: \nClaudio Escobosa, partidario de la 4T en Sonora, se suicid\u00f3. \nhttps://t.co/wrO9wn3reL", "author_id": "109173174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/sVmljcji5d", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarUlloa88/status/1187133560957874181/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sVmljcji5d", "media_key": "7_1187132964955721728"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Roc\u00edo Aguilar"}, {"start": 102, "end": 123, "probability": 0.9343, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Hacienda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187133560957874181"], "id": "1187133560957874181", "created_at": "2019-10-23T22:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 12, "like_count": 138, "quote_count": 15}, "text": "Algunos entre l\u00e1grimas, as\u00ed despidieron los 15 miembros del gabinete a Roc\u00edo Aguilar esta tarde en el Ministerio de Hacienda https://t.co/sVmljcji5d", "author_id": "312148854"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/DmQbRjAS4z", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1187061330030858244/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DmQbRjAS4z", "media_key": "3_1187061327472271371"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187061330030858244"], "id": "1187061330030858244", "created_at": "2019-10-23T17:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/DmQbRjAS4z", "author_id": "318482832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/wZky6XaWdP", "expanded_url": "https://es.rt.com/73kp", "display_url": "es.rt.com/73kp"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187353937952817158"], "id": "1187353937952817158", "created_at": "2019-10-24T13:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/wZky6XaWdP\n\nA pesar de ser eliminada, la publicaci\u00f3n fue fuertemente criticada en la red social.", "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187315928087912449"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187126326341328902"}], "id": "1187315928087912449", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.6459, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 147, "end": 162, "probability": 0.886, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "created_at": "2019-10-24T10:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@DanielUrresti1 Es un milagro de octubre que ahora RPP y Patricia del R\u00edo le este reclamando eso a Bartra. Todo lo que hace la CONVENIENCIA. Antes Patricia del R\u00edo tambi\u00e9n pidi\u00f3 que era demasiado que se le investigue al cobarde suicida de Garc\u00eda. Los tiempos s\u00ed que cambian", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "author_id": "225269639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/CWJG4jmkMl", "expanded_url": "https://twitter.com/RafelitoRojo/status/1186838620730220544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWJG4jmkMl", "media_key": "3_1186838597556723712"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 156, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "ClanPussicats"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "YoTeEntregar\u00eda"}, {"start": 143, "end": 157, "tag": "ClanPussicats"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186838620730220544"], "id": "1186838620730220544", "created_at": "2019-10-23T02:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "#YoTeEntregar\u00eda mi sinceridad y mis disculpas, la certeza de que no quiero da\u00f1arte, quiero amarte siempre. Si es suicida la sinceridad sirve?\n\n#ClanPussicats https://t.co/CWJG4jmkMl", "author_id": "1128122680471896064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/kyRmmKOhOn", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1187356523397337088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kyRmmKOhOn", "media_key": "7_1187356014087168001"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8183, "type": "Other", "normalized_text": "LaLibertad"}, {"start": 12, "end": 25, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Campos"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 122, "username": "MIDIS_Pension65", "id": "2587841568"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LaLibertad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187356523397337088"], "id": "1187356523397337088", "created_at": "2019-10-24T13:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 143, "like_count": 519, "quote_count": 84}, "text": "#LaLibertad Ricardo Campos, de 77 a\u00f1os, camina por varias horas cargando a su esposa, para cobrar pensi\u00f3n @MIDIS_Pension65 https://t.co/kyRmmKOhOn", "author_id": "2205328350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/3M8STwnJ73", "expanded_url": "https://twitter.com/GPPopularExt/status/1187357775464222721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3M8STwnJ73", "media_key": "3_1187357768346415104"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 206, "probability": 0.3967, "type": "Other", "normalized_text": "Pleno7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LAHCarron", "id": "277676417"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 207, "tag": "Pleno7"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187357775464222721"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187357766148603904"}], "id": "1187357775464222721", "created_at": "2019-10-24T13:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfdb\ufe0f.@LAHCarron: En un momento de bonanza econ\u00f3mica nuestra deuda sigue creciendo y esto si es preocupante. Debemos preguntarnos por qu\u00e9 nuestra deuda sigue subiendo mientras que el d\u00e9ficit desciende.  #Pleno7 https://t.co/3M8STwnJ73", "in_reply_to_user_id": "3385811680", "author_id": "3385811680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187286515275223040"], "id": "1187286515275223040", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.7471, "type": "Person", "normalized_text": "Primo de Rivera"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6415, "type": "Place", "normalized_text": "Valle"}]}, "created_at": "2019-10-24T08:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 9, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "Sacar a Primo de Rivera, resignificar el Valle, derogar la ley de Amnist\u00eda para investigar los cr\u00edmenes del franquismo, recuperar edificios que se apropiaron ilegalmente, obligar a empresas que se lucraron durante la dictadura a pagar lo q le deben a la sociedad espa\u00f1ola....", "author_id": "241217153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/K6J9wlOdDe", "expanded_url": "https://twitter.com/nekroRP/status/1187029599743565825", "display_url": "twitter.com/nekroRP/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187128342413271047"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187029599743565825"}], "id": "1187128342413271047", "created_at": "2019-10-23T22:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 210, "reply_count": 51, "like_count": 865, "quote_count": 14}, "text": "Rosa Bartra no solo es una mit\u00f3mana, es irritante, petulante y cree que quienes la escuchan son iguales de est\u00fapidos que sus votantes.\nPersonalmente no soporto escucharla. https://t.co/K6J9wlOdDe", "author_id": "127946842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/BTJEEbYk9o", "expanded_url": "https://twitter.com/majorolimpio/status/1187338169211072517/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BTJEEbYk9o", "media_key": "7_1187338084330934272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187338169211072517"], "id": "1187338169211072517", "created_at": "2019-10-24T12:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1990, "reply_count": 1458, "like_count": 11153, "quote_count": 352}, "text": "Mulher entrando em casa, bandidos viram a oportunidade e foram pra cima. S\u00f3 n\u00e3o contavam que ela estaria armada! FIM! https://t.co/BTJEEbYk9o", "author_id": "94451423"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xqWoeDOgrG", "expanded_url": "http://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/0fcRLpvNcE", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1187171890412032000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fcRLpvNcE", "media_key": "3_1187171888675643393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.8108, "type": "Other", "normalized_text": "HT"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7964, "type": "Other", "normalized_text": "Primeroalas8"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 67, "tag": "Primeroalas8"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187171890412032000"], "id": "1187171890412032000", "created_at": "2019-10-24T01:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 164, "like_count": 29, "quote_count": 8}, "text": "Buenas noches. Responde nuestra pregunta usando el HT #Primeroalas8 y tus comentarios aparecer\u00e1n en pantalla \u25ba https://t.co/xqWoeDOgrG https://t.co/0fcRLpvNcE", "author_id": "248692867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/fhwgw8tqQU", "expanded_url": "https://twitter.com/conytapekita/status/1187348156591362048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fhwgw8tqQU", "media_key": "3_1187348148706054146"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 137, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "ChileQuiereCambios"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 138, "tag": "ChileQuiereCambios"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187348156591362048"], "id": "1187348156591362048", "created_at": "2019-10-24T12:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1460, "reply_count": 86, "like_count": 1490, "quote_count": 66}, "text": "Ella no puede vivir con 9 millones mensuales , pero el pueblo se debe conformar con 300 lucas mensuales?! Care raja\u2019!\n #ChileQuiereCambios https://t.co/fhwgw8tqQU", "author_id": "215445314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/O3tZZKbxz5", "expanded_url": "https://twitter.com/Wolfdruida/status/1187221508294434817", "display_url": "twitter.com/Wolfdruida/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "trol"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.7222, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.2837, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187345803423166465"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187221508294434817"}], "id": "1187345803423166465", "created_at": "2019-10-24T12:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Pobre trol, ah\u00ed solo se da cuenta que al suicida lo investigaba la fiscal\u00eda. Es lavada de manos simolemente. Y las recimendaciones pasadas al MP ninguna menciona a AG.\nUna acusaci\u00f3n constitucional es lo que le espera por encubridora. https://t.co/O3tZZKbxz5", "author_id": "344365313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/L2RFQC0a8r", "expanded_url": "https://twitter.com/nachomdeo/status/1187319455694688256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L2RFQC0a8r", "media_key": "3_1187319444051300353"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Clar\u00edn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187319455694688256"], "id": "1187319455694688256", "created_at": "2019-10-24T10:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1878, "reply_count": 554, "like_count": 3503, "quote_count": 300}, "text": "Alberto Fern\u00e1ndez acaba de asumir en la redacci\u00f3n del Diario Clar\u00edn https://t.co/L2RFQC0a8r", "author_id": "1090030958"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/pj2B5aiGd2", "expanded_url": "http://bit.ly/2JizkI6", "display_url": "bit.ly/2JizkI6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wradio.com.co/opinion/tema_del_dia/a-que-candidato-usted-no-le-daria-su-voto-novotariapor/tema/3970307.aspx"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/okWSbc3LFn", "expanded_url": "https://twitter.com/WRadioColombia/status/1187312300035842049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/okWSbc3LFn", "media_key": "3_1187312292905529345"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 120, "tag": "NoVotar\u00edaPor"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187312300035842049"], "id": "1187312300035842049", "created_at": "2019-10-24T10:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 420, "like_count": 33, "quote_count": 18}, "text": "\u00bfA qu\u00e9 candidato usted no le dar\u00eda su voto?\n\nParticipe en nuestro tema del d\u00eda y cu\u00e9ntenos su opini\u00f3n con: #NoVotar\u00edaPor &gt;&gt; https://t.co/pj2B5aiGd2 https://t.co/okWSbc3LFn", "author_id": "20560294"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Ghtt29sw9J", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1187126047973748737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ghtt29sw9J", "media_key": "3_1187121532763541505"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Ghtt29sw9J", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1187126047973748737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ghtt29sw9J", "media_key": "3_1187121543475793922"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Ghtt29sw9J", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1187126047973748737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ghtt29sw9J", "media_key": "3_1187121592997990400"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Ghtt29sw9J", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1187126047973748737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ghtt29sw9J", "media_key": "3_1187121626606919680"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187126047973748737"], "id": "1187126047973748737", "created_at": "2019-10-23T21:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 92, "quote_count": 2}, "text": "El director David Ayer comparte im\u00e1genes de las pruebas de maquillaje y vestuario de Margot Robbie como Harley Quinn para Escuadr\u00f3n Suicida (2016) https://t.co/Ghtt29sw9J", "author_id": "108919585"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187353249176834049"], "id": "1187353249176834049", "created_at": "2019-10-24T13:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Opinione impopolare : Non capisco perch\u00e9 ogni volta che c\u2019\u00e8 un omicidio/ suicidio/ qualunque cosa la frase pi\u00f9 gettonata \u00e8 \u201c Non si pu\u00f2 morire cos\u00ec\u201d. Non \u00e8 una critica ma un\u2019osservazione. La trovo una frase fin troppo meccanica, si pu\u00f2 morire eccome \u201ccos\u00ec\u201d in realt\u00e0. #Roma", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 273, "tag": "Roma"}]}, "author_id": "1166781681010991105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353836329095168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187352017653641217"}], "id": "1187353836329095168", "created_at": "2019-10-24T13:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Anyelkaos @ale2lazo @FranciscoSazo Haber,  para nada comparto el hecho de dispararle a la gente,  para nada.  Pero insisto (te lo digo con razon) en los muchos casos si estos cabros renuncian,  vuelven a la pobreza. Lo que haces solo hace dividir a la ciudadan\u00eda,  el unico enemigo son los pol\u00edticos", "in_reply_to_user_id": "1134139729132347392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Anyelkaos", "id": "1134139729132347392"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "ale2lazo", "id": "1143181110676996102"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "FranciscoSazo", "id": "346951232"}]}, "author_id": "747099135333961728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/VXBidpzIf2", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorjuanatey/status/1187315556325699585", "display_url": "twitter.com/hectorjuanatey\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Paquito"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187339419050827778"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187315556325699585"}], "id": "1187339419050827778", "created_at": "2019-10-24T12:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 33, "like_count": 1012, "quote_count": 7}, "text": "S\u00f3lo ha bastado con sacar a Paquito para ver la semejante mierda que tenemos en este pa\u00eds. https://t.co/VXBidpzIf2", "author_id": "2755544640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/6GBA6nTqWR", "expanded_url": "https://twitter.com/receitaazul/status/1187121159172775939/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6GBA6nTqWR", "media_key": "3_1187121153141346304"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187121159172775939"], "id": "1187121159172775939", "created_at": "2019-10-23T21:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u201cEu sumo as vezes mas eu to sempre na \u00e1rea\u201d\n\u00cdcone supremo https://t.co/6GBA6nTqWR", "author_id": "264159238"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/TM2uw64pES", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGsbw5", "display_url": "dlvr.it/RGsbw5"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/rks4CcE2Dh", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1187353077516423168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rks4CcE2Dh", "media_key": "3_1187353075800895488"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6381, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n 75"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8452, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353077516423168"], "id": "1187353077516423168", "created_at": "2019-10-24T13:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida en la Regi\u00f3n 75 de Canc\u00fan https://t.co/TM2uw64pES https://t.co/rks4CcE2Dh", "author_id": "1966735302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/CCQCxhgShG", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGsbw7", "display_url": "dlvr.it/RGsbw7"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ITxThaf0vb", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaCozumel/status/1187353078632050688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ITxThaf0vb", "media_key": "3_1187353076304236544"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6381, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n 75"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8452, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187353078632050688"], "id": "1187353078632050688", "created_at": "2019-10-24T13:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida en la Regi\u00f3n 75 de Canc\u00fan https://t.co/CCQCxhgShG https://t.co/ITxThaf0vb", "author_id": "3494743584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/wgaMoevyr0", "expanded_url": "http://bit.ly/2N6I3OJ", "display_url": "bit.ly/2N6I3OJ"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/QlMNnd1121", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1186968924484751361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QlMNnd1121", "media_key": "3_1186968917530550272"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "CNH"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "EstadaoSaoPaulo", "id": "76715426"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186968924484751361"], "id": "1186968924484751361", "created_at": "2019-10-23T11:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 497, "reply_count": 523, "like_count": 4067, "quote_count": 1259}, "text": "&gt;@EstadaoSaoPaulo Jovem morre ap\u00f3s ser atingido por carro de luxo dirigido por motorista de 18 anos sem CNH https://t.co/wgaMoevyr0 https://t.co/QlMNnd1121", "author_id": "9317502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/X1Ax2ZhSba", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1187080212196069376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1Ax2ZhSba", "media_key": "3_1187079903428206592"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/X1Ax2ZhSba", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1187080212196069376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1Ax2ZhSba", "media_key": "3_1187079979340881924"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/X1Ax2ZhSba", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1187080212196069376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1Ax2ZhSba", "media_key": "3_1187080046743314433"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/X1Ax2ZhSba", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1187080212196069376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1Ax2ZhSba", "media_key": "3_1187080145393373184"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 127, "end": 143, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187080212196069376"], "id": "1187080212196069376", "created_at": "2019-10-23T18:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 184, "quote_count": 5}, "text": "OPA! \n\nEm seu Instagram, David Ayer postou novas imagens da atriz Margot Robbie como a Harley Quinn em fotos dos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/X1Ax2ZhSba", "author_id": "1074468328163500033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187210006963326976"], "id": "1187210006963326976", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "Proerd"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Rubens"}]}, "created_at": "2019-10-24T03:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 129, "quote_count": 1}, "text": "eu at\u00e9 hoje lembro quando tava no Proerd e perguntei pro policial que dava aula se ele j\u00e1 tinha matado algu\u00e9m, ele disse \u2018n\u00e3o posso comentar\u2019\n\neu cheguei em casa e falei \u2018m\u00e3e o policial que me deu aula j\u00e1 matou 10 drogados\u2019\n\neu era o Nelson Rubens", "author_id": "70824146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187352438875054080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187063764090265602"}], "id": "1187352438875054080", "created_at": "2019-10-24T12:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SoniaGnda Jajajajjaja creo que te tiene mucha envidia/bronca/vaya a saber qu\u00e9", "in_reply_to_user_id": "155014559", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SoniaGnda", "id": "155014559"}]}, "author_id": "186522754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fyRdny7bSn", "expanded_url": "https://twitter.com/_DAGOSPIA_/status/1187284566731608064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyRdny7bSn", "media_key": "3_1187284564508581888"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187284566731608064"], "id": "1187284566731608064", "created_at": "2019-10-24T08:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 4}, "text": "IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https://t.co/fyRdny7bSn", "author_id": "70971449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ZvwOgmjqne", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoPerro/status/1187212938295296000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZvwOgmjqne", "media_key": "3_1187212930791677952"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Villar\u00e1n"}, {"start": 127, "end": 141, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvarez Rodrich"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187212938295296000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187204490673278976"}], "id": "1187212938295296000", "created_at": "2019-10-24T03:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@PeruanoComunica \u00c9sta foto jironeando con su s\u00faper amiga (la corrupta Susana Villar\u00e1n y verdadera m\u00e1quina de robar) destroza a \u00c1lvarez Rodrich. https://t.co/ZvwOgmjqne", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "author_id": "874312410005479425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/O5q2tnCYaa", "expanded_url": "https://twitter.com/linc_smash/status/1186551626850545664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5q2tnCYaa", "media_key": "7_1186551572630781952"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186900449913442304"], "id": "1186900449913442304", "created_at": "2019-10-23T07:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67233, "reply_count": 2267, "like_count": 237887, "quote_count": 7909}, "text": "This is a video of a Japanese firefighter rescuing a suicidal lady\ud83d\udd25. Wow \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude2b\n\n https://t.co/O5q2tnCYaa", "author_id": "251084543"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187349622739603456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187347833768304641"}], "id": "1187349622739603456", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.3384, "type": "Organization", "normalized_text": "Young Bucks"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "Cassidy"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.8961, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 104, "tag": "AEWDynamite"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Young Bucks superkicking Cassidy after the devastating superkicks he delivered was amazing! #AEWDynamite", "in_reply_to_user_id": "3909884494", "author_id": "3909884494"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UJ0c8MHEgp", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1185523389164933121"], "id": "1185523389164933121", "created_at": "2019-10-19T11:49:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/UJ0c8MHEgp", "author_id": "586811319"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/XPvv4uwQHs", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/las-viudas/?fl_builder", "display_url": "revistaanestesia.com/las-viudas/?fl\u2026", "unwound_url": "http://revistaanestesia.com/las-viudas/?fl_builder"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9513, "type": "Other", "normalized_text": "Las viudas"}, {"start": 56, "end": 76, "probability": 0.8856, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir, misi\u00f3n suicida"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187095201376067585"], "id": "1187095201376067585", "created_at": "2019-10-23T19:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Los invito de nuevo a leer \u201cLas viudas\u201d, en mi columna \u201cVivir, misi\u00f3n suicida\u201d de Revista Anestesia. https://t.co/XPvv4uwQHs", "author_id": "1141503217739554817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187128750019878913"], "id": "1187128750019878913", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7453, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-10-23T22:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 2151, "like_count": 2149, "quote_count": 1006}, "text": "Responde este tuit con la pel\u00edcula que podr\u00edas ver mil veces y nunca te va a aburrir. \ud83c\udfac", "author_id": "2195198102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/7phsxk9ovk", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruPressTv/status/1186992213366050817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7phsxk9ovk", "media_key": "3_1186992189412384769"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.597, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Pari"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Iberico"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.6265, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.4453, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "LavaJato"}, {"start": 210, "end": 220, "tag": "Odebrecht"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186992213366050817"], "id": "1186992213366050817", "created_at": "2019-10-23T13:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 789, "reply_count": 144, "like_count": 1617, "quote_count": 86}, "text": "Expresidente de la Comisi\u00f3n #LavaJato, Juan Pari, revela que Luis Iberico, cuando era presidente del Congreso en el 2016, se neg\u00f3 a poner a debate el informe que acusaba a Alan Garc\u00eda con presuntos sobornos de #Odebrecht. https://t.co/7phsxk9ovk", "author_id": "758127937568792576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/qe3ES79Sr9", "expanded_url": "https://twitter.com/kingkatelynnd/status/1187152219147132930/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qe3ES79Sr9", "media_key": "7_1187152199173849088"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187152219147132930"], "id": "1187152219147132930", "created_at": "2019-10-23T23:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90803, "reply_count": 1296, "like_count": 360595, "quote_count": 9434}, "text": "Me trying to get rid of the toxic ex that that refuses to leave me alone: https://t.co/qe3ES79Sr9", "author_id": "3108870689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265111939076096"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265112001912832"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/FQuRERqHIs", "expanded_url": "https://twitter.com/angelencinas/status/1187265151935942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQuRERqHIs", "media_key": "3_1187265111972560898"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JorgeRiechmann", "id": "3157316962"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187265151935942656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187258033988145152"}], "id": "1187265151935942656", "created_at": "2019-10-24T07:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeRiechmann Atrapados en un \u201csentido com\u00fan\u201d suicida. https://t.co/FQuRERqHIs", "in_reply_to_user_id": "3157316962", "author_id": "95232292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/VDXwYZlQ3p", "expanded_url": "https://twitter.com/j_gufo/status/1186894395850801153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VDXwYZlQ3p", "media_key": "3_1186894390532419584"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186894395850801153"], "id": "1186894395850801153", "created_at": "2019-10-23T06:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "text": "Secondo questi pm probabilmente classe 1870, i social godono di scarsa considerazione e credibilit\u00e0. Forse chi ha perso un figlio suicida a causa del cyberbullismo non la pensa esattamente cosi. Che siamo un Paese da terzo mondo si capisce da queste sfumature. https://t.co/VDXwYZlQ3p", "author_id": "707586648"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187226798028972033"], "id": "1187226798028972033", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.4943, "type": "Other", "normalized_text": "closet"}]}, "created_at": "2019-10-24T04:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Suicida de closet", "author_id": "1967596358"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187081286160146446"], "id": "1187081286160146446", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "created_at": "2019-10-23T19:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 5}, "text": "j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. porque ele tem uma arma com 6 balas e d\u00e1 7 ou 8 tiros...", "author_id": "999910690398781440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/TgHGStNUDR", "expanded_url": "https://www.lapresse.ca/actualites/justice-et-faits-divers/201910/24/01-5246696-drame-familial-a-montreal-une-scene-insoutenable.php", "display_url": "lapresse.ca/actualites/jus\u2026"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 90, "username": "LP_LaPresse", "id": "10681662"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1187347242438582272"], "id": "1187347242438582272", "created_at": "2019-10-24T12:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Drame familial \u00e0 Montr\u00e9al: une sc\u00e8ne insoutenable https://t.co/TgHGStNUDR via @lp_lapresse", "author_id": "863818148855918592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187330097818279937"], "id": "1187330097818279937", "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 223, "probability": 0.9599, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1094, "reply_count": 589, "like_count": 3656, "quote_count": 85}, "text": "Las posibilidades de que algo planteado como un acto central de campa\u00f1a partidista se convirtiera en un acto de homenaje y exaltaci\u00f3n fascista eran alt\u00edsimas. Y ha pasado.\n\nQuien est\u00e9 ideando la estrategia electoral del PSOE estos meses o es un negligente o es un irresponsable.", "author_id": "2904896141"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186705307122184197"], "id": "1186705307122184197", "created_at": "2019-10-22T18:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "text": "depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa especial pra voc\u00ea se suicida.", "author_id": "740959935169744896"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187345923262877697"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187345379689467905"}], "id": "1187345923262877697", "created_at": "2019-10-24T12:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GreenVanilLaura @N3ssuno76 Era solo una battuta \ud83d\ude10", "in_reply_to_user_id": "538674099", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GreenVanilLaura", "id": "538674099"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "N3ssuno76", "id": "1409278541116629001"}]}, "author_id": "305466089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/1vByLgX9W7", "expanded_url": "https://twitter.com/Wolfdruida/status/1187221508294434817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vByLgX9W7", "media_key": "3_1187221495795322881"}, {"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/1vByLgX9W7", "expanded_url": "https://twitter.com/Wolfdruida/status/1187221508294434817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vByLgX9W7", "media_key": "3_1187221495803760641"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "srotta", "id": "237299421"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1187221508294434817"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186997912603111427"}], "id": "1187221508294434817", "created_at": "2019-10-24T04:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@srotta @RPPNoticias https://t.co/1vByLgX9W7", "in_reply_to_user_id": "237299421", "author_id": "1390843003"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185471769345429504"], "id": "1185471769345429504", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.4302, "type": "Other", "normalized_text": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-10-19T08:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Y donde est\u00e1 la experta en investigaci\u00f3n de la comisi\u00f3n lava jato, que gasto 6 millones, lavo la carita del suicida y la SraKaos, tendr\u00e1 que rendir cuentas ante la ley por encubridora.", "author_id": "1018098964980228096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187246812194922496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187135399807848448"}], "id": "1187246812194922496", "entities": {"annotations": [{"start": 276, "end": 286, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "LavaJato_Peru", "id": "833766984949067776"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 106, "end": 116, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 130, "end": 143, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "created_at": "2019-10-24T05:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@rosamariabartra @LavaJato_Peru @canalN_ @noticiAmerica @ExpresoPeru @Politica_ECpe @exitosape @Gestionpe @BankadaFP @RPPNoticias @diariocorreo Mentirosa hay muchos videos donde tu misma dices q no se encontr\u00f3 ningun argumento para la acusar constitucionalmente al suicida de alan Garc\u00eda.. H\u00e1game el favor no mienta al pueblo ya q sabemos q eres del mismo clan criminal del apra!!", "in_reply_to_user_id": "67978697", "author_id": "706868505"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187344318601875456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187304077430001664"}], "id": "1187344318601875456", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9459, "type": "Other", "normalized_text": "MAMAvote"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pinktunica", "id": "1022664252891512832"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "euphoriajiminx", "id": "1333966546465665025"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 70, "end": 78, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 64, "tag": "MAMAvote"}, {"start": 65, "end": 69, "tag": "BTS"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pinktunica @euphoriajiminx @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida #MAMAvote #BTS @BTS_twt", "in_reply_to_user_id": "1022664252891512832", "author_id": "1150525899776909313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187308636214829056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187307184570413057"}], "id": "1187308636214829056", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.9566, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.4449, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.6384, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Supremo"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.4435, "type": "Organization", "normalized_text": "Junta electoral"}]}, "created_at": "2019-10-24T10:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2278, "reply_count": 465, "like_count": 5441, "quote_count": 133}, "text": "En una verg\u00fcenza el silencio c\u00f3mplice del PP y de Cs, y la v\u00eda libre del Tribunal Supremo y de la Junta electoral, para cometer esta tropel\u00eda.\n\nAhora ir\u00e1n a por la Cruz, esparciendo el odio desde las instituciones, y todos ser\u00e9is responsables.", "in_reply_to_user_id": "260788584", "author_id": "260788584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187343741511749634"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187341793832132609"}], "id": "1187343741511749634", "created_at": "2019-10-24T12:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@santafosta20 Joder... Lo has clavao \ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "205488414", "author_id": "3290264848"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187077636935311360"], "id": "1187077636935311360", "created_at": "2019-10-23T18:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 10, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "text": "Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai barconi che si ribaltano, ai curdi sterminati, ai cileni perseguitati...non sappiamo pi\u00f9 reagire.", "author_id": "880787536049844227"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187309187778396162"], "id": "1187309187778396162", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-10-24T10:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 462, "reply_count": 25, "like_count": 2076, "quote_count": 29}, "text": "Eu aqui na Alemanha, as imagens das pris\u00f5es brasileiras conhecidas internacionalmente, tenho q explicar como o STF, q reconheceu inconstitucional o pr\u00f3prio estado das pris\u00f5es, n\u00e3o v\u00ea nada demais em uma pessoa ser encarcerada para cumprir uma pena ainda n\u00e3o transitada em julgado!", "author_id": "3428696883"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187168772643274757"], "id": "1187168772643274757", "entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 282, "probability": 0.6428, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWPittsburgh"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 283, "tag": "AEWPittsburgh"}]}, "created_at": "2019-10-24T00:47:46.000Z", "geo": {"place_id": "f9a4ed4d94a9b93f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 27, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "text": "I\u2019ve counted six dives so far in the first 46 minutes of the show. The only reason I say that is more dives you do the more it cheapens them. If you did it to three dives a show then it\u2019s special. You\u2019re doing six &amp; 46 minutes then it becomes just like a bodyslam. #AEWPittsburgh", "author_id": "173071928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187341525858037760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187341309771763712"}], "id": "1187341525858037760", "created_at": "2019-10-24T12:14:14.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_Adedeia @Ilkoolatra Matei o paciente?", "in_reply_to_user_id": "102505949", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "Ilkoolatra", "id": "224201203"}]}, "author_id": "1075149619506634752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ubFYzCI0Wi", "expanded_url": "https://www.thesun.co.uk/news/10174799/bodies-found-essex-lorry-grays-pictured/?utm_medium=Social&utm_campaign=sunmaintwitter&utm_source=Twitter#Echobox=1571843567", "display_url": "thesun.co.uk/news/10174799/\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3gdMRYkQdv", "expanded_url": "https://twitter.com/TheSun/status/1187024078030458880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3gdMRYkQdv", "media_key": "3_1187024074884689920"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "HGV"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187024078030458880"], "id": "1187024078030458880", "created_at": "2019-10-23T15:12:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 341, "like_count": 226, "quote_count": 483}, "text": "First pic of driver arrested after 39 bodies of 'mass murder victims' found in HGV https://t.co/ubFYzCI0Wi https://t.co/3gdMRYkQdv", "author_id": "34655603"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/NvIPyjMTL8", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/escenarios/escuela-comica-suicida-repasa-vida-bunuel_1391993.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/escen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/cultura/2019/10/23/escuela-comica-suicida-repasa-vida-46592762.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3635, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 55, "tag": "teatro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187067628046733313"], "id": "1187067628046733313", "created_at": "2019-10-23T18:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Escuela C\u00f3mica Suicida repasa la vida de Bu\u00f1uel #teatro  https://t.co/NvIPyjMTL8", "author_id": "46668976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187340395354755072"], "id": "1187340395354755072", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Berni"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 998, "reply_count": 92, "like_count": 3118, "quote_count": 7}, "text": "Veo que \u201cNisman\u201d fue tendencia en twitter. \nA todos los inmorales que sacaron ese tema para compararlo con la aparici\u00f3n de los cuadernos como hacen siempre decirles que en campa\u00f1a no lo nombre ni una vez. Ni siquiera cuando me cruc\u00e9 en intratables con Berni el Lunes. \nAmorales.", "author_id": "1864835456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187314299297058816"], "id": "1187314299297058816", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-24T10:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "author_id": "176498335"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/neEIpd5YBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/juansantiago77/status/1187048986982649861", "display_url": "twitter.com/juansantiago77\u2026"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 167, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 11, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187057450500984832"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187048986982649861"}], "id": "1187057450500984832", "created_at": "2019-10-23T17:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Y @alferdez en silencio.\nNo te das cuenta que te va a estallar a vos? Nadie de a tu alrededor te lo avisa? En serio crees que lo van a poder manejar?\nLa crisis, Alberto, es inevitable, pero al menos deslind\u00e1 responsabilidades. El silencio las acumula solo en vos. Es suicida. https://t.co/neEIpd5YBJ", "author_id": "2615713526"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187320158378967041"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187319136562614273"}], "id": "1187320158378967041", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.3957, "type": "Organization", "normalized_text": "vjs"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.3316, "type": "Other", "normalized_text": "Medievil"}, {"start": 241, "end": 256, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "Link's Awakening"}]}, "created_at": "2019-10-24T10:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Hoy d\u00eda s\u00f3lo te puede gustar una marca de vjs a la vez, y s\u00f3lo te puede gustar lo que gusta a todos. Cualquier opci\u00f3n mixta o intermedia es suicida.\n\nUn d\u00eda est\u00e1s tranquilo defendiendo a Medievil y eres un fan\u00e1tico, y otro d\u00eda defendiendo a Link's Awakening y eres un fan\u00e1tico.", "in_reply_to_user_id": "259182274", "author_id": "259182274"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187327523081859072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187327522020696071"}], "id": "1187327523081859072", "created_at": "2019-10-24T11:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "2. NIKADA ne iznositi detalje o suicidu - brojna istra\u017eivanja pokazala su da time pove\u0107avate opasnost od tzv. Verterovog efekta (kopiranje suicida)\n3. Le\u0161inarskim izve\u0161tavanjam (nemam drugi izraz za na\u010din na koji se o ovoj temi izve\u0161tava) kr\u0161ite ne samo novinarske kodekse...", "in_reply_to_user_id": "1125681787", "author_id": "1125681787"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187327522020696071"], "id": "1187327522020696071", "created_at": "2019-10-24T11:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Glavnim i odgovornim urednicima tabloida - molim RT! \n\n1. Preporuka SZO je da se ne koristi izraz \"izvr\u0161io/po\u010dinio samoubistvo\" jer time stigmatizujete i tu osobu i njene bli\u017enje, suicid nije krivi\u010dno delo da bi bio izvr\u0161en ili po\u010dinjen -osoba je preminula od suicida", "author_id": "1125681787"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187338343111184384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187338069164343297"}], "id": "1187338343111184384", "created_at": "2019-10-24T12:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00e9 mt louco td oq ela passou aquele home era um peidado da cabe\u00e7a total", "in_reply_to_user_id": "2434704724", "author_id": "2434704724"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/jYbsYez0LN", "expanded_url": "https://twitter.com/CsGalicia/status/1187334937235599360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jYbsYez0LN", "media_key": "3_1187334930545676289"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 91, "probability": 0.4749, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno Catal\u00e1n"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 175, "end": 188, "probability": 0.7741, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1aEnMarcha"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "Beatriz_Pino_", "id": "275475219"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 189, "tag": "Espa\u00f1aEnMarcha"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187334937235599360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187334927223836672"}], "id": "1187334937235599360", "created_at": "2019-10-24T11:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcfb @Beatriz_Pino_ \u201cTorra es un pir\u00f3mano y un conductor suicida al frente del Gobierno Catal\u00e1n. Por eso, no puede seguir ni un minuto m\u00e1s representando al Estado en Catalu\u00f1a.\u201d #Espa\u00f1aEnMarcha https://t.co/jYbsYez0LN", "in_reply_to_user_id": "2342348916", "author_id": "2342348916"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/YCnqaEnwBo", "expanded_url": "https://twitter.com/elpoderdelc/status/1186722425368543232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCnqaEnwBo", "media_key": "3_1186722419928686592"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 204, "username": "jesusardgz", "id": "1060710275870011392"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 224, "tag": "EtiquetadoClaroYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186722425368543232"], "id": "1186722425368543232", "created_at": "2019-10-22T19:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 146, "quote_count": 4}, "text": "Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por comestibles buenos para vender y malos para nutrir, argumenta la senadora @jesusardgz. #EtiquetadoClaroYa https://t.co/YCnqaEnwBo", "author_id": "148944244"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9GmRSJcTbK", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 127, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187098819424595969"], "id": "1187098819424595969", "created_at": "2019-10-23T20:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "Truffare i disoccupati... Ma quando ci siamo ridotti cos\u00ec? Che tristezza, povero ragazzo. \nhttps://t.co/9GmRSJcTbK di @LaStampa", "author_id": "403444000"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185912673894064130"], "id": "1185912673894064130", "created_at": "2019-10-20T13:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 5, "like_count": 190, "quote_count": 3}, "text": "tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.", "author_id": "984580833053986818"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187020291261784065"], "id": "1187020291261784065", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.3785, "type": "Person", "normalized_text": "urubu"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "encontro"}]}, "created_at": "2019-10-23T14:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "#encontro j\u00e1 indenizaram as fam\u00edlias, foi algu\u00e9m preso a\u00ed no ninho do urubu!!!!", "author_id": "1183465091628437505"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186998111765483528"], "id": "1186998111765483528", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}]}, "created_at": "2019-10-23T13:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7600, "reply_count": 4785, "like_count": 37178, "quote_count": 943}, "text": "Na Am\u00e9rica do Sul, estamos vivendo um momento dif\u00edcil, em q a esquerda radical, desesperada pela derrota, vai jogar todas as suas fichas na mesa para conturbar a vida dos pa\u00edses da regi\u00e3o. Vai tentar retornar ao poder de qq maneira e nos jogar no abismo em q n\u00f3s paramos na porta.", "author_id": "1163562471854133250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/paUECGTF32", "expanded_url": "https://twitter.com/flaamor1981/status/1187193966971838465", "display_url": "twitter.com/flaamor1981/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187331756531290118"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187193966971838465"}], "id": "1187331756531290118", "created_at": "2019-10-24T11:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N acredito que as pessoas ainda est\u00e3o insistindo nisso \nO flamengo nunca honrou esses meninos\nO flamengo MATOU eles por neglig\u00eancia e depois fez de tudo pra n dar a devida assist\u00eancia pras fam\u00edlias \nSe toquem https://t.co/paUECGTF32", "author_id": "2795228875"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/JjxmfGqsEp", "expanded_url": "https://twitter.com/CsGalicia/status/1187334927223836672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JjxmfGqsEp", "media_key": "3_1187334922240962561"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 145, "end": 158, "probability": 0.7984, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1aEnEspa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "Beatriz_Pino_", "id": "275475219"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 159, "tag": "Espa\u00f1aEnEspa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187334927223836672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187334919263019011"}], "id": "1187334927223836672", "created_at": "2019-10-24T11:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcfb @Beatriz_Pino_ \u201cCs ya ha suprimido el impuesto de sucesiones en varias Comunidades Aut\u00f3nomas y que nadie dude, que lo haremos en toda Espa\u00f1a\u201d #Espa\u00f1aEnEspa\u00f1a https://t.co/JjxmfGqsEp", "in_reply_to_user_id": "2342348916", "author_id": "2342348916"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187334719811309568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187334136148758533"}], "id": "1187334719811309568", "created_at": "2019-10-24T11:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@actheuniverse saliste 3 mins en el escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "810963367171125248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "actheuniverse", "id": "2998807186"}]}, "author_id": "329051303"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/pociRLb6mE", "expanded_url": "https://twitter.com/MrciaMiranda80/status/1186794545725497344", "display_url": "twitter.com/MrciaMiranda80\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187061094407430145"], "id": "1187061094407430145", "created_at": "2019-10-23T17:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "O ser humano e seu comportamento suicida .. pqp https://t.co/pociRLb6mE", "author_id": "1154964106186756096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187334136148758533"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187330871541600256"}], "id": "1187334136148758533", "created_at": "2019-10-24T11:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "no me interesa tu opini\u00f3n pero gracias jaja\n\nva a ser mi nueva frase pasivo agresiva y pienso utilizarla contigo @_merino94", "in_reply_to_user_id": "810963367171125248", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 123, "username": "_merino94", "id": "1336630058522439681"}]}, "author_id": "810963367171125248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wKospVWB1d", "expanded_url": "https://twitter.com/LuchitoLeivaC/status/1186860815498072064?s=19", "display_url": "twitter.com/LuchitoLeivaC/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laderechadiario", "id": "1169664359628509184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187056960308482048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186820897879023616"}], "id": "1187056960308482048", "created_at": "2019-10-23T17:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@laderechadiario Pi\u00f1era claudica ante la izquierda bolivariana neomarxista que vendr\u00e1 por m\u00e1s. Rendici\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/wKospVWB1d", "in_reply_to_user_id": "1169664359628509184", "author_id": "2846134433"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187331628865077256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187098365928136704"}], "id": "1187331628865077256", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5382, "type": "Other", "normalized_text": "Shihtzu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@g1 Matou um animal por motivo f\u00fatil, \u00e9 crime!! Ainda tem coragem de dizer q o c\u00e3o avan\u00e7ou nele, que perigo um Shihtzu pode oferecer a algu\u00e9m, minha gente?! Filho de uma puta, tem mais q se fuder!!!", "in_reply_to_user_id": "8802752", "author_id": "917956580838182913"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187213541318778881"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187210973712732160"}], "id": "1187213541318778881", "created_at": "2019-10-24T03:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@carlosc00268781 @CesarSandovalP Eso ser\u00eda periodismo suicida. El corrupto colaborador eficaz los despide en una. @gvillasis @socioperiodismo @MavilaHuertasC @alvinaruiza @MelissaPeschier", "in_reply_to_user_id": "735837349767225344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "CesarSandovalP", "id": "449228754"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 125, "end": 141, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 142, "end": 157, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "alvinaruiza", "id": "471066200"}, {"start": 171, "end": 187, "username": "MelissaPeschier", "id": "557992802"}]}, "author_id": "454934639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/AffHe1G3Tm", "expanded_url": "https://republicadecuritiba.net/2019/10/23/haddad-este-pais-so-vai-encontrar-paz-o-dia-em-que-o-lula-subir-a-rampa-do-planalto/", "display_url": "republicadecuritiba.net/2019/10/23/had\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187043835286831107"], "id": "1187043835286831107", "created_at": "2019-10-23T16:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 1585, "like_count": 601, "quote_count": 201}, "text": "Haddad: \u201cEste pa\u00eds s\u00f3 vai encontrar paz o dia em que o Lula subir a rampa do Planalto\u201d https://t.co/AffHe1G3Tm", "author_id": "945809862390370304"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187236562301526016"], "id": "1187236562301526016", "created_at": "2019-10-24T05:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Volevo dire alle cosiddette tweet star di abbassare un po' le ali, che i premi Nobel quest'anno li hanno gi\u00e0 consegnati. Scrivete tweet, non state salvando il mondo", "author_id": "1636129136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187330708513153025"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187329741931589632"}], "id": "1187330708513153025", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "FNATIC"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JacksonCRC", "id": "762769855468675074"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "kngvito", "id": "66444062"}, {"start": 21, "end": 26, "username": "MIBR", "id": "17392584"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@JacksonCRC @kngvito @mibr Mano eu fiquei putasso quando a FNATIC tava fazendo um exec A , a\u00ed o Lucas estou caverna e morreu , passou 3 segundos o Fer rushou no mesmo lugar e morreu , s\u00e3o erros bobos , foi um por um !!!", "in_reply_to_user_id": "762769855468675074", "author_id": "1109504691371679747"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187332785717088256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187332769459912704"}], "id": "1187332785717088256", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Peter S."}]}, "created_at": "2019-10-24T11:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "...no puede ser casualidad que la momia tuviera una herida EXACTAMENTE en el mismo lugar d\u00f3nde a Peter S. el Breve Hermoso le pic\u00f3 el brutal mosquito...", "in_reply_to_user_id": "885192794477932547", "author_id": "885192794477932547"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/6Tikd33K0j", "expanded_url": "https://twitter.com/flaamor1981/status/1187193966971838465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Tikd33K0j", "media_key": "3_1187193964702642177"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187193966971838465"], "id": "1187193966971838465", "created_at": "2019-10-24T02:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5835, "reply_count": 25, "like_count": 13733, "quote_count": 319}, "text": "Voc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o esquecido\nO Flamengo t\u00e1 buscando esse t\u00edtulo para voc\u00eas \u2764\u2764 https://t.co/6Tikd33K0j", "author_id": "1082638182347431936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/UoSLCf3hZF", "expanded_url": "https://glo.bo/2MHDOKL", "display_url": "glo.bo/2MHDOKL", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/bauru-marilia/noticia/2019/10/23/cachorro-e-morto-com-tijolada-apos-discussao-entre-vizinhos-em-tabatinga.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "Shih-tzu"}, {"start": 172, "end": 173, "probability": 0.701, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 174, "tag": "G1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187098365928136704"], "id": "1187098365928136704", "created_at": "2019-10-23T20:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 261, "like_count": 471, "quote_count": 236}, "text": "C\u00e3o da ra\u00e7a Shih-tzu teria feito xixi na roda do carro de um homem que est\u00e1 construindo uma casa no bairro, quando come\u00e7ou a discuss\u00e3o e agress\u00f5es https://t.co/UoSLCf3hZF #G1", "author_id": "8802752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9bLvqnuOXl", "expanded_url": "http://bit.ly/341YR0u", "display_url": "bit.ly/341YR0u"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/QWd3Rvl2tZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1187323176826609665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QWd3Rvl2tZ", "media_key": "3_1187323175593484288"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Matthei"}, {"start": 27, "end": 45, "probability": 0.6129, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e1mara de Diputados"}, {"start": 95, "end": 112, "probability": 0.5316, "type": "Other", "normalized_text": "CooperativaTuRadio"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 113, "tag": "CooperativaTuRadio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187323176826609665"], "id": "1187323176826609665", "created_at": "2019-10-24T11:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 256, "like_count": 657, "quote_count": 65}, "text": "Matthei: Lo que pas\u00f3 en la C\u00e1mara de Diputados es \"de las cosas m\u00e1s vergonzosas que he visto\" #CooperativaTuRadio https://t.co/9bLvqnuOXl https://t.co/QWd3Rvl2tZ", "author_id": "7668952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187122644526743552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187121389695836160"}], "id": "1187122644526743552", "created_at": "2019-10-23T21:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "text": "@Jiminutivo_twt @BTS_twt 2016 tamb\u00e9m amiga foi p\u00e9ssimo a gente se matou de votar fomos boicotada e ainda obrigada a ver a comunidade inteira desmerecendo o aoty deles...", "in_reply_to_user_id": "896927123360886785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "author_id": "1101286587386814464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/7mGorOdpPr", "expanded_url": "https://twitter.com/gonatividade/status/1187205401445654528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7mGorOdpPr", "media_key": "3_1187205393187049473"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187205401445654528"], "id": "1187205401445654528", "created_at": "2019-10-24T03:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "text": "Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos familiares, amigos, etc de pessoas com o comportamento suicida. Servi\u00e7o gratuito e sem v\u00ednculo com a institui\u00e7\u00e3o religiosa que disponibiliza o espa\u00e7o https://t.co/7mGorOdpPr", "author_id": "1085866460201828352"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Tlalpan, Distrito Federal", "id": "2a376531dff3d76a"}, {"full_name": "Villa Soldati, Argentina", "id": "00758a48394df3ce"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Bra\u00e7o do Norte, Brasil", "id": "655345e3ecbf1cdd"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Arcore, Lombardia", "id": "302f9f2e21296b88"}, {"full_name": "Ciudad del Libertador General San Mart\u00edn, Argentina", "id": "004b853c78703c20"}, {"full_name": "Mil\u00e3o, Lombardia", "id": "1ea588c12abd39d7"}]}, "errors": [{"value": "1187349040222093312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187349040222093312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187349040222093312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187298087166992390", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187298087166992390].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187298087166992390", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "943841214364864512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [943841214364864512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "943841214364864512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187351031253856256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187351031253856256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187351031253856256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2849206665", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2849206665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2849206665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184203730666823686", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184203730666823686].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184203730666823686", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187356127299813376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187356127299813376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187356127299813376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124447283616067584", "value": "1124447283616067584", "detail": "User has been suspended: [1124447283616067584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187342241423089664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187342241423089664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187342241423089664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175345956432146433", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1175345956432146433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175345956432146433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187340631607316480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187340631607316480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187340631607316480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186420498667847680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186420498667847680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186420498667847680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1022664252891512832", "value": "1022664252891512832", "detail": "User has been suspended: [1022664252891512832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187304077430001664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187304077430001664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187304077430001664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1187335616255668224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187335616255668224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187335616255668224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187330669556273152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187330669556273152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187330669556273152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1187371575974223872", "oldest_id": "1187330031925772290", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm912u5yqh2tkl27nnzktsmvqj3wd"}}