{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:53:19.000Z", "id": "1208868140492427277", "edit_history_tweet_ids": ["1208868140492427277"], "author_id": "116292158", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:53:18.000Z", "id": "1208868139510980610", "edit_history_tweet_ids": ["1208868139510980610"], "author_id": "1160611885", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:53:05.000Z", "id": "1208868082879541248", "edit_history_tweet_ids": ["1208868082879541248"], "author_id": "741647887", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:52:58.000Z", "id": "1208868054089764865", "edit_history_tweet_ids": ["1208868054089764865"], "author_id": "53198511", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:52:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1146473846448566273", "id": "1208868014105477120", "edit_history_tweet_ids": ["1208868014105477120"], "author_id": "2937717370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MelvinPrez16", "id": "1146473846448566273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208865301829496833"}], "text": "@MelvinPrez16 Una persona que se suicida no est\u00e1 en.sus cabales, es un enfermo."}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-22T21:52:38.000Z", "id": "1208867972091170818", "edit_history_tweet_ids": ["1208867972091170818"], "author_id": "191623167", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezAnibal", "id": "119998164"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/baL3CGSVA6", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/?outputType=amp-type&__twitter_impression=true", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208865736455790592"}], "text": "RT @FernandezAnibal: https://t.co/baL3CGSVA6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:52:32.000Z", "id": "1208867944211632128", "edit_history_tweet_ids": ["1208867944211632128"], "author_id": "1884611113", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oRZKbWRzQW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:52:28.000Z", "id": "1208867927480504320", "edit_history_tweet_ids": ["1208867927480504320"], "author_id": "366841127", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 21, "like_count": 293, "quote_count": 6}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oRZKbWRzQW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/MlZvNCe4bZ", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:52:18.000Z", "id": "1208867887580110850", "geo": {"place_id": "00aecc853a5cea98"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208867887580110850"], "author_id": "885865990441095168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/MlZvNCe4bZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:52:17.000Z", "id": "1208867883327148038", "edit_history_tweet_ids": ["1208867883327148038"], "author_id": "700464940151230464", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:52:09.000Z", "id": "1208867849797804033", "edit_history_tweet_ids": ["1208867849797804033"], "author_id": "496975050", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:52:08.000Z", "id": "1208867846148767745", "edit_history_tweet_ids": ["1208867846148767745"], "author_id": "971531499999846401", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:52:07.000Z", "id": "1208867839450451969", "edit_history_tweet_ids": ["1208867839450451969"], "author_id": "4902929787", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.428, "type": "Other", "normalized_text": "jg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camaleaotriste", "id": "1311430633101684736"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:52:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "915790349804736512", "id": "1208867818122489856", "edit_history_tweet_ids": ["1208867818122489856"], "author_id": "3193011627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208867340961697793"}], "text": "@camaleaotriste mano acabei de entrar em partida que SO EU tava jgando \njg kitou e top parecia que tinha 8 anos e bot suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:51:52.000Z", "id": "1208867777647386629", "edit_history_tweet_ids": ["1208867777647386629"], "author_id": "964855068053864448", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 160, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/aP4dwdUgd3", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:51:50.000Z", "id": "1208867770240307200", "edit_history_tweet_ids": ["1208867770240307200"], "author_id": "28870059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/aP4dwdUgd3 v\u00eda @LANACION"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:51:50.000Z", "id": "1208867768847745029", "edit_history_tweet_ids": ["1208867768847745029"], "author_id": "771044267355766784", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "id": "1208867696177082369", "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "author_id": "33989170", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 28, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/xrKzYsWF7l", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzb", "display_url": "dlvr.it/RLmVzb"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/6zsKrv9FAC", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalDiarioAR/status/1208867695946395649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6zsKrv9FAC", "media_key": "3_1208867694205755392"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "id": "1208867695946395649", "edit_history_tweet_ids": ["1208867695946395649"], "author_id": "452666079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "LaNaci\u00f3n | Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/xrKzYsWF7l https://t.co/6zsKrv9FAC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:51:32.000Z", "id": "1208867695208345601", "edit_history_tweet_ids": ["1208867695208345601"], "author_id": "823975716085702657", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:51:24.000Z", "id": "1208867658097201152", "edit_history_tweet_ids": ["1208867658097201152"], "author_id": "1167162478377283586", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:51:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1189012259210715138", "id": "1208867633212342272", "edit_history_tweet_ids": ["1208867633212342272"], "author_id": "2580985596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "capcentral01", "id": "1189012259210715138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208413140301631488"}], "text": "@capcentral01 @troya_2015 No podes ponerle un microfono por delante se suicida solo el pelotudo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:51:09.000Z", "id": "1208867597602697216", "edit_history_tweet_ids": ["1208867597602697216"], "author_id": "3033155585", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:50:47.000Z", "id": "1208867503281188864", "edit_history_tweet_ids": ["1208867503281188864"], "author_id": "4433119455", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:50:35.000Z", "id": "1208867456502190080", "edit_history_tweet_ids": ["1208867456502190080"], "author_id": "346086619", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:50:01.000Z", "id": "1208867310481690624", "edit_history_tweet_ids": ["1208867310481690624"], "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/vRIk8SiVG7     -", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:50:00.000Z", "id": "1208867309303091200", "edit_history_tweet_ids": ["1208867309303091200"], "author_id": "949382317247729664", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:49:18.000Z", "id": "1208867132383154178", "edit_history_tweet_ids": ["1208867132383154178"], "author_id": "70139140", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:49:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "3394780732", "id": "1208867069896384512", "edit_history_tweet_ids": ["1208867069896384512"], "author_id": "2758663641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "flloridakiilos", "id": "3394780732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208864078820790272"}], "text": "@flloridakiilos Nem me fale sobre isso, pq minha m\u00e3e se suicidou e meu pai acha que n\u00e3o preciso de terapia, e me tratou muito mal na adolesc\u00eancia..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:49:00.000Z", "id": "1208867055623180290", "edit_history_tweet_ids": ["1208867055623180290"], "author_id": "159570041", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.7832, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MajorVitorHugo", "id": "332324517"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:48:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "332324517", "id": "1208866987948019712", "edit_history_tweet_ids": ["1208866987948019712"], "author_id": "1855889546", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208854807089422336"}], "text": "@MajorVitorHugo @joicehasselmann Quer conhecer o verdadeiro car\u00e1ter de uma pessoa, d\u00ea poder a ela, logo se revela. No caso dessa Joice, se enforcou sozinha, mostrou ser ineficiente, ineficaz e uma grande traidora de quem a elegeu em sua calda do cometo. Optou para o lado negro da for\u00e7a, ser\u00e1 lembrada em 2022."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:48:32.000Z", "id": "1208866937800994816", "edit_history_tweet_ids": ["1208866937800994816"], "author_id": "173087742", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:47:55.000Z", "id": "1208866783064723456", "edit_history_tweet_ids": ["1208866783064723456"], "author_id": "722125711", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:47:44.000Z", "id": "1208866736809885702", "edit_history_tweet_ids": ["1208866736809885702"], "author_id": "1369101656", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "Knives out"}, {"start": 120, "end": 134, "probability": 0.7021, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n Am\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rodrismo", "id": "291726149"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:47:33.000Z", "id": "1208866692392247296", "edit_history_tweet_ids": ["1208866692392247296"], "author_id": "496974378", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208855057640366080"}], "text": "RT @rodrismo: Chavales en nada me voy al cine a ver Knives out AKA Pu\u00f1ales por la Espalda AKA la peli esa donde sale el Capit\u00e1n Am\u00e9rica, la\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:47:22.000Z", "id": "1208866644136738816", "edit_history_tweet_ids": ["1208866644136738816"], "author_id": "497590829", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208839057356337157"}], "text": "RT @_DagnyTaggart_: Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:47:12.000Z", "id": "1208866603015770113", "edit_history_tweet_ids": ["1208866603015770113"], "author_id": "153529552", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:47:04.000Z", "id": "1208866570627428352", "edit_history_tweet_ids": ["1208866570627428352"], "author_id": "3400569999", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AnsiedadeRM", "id": "1389591707700891648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208860593177935873"}], "text": "RT @ansiedadeRM: 4. Se voc\u00ea se cortar ou se ferir propositalmente antes da borboleta ter ido embora, voc\u00ea a matou; Se voc\u00ea n\u00e3o fizer isso,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:47:03.000Z", "id": "1208866564403073025", "edit_history_tweet_ids": ["1208866564403073025"], "author_id": "186797051", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:46:52.000Z", "id": "1208866519867953152", "edit_history_tweet_ids": ["1208866519867953152"], "author_id": "139521663", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:46:51.000Z", "id": "1208866512964083712", "edit_history_tweet_ids": ["1208866512964083712"], "author_id": "2886072425", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:46:49.000Z", "id": "1208866505145954305", "edit_history_tweet_ids": ["1208866505145954305"], "author_id": "390385836", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:46:37.000Z", "id": "1208866458064822273", "edit_history_tweet_ids": ["1208866458064822273"], "author_id": "909358892", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:46:32.000Z", "id": "1208866435017183245", "edit_history_tweet_ids": ["1208866435017183245"], "author_id": "3410684950", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:46:25.000Z", "id": "1208866406080663553", "edit_history_tweet_ids": ["1208866406080663553"], "author_id": "886707832627896321", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:46:25.000Z", "id": "1208866404478455808", "edit_history_tweet_ids": ["1208866404478455808"], "author_id": "970777200", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:46:15.000Z", "id": "1208866365488152578", "edit_history_tweet_ids": ["1208866365488152578"], "author_id": "952061458367565825", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:46:15.000Z", "id": "1208866362774446086", "edit_history_tweet_ids": ["1208866362774446086"], "author_id": "1043343131272462336", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:45:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "14579710", "id": "1208866262387953664", "edit_history_tweet_ids": ["1208866262387953664"], "author_id": "14579710", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 730, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208866258848014338"}], "text": "O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, portanto, conhecia o n\u00f3.\nhttps://t.co/tgM2Jxg02r", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/tgM2Jxg02r", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254", "display_url": "epoca.globo.com/assalto-sofrid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=orig", "width": 631, "height": 338}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "title": "Assalto sofrido por Bolsonaro em 1995 culminou com a morte misteriosa de um bandido e de sua fam\u00edlia", "description": "O fato aproximou o deputado do general linha-dura Nilton de Albuquerque Cerqueira, que comandou o DOI-Codi - \u00f3rg\u00e3o de repress\u00e3o pol\u00edtica da ditadura - no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1970", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:45:50.000Z", "id": "1208866258797678592", "edit_history_tweet_ids": ["1208866258797678592"], "author_id": "1167846374592958464", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:45:46.000Z", "id": "1208866243844935681", "edit_history_tweet_ids": ["1208866243844935681"], "author_id": "1052528083532693504", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:45:33.000Z", "id": "1208866188585062401", "edit_history_tweet_ids": ["1208866188585062401"], "author_id": "574132516", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:45:31.000Z", "id": "1208866179374288902", "edit_history_tweet_ids": ["1208866179374288902"], "author_id": "489983008", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:45:27.000Z", "id": "1208866160785137671", "edit_history_tweet_ids": ["1208866160785137671"], "author_id": "844684464508866560", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:45:19.000Z", "id": "1208866128027639811", "edit_history_tweet_ids": ["1208866128027639811"], "author_id": "614629463", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:45:00.000Z", "id": "1208866049053069313", "edit_history_tweet_ids": ["1208866049053069313"], "author_id": "614629463", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:44:56.000Z", "id": "1208866034700234753", "edit_history_tweet_ids": ["1208866034700234753"], "author_id": "90483841", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:44:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1205232136527187969", "id": "1208866018094931968", "edit_history_tweet_ids": ["1208866018094931968"], "author_id": "172632043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PlayStationFor9", "id": "1205232136527187969"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "gabriel_gads", "id": "195153370"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/HjJtXaLj78", "expanded_url": "https://twitter.com/BazoocaJoe/status/1208866018094931968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HjJtXaLj78", "media_key": "3_1208866013263122432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208864510406213633"}], "text": "@PlayStationFor9 @brisanova1985 @ThiagoLSPYT @gabriel_gads Sonete for\u00e9vis ainda t\u00e1 aqui? Ainda n\u00e3o se matou? https://t.co/HjJtXaLj78"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:44:40.000Z", "id": "1208865966609838080", "edit_history_tweet_ids": ["1208865966609838080"], "author_id": "169544081", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:44:34.000Z", "id": "1208865940168949760", "edit_history_tweet_ids": ["1208865940168949760"], "author_id": "243438382", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/d2TPeEcCMG", "expanded_url": "https://informesinbandera.com/noticias/Mario_Vargas_Llosa_sobre_el_triunfo_de_Alberto_Fernandez_Esa_vocacion_suicida_de_los_argentinos_es_algo_extraordinario_ac9ce62dbdc3bb2fd9e147158ecfd113", "display_url": "informesinbandera.com/noticias/Mario\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:44:02.000Z", "id": "1208865806752333824", "edit_history_tweet_ids": ["1208865806752333824"], "author_id": "1151339173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\"... https://t.co/d2TPeEcCMG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:43:51.000Z", "id": "1208865761047064577", "edit_history_tweet_ids": ["1208865761047064577"], "author_id": "1599806474", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208839057356337157"}], "text": "RT @_DagnyTaggart_: Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:43:45.000Z", "id": "1208865736803803136", "edit_history_tweet_ids": ["1208865736803803136"], "author_id": "3091796521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre de 46 a\u00f1os mata pareja de 23 y se suicida en Hato\u00a0Mayor https://t.co/GZi9U02H6D https://t.co/N4P5bvDIEq", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/GZi9U02H6D", "expanded_url": "http://nohaylimitesrd.net/nacionales/hombre-de-46-anos-mata-pareja-de-23-y-se-suicida-en-hato-mayor/%20%20%20%20", "display_url": "nohaylimitesrd.net/nacionales/hom\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/N4P5bvDIEq", "expanded_url": "https://twitter.com/nohaylimitesrd/status/1208865736803803136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N4P5bvDIEq", "media_key": "3_1208865729761595392"}]}}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-22T21:43:45.000Z", "id": "1208865736455790592", "edit_history_tweet_ids": ["1208865736455790592"], "author_id": "119998164", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/baL3CGSVA6", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/baL3CGSVA6", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/?outputType=amp-type&__twitter_impression=true", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:43:31.000Z", "id": "1208865674845728769", "edit_history_tweet_ids": ["1208865674845728769"], "author_id": "1116206486", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/32aKqbWLxL", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/actualidad/vargas-llosa-peronismo-alberto-fernandez-tragedia-para-la-argentina.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/actua\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:43:24.000Z", "id": "1208865647922438145", "edit_history_tweet_ids": ["1208865647922438145"], "author_id": "1065641367194517504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vargas Llosa: La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria https://t.co/32aKqbWLxL"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:43:21.000Z", "id": "1208865632323801088", "edit_history_tweet_ids": ["1208865632323801088"], "author_id": "891479067056361473", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:43:14.000Z", "id": "1208865605157294083", "edit_history_tweet_ids": ["1208865605157294083"], "author_id": "1108099394971320321", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208863385854590977"}], "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-22T21:43:06.000Z", "id": "1208865571053416452", "edit_history_tweet_ids": ["1208865571053416452"], "author_id": "2296379731", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mariorocco", "id": "135620947"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/I3Rbrolzcb", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208864414025293824"}], "text": "RT @mariorocco: https://t.co/I3Rbrolzcb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:43:05.000Z", "id": "1208865565454094337", "edit_history_tweet_ids": ["1208865565454094337"], "author_id": "42202677", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/5s0pxzUDnW", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:42:51.000Z", "id": "1208865508914843649", "edit_history_tweet_ids": ["1208865508914843649"], "author_id": "817903340726140929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d | EL DEBER https://t.co/5s0pxzUDnW"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:42:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "335985267", "id": "1208865448521031680", "edit_history_tweet_ids": ["1208865448521031680"], "author_id": "152090407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "biengigante", "id": "335985267"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208859485084803072"}], "text": "@biengigante El suicidio es un acto absolutamente \u00edntimo y privado para el suicida. Incluso los homicidas suicidas buscan privacidad por dos cosas: sienten verg\u00fcenza y no quieren ser interrumpidos.\n\nUna persona deprimida no va a un CC atestado de gente a matar a su hija y suicidarse."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:42:30.000Z", "id": "1208865419618136065", "edit_history_tweet_ids": ["1208865419618136065"], "author_id": "1145469191149039616", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:42:22.000Z", "id": "1208865384901890048", "edit_history_tweet_ids": ["1208865384901890048"], "author_id": "1084477026646536193", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:42:21.000Z", "id": "1208865384331403264", "edit_history_tweet_ids": ["1208865384331403264"], "author_id": "195977636", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:42:18.000Z", "id": "1208865370263691264", "edit_history_tweet_ids": ["1208865370263691264"], "author_id": "1043943256520888325", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3833, "type": "Other", "normalized_text": "Fraude"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:42:18.000Z", "id": "1208865367956885504", "edit_history_tweet_ids": ["1208865367956885504"], "author_id": "1195301416711139329", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208856790731051010"}], "text": "RT @cmdteraul: Los muertos del Fraude Amplio.\nUno q se ahoga en la piscina,otro se suicida antes de declarar,otra q recibe paquete bomba, d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:42:17.000Z", "id": "1208865366736281600", "edit_history_tweet_ids": ["1208865366736281600"], "author_id": "37955142", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:42:15.000Z", "id": "1208865359203307521", "edit_history_tweet_ids": ["1208865359203307521"], "author_id": "1052644860241440768", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850642946662400"}], "text": "RT @RosadeLejos6: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:41:27.000Z", "id": "1208865154726797313", "edit_history_tweet_ids": ["1208865154726797313"], "author_id": "1160611885", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:41:18.000Z", "id": "1208865117166821378", "edit_history_tweet_ids": ["1208865117166821378"], "author_id": "143446404", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:41:06.000Z", "id": "1208865066759667712", "edit_history_tweet_ids": ["1208865066759667712"], "author_id": "317142308", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:40:54.000Z", "id": "1208865018038620162", "edit_history_tweet_ids": ["1208865018038620162"], "author_id": "231620606", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:40:47.000Z", "id": "1208864990251364352", "edit_history_tweet_ids": ["1208864990251364352"], "author_id": "231620606", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:40:46.000Z", "id": "1208864984849113089", "edit_history_tweet_ids": ["1208864984849113089"], "author_id": "1905456025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Vocaci\u00f3n suicida! me encanto estas palabras de Vargas Llosa refiriendose a nosotros. Coincido!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3833, "type": "Other", "normalized_text": "Fraude"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:40:38.000Z", "id": "1208864949147197447", "edit_history_tweet_ids": ["1208864949147197447"], "author_id": "1004160933495820289", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208856790731051010"}], "text": "RT @cmdteraul: Los muertos del Fraude Amplio.\nUno q se ahoga en la piscina,otro se suicida antes de declarar,otra q recibe paquete bomba, d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:40:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "216249904", "id": "1208864829659848704", "edit_history_tweet_ids": ["1208864829659848704"], "author_id": "67133236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "krazytoxic", "id": "216249904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208825203943510017"}], "text": "@krazytoxic Es el reto suicida jaja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8355, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:40:01.000Z", "id": "1208864796025741313", "edit_history_tweet_ids": ["1208864796025741313"], "author_id": "323467772", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa:el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina,los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\"/48% de los argentinos votaron a conciencia y nos arrastraron a todos al infierno"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:39:56.000Z", "id": "1208864773158428672", "edit_history_tweet_ids": ["1208864773158428672"], "author_id": "759553136444993536", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 37, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:39:46.000Z", "id": "1208864731311878144", "edit_history_tweet_ids": ["1208864731311878144"], "author_id": "108203012", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208863660682219520"}], "text": "RT @waterandgarlic: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.935, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/FfVp3AQJML", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:39:39.000Z", "id": "1208864704636084226", "edit_history_tweet_ids": ["1208864704636084226"], "author_id": "2377773984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os - RT https://t.co/FfVp3AQJML  Eduardo Lorenzo fue encontrado muerto en la ciudad de La Plata,"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 88, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Anibal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.8601, "type": "Organization", "normalized_text": "ERP"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/M7zJX3MT0M", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:39:39.000Z", "id": "1208864702345949184", "edit_history_tweet_ids": ["1208864702345949184"], "author_id": "196616311", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Infobae, me encanta el t\u00edtulo, pero los argentinos suicidas no votaron a Anibal Fern\u00e1ndez, votaron a Alberto Fern\u00e1ndez.\nSaludos.\nViva Per\u00f3n, los l\u00edderes cocaleros, los hijos del ERP, los empresarios exitosos, los lavacoches, los asesores, los... https://t.co/M7zJX3MT0M"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:39:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "124843312", "id": "1208864675703803904", "edit_history_tweet_ids": ["1208864675703803904"], "author_id": "298832360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208797963515858944"}], "text": "@ensustrece \u00bfPor qu\u00e9 se ocupan del suicida delincuente si su vida a estado plagada de latrocinios? NO VALE LA PENA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:39:25.000Z", "id": "1208864644284190721", "edit_history_tweet_ids": ["1208864644284190721"], "author_id": "820604718", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:39:23.000Z", "id": "1208864637615300609", "edit_history_tweet_ids": ["1208864637615300609"], "author_id": "1429131410", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:39:18.000Z", "id": "1208864616677285888", "edit_history_tweet_ids": ["1208864616677285888"], "author_id": "261309398", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:38:58.000Z", "id": "1208864530144616454", "edit_history_tweet_ids": ["1208864530144616454"], "author_id": "364367127", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:38:53.000Z", "id": "1208864508426493952", "edit_history_tweet_ids": ["1208864508426493952"], "author_id": "152540807", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:38:42.000Z", "id": "1208864464314994690", "edit_history_tweet_ids": ["1208864464314994690"], "author_id": "870623665628598273", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:38:40.000Z", "id": "1208864457583157248", "edit_history_tweet_ids": ["1208864457583157248"], "author_id": "880925287558651904", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208863385854590977"}], "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:38:39.000Z", "id": "1208864452688396288", "edit_history_tweet_ids": ["1208864452688396288"], "author_id": "53194436", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-22T21:38:30.000Z", "id": "1208864414025293824", "edit_history_tweet_ids": ["1208864414025293824"], "author_id": "135620947", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/I3Rbrolzcb", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/I3Rbrolzcb", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:38:27.000Z", "id": "1208864399399759873", "edit_history_tweet_ids": ["1208864399399759873"], "author_id": "4594387049", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850642946662400"}], "text": "RT @RosadeLejos6: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:38:16.000Z", "id": "1208864353270808576", "edit_history_tweet_ids": ["1208864353270808576"], "author_id": "1091849942640005120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: sim\nnota vermelha: n\u00e3o \nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nmatou aula:  sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algm no banheiro: sim\nfoi pego colando: n\u00e3o https://t.co/1v3Z4BefwN", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/1v3Z4BefwN", "expanded_url": "https://twitter.com/mairadolgopyat/status/1208793379770970113", "display_url": "twitter.com/mairadolgopyat\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:38:12.000Z", "id": "1208864338594934790", "edit_history_tweet_ids": ["1208864338594934790"], "author_id": "1096938214085009408", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:38:08.000Z", "id": "1208864323495432194", "edit_history_tweet_ids": ["1208864323495432194"], "author_id": "3745080977", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:37:56.000Z", "id": "1208864270433357830", "edit_history_tweet_ids": ["1208864270433357830"], "author_id": "230938640", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 37, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:37:39.000Z", "id": "1208864201319555073", "edit_history_tweet_ids": ["1208864201319555073"], "author_id": "1688208446", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208863660682219520"}], "text": "RT @waterandgarlic: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:37:33.000Z", "id": "1208864175801257985", "edit_history_tweet_ids": ["1208864175801257985"], "author_id": "801507974422228992", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208863385854590977"}], "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:37:27.000Z", "id": "1208864148555100160", "edit_history_tweet_ids": ["1208864148555100160"], "author_id": "2884972871", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:37:24.000Z", "id": "1208864137188663296", "edit_history_tweet_ids": ["1208864137188663296"], "author_id": "4853565345", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:37:15.000Z", "id": "1208864097602822151", "edit_history_tweet_ids": ["1208864097602822151"], "author_id": "921157735793790976", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:37:03.000Z", "id": "1208864050605629441", "edit_history_tweet_ids": ["1208864050605629441"], "author_id": "314983920", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:37:03.000Z", "id": "1208864046977564672", "edit_history_tweet_ids": ["1208864046977564672"], "author_id": "901203342373916675", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:36:42.000Z", "id": "1208863961254387713", "edit_history_tweet_ids": ["1208863961254387713"], "author_id": "485376344", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:36:40.000Z", "id": "1208863950793846785", "edit_history_tweet_ids": ["1208863950793846785"], "author_id": "723478814", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:36:37.000Z", "id": "1208863939066499074", "edit_history_tweet_ids": ["1208863939066499074"], "author_id": "2293476565", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:36:17.000Z", "id": "1208863856908521472", "edit_history_tweet_ids": ["1208863856908521472"], "author_id": "2361768216", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:36:09.000Z", "id": "1208863820351000578", "edit_history_tweet_ids": ["1208863820351000578"], "author_id": "105500665", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:36:06.000Z", "id": "1208863807822532609", "edit_history_tweet_ids": ["1208863807822532609"], "author_id": "1145469191149039616", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:36:04.000Z", "id": "1208863801346527232", "edit_history_tweet_ids": ["1208863801346527232"], "author_id": "129287827", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:36:04.000Z", "id": "1208863799404584960", "edit_history_tweet_ids": ["1208863799404584960"], "author_id": "1026558822494740482", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:35:49.000Z", "id": "1208863737110814721", "edit_history_tweet_ids": ["1208863737110814721"], "author_id": "569210671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/YXhMf7uT73", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/YXhMf7uT73", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "zouie"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6979, "type": "Person", "normalized_text": "larrie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "stylescrotou", "id": "749675812446765056"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/2ZktbPjgyb", "expanded_url": "https://twitter.com/ereimul66/status/1208779329716535297", "display_url": "twitter.com/ereimul66/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:35:42.000Z", "id": "1208863709734621184", "edit_history_tweet_ids": ["1208863709734621184"], "author_id": "978785368156921862", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208803831510904832"}], "text": "RT @stylescrotou: vai se foder matou duas de mim de uma vez s\u00f3, a zouie e a larrie https://t.co/2ZktbPjgyb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:35:37.000Z", "id": "1208863686703624193", "edit_history_tweet_ids": ["1208863686703624193"], "author_id": "1104257754674405378", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Y6TKQdNNoX", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:35:30.000Z", "id": "1208863660682219520", "edit_history_tweet_ids": ["1208863660682219520"], "author_id": "157818233", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d   https://t.co/Y6TKQdNNoX"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:35:27.000Z", "id": "1208863644848664578", "edit_history_tweet_ids": ["1208863644848664578"], "author_id": "1160611885", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:35:19.000Z", "id": "1208863612829405186", "edit_history_tweet_ids": ["1208863612829405186"], "author_id": "849259614046650368", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:35:06.000Z", "id": "1208863556151762944", "edit_history_tweet_ids": ["1208863556151762944"], "author_id": "863809882843209729", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:34:25.000Z", "id": "1208863385854590977", "edit_history_tweet_ids": ["1208863385854590977"], "author_id": "152358615", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:34:25.000Z", "id": "1208863385028308993", "edit_history_tweet_ids": ["1208863385028308993"], "author_id": "1187359627954085888", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:34:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1062481511038021632", "id": "1208863348525277184", "edit_history_tweet_ids": ["1208863348525277184"], "author_id": "224660521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carolinefilint1", "id": "1062481511038021632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208762497450348544"}], "text": "@carolinefilint1 @Mcrebeccaofc @olr_Carol Ela que se matou  kkkkkkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:34:09.000Z", "id": "1208863319538491394", "edit_history_tweet_ids": ["1208863319538491394"], "author_id": "1161029135952752643", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:33:58.000Z", "id": "1208863273904463873", "edit_history_tweet_ids": ["1208863273904463873"], "author_id": "12174582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/KPb7WdLj99", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/KPb7WdLj99", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:33:22.000Z", "id": "1208863123861573640", "edit_history_tweet_ids": ["1208863123861573640"], "author_id": "80489893", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:33:22.000Z", "id": "1208863119877005312", "edit_history_tweet_ids": ["1208863119877005312"], "author_id": "956105173", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:33:16.000Z", "id": "1208863096078524417", "edit_history_tweet_ids": ["1208863096078524417"], "author_id": "1122948769", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:33:08.000Z", "id": "1208863061844668418", "edit_history_tweet_ids": ["1208863061844668418"], "author_id": "2352360601", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:33:07.000Z", "id": "1208863059294466048", "edit_history_tweet_ids": ["1208863059294466048"], "author_id": "3075320086", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:32:41.000Z", "id": "1208862949361758209", "edit_history_tweet_ids": ["1208862949361758209"], "author_id": "616841862", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:32:38.000Z", "id": "1208862937907118080", "edit_history_tweet_ids": ["1208862937907118080"], "author_id": "262734468", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:32:22.000Z", "id": "1208862870320140288", "edit_history_tweet_ids": ["1208862870320140288"], "author_id": "383857045", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:32:20.000Z", "id": "1208862860329340928", "edit_history_tweet_ids": ["1208862860329340928"], "author_id": "349185216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" https://t.co/4pf9XmPNVi", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/4pf9XmPNVi", "expanded_url": "http://bit.ly/374dulp?fromRef=facebook", "display_url": "bit.ly/374dulp?fromRe\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:32:08.000Z", "id": "1208862811675398144", "edit_history_tweet_ids": ["1208862811675398144"], "author_id": "629938352", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:31:59.000Z", "id": "1208862774031536131", "edit_history_tweet_ids": ["1208862774031536131"], "author_id": "1080831660", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:31:57.000Z", "id": "1208862763944218624", "edit_history_tweet_ids": ["1208862763944218624"], "author_id": "3122624227", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:31:56.000Z", "id": "1208862760601313280", "edit_history_tweet_ids": ["1208862760601313280"], "author_id": "1197903065174679557", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:31:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "2939453729", "id": "1208862699792347137", "edit_history_tweet_ids": ["1208862699792347137"], "author_id": "758880456666341376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208743607789903872"}], "text": "@tastefullbitch Como um peixe se suicida ?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:31:28.000Z", "id": "1208862643194400769", "edit_history_tweet_ids": ["1208862643194400769"], "author_id": "171979442", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:31:26.000Z", "id": "1208862634411462656", "edit_history_tweet_ids": ["1208862634411462656"], "author_id": "815596906332225537", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:31:13.000Z", "id": "1208862579675815937", "edit_history_tweet_ids": ["1208862579675815937"], "author_id": "1116170882924388352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "brigou  \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\n\nesse ano fui um anjo inteligente, d fato"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:31:12.000Z", "id": "1208862577553559554", "edit_history_tweet_ids": ["1208862577553559554"], "author_id": "723478814", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:31:05.000Z", "id": "1208862548927418368", "edit_history_tweet_ids": ["1208862548927418368"], "author_id": "187338183", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 116, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "Vicky D\u00e1vila"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Hern\u00e1ndez"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "Lu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jamoli018", "id": "572142676"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 53, "end": 61, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:30:46.000Z", "id": "1208862467411058688", "edit_history_tweet_ids": ["1208862467411058688"], "author_id": "782715162226728964", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208437273500487680"}], "text": "RT @jamoli018: @Lauraggils @RevistaSemana @DCoronell @MJDuzan @DanielSamperO La tendencia suicida es por Vicky D\u00e1vila, Salud Hern\u00e1ndez y Lu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:30:40.000Z", "id": "1208862442282987521", "edit_history_tweet_ids": ["1208862442282987521"], "author_id": "851515470", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:30:37.000Z", "id": "1208862431356837889", "edit_history_tweet_ids": ["1208862431356837889"], "author_id": "68182625", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:30:25.000Z", "id": "1208862381469786112", "edit_history_tweet_ids": ["1208862381469786112"], "author_id": "1195511858150674435", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:30:09.000Z", "id": "1208862312414752768", "edit_history_tweet_ids": ["1208862312414752768"], "author_id": "750403954119417861", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:29:15.000Z", "id": "1208862086199156736", "edit_history_tweet_ids": ["1208862086199156736"], "author_id": "609315272", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Sidrolandia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:29:13.000Z", "id": "1208862076258652160", "edit_history_tweet_ids": ["1208862076258652160"], "author_id": "709424001051992064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Geral falando da menina que se suicidou em Sidrolandia, chorei muito agora vendo o pessoal prestar homenagens"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arqttadescalca", "id": "1538840852054818819"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "cidadaoprimata", "id": "712686794"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:29:04.000Z", "id": "1208862037964677122", "edit_history_tweet_ids": ["1208862037964677122"], "author_id": "59770388", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208860360817676288"}], "text": "RT @arqttadescalca: @cidadaoprimata Eu falo isso \u00e9 me respondem, \"mas a Europa \u00e9 rica desde sempre\". Sim, e desde sempre invadiu, matou e e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:28:54.000Z", "id": "1208861997791686656", "edit_history_tweet_ids": ["1208861997791686656"], "author_id": "118051444", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:28:52.000Z", "id": "1208861988341846017", "edit_history_tweet_ids": ["1208861988341846017"], "author_id": "863809882843209729", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 2, "tag": "u"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "Snape"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/LEJlyyYxvj", "expanded_url": "https://twitter.com/xBlackOmen/status/1208859463114985472", "display_url": "twitter.com/xBlackOmen/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:28:50.000Z", "id": "1208861982125891590", "edit_history_tweet_ids": ["1208861982125891590"], "author_id": "734076020324769792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208859463114985472"}], "text": "#u tranquilo que no va a hacer nada alocado. Solo est\u00e1 ojeando, analizando el entorno, es Snape, no un suicida. La misi\u00f3n era intentar hablar con diplomacia con el l\u00edder del clan. Hablar\u00e1 con \u00e9l. https://t.co/LEJlyyYxvj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arqttadescalca", "id": "1538840852054818819"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "cidadaoprimata", "id": "712686794"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:28:07.000Z", "id": "1208861800927780864", "edit_history_tweet_ids": ["1208861800927780864"], "author_id": "760557686", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208860360817676288"}], "text": "RT @arqttadescalca: @cidadaoprimata Eu falo isso \u00e9 me respondem, \"mas a Europa \u00e9 rica desde sempre\". Sim, e desde sempre invadiu, matou e e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:27:26.000Z", "id": "1208861628613234689", "edit_history_tweet_ids": ["1208861628613234689"], "author_id": "4916654747", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:26:43.000Z", "id": "1208861449617133572", "edit_history_tweet_ids": ["1208861449617133572"], "author_id": "1178088957093044224", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:26:35.000Z", "id": "1208861413202178048", "edit_history_tweet_ids": ["1208861413202178048"], "author_id": "555131427", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:26:17.000Z", "id": "1208861341257273345", "edit_history_tweet_ids": ["1208861341257273345"], "author_id": "228815241", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:26:15.000Z", "id": "1208861330985431050", "edit_history_tweet_ids": ["1208861330985431050"], "author_id": "133498020", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:25:57.000Z", "id": "1208861257270546434", "edit_history_tweet_ids": ["1208861257270546434"], "author_id": "1195511858150674435", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:25:54.000Z", "id": "1208861244373045250", "edit_history_tweet_ids": ["1208861244373045250"], "author_id": "1187501193578401799", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:25:42.000Z", "id": "1208861192925696001", "edit_history_tweet_ids": ["1208861192925696001"], "author_id": "1207475121566429187", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:25:33.000Z", "id": "1208861156712108033", "edit_history_tweet_ids": ["1208861156712108033"], "author_id": "2381303568", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:25:28.000Z", "id": "1208861133467197446", "edit_history_tweet_ids": ["1208861133467197446"], "author_id": "1097617208560226305", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 57, "probability": 0.717, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.7011, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/BNJYPbIEk6", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:25:26.000Z", "id": "1208861123300274176", "edit_history_tweet_ids": ["1208861123300274176"], "author_id": "1065661952981110784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"LA VOCACION SUICIDA DE LOS ARGENTINOS\" Mario Vargas Llosa.\nMario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d\nhttps://t.co/BNJYPbIEk6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:25:25.000Z", "id": "1208861120829775873", "edit_history_tweet_ids": ["1208861120829775873"], "author_id": "165957952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "sui"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "snkalinowski", "id": "2230204093"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:25:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "2230204093", "id": "1208861084003774466", "edit_history_tweet_ids": ["1208861084003774466"], "author_id": "1014939536609210368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208774509572083712"}], "text": "@snkalinowski Y un suicida es alguien que se mata a sui mismo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:25:11.000Z", "id": "1208861061325176838", "edit_history_tweet_ids": ["1208861061325176838"], "author_id": "1162092100193796096", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:25:03.000Z", "id": "1208861027225477122", "edit_history_tweet_ids": ["1208861027225477122"], "author_id": "4796368042", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:24:58.000Z", "id": "1208861006845415425", "edit_history_tweet_ids": ["1208861006845415425"], "author_id": "956972194558562304", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:24:56.000Z", "id": "1208860997622124551", "edit_history_tweet_ids": ["1208860997622124551"], "author_id": "1187314193650868226", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:24:54.000Z", "id": "1208860989753626624", "edit_history_tweet_ids": ["1208860989753626624"], "author_id": "1097617208560226305", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:24:53.000Z", "id": "1208860986695962627", "edit_history_tweet_ids": ["1208860986695962627"], "author_id": "2582428477", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:24:49.000Z", "id": "1208860971193618432", "edit_history_tweet_ids": ["1208860971193618432"], "author_id": "334064431", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:24:41.000Z", "id": "1208860937232490496", "edit_history_tweet_ids": ["1208860937232490496"], "author_id": "1166379546922422272", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3833, "type": "Other", "normalized_text": "Fraude"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:24:40.000Z", "id": "1208860932132233222", "edit_history_tweet_ids": ["1208860932132233222"], "author_id": "826840511659044865", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208856790731051010"}], "text": "RT @cmdteraul: Los muertos del Fraude Amplio.\nUno q se ahoga en la piscina,otro se suicida antes de declarar,otra q recibe paquete bomba, d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:24:26.000Z", "id": "1208860875265921026", "edit_history_tweet_ids": ["1208860875265921026"], "author_id": "3318839686", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:24:17.000Z", "id": "1208860837890404352", "edit_history_tweet_ids": ["1208860837890404352"], "author_id": "232426761", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:24:06.000Z", "id": "1208860788791894020", "edit_history_tweet_ids": ["1208860788791894020"], "author_id": "311823596", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:23:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1146152405618311169", "id": "1208860593177935873", "edit_history_tweet_ids": ["1208860593177935873"], "author_id": "1146152405618311169", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208860590371946504"}], "text": "4. Se voc\u00ea se cortar ou se ferir propositalmente antes da borboleta ter ido embora, voc\u00ea a matou; Se voc\u00ea n\u00e3o fizer isso, ela vive.\n\n5. Se voc\u00ea j\u00e1 tiver mais de uma borboleta, qualquer auto-ferimento mata-as todas."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:23:05.000Z", "id": "1208860534503858178", "edit_history_tweet_ids": ["1208860534503858178"], "author_id": "1207068506145132546", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:22:49.000Z", "id": "1208860465822130176", "edit_history_tweet_ids": ["1208860465822130176"], "author_id": "120812431", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:22:46.000Z", "id": "1208860455315427328", "edit_history_tweet_ids": ["1208860455315427328"], "author_id": "3335831483", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:22:33.000Z", "id": "1208860400902692864", "edit_history_tweet_ids": ["1208860400902692864"], "author_id": "1048588770147278848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "jovem se suicida pq n aguentava mais sentir sdds do namorado"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:22:30.000Z", "id": "1208860386142887936", "edit_history_tweet_ids": ["1208860386142887936"], "author_id": "201015496", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:22:24.000Z", "id": "1208860363808227328", "edit_history_tweet_ids": ["1208860363808227328"], "author_id": "1055207347256205317", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.6306, "type": "Place", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cidadaoprimata", "id": "712686794"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:22:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "712686794", "id": "1208860360817676288", "edit_history_tweet_ids": ["1208860360817676288"], "author_id": "3604849577", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208808850641608710"}], "text": "@cidadaoprimata Eu falo isso \u00e9 me respondem, \"mas a Europa \u00e9 rica desde sempre\". Sim, e desde sempre invadiu, matou e explorou outros povos territ\u00f3rios. Agora a barb\u00e1rie se d\u00e1 de outras formas e ainda colhem os dividendos do passado."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:21:48.000Z", "id": "1208860211290738689", "edit_history_tweet_ids": ["1208860211290738689"], "author_id": "1058523874487345152", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/8t3VjNmi76", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-ar/BBYfwFb?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-ar/BBYfw\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:21:36.000Z", "id": "1208860161022009344", "edit_history_tweet_ids": ["1208860161022009344"], "author_id": "733790730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria\" https://t.co/8t3VjNmi76"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:21:29.000Z", "id": "1208860132320235521", "edit_history_tweet_ids": ["1208860132320235521"], "author_id": "455461743", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:21:20.000Z", "id": "1208860095259525122", "edit_history_tweet_ids": ["1208860095259525122"], "author_id": "604841789", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:21:03.000Z", "id": "1208860021301403648", "edit_history_tweet_ids": ["1208860021301403648"], "author_id": "138464467", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:21:01.000Z", "id": "1208860015064469505", "edit_history_tweet_ids": ["1208860015064469505"], "author_id": "301148961", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "Suriyakmaps", "id": "846038308014755840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208504993482977280"}], "text": "RT @descifraguerra: @Suriyakmaps \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe Los combates siguen siendo intensos, adem\u00e1s de los bombardeos mutuos, especialmente los a\u00e9reos gubernam\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:20:57.000Z", "id": "1208859996307349504", "edit_history_tweet_ids": ["1208859996307349504"], "author_id": "299346866", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:20:56.000Z", "id": "1208859994029985792", "edit_history_tweet_ids": ["1208859994029985792"], "author_id": "2710877170", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:20:49.000Z", "id": "1208859961993957376", "edit_history_tweet_ids": ["1208859961993957376"], "author_id": "4238389714", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:20:40.000Z", "id": "1208859927613255680", "edit_history_tweet_ids": ["1208859927613255680"], "author_id": "1048565556759150592", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:20:26.000Z", "id": "1208859868993638400", "edit_history_tweet_ids": ["1208859868993638400"], "author_id": "130812170", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:20:26.000Z", "id": "1208859868456738816", "edit_history_tweet_ids": ["1208859868456738816"], "author_id": "903240108828221440", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:20:12.000Z", "id": "1208859807912005638", "edit_history_tweet_ids": ["1208859807912005638"], "author_id": "155265371", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:19:56.000Z", "id": "1208859742174633985", "edit_history_tweet_ids": ["1208859742174633985"], "author_id": "348499785", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:19:56.000Z", "id": "1208859742111752192", "edit_history_tweet_ids": ["1208859742111752192"], "author_id": "1194443836635963393", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:19:33.000Z", "id": "1208859646494171136", "edit_history_tweet_ids": ["1208859646494171136"], "author_id": "829773688790736896", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:19:26.000Z", "id": "1208859613547905031", "edit_history_tweet_ids": ["1208859613547905031"], "author_id": "720732584968327169", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:19:18.000Z", "id": "1208859583650942982", "edit_history_tweet_ids": ["1208859583650942982"], "author_id": "1319181288", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:19:16.000Z", "id": "1208859574268309504", "edit_history_tweet_ids": ["1208859574268309504"], "author_id": "850154046950449152", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:19:07.000Z", "id": "1208859533931634688", "edit_history_tweet_ids": ["1208859533931634688"], "author_id": "219741139", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:19:01.000Z", "id": "1208859509688545284", "edit_history_tweet_ids": ["1208859509688545284"], "author_id": "757332488494649344", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:18:45.000Z", "id": "1208859444899196929", "edit_history_tweet_ids": ["1208859444899196929"], "author_id": "201015496", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:18:39.000Z", "id": "1208859417392943109", "edit_history_tweet_ids": ["1208859417392943109"], "author_id": "175324823", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:18:35.000Z", "id": "1208859402943520768", "edit_history_tweet_ids": ["1208859402943520768"], "author_id": "993304554", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:18:26.000Z", "id": "1208859365601660934", "edit_history_tweet_ids": ["1208859365601660934"], "author_id": "1203367432821387264", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835323062558731"}], "text": "RT @portalmvd: Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:18:17.000Z", "id": "1208859323989942273", "edit_history_tweet_ids": ["1208859323989942273"], "author_id": "103464780", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:18:01.000Z", "id": "1208859259217145856", "edit_history_tweet_ids": ["1208859259217145856"], "author_id": "914473316362149888", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:17:59.000Z", "id": "1208859250635759616", "edit_history_tweet_ids": ["1208859250635759616"], "author_id": "850154046950449152", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:17:40.000Z", "id": "1208859170323271681", "edit_history_tweet_ids": ["1208859170323271681"], "author_id": "133103939", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:17:39.000Z", "id": "1208859168117010433", "edit_history_tweet_ids": ["1208859168117010433"], "author_id": "914473316362149888", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:17:22.000Z", "id": "1208859096302202881", "edit_history_tweet_ids": ["1208859096302202881"], "author_id": "156259227", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:17:21.000Z", "id": "1208859092191723521", "edit_history_tweet_ids": ["1208859092191723521"], "author_id": "444268346", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:17:21.000Z", "id": "1208859089847160832", "edit_history_tweet_ids": ["1208859089847160832"], "author_id": "169554777", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:17:12.000Z", "id": "1208859051389587456", "edit_history_tweet_ids": ["1208859051389587456"], "author_id": "1080951724343549953", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:17:07.000Z", "id": "1208859032557150208", "edit_history_tweet_ids": ["1208859032557150208"], "author_id": "976559178", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:17:07.000Z", "id": "1208859031823142912", "edit_history_tweet_ids": ["1208859031823142912"], "author_id": "1418571374", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:16:53.000Z", "id": "1208858974000427008", "edit_history_tweet_ids": ["1208858974000427008"], "author_id": "1138474230755078145", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:16:41.000Z", "id": "1208858923698139138", "edit_history_tweet_ids": ["1208858923698139138"], "author_id": "1137576206", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/lkPNSlEa5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/mavica7/status/1208766266187636736", "display_url": "twitter.com/mavica7/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:16:39.000Z", "id": "1208858914353274881", "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208858914353274881"], "author_id": "4043709495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No puedo estar m\u00e1s de acuerdo con Vargas Llosa. Somos un pa\u00eds suicida https://t.co/lkPNSlEa5Y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4204, "type": "Person", "normalized_text": "gore"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.7333, "type": "Other", "normalized_text": "paracetamol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CharlesFurudo", "id": "71507483"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:16:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "71507483", "id": "1208858896523243521", "edit_history_tweet_ids": ["1208858896523243521"], "author_id": "1036754774111268864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208766315281965061"}], "text": "@CharlesFurudo Por eso mismo....gore porque qui\u00e9n tiene necesita ant\u00eddoto de paracetamol? Una sobredosis, qui\u00e9n hace eso? Un intento autol\u00edtico/ suicida, gore es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:16:18.000Z", "id": "1208858827745050624", "edit_history_tweet_ids": ["1208858827745050624"], "author_id": "1159100068147978243", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:16:16.000Z", "id": "1208858818018521088", "edit_history_tweet_ids": ["1208858818018521088"], "author_id": "334904901", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:16:15.000Z", "id": "1208858812335169538", "edit_history_tweet_ids": ["1208858812335169538"], "author_id": "1412792414", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:16:09.000Z", "id": "1208858790629650432", "edit_history_tweet_ids": ["1208858790629650432"], "author_id": "1418571374", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:16:06.000Z", "id": "1208858778390736898", "edit_history_tweet_ids": ["1208858778390736898"], "author_id": "1125910857786044417", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:16:01.000Z", "id": "1208858753543659520", "edit_history_tweet_ids": ["1208858753543659520"], "author_id": "734131829884760064", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:15:42.000Z", "id": "1208858677039509504", "edit_history_tweet_ids": ["1208858677039509504"], "author_id": "172581028", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 183, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:15:35.000Z", "id": "1208858644722462725", "edit_history_tweet_ids": ["1208858644722462725"], "author_id": "220810644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\u201d. Vargas Llosa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:15:30.000Z", "id": "1208858625038594059", "edit_history_tweet_ids": ["1208858625038594059"], "author_id": "426046072", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:15:21.000Z", "id": "1208858589626015745", "edit_history_tweet_ids": ["1208858589626015745"], "author_id": "702583263169224704", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:15:20.000Z", "id": "1208858584806821889", "edit_history_tweet_ids": ["1208858584806821889"], "author_id": "97499221", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:15:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "452361325", "id": "1208858563239694336", "edit_history_tweet_ids": ["1208858563239694336"], "author_id": "2166966679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "picsggg", "id": "1440123845424320512"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "RibSte", "id": "2579143447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208857139994857472"}], "text": "@picsggg @RibSte Beleza ent\u00e3o quando o puxa saco da empresa receber a rompido que vc se matou o ano inteiro pra conseguir fique feliz pq vc \u00e9 contra o m\u00e9rito.\n\n\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af"}, {"lang": "ht", "created_at": "2019-12-22T21:15:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1146899294387101697", "id": "1208858528594694144", "edit_history_tweet_ids": ["1208858528594694144"], "author_id": "931280837278162948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tuitacris", "id": "1161840751501807617"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "londonzboy", "id": "1564194971737100289"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "fishbia", "id": "1147967684698673152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208858369878040576"}], "text": "@tuitacris @londonzboy @fishbia Ele se Matou?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:14:59.000Z", "id": "1208858494549610498", "edit_history_tweet_ids": ["1208858494549610498"], "author_id": "2223945691", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:14:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1067217865093328898", "id": "1208858466749681665", "edit_history_tweet_ids": ["1208858466749681665"], "author_id": "2324137594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208857521101922306"}], "text": "@lpupez Qu\u00e9 chulada! \ud83d\ude0d Ayyy no me ense\u00f1es sitios chulos que luego quiero ir que soy muy viajera \ud83d\ude05 Y mi cuenta bancaria se suicida \ud83d\ude44\ud83d\ude0c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:14:37.000Z", "id": "1208858404292308992", "edit_history_tweet_ids": ["1208858404292308992"], "author_id": "1194443836635963393", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850642946662400"}], "text": "RT @RosadeLejos6: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:14:35.000Z", "id": "1208858396046348288", "edit_history_tweet_ids": ["1208858396046348288"], "author_id": "863534679202435072", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:14:34.000Z", "id": "1208858388957782016", "edit_history_tweet_ids": ["1208858388957782016"], "author_id": "708872032893534208", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jlzorzi", "id": "154170746"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:14:24.000Z", "id": "1208858350341042177", "edit_history_tweet_ids": ["1208858350341042177"], "author_id": "881343913", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208821335402729477"}], "text": "RT @jlzorzi: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:14:20.000Z", "id": "1208858332573962240", "edit_history_tweet_ids": ["1208858332573962240"], "author_id": "156476638", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:14:19.000Z", "id": "1208858329868574721", "edit_history_tweet_ids": ["1208858329868574721"], "author_id": "243940520", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:14:06.000Z", "id": "1208858271995645952", "edit_history_tweet_ids": ["1208858271995645952"], "author_id": "177421459", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:13:51.000Z", "id": "1208858209492119553", "edit_history_tweet_ids": ["1208858209492119553"], "author_id": "720069131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208763672849502208"}], "text": "Los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\".\ud83d\udc4d https://t.co/Hl6U1MuDCz", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Hl6U1MuDCz", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208763672849502208", "display_url": "twitter.com/todonoticias/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:13:38.000Z", "id": "1208858157767942144", "edit_history_tweet_ids": ["1208858157767942144"], "author_id": "939313632839634946", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:13:33.000Z", "id": "1208858133755506691", "edit_history_tweet_ids": ["1208858133755506691"], "author_id": "318082202", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Todorov"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "diegobrowne", "id": "343021549"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:13:31.000Z", "id": "1208858124578410496", "edit_history_tweet_ids": ["1208858124578410496"], "author_id": "1177194270790303744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208857849834680320"}], "text": "RT @ParraG0: @diegobrowne Los autores que mejor definen esta clase de movimientos son tipos como Todorov (\"enemigos de la democracia\") o Be\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "Clary"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:13:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1104786384299196417", "id": "1208858108463927297", "edit_history_tweet_ids": ["1208858108463927297"], "author_id": "1072368008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208857733757358081"}], "text": "@Nherondxle Eche,  \u00bfNo recuerdas?  Que no soporta el perder a Clary por segunda vez y sin mas razones para vivir se suicida.  \u00bfNo te lo dije?  ALKFKSF es algo que tengo en mis borradores JAJAJAJA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:13:19.000Z", "id": "1208858077337935874", "edit_history_tweet_ids": ["1208858077337935874"], "author_id": "1252160119", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:13:16.000Z", "id": "1208858062527713280", "edit_history_tweet_ids": ["1208858062527713280"], "author_id": "863495503", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:13:10.000Z", "id": "1208858038611918848", "edit_history_tweet_ids": ["1208858038611918848"], "author_id": "171011907", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:13:09.000Z", "id": "1208858034459611136", "edit_history_tweet_ids": ["1208858034459611136"], "author_id": "1059739896993271808", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:13:09.000Z", "id": "1208858032349859840", "edit_history_tweet_ids": ["1208858032349859840"], "author_id": "348499785", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:12:52.000Z", "id": "1208857962862841856", "edit_history_tweet_ids": ["1208857962862841856"], "author_id": "1380244346", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:12:42.000Z", "id": "1208857920600977410", "edit_history_tweet_ids": ["1208857920600977410"], "author_id": "788349568811470848", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:12:33.000Z", "id": "1208857883783450624", "edit_history_tweet_ids": ["1208857883783450624"], "author_id": "2301439887", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:12:32.000Z", "id": "1208857878020395008", "edit_history_tweet_ids": ["1208857878020395008"], "author_id": "1141484775271800833", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:12:31.000Z", "id": "1208857876111994883", "edit_history_tweet_ids": ["1208857876111994883"], "author_id": "256016055", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Todorov"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "Bergman"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.8057, "type": "Person", "normalized_text": "deleuze"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.8027, "type": "Person", "normalized_text": "guattari"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "negri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diegobrowne", "id": "343021549"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:12:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "343021549", "id": "1208857849834680320", "edit_history_tweet_ids": ["1208857849834680320"], "author_id": "313081686", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208854756988456964"}], "text": "@diegobrowne Los autores que mejor definen esta clase de movimientos son tipos como Todorov (\"enemigos de la democracia\") o Bergman (romanticismo suicida/cristologias), o los promotores como deleuze y guattari y negri, si es por perder valioso tiempo de vida leyendo esquizopol\u00edtica."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Gabrielzinho"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:12:24.000Z", "id": "1208857845401300992", "edit_history_tweet_ids": ["1208857845401300992"], "author_id": "929184238678790144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gabrielzinho se matou de moto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:12:19.000Z", "id": "1208857822911442944", "edit_history_tweet_ids": ["1208857822911442944"], "author_id": "870235934", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:12:10.000Z", "id": "1208857785074671618", "edit_history_tweet_ids": ["1208857785074671618"], "author_id": "211412672", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:12:05.000Z", "id": "1208857766724550656", "edit_history_tweet_ids": ["1208857766724550656"], "author_id": "870235934", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:12:01.000Z", "id": "1208857750824005632", "edit_history_tweet_ids": ["1208857750824005632"], "author_id": "169742906", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:11:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1186417463728193542", "id": "1208857741160308741", "edit_history_tweet_ids": ["1208857741160308741"], "author_id": "1194801860625997824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Susana44139304", "id": "1186417463728193542"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "vagoilustrado", "id": "168453688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208841591475048450"}], "text": "@Susana44139304 @vagoilustrado Pero f\u00edjate que el gallo est\u00e1 en movimiento y el zorrillo toma una sola trayectoria, en curva, ni siquiera ve al otro zorrillo. Si apenas pueden ver ah\u00ed con toda la pintura y cosas que tiran. Por eso, hay que ser suicida para acercarse a ellos, y este gallo se devuelve m\u00e1s encima"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:11:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1072368008", "id": "1208857733757358081", "edit_history_tweet_ids": ["1208857733757358081"], "author_id": "1104786384299196417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AnaelBane", "id": "1072368008"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/7M7lusOhaq", "expanded_url": "https://twitter.com/Nherondxle/status/1208857733757358081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7M7lusOhaq", "media_key": "3_1208857731463024641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208856871081316352"}], "text": "@AnaelBane Espera, c\u00f3mo que se suicida https://t.co/7M7lusOhaq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:11:56.000Z", "id": "1208857727679815680", "edit_history_tweet_ids": ["1208857727679815680"], "author_id": "1116204285920980993", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:11:56.000Z", "id": "1208857726316687362", "edit_history_tweet_ids": ["1208857726316687362"], "author_id": "537472803", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MatildeCastro52", "id": "514648917"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:11:49.000Z", "id": "1208857697371770882", "edit_history_tweet_ids": ["1208857697371770882"], "author_id": "1181772458766016512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208856364694589445"}], "text": "RT @MatildeCastro52: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:11:47.000Z", "id": "1208857691709460480", "edit_history_tweet_ids": ["1208857691709460480"], "author_id": "2768731438", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:11:38.000Z", "id": "1208857653084139521", "edit_history_tweet_ids": ["1208857653084139521"], "author_id": "586935858", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:11:28.000Z", "id": "1208857610537054208", "edit_history_tweet_ids": ["1208857610537054208"], "author_id": "2223945691", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:11:14.000Z", "id": "1208857550499790853", "edit_history_tweet_ids": ["1208857550499790853"], "author_id": "796645969", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:11:05.000Z", "id": "1208857512809783296", "edit_history_tweet_ids": ["1208857512809783296"], "author_id": "832819120513093632", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:11:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "111423456", "id": "1208857510871994374", "edit_history_tweet_ids": ["1208857510871994374"], "author_id": "1025105101705408514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ESPN_FDJ", "id": "111423456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208841770777350144"}], "text": "@ESPN_FDJ Rid\u00edculo... \nMenos mal ha ganado sus cositas, que tal que aunque fuera un grande haya tenido la mala suerte de no ganar nada, creo que se suicida, hay que saber perder, y no pasa nada,se pierde y se vuelve a competir para intentar ganar nuevamente \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:10:54.000Z", "id": "1208857466164973568", "edit_history_tweet_ids": ["1208857466164973568"], "author_id": "153815720", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:10:44.000Z", "id": "1208857425064996865", "edit_history_tweet_ids": ["1208857425064996865"], "author_id": "1193093033601961984", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:10:43.000Z", "id": "1208857421629861889", "edit_history_tweet_ids": ["1208857421629861889"], "author_id": "2223945691", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 116, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "Vicky D\u00e1vila"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Hern\u00e1ndez"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "Lu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jamoli018", "id": "572142676"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 53, "end": 61, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:10:30.000Z", "id": "1208857367116484608", "edit_history_tweet_ids": ["1208857367116484608"], "author_id": "52419142", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208437273500487680"}], "text": "RT @jamoli018: @Lauraggils @RevistaSemana @DCoronell @MJDuzan @DanielSamperO La tendencia suicida es por Vicky D\u00e1vila, Salud Hern\u00e1ndez y Lu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:10:28.000Z", "id": "1208857357930975232", "edit_history_tweet_ids": ["1208857357930975232"], "author_id": "1188123051835166720", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.7432, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de un suicida"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/cQy79ozfQq", "expanded_url": "https://twitter.com/HybridVlkn/status/1208857356987256833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cQy79ozfQq", "media_key": "3_1208857351341645824"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:10:28.000Z", "id": "1208857356987256833", "edit_history_tweet_ids": ["1208857356987256833"], "author_id": "3234221609", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 7}, "text": "\u2022Diario de un suicida. (31 de diciembre de 2019) \n\n\"Y hubo tanto ruido que al final lleg\u00f3 el final\" https://t.co/cQy79ozfQq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:10:24.000Z", "id": "1208857341988392962", "edit_history_tweet_ids": ["1208857341988392962"], "author_id": "861265728967778304", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:10:24.000Z", "id": "1208857341711568896", "edit_history_tweet_ids": ["1208857341711568896"], "author_id": "2902923586", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:10:19.000Z", "id": "1208857322279321603", "edit_history_tweet_ids": ["1208857322279321603"], "author_id": "939295232457428992", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:10:12.000Z", "id": "1208857290226491392", "edit_history_tweet_ids": ["1208857290226491392"], "author_id": "3259181434", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:10:04.000Z", "id": "1208857258907570176", "edit_history_tweet_ids": ["1208857258907570176"], "author_id": "994695753149898757", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "Knives out"}, {"start": 120, "end": 134, "probability": 0.7021, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n Am\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rodrismo", "id": "291726149"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:10:01.000Z", "id": "1208857243933986819", "edit_history_tweet_ids": ["1208857243933986819"], "author_id": "636967681", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208855057640366080"}], "text": "RT @rodrismo: Chavales en nada me voy al cine a ver Knives out AKA Pu\u00f1ales por la Espalda AKA la peli esa donde sale el Capit\u00e1n Am\u00e9rica, la\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:09:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1159866418042671105", "id": "1208857226405789696", "edit_history_tweet_ids": ["1208857226405789696"], "author_id": "957992586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208856375637532673"}], "text": "@Gwylock Mucho, mucha inseguridad, baja autoestima y un pensamiento suicida.."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:09:54.000Z", "id": "1208857215546929153", "edit_history_tweet_ids": ["1208857215546929153"], "author_id": "343778160", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:09:52.000Z", "id": "1208857206080360453", "edit_history_tweet_ids": ["1208857206080360453"], "author_id": "1241560483", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208839057356337157"}], "text": "RT @_DagnyTaggart_: Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:09:27.000Z", "id": "1208857100987830272", "edit_history_tweet_ids": ["1208857100987830272"], "author_id": "828347484200169476", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "Maussan"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5106, "type": "Other", "normalized_text": "Especie"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Ex34zD4r9q", "expanded_url": "https://twitter.com/MaussanJaime1/status/1208034300576317440", "display_url": "twitter.com/MaussanJaime1/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:09:16.000Z", "id": "1208857055156670464", "edit_history_tweet_ids": ["1208857055156670464"], "author_id": "3478372694", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Amigo ,Maussan los Humanos somos una Especie Suicida, de brutalidad suicida. https://t.co/Ex34zD4r9q"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:09:12.000Z", "id": "1208857038194987008", "edit_history_tweet_ids": ["1208857038194987008"], "author_id": "154289267", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3833, "type": "Other", "normalized_text": "Fraude"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:09:09.000Z", "id": "1208857029584003072", "edit_history_tweet_ids": ["1208857029584003072"], "author_id": "1041052713025515520", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208856790731051010"}], "text": "RT @cmdteraul: Los muertos del Fraude Amplio.\nUno q se ahoga en la piscina,otro se suicida antes de declarar,otra q recibe paquete bomba, d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:09:02.000Z", "id": "1208856997698981890", "edit_history_tweet_ids": ["1208856997698981890"], "author_id": "720732584968327169", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:08:50.000Z", "id": "1208856945983135745", "edit_history_tweet_ids": ["1208856945983135745"], "author_id": "444268346", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:08:40.000Z", "id": "1208856906409926657", "edit_history_tweet_ids": ["1208856906409926657"], "author_id": "158571027", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4848, "type": "Other", "normalized_text": "Clary"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6262, "type": "Person", "normalized_text": "Simon"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "Janus"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/si8xAKosjI", "expanded_url": "https://twitter.com/folkleverty/status/1208796713428955138", "display_url": "twitter.com/folkleverty/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:08:32.000Z", "id": "1208856871081316352", "edit_history_tweet_ids": ["1208856871081316352"], "author_id": "1072368008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208796713428955138"}], "text": "Nosotras diciendo que Clary muere y que Simon revela que ella estaba embarazada. Que Janus se suicida skfjkskf xddd https://t.co/si8xAKosjI"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 276, "tag": "yosilosbot\u00e8"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4361, "type": "Other", "normalized_text": "Fraude"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "Jefe D\u00edaz"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/aWCG9fGPad", "expanded_url": "https://twitter.com/bolsillatana2/status/1208831117463306240", "display_url": "twitter.com/bolsillatana2/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:08:13.000Z", "id": "1208856790731051010", "edit_history_tweet_ids": ["1208856790731051010"], "author_id": "882354691560153088", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208831117463306240"}], "text": "Los muertos del Fraude Amplio.\nUno q se ahoga en la piscina,otro se suicida antes de declarar,otra q recibe paquete bomba, deja por ah\u00ed, los m\u00e1s rompe ojos y la justicia amaniatada por Jefe D\u00edaz, cu\u00e1ntos ajustes de cuentas tambi\u00e9n mandatadas, todo en solo 15 a\u00f1os,#yosilosbot\u00e8,\ud83c\udf31 https://t.co/aWCG9fGPad"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:07:47.000Z", "id": "1208856683088416780", "edit_history_tweet_ids": ["1208856683088416780"], "author_id": "3441304876", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:07:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "166202926", "id": "1208856647080271875", "edit_history_tweet_ids": ["1208856647080271875"], "author_id": "191205661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208855714019581953"}], "text": "@emiguazz Ahhh pero el chiste de c\u00f3mo se suicida un argentino por fsvorrr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:07:31.000Z", "id": "1208856614880645125", "edit_history_tweet_ids": ["1208856614880645125"], "author_id": "4431636502", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:06:52.000Z", "id": "1208856454972751874", "edit_history_tweet_ids": ["1208856454972751874"], "author_id": "4460064508", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:06:49.000Z", "id": "1208856441681002496", "edit_history_tweet_ids": ["1208856441681002496"], "author_id": "950864697594654720", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:06:46.000Z", "id": "1208856428116692992", "edit_history_tweet_ids": ["1208856428116692992"], "author_id": "145010134", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:06:43.000Z", "id": "1208856416209035264", "edit_history_tweet_ids": ["1208856416209035264"], "author_id": "2903208617", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/01vLIhVC9N", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:06:31.000Z", "id": "1208856364694589445", "edit_history_tweet_ids": ["1208856364694589445"], "author_id": "514648917", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/01vLIhVC9N"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:06:10.000Z", "id": "1208856277327241218", "edit_history_tweet_ids": ["1208856277327241218"], "author_id": "1194443836635963393", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:06:08.000Z", "id": "1208856269974577152", "edit_history_tweet_ids": ["1208856269974577152"], "author_id": "721822113590591488", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:06:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "496404699", "id": "1208856267172831239", "edit_history_tweet_ids": ["1208856267172831239"], "author_id": "33902002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mickey_fla", "id": "496404699"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208855701562560512"}], "text": "@mickey_fla @globoesportecom Eu n\u00e3o passo pano pra dirigente. Talvez se a torcida do seu time fizesse o mesmo, tava saindo nas ruas pra lutar pelos direitos das fam\u00edlias dos garotos que seu time matou no fogo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:06:06.000Z", "id": "1208856261250486272", "edit_history_tweet_ids": ["1208856261250486272"], "author_id": "844874009007329281", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:05:23.000Z", "id": "1208856079926513666", "edit_history_tweet_ids": ["1208856079926513666"], "author_id": "4109528079", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:05:20.000Z", "id": "1208856066617942016", "edit_history_tweet_ids": ["1208856066617942016"], "author_id": "582459393", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:05:17.000Z", "id": "1208856054672580610", "edit_history_tweet_ids": ["1208856054672580610"], "author_id": "58063826", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:05:06.000Z", "id": "1208856008661057538", "edit_history_tweet_ids": ["1208856008661057538"], "author_id": "1177685157651857412", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:04:53.000Z", "id": "1208855953413677058", "edit_history_tweet_ids": ["1208855953413677058"], "author_id": "308503187", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:04:36.000Z", "id": "1208855883956002817", "edit_history_tweet_ids": ["1208855883956002817"], "author_id": "826963761982500865", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 46, "tag": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "Sevilla"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.4289, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 91, "end": 105, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Susillo"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5545, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DominguezArjona", "id": "213380540"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ImNPIVTsOc", "expanded_url": "http://www.galeon.com/juliodominguez/2018b/susillo.html", "display_url": "galeon.com/juliodominguez\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:04:33.000Z", "id": "1208855871205314563", "edit_history_tweet_ids": ["1208855871205314563"], "author_id": "701434786418655233", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208686219284140033"}], "text": "RT @DominguezArjona: 22/12/1896 #TalDiaComoHoy  se suicida  el genial y prol\u00edfico escultor Antonio Susillo https://t.co/ImNPIVTsOc #Sevilla\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:04:27.000Z", "id": "1208855844189822976", "edit_history_tweet_ids": ["1208855844189822976"], "author_id": "75397004", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:04:27.000Z", "id": "1208855843871047681", "edit_history_tweet_ids": ["1208855843871047681"], "author_id": "142270054", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:04:25.000Z", "id": "1208855838208790530", "edit_history_tweet_ids": ["1208855838208790530"], "author_id": "58667095", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:04:24.000Z", "id": "1208855831695044609", "edit_history_tweet_ids": ["1208855831695044609"], "author_id": "568771937", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:04:02.000Z", "id": "1208855738862489602", "edit_history_tweet_ids": ["1208855738862489602"], "author_id": "3289371939", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:03:56.000Z", "id": "1208855713994432518", "edit_history_tweet_ids": ["1208855713994432518"], "author_id": "150433119", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:03:54.000Z", "id": "1208855707954614274", "edit_history_tweet_ids": ["1208855707954614274"], "author_id": "143446404", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "ivan"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/qMAGLNqilJ", "expanded_url": "https://twitter.com/bosniafanacc/status/1208731009795215360", "display_url": "twitter.com/bosniafanacc/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:03:53.000Z", "id": "1208855701155651586", "edit_history_tweet_ids": ["1208855701155651586"], "author_id": "836533178898722816", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208798190746710017"}], "text": "RT @AiudaMeMuero: oye como no pareis ivan se suicida y eso estaria muy feo :( https://t.co/qMAGLNqilJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:03:52.000Z", "id": "1208855696332271616", "edit_history_tweet_ids": ["1208855696332271616"], "author_id": "132979240", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:03:51.000Z", "id": "1208855693899509761", "edit_history_tweet_ids": ["1208855693899509761"], "author_id": "723567577260277760", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:03:43.000Z", "id": "1208855658466086912", "edit_history_tweet_ids": ["1208855658466086912"], "author_id": "132979240", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:03:40.000Z", "id": "1208855649528033281", "edit_history_tweet_ids": ["1208855649528033281"], "author_id": "2250445659", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:03:40.000Z", "id": "1208855645631455232", "edit_history_tweet_ids": ["1208855645631455232"], "author_id": "888807186268291074", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:03:18.000Z", "id": "1208855556653535236", "edit_history_tweet_ids": ["1208855556653535236"], "author_id": "717479678768988160", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:03:05.000Z", "id": "1208855498788921344", "edit_history_tweet_ids": ["1208855498788921344"], "author_id": "986405883100958723", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:03:01.000Z", "id": "1208855484297547777", "edit_history_tweet_ids": ["1208855484297547777"], "author_id": "582459393", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Walter White"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.6938, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "awvas", "id": "29885616"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:02:28.000Z", "id": "1208855345369628672", "edit_history_tweet_ids": ["1208855345369628672"], "author_id": "119923574", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208792921497055232"}], "text": "RT @awvas: Personagens que n\u00e3o foram feitos para vc \"aMaR\":\n- Walter White\n- Justiceiro\n- Darth Vader\n- Rick &amp; Morty\n- Biroliro\n- Coringa\n-\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.6196, "type": "Other", "normalized_text": "Espirito Suicida"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/8OUEIKgDvm", "expanded_url": "http://cinemanafloresta.com.br/psicografia-de-um-espirito-suicida-que-pede-preces/", "display_url": "cinemanafloresta.com.br/psicografia-de\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577784449063854080/p9ri9ZLY?format=jpg&name=orig", "width": 598, "height": 399}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577784449063854080/p9ri9ZLY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Psicografia de Um Espirito Suicida que pede Preces", "description": "Psicografia de Um Espirito Suicida Estou preso em um quarto escuro. N\u00e3o vejo nada, mas ou\u00e7o gritos, gemidos e queixas de dores atrozes.", "unwound_url": "https://cinemanafloresta.com.br/psicografia-de-um-espirito-suicida-que-pede-preces/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:02:27.000Z", "id": "1208855340080599040", "edit_history_tweet_ids": ["1208855340080599040"], "author_id": "1860436440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Psicografia de Um Espirito Suicida que pede Preces\nhttps://t.co/8OUEIKgDvm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:02:17.000Z", "id": "1208855298049499141", "edit_history_tweet_ids": ["1208855298049499141"], "author_id": "490807594", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Prisi41Quiroga", "id": "381206498"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:02:16.000Z", "id": "1208855294748610560", "edit_history_tweet_ids": ["1208855294748610560"], "author_id": "3374916855", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208787707562004485"}], "text": "RT @Prisi41Quiroga: Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.7417, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 158, "end": 168, "probability": 0.5581, "type": "Person", "normalized_text": "Machu Pichu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:02:04.000Z", "id": "1208855243825590275", "edit_history_tweet_ids": ["1208855243825590275"], "author_id": "169660021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Dice Vargas Llosa sobre Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\"\nPor qu\u00e9 no te tiras de palomita desde el Machu Pichu y nos dejas de joder, mamarracho derechoide??"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:02:03.000Z", "id": "1208855239505395713", "edit_history_tweet_ids": ["1208855239505395713"], "author_id": "153529552", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:01:56.000Z", "id": "1208855211667808258", "edit_history_tweet_ids": ["1208855211667808258"], "author_id": "1299858678", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:01:50.000Z", "id": "1208855184639758336", "edit_history_tweet_ids": ["1208855184639758336"], "author_id": "2667545393", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:01:39.000Z", "id": "1208855139592916992", "edit_history_tweet_ids": ["1208855139592916992"], "author_id": "221587753", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/1ul7235cxu", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-ar/BBYfwFb?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-ar/BBYfw\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:01:33.000Z", "id": "1208855113143660544", "edit_history_tweet_ids": ["1208855113143660544"], "author_id": "173299936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria\" https://t.co/1ul7235cxu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:01:31.000Z", "id": "1208855107976204288", "edit_history_tweet_ids": ["1208855107976204288"], "author_id": "4579944141", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:01:27.000Z", "id": "1208855089395511302", "edit_history_tweet_ids": ["1208855089395511302"], "author_id": "4579944141", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:01:25.000Z", "id": "1208855079333355520", "edit_history_tweet_ids": ["1208855079333355520"], "author_id": "2878957408", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6912, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:01:24.000Z", "id": "1208855075445194752", "edit_history_tweet_ids": ["1208855075445194752"], "author_id": "1072575620822036481", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208583261573844992"}], "text": "RT @Elverdugo1912: Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os lue\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Knives out"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.4563, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n Am\u00e9rica"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Jame Bond"}, {"start": 198, "end": 199, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "IT"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:01:19.000Z", "id": "1208855057640366080", "edit_history_tweet_ids": ["1208855057640366080"], "author_id": "291726149", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Chavales en nada me voy al cine a ver Knives out AKA Pu\u00f1ales por la Espalda AKA la peli esa donde sale el Capit\u00e1n Am\u00e9rica, la del internado, la cr\u00eda que se suicida, Jame Bond y el ni\u00f1o tartamudo de IT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:01:14.000Z", "id": "1208855037000245251", "edit_history_tweet_ids": ["1208855037000245251"], "author_id": "228451738", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:01:14.000Z", "id": "1208855035356073984", "edit_history_tweet_ids": ["1208855035356073984"], "author_id": "2520355542", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:01:01.000Z", "id": "1208854980515500038", "edit_history_tweet_ids": ["1208854980515500038"], "author_id": "1060886296145678337", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:00:56.000Z", "id": "1208854959195918337", "edit_history_tweet_ids": ["1208854959195918337"], "author_id": "548832496", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:00:54.000Z", "id": "1208854949456760832", "edit_history_tweet_ids": ["1208854949456760832"], "author_id": "3296127539", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:00:50.000Z", "id": "1208854936261419008", "edit_history_tweet_ids": ["1208854936261419008"], "author_id": "153913877", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:00:44.000Z", "id": "1208854907442348032", "edit_history_tweet_ids": ["1208854907442348032"], "author_id": "3358311515", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maibortpetit", "id": "81202321"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hdiJzXyIG3", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/", "display_url": "lapatilla.com/2019/12/22/vid\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208806128534073344"}], "text": "RT @maibortpetit: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/hdiJzXyIG3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:00:38.000Z", "id": "1208854886017851392", "edit_history_tweet_ids": ["1208854886017851392"], "author_id": "1096210344958218242", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:00:37.000Z", "id": "1208854879923560448", "edit_history_tweet_ids": ["1208854879923560448"], "author_id": "132063517", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:00:33.000Z", "id": "1208854865163763712", "edit_history_tweet_ids": ["1208854865163763712"], "author_id": "132063517", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:00:30.000Z", "id": "1208854849628098560", "edit_history_tweet_ids": ["1208854849628098560"], "author_id": "948618997343444992", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:00:25.000Z", "id": "1208854829784797187", "edit_history_tweet_ids": ["1208854829784797187"], "author_id": "1140032866560163840", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:00:20.000Z", "id": "1208854809404723201", "edit_history_tweet_ids": ["1208854809404723201"], "author_id": "970739911648301057", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosE91647320", "id": "877587719022661632"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "ricardo74458218", "id": "1048240522488422400"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 65, "end": 75, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 76, "end": 84, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 85, "end": 99, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208448986262253568"}], "text": "RT @CarlosE91647320: @ricardo74458218 @Lauraggils @RevistaSemana @DCoronell @MJDuzan @DanielSamperO Ah\u00ed est\u00e1 lo suicida..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:00:14.000Z", "id": "1208854781575475200", "edit_history_tweet_ids": ["1208854781575475200"], "author_id": "724295462", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:00:13.000Z", "id": "1208854781017690118", "edit_history_tweet_ids": ["1208854781017690118"], "author_id": "1020763814", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Jemez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AmoalaUD", "id": "559024150"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:00:07.000Z", "id": "1208854752630657030", "edit_history_tweet_ids": ["1208854752630657030"], "author_id": "1347935965", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208716750881202176"}], "text": "RT @AmoalaUD: Paco Jemez cuando estuvo aqu\u00ed iba de fil\u00f3sofo. Queriendo jugar bien al f\u00fatbol, siendo un suicida. Ayer se olvid\u00f3 de venir a j\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:00:02.000Z", "id": "1208854731696877568", "edit_history_tweet_ids": ["1208854731696877568"], "author_id": "2184986066", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:59:55.000Z", "id": "1208854705633398786", "edit_history_tweet_ids": ["1208854705633398786"], "author_id": "505409988", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.501, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "antoniojaimeq", "id": "733317943"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:59:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "733317943", "id": "1208854660242722817", "edit_history_tweet_ids": ["1208854660242722817"], "author_id": "73315907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208846202902654976"}], "text": "@antoniojaimeq @biobio C\u00e1llate Antonio. Cada vez que twiteas un libro se suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:59:33.000Z", "id": "1208854610770878464", "edit_history_tweet_ids": ["1208854610770878464"], "author_id": "2206759864", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.3052, "type": "Other", "normalized_text": "LCSarmiento"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:59:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "77653794", "id": "1208854610145923075", "edit_history_tweet_ids": ["1208854610145923075"], "author_id": "2715510712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204544315369934848"}], "text": "@IvanDuque Ud convirti\u00f3 a Colombia en el Pa\u00eds + desigual del Mundo occidental\nNo hable babosadas q nadie le cree\nRegalarle dinero a LCSarmiento, mant a un ladr\u00f3n c Carrasquilla de Ministro es estupido y suicida para cualquier Pte. Pero Ud es bruto terco sordo y mongolico deber\u00eda darle pena"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:59:26.000Z", "id": "1208854582031474689", "edit_history_tweet_ids": ["1208854582031474689"], "author_id": "851472772161302529", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:59:24.000Z", "id": "1208854573152133126", "edit_history_tweet_ids": ["1208854573152133126"], "author_id": "2310884788", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:59:19.000Z", "id": "1208854553388625925", "edit_history_tweet_ids": ["1208854553388625925"], "author_id": "188400119", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:59:17.000Z", "id": "1208854545922543616", "edit_history_tweet_ids": ["1208854545922543616"], "author_id": "153957740", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:59:16.000Z", "id": "1208854538754699265", "edit_history_tweet_ids": ["1208854538754699265"], "author_id": "208944653", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850642946662400"}], "text": "RT @RosadeLejos6: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:59:13.000Z", "id": "1208854529632096256", "edit_history_tweet_ids": ["1208854529632096256"], "author_id": "52419142", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosE91647320", "id": "877587719022661632"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "ricardo74458218", "id": "1048240522488422400"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 65, "end": 75, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 76, "end": 84, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 85, "end": 99, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208448986262253568"}], "text": "RT @CarlosE91647320: @ricardo74458218 @Lauraggils @RevistaSemana @DCoronell @MJDuzan @DanielSamperO Ah\u00ed est\u00e1 lo suicida..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 105, "probability": 0.9624, "type": "Other", "normalized_text": "Memorias de un suicida"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Yvonne Pereira"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElAlejovalencia", "id": "69200634"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:59:04.000Z", "id": "1208854488074932224", "edit_history_tweet_ids": ["1208854488074932224"], "author_id": "108131557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "159831091325321216"}], "text": "RT @ElAlejovalencia: Que se encuentra el \u201cSUICIDA\u201d despu\u00e9s de la muerte. Del libro \"Memorias de un suicida\" escrito por Yvonne Pereira.En m\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T20:59:03.000Z", "id": "1208854484845318145", "edit_history_tweet_ids": ["1208854484845318145"], "author_id": "4344483323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu e meu primo quase se matou pra fazer um sashimi de tilapia KKKKKKKKKK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:58:58.000Z", "id": "1208854464645541888", "edit_history_tweet_ids": ["1208854464645541888"], "author_id": "2903208617", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:58:39.000Z", "id": "1208854384815300610", "edit_history_tweet_ids": ["1208854384815300610"], "author_id": "1615955701", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:58:21.000Z", "id": "1208854309397504000", "edit_history_tweet_ids": ["1208854309397504000"], "author_id": "827792460", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:58:17.000Z", "id": "1208854292448317440", "edit_history_tweet_ids": ["1208854292448317440"], "author_id": "4400046447", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:58:09.000Z", "id": "1208854258675793922", "edit_history_tweet_ids": ["1208854258675793922"], "author_id": "1099472481910513664", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208839057356337157"}], "text": "RT @_DagnyTaggart_: Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:57:57.000Z", "id": "1208854208746807297", "edit_history_tweet_ids": ["1208854208746807297"], "author_id": "582459393", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:57:56.000Z", "id": "1208854203726270465", "edit_history_tweet_ids": ["1208854203726270465"], "author_id": "2916948582", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:57:53.000Z", "id": "1208854191873110017", "edit_history_tweet_ids": ["1208854191873110017"], "author_id": "1143683038007767040", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T20:57:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "37499660", "id": "1208854176396140546", "edit_history_tweet_ids": ["1208854176396140546"], "author_id": "563094648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BecaBrix", "id": "37499660"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208674386577891328"}], "text": "@BecaBrix Se d\u00e1 errado, e vai para o lado de l\u00e1, iria como suic\u00edda . . ."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 39, "probability": 0.8117, "type": "Other", "normalized_text": "Memorias de un suicida"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Yvonne A. Pereira"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ecologismo10", "id": "53228454"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/2q1BmKiGP9", "expanded_url": "https://compartetuslecturas.wordpress.com/2013/01/26/memorias-de-un-suicida-yvonne-a-pereira/", "display_url": "compartetuslecturas.wordpress.com/2013/01/26/mem\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:57:36.000Z", "id": "1208854122000240640", "edit_history_tweet_ids": ["1208854122000240640"], "author_id": "108131557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "965053700187320320"}], "text": "RT @ecologismo10: Memorias de un suicida / Yvonne A. Pereira https://t.co/2q1BmKiGP9 v\u00eda @wordpressdotcom"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Khaleesi"}, {"start": 27, "end": 31, "tag": "GOT"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "AntesDeTi"}, {"start": 86, "end": 100, "tag": "LastChristmas"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Khaleesi"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8402, "type": "Other", "normalized_text": "GOT"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "AntesDeTi"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.8942, "type": "Other", "normalized_text": "LastChristmas"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Oh7ZYyeJxj", "expanded_url": "https://twitter.com/Mangelsaga_/status/1208854110176309248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oh7ZYyeJxj", "media_key": "16_1208854103457062912"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:57:33.000Z", "id": "1208854110176309248", "edit_history_tweet_ids": ["1208854110176309248"], "author_id": "3100900349", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "Que pedo con #Khaleesi \nEn #GOT la mata su amante\nEn #AntesDeTi se suicida su amor\nEn #LastChristmas su crush era un fantasma https://t.co/Oh7ZYyeJxj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:57:30.000Z", "id": "1208854097119645696", "edit_history_tweet_ids": ["1208854097119645696"], "author_id": "1025390160", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "YoTitoHector", "id": "2288109620"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/CPBeMwyuhL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:57:24.000Z", "id": "1208854071068770305", "edit_history_tweet_ids": ["1208854071068770305"], "author_id": "1471210957", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208772654896992256"}], "text": "RT @YoTitoHector: Para Vargas Llosa, el triunfo de Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina https://t.co/CPBeMwyuhL consider\u00f3 que los\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T20:57:21.000Z", "id": "1208854055990300676", "edit_history_tweet_ids": ["1208854055990300676"], "author_id": "1207428858884087808", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:57:17.000Z", "id": "1208854041566076928", "edit_history_tweet_ids": ["1208854041566076928"], "author_id": "108131557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "libroespirita", "id": "879367165622845440"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/pnCagFyv4s", "expanded_url": "https://cursoespirita.com/audiolibro-memorias-de-un-suicida/", "display_url": "cursoespirita.com/audiolibro-mem\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/QbfRAXuEKo", "expanded_url": "https://twitter.com/libroespirita/status/974994675789594624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QbfRAXuEKo", "media_key": "3_974994673528799232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "974994675789594624"}], "text": "RT @libroespirita: Audiolibro Memorias de un\u00a0Suicida https://t.co/pnCagFyv4s https://t.co/QbfRAXuEKo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:57:14.000Z", "id": "1208854028005842944", "edit_history_tweet_ids": ["1208854028005842944"], "author_id": "175880905", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/1verfICvHl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:57:13.000Z", "id": "1208854022981083136", "edit_history_tweet_ids": ["1208854022981083136"], "author_id": "256111858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/1verfICvHl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 96, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "Memorias de un Suicida"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.4803, "type": "Other", "normalized_text": "AudioLibro"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Esp\u00edrita"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7584, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dium"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Owlily_", "id": "264472791"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Y3exbgtKkm", "expanded_url": "http://youtu.be/816KU8j0jjY?a", "display_url": "youtu.be/816KU8j0jjY?a", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?a&v=816KU8j0jjY&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:57:12.000Z", "id": "1208854021919952896", "edit_history_tweet_ids": ["1208854021919952896"], "author_id": "108131557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1042972988201754624"}], "text": "RT @Owlily_: Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/Y3exbgtKkm - Memorias de un Suicida - AudioLibro - Un libro Esp\u00edrita - M\u00e9dium"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:57:11.000Z", "id": "1208854015624257536", "edit_history_tweet_ids": ["1208854015624257536"], "author_id": "703949690686062592", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:57:11.000Z", "id": "1208854014995120131", "edit_history_tweet_ids": ["1208854014995120131"], "author_id": "963994206", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jfmoriche", "id": "539465072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208540550728687624"}], "text": "RT @jfmoriche: Debates important\u00edsimos (p. ej.: renta b\u00e1sica vs trabajo garantizado; green new deal vs decrecentismo) son degradados a mera\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:57:06.000Z", "id": "1208853994355011586", "edit_history_tweet_ids": ["1208853994355011586"], "author_id": "1206027061216849920", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:56:54.000Z", "id": "1208853942903484416", "edit_history_tweet_ids": ["1208853942903484416"], "author_id": "1025390160", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:56:34.000Z", "id": "1208853861504626688", "edit_history_tweet_ids": ["1208853861504626688"], "author_id": "286903367", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T20:56:30.000Z", "id": "1208853845536919552", "edit_history_tweet_ids": ["1208853845536919552"], "author_id": "3387682414", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208836802754306053"}], "text": "RT @EliVieiraJr: O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:56:17.000Z", "id": "1208853789689700353", "edit_history_tweet_ids": ["1208853789689700353"], "author_id": "301038211", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sumaj_Warmi", "id": "328260861"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:56:09.000Z", "id": "1208853753970987008", "edit_history_tweet_ids": ["1208853753970987008"], "author_id": "2966475117", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208833422635999233"}], "text": "RT @Sumaj_Warmi: \ud83d\uded1 A Vargas Llosa le parece impresionante la \"vocaci\u00f3n suicida de los argentinos\" con respecto del triunfo de Fern\u00e1ndez \nht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:56:08.000Z", "id": "1208853751676710913", "edit_history_tweet_ids": ["1208853751676710913"], "author_id": "1021191876", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "Aracaju"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SrWilsonCCA", "id": "344055005"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T20:55:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "344055005", "id": "1208853696261607424", "geo": {"place_id": "a106311ad9b91bb6"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208853696261607424"], "author_id": "930569622054633473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208831805572423681"}], "text": "@SrWilsonCCA Onde eu moro, Aracaju(SE), tinha a suposta maior \u00e1rvore de natal do mundo, at\u00e9 que um dia ela caiu e matou um cara, dai n\u00e3o montaram  mais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 33, "probability": 0.7291, "type": "Other", "normalized_text": "Memorias de un Suicida"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "Esp\u00edrita"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "Amaral Pereira"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "nr_iii", "id": "742508695851028480"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/fE1E747GRE", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=816KU8j0jjY&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=816KU8\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=816KU8j0jjY&feature=share"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:55:54.000Z", "id": "1208853692100874243", "edit_history_tweet_ids": ["1208853692100874243"], "author_id": "108131557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1109535819851804673"}], "text": "RT @nr_iii: Memorias de un Suicida - AudioLibro - Un libro Esp\u00edrita - M\u00e9dium Yvonne do Amaral Pereira \n\nhttps://t.co/fE1E747GRE\n\n\ud83d\udd90\ufe0f\n\n#Grand\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:55:50.000Z", "id": "1208853674778353665", "edit_history_tweet_ids": ["1208853674778353665"], "author_id": "787363488524070915", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "moralesyayi", "id": "1689583584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208822190965166080"}], "text": "RT @moralesyayi: \"Esa vocaci\u00f3n suicida es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fue\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:55:44.000Z", "id": "1208853649620901888", "edit_history_tweet_ids": ["1208853649620901888"], "author_id": "471008757", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:55:41.000Z", "id": "1208853639944646657", "edit_history_tweet_ids": ["1208853639944646657"], "author_id": "108131557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DANIELADJ6_", "id": "897516247625211904"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "A_Literatura", "id": "14055186"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1082106151695732736"}], "text": "RT @DANIELADJ6_: @A_Literatura Creo que  tambi\u00e9n cabe MEMORIAS DE UN SUICIDA, de la sociedad espiritista Espa\u00f1ola, todos por la misma RUTA,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:55:35.000Z", "id": "1208853612568469505", "edit_history_tweet_ids": ["1208853612568469505"], "author_id": "1138371870", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850642946662400"}], "text": "RT @RosadeLejos6: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Darmok1000", "id": "1672338050"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:55:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1672338050", "id": "1208853607619211264", "edit_history_tweet_ids": ["1208853607619211264"], "author_id": "1179491263638360064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208747411092336640"}], "text": "@Darmok1000 @Mauriciomulder Tocayo, ah\u00ed tenemos un grave problema. En nuestro pa\u00eds, confunden culto con erudito. A AGP le dec\u00edan culto. Un culto no delinque, menos se suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.7324, "type": "Other", "normalized_text": "de un suicida"}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.661, "type": "Person", "normalized_text": "Yvonne do Amaral"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LnTejedaL", "id": "234567329"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "CristoAtado", "id": "171570056"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:55:30.000Z", "id": "1208853592461004801", "edit_history_tweet_ids": ["1208853592461004801"], "author_id": "108131557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1144415546118737925"}], "text": "RT @LnTejedaL: @CristoAtado Esa historia se asemeja a la de Memorias de un suicida de Yvonne do Amaral, tambi\u00e9n espiritista brasile\u00f1a"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:55:29.000Z", "id": "1208853587943657473", "edit_history_tweet_ids": ["1208853587943657473"], "author_id": "1648730815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Voy a cometer un acto suicida: me voy a meter en un shopping"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sumaj_Warmi", "id": "328260861"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:55:24.000Z", "id": "1208853568918192128", "edit_history_tweet_ids": ["1208853568918192128"], "author_id": "1120111742", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208833422635999233"}], "text": "RT @Sumaj_Warmi: \ud83d\uded1 A Vargas Llosa le parece impresionante la \"vocaci\u00f3n suicida de los argentinos\" con respecto del triunfo de Fern\u00e1ndez \nht\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:55:16.000Z", "id": "1208853531903627266", "edit_history_tweet_ids": ["1208853531903627266"], "author_id": "1353336152", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:55:00.000Z", "id": "1208853464949891074", "edit_history_tweet_ids": ["1208853464949891074"], "author_id": "108131557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162824987423719431"}], "text": "RT @gustavoguerra67: @EdoLastraB - Quiero ver a mis hijas, a mis ni\u00f1itas. Suplicaba a su gu\u00eda.\n- No es posible a\u00fan. Respondi\u00f3 con rostro bo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:54:54.000Z", "id": "1208853442757836800", "edit_history_tweet_ids": ["1208853442757836800"], "author_id": "1192542683744677889", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:54:53.000Z", "id": "1208853437288505347", "edit_history_tweet_ids": ["1208853437288505347"], "author_id": "540147206", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:54:34.000Z", "id": "1208853358200721409", "edit_history_tweet_ids": ["1208853358200721409"], "author_id": "175324823", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:54:31.000Z", "id": "1208853344112001024", "edit_history_tweet_ids": ["1208853344112001024"], "author_id": "1202644795233054720", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T20:54:16.000Z", "id": "1208853283361710085", "edit_history_tweet_ids": ["1208853283361710085"], "author_id": "1037089695220604929", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:54:03.000Z", "id": "1208853227728297984", "edit_history_tweet_ids": ["1208853227728297984"], "author_id": "2374784346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino?\nSe monta sobre su ego y se tira desde ah\u00ed. \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:53:57.000Z", "id": "1208853202369761285", "edit_history_tweet_ids": ["1208853202369761285"], "author_id": "148402220", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "116292158", "username": "marirosdav", "location": "otawa ontario canada ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 740, "tweet_count": 266163, "listed_count": 31}, "name": "thays"}, {"id": "152090407", "username": "emiliailq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106582, "listed_count": 43}, "name": "Emilia"}, {"id": "1160611885", "username": "Silcristu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6139, "following_count": 3589, "tweet_count": 311988, "listed_count": 41}, "name": "MSilcristu\ud83d\ude3a"}, {"id": "1114590254", "username": "Winston_Dunhill", "location": "Buenos Aires, Peronia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "name": "Winston"}, {"id": "741647887", "username": "joaobcsaraiva", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4527, "following_count": 4071, "tweet_count": 32367, "listed_count": 8}, "name": "Joao B Saraiva"}, {"id": "33989170", "username": "LANACION", "location": "Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3876168, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}, "name": "LA NACION"}, {"id": "53198511", "username": "vpombinho", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9605, "following_count": 999, "tweet_count": 67256, "listed_count": 88}, "name": "V\u00edctor Pombinho"}, {"id": "2937717370", "username": "auramar2209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16089, "following_count": 14056, "tweet_count": 110904, "listed_count": 9}, "name": "marina"}, {"id": "1146473846448566273", "username": "MelvinPrez16", "location": "Calabozo Gu\u00e1rico Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 903, "tweet_count": 763, "listed_count": 0}, "name": "Melvin P\u00e9rez"}, {"id": "191623167", "username": "wais2010", "location": "Costa Atlantica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10223, "following_count": 10219, "tweet_count": 405120, "listed_count": 66}, "name": "Oscar Wais"}, {"id": "119998164", "username": "FernandezAnibal", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1204464, "following_count": 1180, "tweet_count": 129312, "listed_count": 4356}, "name": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"id": "1884611113", "username": "Alejandromalerv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 688, "tweet_count": 32697, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro malerva"}, {"id": "366841127", "username": "paohermida", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9993, "following_count": 8365, "tweet_count": 322562, "listed_count": 0}, "name": "Remando Siempre \ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83e\udd85"}, {"id": "885865990441095168", "username": "DAzpar", "location": "Chubut, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1341, "tweet_count": 215784, "listed_count": 1}, "name": "Delcris"}, {"id": "700464940151230464", "username": "lai_dama", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 564, "tweet_count": 148623, "listed_count": 11}, "name": "\u2728\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf2 \ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\u2728 \ud83d\ude80Per aspera ad astra\u2728"}, {"id": "496975050", "username": "francozeuss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3991, "following_count": 3865, "tweet_count": 500466, "listed_count": 30}, "name": "Alfredo"}, {"id": "971531499999846401", "username": "Dingiringin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 125, "tweet_count": 5348, "listed_count": 0}, "name": "DINGIRIGIN\u2122"}, {"id": "4902929787", "username": "pampanocarvajal", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 5004, "tweet_count": 106705, "listed_count": 3}, "name": "Jose Carvajal"}, {"id": "3193011627", "username": "cattwaii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 522, "tweet_count": 56131, "listed_count": 5}, "name": "sab \ud83d\udc33"}, {"id": "964855068053864448", "username": "jgs703", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 3100, "tweet_count": 46616, "listed_count": 1}, "name": "jg \ud83c\udf44"}, {"id": "28972419", "username": "Shoujofan", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 521, "tweet_count": 311257, "listed_count": 96}, "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f"}, {"id": "28870059", "username": "MarceloJorge", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 237, "tweet_count": 2610, "listed_count": 6}, "name": "Marcelo Tear"}, {"id": "771044267355766784", "username": "MarcosAlfici", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 623, "tweet_count": 63782, "listed_count": 0}, "name": "Marcos Alfici"}, {"id": "452666079", "username": "PortalDiarioAR", "location": "Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 0, "tweet_count": 1901914, "listed_count": 83}, "name": "Portal Diario"}, {"id": "823975716085702657", "username": "spookyalm", "location": "\u2022she/her\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 408, "tweet_count": 62628, "listed_count": 0}, "name": "ale\ud83d\udc27"}, {"id": "1167162478377283586", "username": "tinchoush16", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5608, "following_count": 5803, "tweet_count": 61471, "listed_count": 7}, "name": "MarTinUsh"}, {"id": "2686869089", "username": "MarceloFigueras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}, "name": "Marcelo Figueras"}, {"id": "2580985596", "username": "peto1214", "location": "Argentina Resistencia Chaco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 231, "tweet_count": 50896, "listed_count": 2}, "name": "Jorge Gabardini"}, {"id": "1189012259210715138", "username": "capcentral01", "location": "Rosario, Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4466, "following_count": 2915, "tweet_count": 1413, "listed_count": 1}, "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "3033155585", "username": "pepeguereca", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 660, "tweet_count": 30018, "listed_count": 0}, "name": "Pepe Guereca"}, {"id": "1281596280", "username": "capcentral", "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "4433119455", "username": "juantello086", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 629, "tweet_count": 30601, "listed_count": 3}, "name": "Juan Tello"}, {"id": "346086619", "username": "terriconcio", "location": "Planet Earth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 4998, "tweet_count": 130018, "listed_count": 9}, "name": "Ivoxtreme"}, {"id": "124172948", "username": "la_patilla", "location": "Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315471, "listed_count": 15371}, "name": "La Patilla"}, {"id": "949382317247729664", "username": "Looh__Layara", "location": "Layara\u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 718, "tweet_count": 8503, "listed_count": 0}, "name": "\u2764Mam\u00e3e da Layara\u2764"}, {"id": "1059268927669391365", "username": "raah_155", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3b"}, {"id": "70139140", "username": "Ahh_Juarez", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6828, "following_count": 7305, "tweet_count": 706904, "listed_count": 0}, "name": "Juarez"}, {"id": "2758663641", "username": "billiepuppets", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 65, "tweet_count": 18488, "listed_count": 0}, "name": "Paulinha"}, {"id": "3394780732", "username": "flloridakiilos", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 163, "tweet_count": 47531, "listed_count": 1}, "name": "sarah"}, {"id": "159570041", "username": "amc7on", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 521, "tweet_count": 16166, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro Martinez"}, {"id": "69416519", "username": "infobae", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326155, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}, "name": "infobae"}, {"id": "1855889546", "username": "celgngomes", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 49, "tweet_count": 9265, "listed_count": 0}, "name": "Beto Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "332324517", "username": "MajorVitorHugo", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 393437, "following_count": 648, "tweet_count": 7125, "listed_count": 689}, "name": "V\u00edtor Hugo"}, {"id": "173087742", "username": "adri_simple", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1194, "tweet_count": 29238, "listed_count": 15}, "name": "adri"}, {"id": "722125711", "username": "idp240664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 772, "tweet_count": 637056, "listed_count": 27}, "name": "Ira"}, {"id": "1472910872", "username": "Contracurva", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 13888, "tweet_count": 109659, "listed_count": 5}, "name": "Contracurva"}, {"id": "1369101656", "username": "mardel217", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9518, "following_count": 8604, "tweet_count": 12124, "listed_count": 1}, "name": "bellavida\ud83d\udcab"}, {"id": "496974378", "username": "Daniglesiasgom", "location": "Ard\u00e1n ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 544, "tweet_count": 44452, "listed_count": 4}, "name": "Daniel Iglesias"}, {"id": "291726149", "username": "Rodrismo", "location": "Atl\u00e9tico de Madrid ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13098, "following_count": 774, "tweet_count": 49767, "listed_count": 46}, "name": "Rodris"}, {"id": "497590829", "username": "MiriAgnelli", "location": "Tandil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 1945, "tweet_count": 107876, "listed_count": 8}, "name": "Miriam"}, {"id": "234925755", "username": "_DagnyTaggart_", "location": "Peronia, Banaland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 765, "tweet_count": 128101, "listed_count": 30}, "name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7"}, {"id": "153529552", "username": "smv53", "location": "capital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 2939, "tweet_count": 157860, "listed_count": 0}, "name": "Monic"}, {"id": "3400569999", "username": "Manda_Souza2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 431, "tweet_count": 24468, "listed_count": 0}, "name": "amanda"}, {"id": "1146152405618311169", "username": "Ansiedade_RM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6761, "following_count": 35, "tweet_count": 1234, "listed_count": 3}, "name": "Ansiedade Ref\u00fagio Mental"}, {"id": "186797051", "username": "skainet72", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 3919, "tweet_count": 152710, "listed_count": 1}, "name": "Nestornautadeltuiter"}, {"id": "139521663", "username": "chochita55", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9198, "following_count": 9480, "tweet_count": 177722, "listed_count": 3}, "name": "maria aurelia leguiz"}, {"id": "2886072425", "username": "sarabongio_sara", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 2468, "tweet_count": 7407, "listed_count": 1}, "name": "Sara Bongiovanni"}, {"id": "390385836", "username": "sabrinanaquino", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15911, "following_count": 1561, "tweet_count": 49970, "listed_count": 88}, "name": "Sabrina Aquino \ud83d\udc9a"}, {"id": "909358892", "username": "Anyulina63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 755, "tweet_count": 759715, "listed_count": 39}, "name": "Angela"}, {"id": "3410684950", "username": "rik10rik", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 320, "tweet_count": 1977, "listed_count": 0}, "name": "rik nvaatlantis"}, {"id": "886707832627896321", "username": "teresitaega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10024, "following_count": 10425, "tweet_count": 282563, "listed_count": 4}, "name": "Teresita REP\u00daBLICA"}, {"id": "970777200", "username": "chuchigomez66", "location": "Argentina ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 4156, "tweet_count": 25192, "listed_count": 7}, "name": "@Chuchi"}, {"id": "952061458367565825", "username": "Gustavo46027887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6878, "following_count": 7135, "tweet_count": 263596, "listed_count": 5}, "name": "Gustavo Adolfo Susbielles"}, {"id": "1043343131272462336", "username": "Danumel1", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2727, "tweet_count": 62731, "listed_count": 0}, "name": "Anabel"}, {"id": "14579710", "username": "apyus", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59588, "following_count": 5636, "tweet_count": 234495, "listed_count": 422}, "name": "Marlos \u00c1pyus"}, {"id": "1167846374592958464", "username": "StellaM27257014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 662, "tweet_count": 13082, "listed_count": 0}, "name": "Estrella \u2b50"}, {"id": "1052528083532693504", "username": "Beatrizlejarza2", "location": "Mendoza, Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1164, "tweet_count": 49787, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz"}, {"id": "721867242242228224", "username": "SantiCis3010", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}, "name": "Santi \u303d\ufe0f"}, {"id": "574132516", "username": "martuca43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 1489, "tweet_count": 398240, "listed_count": 0}, "name": "Martuca\ud83d\ude38"}, {"id": "489983008", "username": "camato7932", "location": "tucson city", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 412, "tweet_count": 15428, "listed_count": 1}, "name": "homerfox"}, {"id": "844684464508866560", "username": "Cabeludaa29", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 310, "tweet_count": 21707, "listed_count": 0}, "name": "Lorena \ud83d\udc95"}, {"id": "614629463", "username": "viviwolanow", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 3010, "tweet_count": 38565, "listed_count": 5}, "name": "viviana wolanow"}, {"id": "90483841", "username": "anitafp", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 289, "tweet_count": 55794, "listed_count": 3}, "name": "Anal\u00eda Pettinaro"}, {"id": "172632043", "username": "BazoocaJoe", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 249, "tweet_count": 10173, "listed_count": 7}, "name": "Bazooca Joe"}, {"id": "1205232136527187969", "username": "PlayStationFor9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 127, "tweet_count": 2034, "listed_count": 0}, "name": "PlayStation Forever\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83d\udc51"}, {"id": "169544081", "username": "PAMEBW", "location": "BUENOS AIRES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1041, "tweet_count": 3205, "listed_count": 3}, "name": "PAMELA BOGADO WISSNER"}, {"id": "243438382", "username": "jualebo", "location": "Ciudad de Buenos Aires, ARG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 4616, "tweet_count": 142807, "listed_count": 9}, "name": "Batuque \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "904773428263211008", "username": "chinoferz", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27958, "following_count": 25278, "tweet_count": 46316, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\u00e1\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd6b \u00ae \ud83d\udd90 #Halcones"}, {"id": "1151339173", "username": "InfoSinBandera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56825, "following_count": 51141, "tweet_count": 358006, "listed_count": 0}, "name": "InfoSinBandera"}, {"id": "1599806474", "username": "aryttit", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1911, "tweet_count": 182417, "listed_count": 13}, "name": "Titty"}, {"id": "3091796521", "username": "nohaylimitesrd", "location": "San Francisco De Macoris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 86, "tweet_count": 10498, "listed_count": 0}, "name": "Richard Peguero"}, {"id": "1116206486", "username": "nicoginer5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 353, "tweet_count": 26757, "listed_count": 1}, "name": "Nico Giner"}, {"id": "1065641367194517504", "username": "Maresar2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 2073, "tweet_count": 18963, "listed_count": 0}, "name": "Maresar"}, {"id": "891479067056361473", "username": "JazminDoradoo", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5247, "following_count": 5746, "tweet_count": 241404, "listed_count": 1}, "name": "Jazm\u00edn Dorado"}, {"id": "1108099394971320321", "username": "JuanCar45214073", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1372, "tweet_count": 6807, "listed_count": 0}, "name": "El Maestro Honesto #AMLOEstamosContigo"}, {"id": "152358615", "username": "lasillarota", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480371, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996824, "listed_count": 3704}, "name": "La Silla Rota"}, {"id": "2296379731", "username": "cesexto", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 758, "tweet_count": 357762, "listed_count": 1}, "name": "carmen ester sesto"}, {"id": "135620947", "username": "mariorocco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1448, "tweet_count": 162179, "listed_count": 10}, "name": "Mario Rocco"}, {"id": "42202677", "username": "celsonasto", "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 991, "tweet_count": 26929, "listed_count": 0}, "name": "Celso insano.\ud83c\udde7\ud83c\uddf722"}, {"id": "817903340726140929", "username": "StevenPetergv", "location": "Bolivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 99, "tweet_count": 8142, "listed_count": 1}, "name": "Steven Peter"}, {"id": "335985267", "username": "biengigante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1058, "tweet_count": 74648, "listed_count": 1}, "name": "pedro morales"}, {"id": "1145469191149039616", "username": "hugi115", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 136, "tweet_count": 65710, "listed_count": 0}, "name": "hugi11"}, {"id": "1084477026646536193", "username": "luigi_bon115", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19325, "following_count": 19337, "tweet_count": 76156, "listed_count": 1}, "name": "Luigi Bon \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "195977636", "username": "RadioSaltaAM840", "location": "Avenida Excombatientes de Malvinas 3890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17213, "following_count": 844, "tweet_count": 245916, "listed_count": 104}, "name": "Radio Salta"}, {"id": "1043943256520888325", "username": "francoramireza", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 136, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}, "name": "Fran"}, {"id": "1195301416711139329", "username": "Gerardo96602630", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 562, "tweet_count": 112087, "listed_count": 3}, "name": "Gerardo"}, {"id": "882354691560153088", "username": "cmdteraul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1894, "tweet_count": 34047, "listed_count": 0}, "name": "Rp"}, {"id": "37955142", "username": "Juan_C_Bello", "location": "Everywhere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 4982, "tweet_count": 54668, "listed_count": 11}, "name": "Juan Carlos Bello"}, {"id": "241279998", "username": "luispazos1", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78077, "following_count": 346, "tweet_count": 76766, "listed_count": 651}, "name": "Luis Pazos"}, {"id": "1052644860241440768", "username": "maelenaferro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1253, "tweet_count": 153658, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Elena"}, {"id": "972090618", "username": "RosadeLejos6", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40475, "following_count": 29759, "tweet_count": 68346, "listed_count": 33}, "name": "LA UNICA Y AUTENTICA"}, {"id": "143446404", "username": "nita8588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 125, "tweet_count": 26871, "listed_count": 1}, "name": "Adriana van Nispen PRO \ud83d\ude3a SIN DUDARLO 2023"}, {"id": "317142308", "username": "evaristobertora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 88, "tweet_count": 4498, "listed_count": 0}, "name": "Evaristo B\u00e9rtora"}, {"id": "231620606", "username": "Lucasbells", "location": "Alto Alberdi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 301, "tweet_count": 37128, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Bell"}, {"id": "1905456025", "username": "MarceloGSalva", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 462, "tweet_count": 37339, "listed_count": 15}, "name": "Marcelo G.Salva"}, {"id": "1004160933495820289", "username": "MartinP39777865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 5079, "tweet_count": 210260, "listed_count": 3}, "name": "Martin Pescador ...ya saben..seguime y te sigo"}, {"id": "67133236", "username": "Altairjc", "location": "\u00dcT: 19.784454,-97.350624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1207, "tweet_count": 34371, "listed_count": 5}, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udee1DredgenYor\ud83d\udd79\ud83e\uddc0"}, {"id": "216249904", "username": "krazytoxic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176037, "following_count": 291, "tweet_count": 12899, "listed_count": 91}, "name": "Karola"}, {"id": "323467772", "username": "rosariob11", "location": "prov.bs as argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9840, "following_count": 7601, "tweet_count": 129886, "listed_count": 13}, "name": "Rosario\ud83e\udd8b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "759553136444993536", "username": "povelmejor1251", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 347, "tweet_count": 45133, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Omar Vazquez"}, {"id": "108203012", "username": "viavaibaires", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1384, "tweet_count": 28404, "listed_count": 4}, "name": "gia sanmartin \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "157818233", "username": "massajuste", "location": "I live in Peronia the best  country .. .\nNo one is crazy here, only a different reality is lived.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38769, "following_count": 27065, "tweet_count": 238815, "listed_count": 106}, "name": "5ta. \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 \ud83d\udc89 CABA. Kapital del Piquete..\ud83d\ude1c"}, {"id": "2377773984", "username": "J_AVIERANA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 5000, "tweet_count": 149115, "listed_count": 1}, "name": "J_AVIERANA"}, {"id": "196616311", "username": "glaquaire", "location": "Rafaela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 116, "tweet_count": 6401, "listed_count": 0}, "name": "Guillermo Laquaire"}, {"id": "298832360", "username": "aldogam", "location": "chiclayo Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 604, "tweet_count": 11536, "listed_count": 0}, "name": "alberto donayre"}, {"id": "124843312", "username": "ensustrece", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1606074, "following_count": 526, "tweet_count": 26417, "listed_count": 1746}, "name": "Semanario Hildebrandt en sus trece"}, {"id": "820604718", "username": "cijuhu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 152, "tweet_count": 7666, "listed_count": 1}, "name": "ciroju"}, {"id": "1429131410", "username": "claubianki", "location": "La plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1119, "tweet_count": 33793, "listed_count": 1}, "name": "claudia bianchi"}, {"id": "261309398", "username": "SilvestriF", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 3207, "tweet_count": 55569, "listed_count": 6}, "name": "Fran Silvestri"}, {"id": "364367127", "username": "twitirittero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7105, "following_count": 7496, "tweet_count": 31940, "listed_count": 0}, "name": "\u00aeTwitiriteroPatriota\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "152540807", "username": "adripes", "location": "argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 753, "tweet_count": 35972, "listed_count": 6}, "name": "Adriana.."}, {"id": "870623665628598273", "username": "porra_Ju_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4397, "following_count": 1346, "tweet_count": 69884, "listed_count": 0}, "name": "um nojo! \u2728"}, {"id": "880925287558651904", "username": "JazunigatJorge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 818, "tweet_count": 68320, "listed_count": 3}, "name": "Jorge A Z Topete"}, {"id": "53194436", "username": "SCUOTEG", "location": "Florianopolis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1479, "tweet_count": 60446, "listed_count": 3}, "name": "Luciano Scuoteguazza"}, {"id": "4594387049", "username": "norberto02311", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1751, "tweet_count": 141425, "listed_count": 7}, "name": "Ragnar Lothbrok"}, {"id": "1091849942640005120", "username": "opss_lhh", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 838, "tweet_count": 16328, "listed_count": 0}, "name": "Lh"}, {"id": "1096938214085009408", "username": "AgustinTau", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 204, "tweet_count": 26445, "listed_count": 0}, "name": "Agust\u00edn Tau"}, {"id": "3745080977", "username": "camilo6269", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 1465, "tweet_count": 48020, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udc99Camilo\ud83d\ude38"}, {"id": "230938640", "username": "ClauArMtz", "location": "San Isidro, Buenos Aires ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4408, "following_count": 3356, "tweet_count": 40704, "listed_count": 29}, "name": "\ud83d\udc99 Clau \ud83d\udc99\ud83c\udf38"}, {"id": "1688208446", "username": "fgb_sw", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6606, "following_count": 6658, "tweet_count": 35773, "listed_count": 20}, "name": "Fernando Gonzalez \ud83d\udc9a"}, {"id": "801507974422228992", "username": "luci_esperanza1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3915, "following_count": 1877, "tweet_count": 171458, "listed_count": 8}, "name": "LUCI ESPERANZA"}, {"id": "2884972871", "username": "IDefensor", "location": "chula vista,ca.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 5000, "tweet_count": 482124, "listed_count": 64}, "name": "Protector Defensor I"}, {"id": "4853565345", "username": "pacifictimee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1492, "tweet_count": 78266, "listed_count": 2}, "name": "Sabr\u00ed_9"}, {"id": "921157735793790976", "username": "Elenibsas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 95, "tweet_count": 6928, "listed_count": 0}, "name": "Elena Lapajne"}, {"id": "314983920", "username": "RamiroPassas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 99, "tweet_count": 19124, "listed_count": 0}, "name": "ramiro passas"}, {"id": "901203342373916675", "username": "rosajcastillo38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1119, "tweet_count": 17440, "listed_count": 0}, "name": "Rosa Joaquina"}, {"id": "485376344", "username": "FacuuPaoletti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 414, "tweet_count": 20167, "listed_count": 1}, "name": "Facu 1/7 \ud83e\udd87"}, {"id": "723478814", "username": "hernanpalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5561, "following_count": 4345, "tweet_count": 597252, "listed_count": 18}, "name": "Her.antiperonia"}, {"id": "2293476565", "username": "sonicminusculo", "location": "Depende del canon ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1228, "tweet_count": 16525, "listed_count": 2}, "name": "Sonic chiquito \ud83e\udd94\ud83e\udd0f"}, {"id": "2361768216", "username": "mersellita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 503, "tweet_count": 39367, "listed_count": 0}, "name": "Merce"}, {"id": "105500665", "username": "sandrava73", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 78, "tweet_count": 2842, "listed_count": 0}, "name": "Sandra 11:11 \ud83d\udc96"}, {"id": "129287827", "username": "Carolinrupil", "location": "Balnearia, C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 119, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}, "name": "Carolina Rupil\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1026558822494740482", "username": "imclaradehuevo", "location": "El Viso del Alcor, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 178, "tweet_count": 17052, "listed_count": 0}, "name": "Clariwi"}, {"id": "821869276252532737", "username": "soofidashi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)"}, {"id": "569210671", "username": "gildapinarello", "location": "santo tome, CTES,  Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 276, "tweet_count": 55304, "listed_count": 10}, "name": "gilda pinarello"}, {"id": "978785368156921862", "username": "ereimul66", "location": "Stars Hollow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 743, "tweet_count": 85993, "listed_count": 23}, "name": "\ud83c\udf83 out of monica's system \ud83c\udf83"}, {"id": "749675812446765056", "username": "stylescrotou", "location": "princess park", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 643, "tweet_count": 21674, "listed_count": 3}, "name": "babyj blue \ud83e\uded0"}, {"id": "1104257754674405378", "username": "bua_carmen", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 789, "tweet_count": 17023, "listed_count": 0}, "name": "Carmen Bua"}, {"id": "849259614046650368", "username": "amomipaiss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 89, "tweet_count": 60324, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "863809882843209729", "username": "perlamsanchez47", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12945, "following_count": 13313, "tweet_count": 146938, "listed_count": 1}, "name": "Eugi S\u00e1nchez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "1187359627954085888", "username": "KaraPanzaamorir", "location": "Bolivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1414, "tweet_count": 9866, "listed_count": 1}, "name": "Kara Panza \ud83c\udde7\ud83c\uddf4"}, {"id": "65444625", "username": "grupoeldeber", "location": "Bolivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}, "name": "EL DEBER"}, {"id": "224660521", "username": "nathnazareth", "location": "san junipero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 476, "tweet_count": 27602, "listed_count": 16}, "name": "\u00e9 13 sim \u2b50\ufe0f"}, {"id": "1062481511038021632", "username": "carolinefilint1", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 178, "tweet_count": 1217, "listed_count": 0}, "name": "Caroline"}, {"id": "1161029135952752643", "username": "AlejandraBAlva1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 183, "tweet_count": 1514, "listed_count": 0}, "name": "Alejandra B Alvarez"}, {"id": "12174582", "username": "jjara", "location": "\u00dcT: -2.167704,-79.888487", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 2515, "tweet_count": 18473, "listed_count": 6}, "name": "Javier Jara"}, {"id": "80489893", "username": "veronicaarg_17", "location": "La Plata, BA, Argentina.-", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 117, "tweet_count": 1468, "listed_count": 0}, "name": "Ver\u00f3nica Demarco"}, {"id": "956105173", "username": "SantinoPanarace", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 756, "tweet_count": 17567, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\udde9"}, {"id": "1122948769", "username": "OpinaFerro", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 277, "tweet_count": 67172, "listed_count": 5}, "name": "Opino de Todo \ud83d\udd90"}, {"id": "2352360601", "username": "Rafaelarteaga24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1055, "tweet_count": 37537, "listed_count": 1}, "name": "Rafael Arteaga"}, {"id": "67191674", "username": "ElaFerris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23596, "following_count": 4172, "tweet_count": 188151, "listed_count": 157}, "name": "ela ferris"}, {"id": "3075320086", "username": "NocetiJano", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 2423, "tweet_count": 72088, "listed_count": 4}, "name": "Alejandro J. Noceti"}, {"id": "616841862", "username": "MARTINFULMAN", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 648, "tweet_count": 59057, "listed_count": 2}, "name": "MARTIN FULMAN"}, {"id": "262734468", "username": "graciela2757", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 2292, "tweet_count": 88433, "listed_count": 13}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7gra-Soy del 41%\ud83d\udcaa"}, {"id": "383857045", "username": "KarlosRovira", "location": "Chascom\u00fas, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6661, "following_count": 6312, "tweet_count": 125345, "listed_count": 14}, "name": "Karlos A Rovira \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "349185216", "username": "jfzarco1", "location": "Banfield, Lomas de Zamora, Ar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 4999, "tweet_count": 33492, "listed_count": 7}, "name": "Jorge Faustino Zarco"}, {"id": "629938352", "username": "TERELACDS", "location": "BS AS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 2020, "tweet_count": 208288, "listed_count": 15}, "name": "ConElGatoYLaPato\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "1080831660", "username": "AuletSol", "location": "argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 924, "tweet_count": 72864, "listed_count": 7}, "name": "Sol Aulet"}, {"id": "3122624227", "username": "porfinandy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 2350, "tweet_count": 54933, "listed_count": 1}, "name": "Andrea V.Olavarria\ud83d\udd90\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "1197903065174679557", "username": "DiegoIg30423947", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 773, "tweet_count": 37429, "listed_count": 0}, "name": "Soci\u00f3logo del riesgo docente por vocaci\u00f3n"}, {"id": "68861723", "username": "Lauraggils", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155239, "following_count": 1023, "tweet_count": 57329, "listed_count": 746}, "name": "Laura Gil"}, {"id": "758880456666341376", "username": "lcs_quintanilha", "location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 444, "tweet_count": 15915, "listed_count": 0}, "name": "joker"}, {"id": "171979442", "username": "camaraenmanook", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 3878, "tweet_count": 36099, "listed_count": 9}, "name": "Diego Nicolls"}, {"id": "815596906332225537", "username": "Padrino_d_Belen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 43, "tweet_count": 124833, "listed_count": 1}, "name": "El Padrino"}, {"id": "1116170882924388352", "username": "kerennffc", "location": "nilocrime", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 438, "tweet_count": 6616, "listed_count": 0}, "name": "bugboo"}, {"id": "187338183", "username": "LiliLapetina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 889, "tweet_count": 25271, "listed_count": 1}, "name": "Liliana Lapetina"}, {"id": "782715162226728964", "username": "chinvila23", "location": "Dinamarca, al lado de Choachi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4587, "following_count": 4918, "tweet_count": 374296, "listed_count": 3}, "name": "Chinvila"}, {"id": "572142676", "username": "jamoli018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1982, "tweet_count": 17970, "listed_count": 8}, "name": "J"}, {"id": "851515470", "username": "bea_mo28", "location": "argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1551, "tweet_count": 13521, "listed_count": 0}, "name": "Bea \ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36"}, {"id": "68182625", "username": "Aphrodisy9", "location": "Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 497, "tweet_count": 56272, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf20"}, {"id": "1195511858150674435", "username": "LiberalViejo1", "location": "El upite del mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 2215, "tweet_count": 47408, "listed_count": 0}, "name": "LiberalViejo1"}, {"id": "750403954119417861", "username": "CapitanSolo9", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 350, "tweet_count": 36391, "listed_count": 1}, "name": "Capitan Solo"}, {"id": "609315272", "username": "lobofel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 865, "tweet_count": 14219, "listed_count": 7}, "name": "Gonzalo"}, {"id": "709424001051992064", "username": "Dannihyure", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 597, "tweet_count": 17770, "listed_count": 0}, "name": "Hyure_Biocogus"}, {"id": "59770388", "username": "sergsfh", "location": "23.14N,82.35W", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2019, "tweet_count": 32618, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf31\ud83c\udf3f P\u027e\u03c3\u03dd R\u04bd\u0260\u03b9\u0282"}, {"id": "3604849577", "username": "arqtta_descalca", "location": "Num Mundo bem Estranho ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 997, "tweet_count": 59878, "listed_count": 1}, "name": "Nome n\u00e3o pode ficar em branco"}, {"id": "118051444", "username": "danielar25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 546, "tweet_count": 3471, "listed_count": 1}, "name": "Dani Ra"}, {"id": "734076020324769792", "username": "thehalfblood_pr", "location": " #ExpresoH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 815, "tweet_count": 23821, "listed_count": 19}, "name": "\uff33\uff45\uff56\uff45\uff52\uff55\uff53 \uff33\uff4e\uff41\uff50\uff45"}, {"id": "1067699941043249152", "username": "xBlackOmen", "location": "#Fake #FreeRol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 142, "tweet_count": 35460, "listed_count": 9}, "name": "Sirius Black"}, {"id": "760557686", "username": "OvelhaVermelha7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8115, "following_count": 7404, "tweet_count": 369803, "listed_count": 46}, "name": "OvelhaSonhadora"}, {"id": "4916654747", "username": "anelheok", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 948, "tweet_count": 60652, "listed_count": 1}, "name": "andrea  herreria"}, {"id": "1178088957093044224", "username": "MarisaChamorro7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 574, "tweet_count": 6155, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Herrera El FRIENSE"}, {"id": "555131427", "username": "VPagetPereyra", "location": "CABA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 224, "tweet_count": 1603, "listed_count": 0}, "name": "\u0392\u03b5\u03c1\u03b5\u03bd\u03af\u03ba\u03b7"}, {"id": "228815241", "username": "anabela_827", "location": "Bs.As. - Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 432, "tweet_count": 20597, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fN\ud83c\udd70\ufe0f- \ud83d\udc31\ud83e\udd86 \ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "133498020", "username": "LMarinangeli1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 254, "tweet_count": 2576, "listed_count": 0}, "name": "PatoLucas \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "294150384", "username": "Infomedia24hrs", "location": "Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290224, "following_count": 615, "tweet_count": 115459, "listed_count": 575}, "name": "Infomedia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "1187501193578401799", "username": "Connor_NoFate", "location": "Las Vegas EE.UU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4691, "following_count": 4309, "tweet_count": 55235, "listed_count": 1}, "name": "@giagia"}, {"id": "1207475121566429187", "username": "danielbooneboom", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 1525, "tweet_count": 41589, "listed_count": 3}, "name": "Daniel Boone"}, {"id": "2381303568", "username": "Mfrancia98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 3125, "tweet_count": 341532, "listed_count": 35}, "name": "Maria Francia Nogales"}, {"id": "1097617208560226305", "username": "SantoPilot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 223, "tweet_count": 16184, "listed_count": 0}, "name": "SantoySe\u00f1a"}, {"id": "1065661952981110784", "username": "HSaldi66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 256, "tweet_count": 11678, "listed_count": 1}, "name": "HeSaldi66"}, {"id": "165957952", "username": "fredyVilo", "location": "NonVax#SoloQuedaVox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1370, "tweet_count": 20028, "listed_count": 11}, "name": "Chueco"}, {"id": "1014939536609210368", "username": "r_alejandro_gio", "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 357, "tweet_count": 4057, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro"}, {"id": "2230204093", "username": "snkalinowski", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5157, "following_count": 170, "tweet_count": 2451, "listed_count": 22}, "name": "Santiago Kalinowski"}, {"id": "1162092100193796096", "username": "Ceciliaresiste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 394, "tweet_count": 7130, "listed_count": 0}, "name": "Claudia #HayEsperanza \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa"}, {"id": "4796368042", "username": "Misanloro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 35, "tweet_count": 11236, "listed_count": 0}, "name": "Phebe"}, {"id": "956972194558562304", "username": "apsoundsystems", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 194, "tweet_count": 14329, "listed_count": 1}, "name": "Adri\u00e1n Pugliese Ap"}, {"id": "1187314193650868226", "username": "josemdp2", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 939, "tweet_count": 6966, "listed_count": 0}, "name": "Repodrido de todo N\u00b01"}, {"id": "2582428477", "username": "FabianWPGVGG", "location": "La Matanza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 360, "tweet_count": 4287, "listed_count": 0}, "name": "Fababi"}, {"id": "334064431", "username": "GGAS1964", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 672, "tweet_count": 33607, "listed_count": 0}, "name": "MG Garciaalonso S"}, {"id": "1166379546922422272", "username": "LeoAponte_", "location": "Benito Ju\u00e1rez, CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 5002, "tweet_count": 147589, "listed_count": 2}, "name": "Eduardo Leo Aponte Herrer\u00edas"}, {"id": "826840511659044865", "username": "dibonomiguel", "location": "Punta Del Este , Uruguay ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 2907, "tweet_count": 210391, "listed_count": 0}, "name": "Miguel Di Bono \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"id": "3318839686", "username": "elcordo2015", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 817, "tweet_count": 86620, "listed_count": 1}, "name": "Ser"}, {"id": "232426761", "username": "liberologo", "location": "Peronist\u00e1n.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 241, "tweet_count": 5646, "listed_count": 3}, "name": "N."}, {"id": "311823596", "username": "Ceci_Frias", "location": "Home", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1399, "tweet_count": 26876, "listed_count": 5}, "name": "Ceci Frias \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udde9"}, {"id": "1207068506145132546", "username": "canevari_atilio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 940, "tweet_count": 45669, "listed_count": 0}, "name": "Atilio Canevari"}, {"id": "120812431", "username": "c2tecnotecno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 4970, "tweet_count": 66101, "listed_count": 2}, "name": "bola de nieve"}, {"id": "3335831483", "username": "a1e1a4ebadd744c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 2697, "tweet_count": 191894, "listed_count": 2}, "name": "Graciela Hurtado"}, {"id": "1048588770147278848", "username": "gugstuitero", "location": "bh ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 909, "tweet_count": 39072, "listed_count": 2}, "name": "galileu galigrelo"}, {"id": "201015496", "username": "Mar2rua", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 217, "tweet_count": 265275, "listed_count": 0}, "name": "Maril\u00fa"}, {"id": "1055207347256205317", "username": "minan_susana", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 478, "tweet_count": 131239, "listed_count": 0}, "name": "Susana Mi\u00f1an"}, {"id": "1058523874487345152", "username": "RositaFriedric2", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 399, "tweet_count": 6469, "listed_count": 0}, "name": "Rosita de Ciuffardi"}, {"id": "733790730", "username": "Sakura013013", "location": "C\u00f3rdoba. Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 148, "tweet_count": 11255, "listed_count": 4}, "name": "LILIANA"}, {"id": "455461743", "username": "frankietheone1", "location": "The White House", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 4972, "tweet_count": 203842, "listed_count": 29}, "name": "Frankie#GRACIASFCH!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "604841789", "username": "Julieta__ARG", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 165, "tweet_count": 13557, "listed_count": 4}, "name": "Soy parte del 41% \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "138464467", "username": "ramonmunozgh", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 335, "tweet_count": 31350, "listed_count": 2}, "name": "Ram\u00f3n Mu\u00f1oz"}, {"id": "301148961", "username": "libertad717", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 4991, "tweet_count": 1293381, "listed_count": 459}, "name": "Punto"}, {"id": "845571660090671104", "username": "descifraguerra", "location": "Mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366928, "following_count": 7, "tweet_count": 61318, "listed_count": 2845}, "name": "Descifrando la Guerra"}, {"id": "299346866", "username": "andromakhe28", "location": "93 Timm st Little Santa Prisca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 4964, "tweet_count": 100357, "listed_count": 1}, "name": "K \u2744\ufe0f \ud83c\udf0a \ud83d\udda4 \ud83c\udfa8 \ud83d\udcab"}, {"id": "304958799", "username": "IrvingGatell", "location": "K\u00f6apen Burg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "name": "Irving Gatell"}, {"id": "2710877170", "username": "casini_marcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 346, "tweet_count": 1602, "listed_count": 2}, "name": "juan marcos casini"}, {"id": "4238389714", "username": "amafornabaio15", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 315, "tweet_count": 118132, "listed_count": 1}, "name": "AmaCuerva"}, {"id": "1048565556759150592", "username": "india26_1995", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 1316, "tweet_count": 5998, "listed_count": 0}, "name": "janne Santos \ud83d\udcab"}, {"id": "130812170", "username": "Triniargenta", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1171, "tweet_count": 36189, "listed_count": 5}, "name": "Trinidad"}, {"id": "903240108828221440", "username": "bresciabolonia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 4334, "tweet_count": 217087, "listed_count": 1}, "name": "@bresciabolonia"}, {"id": "155265371", "username": "ernestotrento", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 1600, "tweet_count": 103563, "listed_count": 8}, "name": "Tridente"}, {"id": "348499785", "username": "ABorches", "location": "Rosario - Santa fe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12515, "following_count": 12584, "tweet_count": 151615, "listed_count": 0}, "name": "A. Borches"}, {"id": "1194443836635963393", "username": "OminidiS", "location": "El mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1646, "tweet_count": 21923, "listed_count": 0}, "name": "Ominidi Sapienti"}, {"id": "829773688790736896", "username": "taladroURQ", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3209, "following_count": 3096, "tweet_count": 111213, "listed_count": 0}, "name": "Fabio Jorge Rusconi"}, {"id": "720732584968327169", "username": "elcolosd", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 222, "tweet_count": 4723, "listed_count": 0}, "name": "Sergio"}, {"id": "25992212", "username": "todonoticias", "location": "Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5703381, "following_count": 22, "tweet_count": 330781, "listed_count": 9580}, "name": "TN - Todo Noticias"}, {"id": "1319181288", "username": "imnestorc", "location": "asuncion, fernando,", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 580, "tweet_count": 3198, "listed_count": 1}, "name": "nestor cardozo lopez"}, {"id": "850154046950449152", "username": "Alvaro_deleon20", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 2698, "tweet_count": 64073, "listed_count": 0}, "name": "Alvaro de leon"}, {"id": "219741139", "username": "Deyras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1183, "tweet_count": 7064, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Pereyras"}, {"id": "757332488494649344", "username": "Laupaisana_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 499, "tweet_count": 2972, "listed_count": 1}, "name": "Laura"}, {"id": "175324823", "username": "RNsongs", "location": "France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 303, "tweet_count": 112219, "listed_count": 0}, "name": "Roberto NORRICK"}, {"id": "993304554", "username": "Martha_LN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1150, "tweet_count": 76513, "listed_count": 3}, "name": "Martha"}, {"id": "1203367432821387264", "username": "GranizalMaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 28, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Granizal Mariagranizal03"}, {"id": "87751887", "username": "portalmvd", "location": "Uruguay", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 593070, "following_count": 791, "tweet_count": 481248, "listed_count": 1040}, "name": "Montevideo Portal"}, {"id": "103464780", "username": "efectorock", "location": "Salta, Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 2983, "tweet_count": 97088, "listed_count": 26}, "name": "Defendamos la Rep\u00fablica y la Democracia!!!"}, {"id": "914473316362149888", "username": "OcaSilvy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 1979, "tweet_count": 27297, "listed_count": 1}, "name": "Silvia 38\ud83d\udc31 del 41%\ud83d\udcaa"}, {"id": "133103939", "username": "coke_cg", "location": "Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1381, "tweet_count": 11916, "listed_count": 3}, "name": "Cokecg"}, {"id": "156259227", "username": "MIRIAMPOR3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 597, "tweet_count": 187400, "listed_count": 0}, "name": "Miriam Rocha"}, {"id": "444268346", "username": "FutbolParaTonto", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 2011, "tweet_count": 145878, "listed_count": 17}, "name": "PolentaParaTodos\ud83d\udd90"}, {"id": "169554777", "username": "astrolawyer13", "location": "Av.Pres.Figueroa Alcorta 7597", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15617, "following_count": 5256, "tweet_count": 35888, "listed_count": 58}, "name": "Bianca"}, {"id": "1080951724343549953", "username": "lesbisquete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 855, "tweet_count": 21180, "listed_count": 0}, "name": "Ninis \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 | \ud83c\udf42\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"id": "976559178", "username": "LeanGco999", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3555, "following_count": 3914, "tweet_count": 57743, "listed_count": 0}, "name": "Leandro"}, {"id": "1418571374", "username": "HecramosRamos", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5625, "following_count": 5572, "tweet_count": 86802, "listed_count": 1}, "name": "H\u00e9ctor Eugenio"}, {"id": "1138474230755078145", "username": "Leonard71193333", "location": "Pergamino, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1003, "tweet_count": 75226, "listed_count": 0}, "name": "Leo"}, {"id": "1137576206", "username": "marianazarena3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6603, "following_count": 7016, "tweet_count": 15970, "listed_count": 1}, "name": "maria nazarena"}, {"id": "4043709495", "username": "silviapineda21", "location": "Mar del Plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 460, "tweet_count": 18991, "listed_count": 0}, "name": "Silvia Pineda"}, {"id": "1036754774111268864", "username": "rubiquierekebab", "location": "la Comarca, Hobbitown", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 230, "tweet_count": 9191, "listed_count": 1}, "name": "buena vibra."}, {"id": "71507483", "username": "CharlesFurudo", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26929, "following_count": 2261, "tweet_count": 251202, "listed_count": 23}, "name": "spooky furudo \ud83d\udc7b"}, {"id": "1159100068147978243", "username": "mdelccalvo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 437, "tweet_count": 374854, "listed_count": 2}, "name": "Maria del Carmen Calvo"}, {"id": "334904901", "username": "ConexionMaestra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 370, "tweet_count": 504667, "listed_count": 89}, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaConexionMaestra\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "88469551", "username": "gabyarocha", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124546, "listed_count": 215}, "name": "Gaby Arocha"}, {"id": "1412792414", "username": "liluulav", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 4673, "tweet_count": 15416, "listed_count": 0}, "name": "Lili\ud83d\udc31"}, {"id": "1125910857786044417", "username": "ASarife", "location": "Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3068, "following_count": 3168, "tweet_count": 18624, "listed_count": 0}, "name": "Roxana.Anti k"}, {"id": "734131829884760064", "username": "Raay152", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 386, "tweet_count": 10761, "listed_count": 0}, "name": "Davi\ud83d\udc99Enzo"}, {"id": "172581028", "username": "javierdel41", "location": "ARGENITNA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3304, "following_count": 3647, "tweet_count": 23864, "listed_count": 1}, "name": "javier"}, {"id": "220810644", "username": "osvaldo_legaspi", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3967, "following_count": 531, "tweet_count": 10982, "listed_count": 0}, "name": "Osvaldo Legaspi"}, {"id": "426046072", "username": "JAVIERPLA1969", "location": "Tigre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 897, "tweet_count": 2365, "listed_count": 0}, "name": "JAVIER PLA"}, {"id": "702583263169224704", "username": "vidalalejandra4", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1601, "tweet_count": 54264, "listed_count": 5}, "name": "Alejandra Vidal"}, {"id": "97499221", "username": "Alejan2010", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4779, "following_count": 4761, "tweet_count": 18350, "listed_count": 3}, "name": "Alejandra"}, {"id": "2166966679", "username": "drputzmeu", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 160, "tweet_count": 48657, "listed_count": 2}, "name": "\u1d05\u0280 \u1d18\u1d1c\u1d1b\u1d22 \u1d0d\u1d07\u1d1c \u1d18\u029c\u1d05 \uea00"}, {"id": "931280837278162948", "username": "itxsalex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19424, "following_count": 768, "tweet_count": 24080, "listed_count": 7}, "name": "alex."}, {"id": "2223945691", "username": "silviachicherit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 209, "tweet_count": 226492, "listed_count": 1}, "name": "Silvia Chicherit"}, {"id": "2324137594", "username": "SoyAliiii", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 561, "tweet_count": 19035, "listed_count": 1}, "name": "Ali \ud83c\udd98\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"id": "1067217865093328898", "username": "diSerPieroD", "location": "buscando...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 1837, "tweet_count": 30802, "listed_count": 8}, "name": "Leonardo"}, {"id": "863534679202435072", "username": "Vilma93340221", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1340, "tweet_count": 100128, "listed_count": 0}, "name": "Vilma"}, {"id": "708872032893534208", "username": "MartaAngelica17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1271, "tweet_count": 124762, "listed_count": 4}, "name": "Marta Angelica"}, {"id": "881343913", "username": "TaxiLibre", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 51, "tweet_count": 23904, "listed_count": 1}, "name": "RolandoRivasTaxista"}, {"id": "154170746", "username": "jlzorzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12292, "following_count": 898, "tweet_count": 171254, "listed_count": 101}, "name": "Jose Luis Zorzi"}, {"id": "156476638", "username": "MyRy56", "location": "Bs. As.- Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2967, "following_count": 2218, "tweet_count": 247007, "listed_count": 8}, "name": "MiRiaM\u2728"}, {"id": "243940520", "username": "mariperaltaa", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 76, "tweet_count": 136467, "listed_count": 8}, "name": "Almendra"}, {"id": "177421459", "username": "Remeobarrio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 209, "tweet_count": 7855, "listed_count": 0}, "name": "Remedios"}, {"id": "720069131", "username": "Soyyo1935", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 4999, "tweet_count": 39997, "listed_count": 3}, "name": "Sama_Soy 42,4% \ud83d\udd90\ud83d\udcaa\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "939313632839634946", "username": "__Oliveer__", "location": "zn, cpx \ud83c\udf34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1622, "tweet_count": 73497, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udce5\ud835\udce3 \ud83d\udc51"}, {"id": "318082202", "username": "cleopa1", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 3016, "tweet_count": 103690, "listed_count": 9}, "name": "cleopatra"}, {"id": "1177194270790303744", "username": "GuattariBot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1, "tweet_count": 14225, "listed_count": 5}, "name": "GuattariBot"}, {"id": "313081686", "username": "PorraG0", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1159, "tweet_count": 25846, "listed_count": 2}, "name": "Gabo \ud83c\udf33"}, {"id": "1072368008", "username": "AnaelBane", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1369, "tweet_count": 24418, "listed_count": 21}, "name": "\ud801\udc2a A\u1952\u1972\u1971\u1963 \ud801\udc42."}, {"id": "1104786384299196417", "username": "folkleverty", "location": "(swifthood) 21 | \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 1754, "tweet_count": 70889, "listed_count": 67}, "name": "nico \u26a2 MIDNIGHTS"}, {"id": "1252160119", "username": "gracesusa59", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 334, "tweet_count": 8858, "listed_count": 0}, "name": "graciela andreano"}, {"id": "863495503", "username": "alasendita", "location": "MONTEVIDEO-CORDOBA ARG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1464, "tweet_count": 37619, "listed_count": 15}, "name": "miritalola73 @Palmir\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "171011907", "username": "pablova_1607", "location": "Villa Adelina, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3146, "tweet_count": 51758, "listed_count": 4}, "name": "Pablo 1607"}, {"id": "1059739896993271808", "username": "realnikicash", "location": "muy lejos ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 430, "tweet_count": 40069, "listed_count": 2}, "name": "mer"}, {"id": "1380244346", "username": "BethGuzmn", "location": "- La Rioja - Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 1114, "tweet_count": 388, "listed_count": 1}, "name": "B G"}, {"id": "788349568811470848", "username": "yayiiii15", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 2940, "tweet_count": 83496, "listed_count": 1}, "name": "Yayiiii,\ud83d\udc51\u2764"}, {"id": "2301439887", "username": "cmalass", "location": "Donde pinte. Bariloche x ahora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 810, "tweet_count": 200814, "listed_count": 4}, "name": "Askatasun \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Si, se puede. \ud83d\udd90\ufe0f"}, {"id": "1141484775271800833", "username": "Porlamadrugacai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1386, "tweet_count": 45008, "listed_count": 0}, "name": "Cyn_19"}, {"id": "256016055", "username": "gdsanch", "location": "2do cord\u00f3n conurbano NO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 296, "tweet_count": 28304, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo D. Sanchez"}, {"id": "343021549", "username": "diegobrowne", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6080, "following_count": 5210, "tweet_count": 70405, "listed_count": 21}, "name": "mutante"}, {"id": "929184238678790144", "username": "Vitmello", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 166, "tweet_count": 3193, "listed_count": 0}, "name": "Vit\u00f3ria Mello"}, {"id": "870235934", "username": "aries2011956", "location": "caba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8070, "following_count": 6818, "tweet_count": 934600, "listed_count": 60}, "name": "Noemi Osa\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc31\ud83e\udd0d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udde1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "211412672", "username": "luzalcielo", "location": "rosario-argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1123, "tweet_count": 133863, "listed_count": 0}, "name": "#Art 36 CN Desobediencia Civil\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"}, {"id": "169742906", "username": "Doblea156", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 4999, "tweet_count": 29432, "listed_count": 6}, "name": "Andres Felipe gonzal"}, {"id": "1194801860625997824", "username": "Francis75871808", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 356, "tweet_count": 6735, "listed_count": 0}, "name": "Francisco"}, {"id": "1186417463728193542", "username": "Susana44139304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 415, "tweet_count": 5518, "listed_count": 0}, "name": "Susana #"}, {"id": "1116204285920980993", "username": "Mahia29563909", "location": "Uruguai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 370, "tweet_count": 10908, "listed_count": 0}, "name": "Alborada"}, {"id": "537472803", "username": "MiklagardIT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1354, "tweet_count": 52291, "listed_count": 16}, "name": "Mercury Lady"}, {"id": "1181772458766016512", "username": "Carolin13566164", "location": "C\u00f3rdoba ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 4494, "tweet_count": 103140, "listed_count": 0}, "name": "Carolina 13566164"}, {"id": "514648917", "username": "MatildeCastro52", "location": "Silencio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14516, "following_count": 12919, "tweet_count": 107550, "listed_count": 12}, "name": "Matilde Si no cambias, todo se repite.\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "2768731438", "username": "juanjose42329", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 4997, "tweet_count": 176064, "listed_count": 17}, "name": "((Juan Jose Alegre))\ud83d\udc99\u26bd\ud83d\udeb4\ud83c\udfce\ufe0f\ud83c\udfcd\ufe0f"}, {"id": "586935858", "username": "ErickManuco", "location": "Bolivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 78, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "name": "Erick Su\u00e1rez Loras"}, {"id": "796645969", "username": "Lorenna_RC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 148, "tweet_count": 18610, "listed_count": 0}, "name": "Lorenna"}, {"id": "832819120513093632", "username": "RaulPed71421556", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3400, "following_count": 4515, "tweet_count": 105533, "listed_count": 1}, "name": "El opositor argento"}, {"id": "1025105101705408514", "username": "cule_tio", "location": "Donde ruede un Bal\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 55, "tweet_count": 5507, "listed_count": 1}, "name": "Jes\u00fas \ud83e\udd19\ud83d\udd1f"}, {"id": "111423456", "username": "ESPN_FDJ", "location": "Bristol, USA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 808584, "following_count": 950, "tweet_count": 83859, "listed_count": 2911}, "name": "Fuera de Juego"}, {"id": "153815720", "username": "faisan1985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 427, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}, "name": "M u N rr @"}, {"id": "1193093033601961984", "username": "oscaravendaoes1", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 513, "tweet_count": 2586, "listed_count": 0}, "name": "oskr strada"}, {"id": "52419142", "username": "TheSaubisNFT", "location": "Riyadh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16771, "following_count": 0, "tweet_count": 695406, "listed_count": 78}, "name": "Barreja"}, {"id": "1188123051835166720", "username": "HSansogni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1179, "tweet_count": 57140, "listed_count": 0}, "name": "Hector Sansogni"}, {"id": "3234221609", "username": "HybridVlkn", "location": "Around the world", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 559, "tweet_count": 69101, "listed_count": 16}, "name": "V"}, {"id": "861265728967778304", "username": "PauCtesok", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 139, "tweet_count": 1250, "listed_count": 0}, "name": "PauCtes"}, {"id": "2902923586", "username": "hra041160", "location": "Tucuman - Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 286, "tweet_count": 50723, "listed_count": 4}, "name": "martin diaz"}, {"id": "939295232457428992", "username": "daquilesm", "location": "Ciudad del Libertador General ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 800, "tweet_count": 7304, "listed_count": 0}, "name": "Daniel\ud83d\udc9c\u26bd\ud83d\udcaa"}, {"id": "3259181434", "username": "Pioja_mala", "location": "Ramos Mej\u00eda, Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 3529, "tweet_count": 208772, "listed_count": 1}, "name": "Andrea"}, {"id": "994695753149898757", "username": "RicardoPiracy35", "location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 519, "tweet_count": 1409, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Chirino"}, {"id": "636967681", "username": "blasdelezoyfede", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 439, "tweet_count": 64038, "listed_count": 1}, "name": "Churrero \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "957992586", "username": "uhsafety", "location": "\ud80c\udda9 \ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc90, \ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc99\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc91\ud835\udc86 \ud80c\uddaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12464, "following_count": 1803, "tweet_count": 104096, "listed_count": 41}, "name": "\u00a6 \u8f49 \u2077 - \u265f"}, {"id": "1159866418042671105", "username": "equisdedede07", "location": "He ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 915, "tweet_count": 16641, "listed_count": 9}, "name": ":v"}, {"id": "343778160", "username": "vnolv1", "location": "complexo da Penha \ud83c\udff0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 772, "tweet_count": 37694, "listed_count": 0}, "name": "Viviane Oliveira \ud83d\udd4a"}, {"id": "1241560483", "username": "inesita64_", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5829, "following_count": 6412, "tweet_count": 512952, "listed_count": 1}, "name": "Mar\u00eda \u264e#D\u00f3ndeEst\u00e1HugoMarino? Y Marcela L\u00f3pez?"}, {"id": "828347484200169476", "username": "OtroMolesto", "location": "Loma del Orto , Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1501, "tweet_count": 127600, "listed_count": 8}, "name": "Uno mas"}, {"id": "3478372694", "username": "pfidel2014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1419, "tweet_count": 3864, "listed_count": 0}, "name": "Fidel L\u014dpe D."}, {"id": "154289267", "username": "Noblex2004", "location": "Chetoslovakia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 194, "tweet_count": 17302, "listed_count": 1}, "name": "Claudio"}, {"id": "1041052713025515520", "username": "Oroycar77213384", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 1205, "tweet_count": 146285, "listed_count": 1}, "name": "Oroycarb\u00f3n - Marcel M. Uy"}, {"id": "158571027", "username": "marga2500", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 181, "tweet_count": 35257, "listed_count": 0}, "name": "margarita leal"}, {"id": "358784837", "username": "bolsillatana2", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 4997, "tweet_count": 18458, "listed_count": 1}, "name": "Bolsilla Tana"}, {"id": "3441304876", "username": "Ppcamioneta1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 583, "tweet_count": 13067, "listed_count": 0}, "name": "Ppcamioneta"}, {"id": "191205661", "username": "amarantalila", "location": "Hyrule", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 474, "tweet_count": 58019, "listed_count": 27}, "name": "Lila"}, {"id": "166202926", "username": "elemicine", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 821, "tweet_count": 22867, "listed_count": 6}, "name": "Emilio"}, {"id": "4431636502", "username": "AlfredoSpatola", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1612, "tweet_count": 29082, "listed_count": 2}, "name": "Alfredo Spatola"}, {"id": "4460064508", "username": "jogun_712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21193, "following_count": 11422, "tweet_count": 129929, "listed_count": 3}, "name": "Capit\u00e1n Beto \ud83d\udc31"}, {"id": "950864697594654720", "username": "TempestadeCarol", "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 2070, "tweet_count": 48988, "listed_count": 3}, "name": "\ud83d\udc51"}, {"id": "145010134", "username": "MALEGP", "location": "C.A.B.A Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 949, "tweet_count": 226661, "listed_count": 7}, "name": "MAleGP"}, {"id": "2903208617", "username": "yerchanfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 218, "tweet_count": 55022, "listed_count": 0}, "name": "Yerchan"}, {"id": "721822113590591488", "username": "IloveRA25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6946, "following_count": 6632, "tweet_count": 475083, "listed_count": 29}, "name": "ILoveCAT \ud83d\udd90\ufe0f(Mony)\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "33902002", "username": "hendless_", "location": "Beag\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 382, "tweet_count": 29005, "listed_count": 3}, "name": "Rubens"}, {"id": "496404699", "username": "mickey_fla", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 982, "tweet_count": 18472, "listed_count": 1}, "name": "MICKEY FLAMENGUISTA"}, {"id": "844874009007329281", "username": "Marcetpinto54", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 501, "tweet_count": 72939, "listed_count": 0}, "name": "Marcela\ud83d\ude3a"}, {"id": "4109528079", "username": "elena_fav", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 210, "tweet_count": 165111, "listed_count": 0}, "name": "Elena Fav"}, {"id": "582459393", "username": "mangoysimon", "location": "Caba,Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10814, "following_count": 10672, "tweet_count": 394443, "listed_count": 47}, "name": "Emma"}, {"id": "58063826", "username": "mvj_90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 438, "tweet_count": 10078, "listed_count": 0}, "name": "Victoria"}, {"id": "1177685157651857412", "username": "GiselaC20800887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 92, "tweet_count": 5242, "listed_count": 0}, "name": "Gisela Castillo"}, {"id": "308503187", "username": "sandry_ok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 391, "tweet_count": 23556, "listed_count": 0}, "name": "Sandra"}, {"id": "826963761982500865", "username": "47piotr", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 49, "tweet_count": 26494, "listed_count": 0}, "name": "Pedro"}, {"id": "701434786418655233", "username": "Giralda56", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 3135, "tweet_count": 221838, "listed_count": 6}, "name": "Giralda"}, {"id": "213380540", "username": "DominguezArjona", "location": "LA SEVILLA QUE NO VEMOS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5211, "following_count": 549, "tweet_count": 49592, "listed_count": 84}, "name": "Dom\u00ednguez Arjona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "75397004", "username": "lamorens", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 745, "tweet_count": 139957, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddee \ud835\udddf\ud835\uddee\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\udde0\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddfc \ud83d\udc94"}, {"id": "142270054", "username": "ovarock", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 307, "tweet_count": 38333, "listed_count": 0}, "name": "osvaldo scarzello"}, {"id": "58667095", "username": "jorgeraggio", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1214, "tweet_count": 42472, "listed_count": 5}, "name": "JRD"}, {"id": "1010347988", "username": "btorressaavedra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 262, "tweet_count": 16579, "listed_count": 0}, "name": "B\u00e1rbara Torres S"}, {"id": "568771937", "username": "pierorapa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 2054, "tweet_count": 130802, "listed_count": 13}, "name": "Alejandro Rapallini"}, {"id": "3289371939", "username": "MalvinasData", "location": "San Isidro, BA, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 14, "tweet_count": 54766, "listed_count": 37}, "name": "MalvinasData [Hern\u00e1n]"}, {"id": "150433119", "username": "AgustinCassini", "location": "Balcarce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 2708, "tweet_count": 48705, "listed_count": 9}, "name": "Agustin Cassini"}, {"id": "836533178898722816", "username": "rebe2706_", "location": "Guadalajara, Castilla-La Manch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 534, "tweet_count": 28706, "listed_count": 1}, "name": "rebec\u0251\ud83e\udec0"}, {"id": "760930751609200640", "username": "badillac_", "location": "culo de galicia (c\ud83e\udd2eru\u00f1a) ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 377, "tweet_count": 31218, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd94 \ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86"}, {"id": "132979240", "username": "Cesarbay", "location": "Bay Harbor Islands, Miami, Fl.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 620, "tweet_count": 70089, "listed_count": 13}, "name": "C\u00e9sar Bayarsky"}, {"id": "723567577260277760", "username": "FronziniMaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 64, "tweet_count": 200799, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Rosa Fronzini"}, {"id": "2250445659", "username": "pilicanedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1498, "tweet_count": 274080, "listed_count": 14}, "name": "Pilar Canedo"}, {"id": "888807186268291074", "username": "RosaBra52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 257, "tweet_count": 30364, "listed_count": 0}, "name": "Rosa Bravo"}, {"id": "717479678768988160", "username": "bluecard7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 8408, "listed_count": 0}, "name": "Blue Card"}, {"id": "986405883100958723", "username": "Kono2018", "location": "Peronia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 433, "tweet_count": 101601, "listed_count": 0}, "name": "Kono"}, {"id": "119923574", "username": "realotaviko", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 282, "tweet_count": 29342, "listed_count": 24}, "name": "Ot\u00e1vio"}, {"id": "29885616", "username": "awvas", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4631, "following_count": 1662, "tweet_count": 14410, "listed_count": 29}, "name": "AWVAS & Folclore BR & 13"}, {"id": "1860436440", "username": "DicasDesentupid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5637, "following_count": 5258, "tweet_count": 8186, "listed_count": 16}, "name": "Espiritualidade"}, {"id": "490807594", "username": "Negri_48", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6646, "following_count": 6518, "tweet_count": 98234, "listed_count": 13}, "name": "Aida Ester De Salvo"}, {"id": "3374916855", "username": "LimberBenjamin", "location": "Bolivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 399, "tweet_count": 33582, "listed_count": 0}, "name": "Limber B. Yujra Rivas"}, {"id": "381206498", "username": "Prisi41Quiroga", "location": "Bolivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125022, "following_count": 2773, "tweet_count": 50949, "listed_count": 298}, "name": "Priscilla Quiroga S."}, {"id": "169660021", "username": "lauramado", "location": "argentina, capital federal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 893, "tweet_count": 26545, "listed_count": 17}, "name": "lauraA\ud83d\udc9a"}, {"id": "1299858678", "username": "karinegomez7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1511, "tweet_count": 138265, "listed_count": 6}, "name": "karinegomez"}, {"id": "2667545393", "username": "ehrodriguez2075", "location": "Olivos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 650, "tweet_count": 73638, "listed_count": 2}, "name": "eduardo rodriguez"}, {"id": "221587753", "username": "danielcalvo58", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 2441, "tweet_count": 84129, "listed_count": 1}, "name": "Kid Charlemagne"}, {"id": "173299936", "username": "tesaeme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 47, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "name": "teresa"}, {"id": "4579944141", "username": "petitand", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 4974, "tweet_count": 265216, "listed_count": 1}, "name": "VAMOS LA REP\u00daBLICA!"}, {"id": "2878957408", "username": "diana_pts22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 350, "tweet_count": 6857, "listed_count": 0}, "name": "@diana22"}, {"id": "1072575620822036481", "username": "chrisbarrettsan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 2618, "tweet_count": 8533, "listed_count": 1}, "name": "Chris B.A de S.A."}, {"id": "451719830", "username": "Elverdugo1912", "location": "84\u00b003\u2032N, 174\u00b051\u2032O.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5719, "following_count": 2322, "tweet_count": 155322, "listed_count": 27}, "name": "Rel\u00e1mpago\u26a1Azul \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"id": "228451738", "username": "marcomarce2", "location": "Palermo - Buenos Aires - ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3363, "following_count": 1873, "tweet_count": 65911, "listed_count": 11}, "name": "Marcelo Marcovecchio"}, {"id": "2520355542", "username": "marceniella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 266, "tweet_count": 28930, "listed_count": 0}, "name": "Mniella"}, {"id": "1060886296145678337", "username": "HiitsMRM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 191, "tweet_count": 2273, "listed_count": 0}, "name": "Blenche"}, {"id": "3143260474", "username": "NetflixES", "location": "Spain", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2937873, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}, "name": "Netflix Espa\u00f1a"}, {"id": "548832496", "username": "Gabmoscarelli1", "location": "argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 373, "tweet_count": 9854, "listed_count": 0}, "name": "Gabriela moscarelli"}, {"id": "3296127539", "username": "Infipato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 362, "tweet_count": 8962, "listed_count": 0}, "name": "Infipato"}, {"id": "153913877", "username": "luisgabriel309", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 3352, "tweet_count": 258631, "listed_count": 7}, "name": "Luis Gabriel"}, {"id": "3358311515", "username": "doragulo", "location": "Barcelona - Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1718, "tweet_count": 106632, "listed_count": 25}, "name": "Doraima Guedez"}, {"id": "81202321", "username": "maibortpetit", "location": "United States", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600572, "following_count": 3470, "tweet_count": 169536, "listed_count": 1432}, "name": "Maibort Petit"}, {"id": "1096210344958218242", "username": "mariaca30341953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 726, "tweet_count": 42596, "listed_count": 3}, "name": "Brasil Do Avesso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddef\ud83c\uddf4"}, {"id": "132063517", "username": "SilvyOca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 5000, "tweet_count": 193965, "listed_count": 10}, "name": "Silvy38\ud83d\udc31 del 41%\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "948618997343444992", "username": "busib4", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 774, "tweet_count": 20685, "listed_count": 0}, "name": "elproblemaeslajusticia"}, {"id": "1140032866560163840", "username": "agosssgutierrez", "location": "San Isidro, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 47, "tweet_count": 3029, "listed_count": 0}, "name": "agosss"}, {"id": "970739911648301057", "username": "jacer003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 4940, "tweet_count": 214177, "listed_count": 1}, "name": "Relajaaaooo"}, {"id": "877587719022661632", "username": "CarlosE91647320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3844, "following_count": 5001, "tweet_count": 110813, "listed_count": 2}, "name": "Carlos Tao."}, {"id": "724295462", "username": "ro_pala", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3941, "following_count": 5003, "tweet_count": 96616, "listed_count": 5}, "name": "Ro Pala"}, {"id": "1020763814", "username": "enriquemercolli", "location": "mar del plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1215, "tweet_count": 280714, "listed_count": 1}, "name": "enrique mercolli"}, {"id": "1347935965", "username": "Juanfealamoo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 137, "tweet_count": 125377, "listed_count": 16}, "name": "juanfealamo"}, {"id": "559024150", "username": "AmoalaUD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 1385, "tweet_count": 31292, "listed_count": 10}, "name": "Sentimiento Inmortal"}, {"id": "2184986066", "username": "daniellobo7000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 2712, "tweet_count": 107540, "listed_count": 1}, "name": "Daniel lobo"}, {"id": "505409988", "username": "VJanetRodriguez", "location": "Mendoza - Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 159, "tweet_count": 23010, "listed_count": 2}, "name": "Nina"}, {"id": "73315907", "username": "NotSaved_", "location": "~/", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 952, "tweet_count": 12508, "listed_count": 3}, "name": "iamamiwhoami"}, {"id": "2206759864", "username": "ZuelaArgen", "location": "Argentina Del Centro ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 2093, "tweet_count": 39092, "listed_count": 7}, "name": "Juan"}, {"id": "2715510712", "username": "bobobobolongo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 585, "tweet_count": 2075, "listed_count": 0}, "name": "CRISTO DE SAN JUAN."}, {"id": "77653794", "username": "IvanDuque", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2526148, "following_count": 1758, "tweet_count": 36557, "listed_count": 2524}, "name": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "851472772161302529", "username": "EMarenzana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 888, "tweet_count": 142975, "listed_count": 0}, "name": "Elba Marenzana"}, {"id": "2310884788", "username": "meluraok", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1821, "tweet_count": 172545, "listed_count": 1}, "name": "Melura\ud83c\udf31"}, {"id": "188400119", "username": "germ55", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 2051, "tweet_count": 78222, "listed_count": 9}, "name": "rosaura"}, {"id": "153957740", "username": "RALPHTWENTYONE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8929, "following_count": 9011, "tweet_count": 585411, "listed_count": 40}, "name": "RALPH ANTI Amlo"}, {"id": "208944653", "username": "guillecalamar", "location": "Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1495, "tweet_count": 70088, "listed_count": 14}, "name": "Guillermo Chaumont"}, {"id": "108131557", "username": "natata54", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 4987, "tweet_count": 95804, "listed_count": 17}, "name": "Natha"}, {"id": "69200634", "username": "ElAlejovalencia", "location": "Cali, Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15914, "following_count": 186, "tweet_count": 19601, "listed_count": 87}, "name": "\u039blejo Valencia"}, {"id": "4344483323", "username": "___pinetreeeeee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 126, "tweet_count": 28023, "listed_count": 0}, "name": ";D"}, {"id": "1615955701", "username": "MA_Geller", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 4980, "tweet_count": 66168, "listed_count": 1}, "name": "Mario Alberto Geller"}, {"id": "827792460", "username": "DemocraciaLuto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 2583, "tweet_count": 12251, "listed_count": 0}, "name": "DEMOCRACIA de luto"}, {"id": "4400046447", "username": "silcarballido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 608, "tweet_count": 9926, "listed_count": 0}, "name": "smc"}, {"id": "1099472481910513664", "username": "Claudia20062007", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1195, "tweet_count": 77361, "listed_count": 0}, "name": "Claudia"}, {"id": "2916948582", "username": "lupo2214", "location": " ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7140, "following_count": 6886, "tweet_count": 207790, "listed_count": 94}, "name": "Lu Polo"}, {"id": "1143683038007767040", "username": "NiezMarina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 909, "tweet_count": 25956, "listed_count": 1}, "name": "MarinaNiez"}, {"id": "563094648", "username": "victortamoios", "location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5749, "following_count": 5858, "tweet_count": 295833, "listed_count": 4}, "name": "victor marques"}, {"id": "37499660", "username": "BecaBrix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52998, "following_count": 763, "tweet_count": 45809, "listed_count": 33}, "name": "Becabri"}, {"id": "53228454", "username": "ecologismo10", "location": "SPAIN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 5001, "tweet_count": 157132, "listed_count": 115}, "name": "HumanEcology / Ecolog\u00edaHumana"}, {"id": "3100900349", "username": "Mangelsaga_", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39943, "following_count": 1091, "tweet_count": 16549, "listed_count": 61}, "name": "Saga \u264a\ufe0f"}, {"id": "1025390160", "username": "mercemk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 390, "tweet_count": 76826, "listed_count": 1}, "name": "mmmk"}, {"id": "1471210957", "username": "GThaisAulestia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 529, "tweet_count": 402800, "listed_count": 0}, "name": "Guille"}, {"id": "2288109620", "username": "YoTitoHector", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6597, "following_count": 5202, "tweet_count": 30068, "listed_count": 4}, "name": "YoTitoHector"}, {"id": "1207428858884087808", "username": "_liliprinss", "location": "RJ\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 790, "tweet_count": 31784, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude10\ud835\ude2f\ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude22: @_\ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude22\ud835\ude36\ud835\ude35\ud835\ude3a\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude34_\ud835\ude29\ud835\ude2e\ud83d\udcf8"}, {"id": "879367165622845440", "username": "libroespirita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 39, "tweet_count": 450, "listed_count": 1}, "name": "Curso Esp\u00edrita"}, {"id": "175880905", "username": "mcobasgarcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 307, "tweet_count": 17404, "listed_count": 1}, "name": "Manuel Cobas Garcia"}, {"id": "256111858", "username": "juancassanelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 321, "tweet_count": 14754, "listed_count": 0}, "name": "\u00ab\u00abjuancassanelli\u00bb\u00bb"}, {"id": "264472791", "username": "Owlily_", "location": "Atelier Farol Azul ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 266, "tweet_count": 4158, "listed_count": 1}, "name": "Lijan Urrea"}, {"id": "703949690686062592", "username": "analaucha2014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 384, "tweet_count": 4442, "listed_count": 1}, "name": "Ana"}, {"id": "963994206", "username": "RafiteTristan", "location": "Catarroja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 4235, "tweet_count": 28210, "listed_count": 12}, "name": "Rafa Trist\u00e1n"}, {"id": "539465072", "username": "jfmoriche", "location": "Extremadura Sur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8926, "following_count": 3571, "tweet_count": 66236, "listed_count": 112}, "name": "J\u00f3natham F. Moriche \ud83d\udd3b\ufe0f\ud83d\ude37"}, {"id": "1206027061216849920", "username": "Paochan81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 76, "tweet_count": 2872, "listed_count": 1}, "name": "Paochan"}, {"id": "286903367", "username": "CVictoriaW", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 744, "tweet_count": 98127, "listed_count": 1}, "name": "NordicBrigit"}, {"id": "3387682414", "username": "Twiska_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 1189, "tweet_count": 14420, "listed_count": 1}, "name": "Twiska"}, {"id": "1076891934474620934", "username": "EliVieiraJr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20114, "following_count": 428, "tweet_count": 45194, "listed_count": 108}, "name": "Eli Vieira"}, {"id": "301038211", "username": "Domjusty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 839, "tweet_count": 172327, "listed_count": 2}, "name": "Justina \ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"id": "2966475117", "username": "sebas_tian_11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1061, "tweet_count": 28580, "listed_count": 3}, "name": "Sebasti\u00e1n Pe\u00f1arrieta\ud83d\udc82\ud83d\udc0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf4"}, {"id": "328260861", "username": "Sumaj_Warmi", "location": "La Paz, Bolivia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13764, "following_count": 2337, "tweet_count": 58096, "listed_count": 47}, "name": "\ud83d\udc51\ud83d\uddfc\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00 \ud83d\uddfc\ud83d\udc51"}, {"id": "1021191876", "username": "BTereresa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 981, "tweet_count": 114210, "listed_count": 1}, "name": "blanca teresa"}, {"id": "930569622054633473", "username": "jvictor24071994", "location": "Brasil, Sergipe, Aracaju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1362, "tweet_count": 4298, "listed_count": 0}, "name": "Badschmitt\ud83e\udd18\ud83d\udda4\ud83d\udc80"}, {"id": "344055005", "username": "SrWilsonCCA", "location": "Rio Claro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131176, "following_count": 300, "tweet_count": 65958, "listed_count": 92}, "name": "Wilson Rafael"}, {"id": "742508695851028480", "username": "nr_iii", "location": "Minas Gerais, Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 146, "tweet_count": 33172, "listed_count": 0}, "name": "Nilton Ramos"}, {"id": "787363488524070915", "username": "jesusgauna9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 217, "tweet_count": 121329, "listed_count": 1}, "name": "Jesus Gauna"}, {"id": "1689583584", "username": "moralesyayi", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14127, "following_count": 567, "tweet_count": 11289, "listed_count": 27}, "name": "Yayi \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb"}, {"id": "471008757", "username": "alf565", "location": "argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 242, "tweet_count": 183274, "listed_count": 48}, "name": "alfonso del 41% y m\u00e1s \ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"id": "897516247625211904", "username": "DANIELADJ6_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 57, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "name": "\u10e6Ely Gacha\u10e6"}, {"id": "1138371870", "username": "HallBhar", "location": "El Hoyo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 2684, "tweet_count": 12976, "listed_count": 0}, "name": "Ivan Hall Bhar"}, {"id": "1179491263638360064", "username": "DavidCortezG1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 759, "tweet_count": 14869, "listed_count": 5}, "name": "David Cortez G"}, {"id": "1672338050", "username": "Darmok1000", "location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 2729, "tweet_count": 16421, "listed_count": 2}, "name": "Dave Fervizhton \ud83c\uddf5\ud83c\uddea:."}, {"id": "234567329", "username": "LnTejedaL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 149, "tweet_count": 2890, "listed_count": 1}, "name": "Futuro se\u00f1or Lucho"}, {"id": "1648730815", "username": "MarMarZeta", "location": "CABA durlock y cemento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 636, "tweet_count": 23506, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc9a Masomeno \ud83d\udc9a"}, {"id": "1120111742", "username": "CHELAvinaLlajua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 728, "tweet_count": 70669, "listed_count": 9}, "name": "La infidelidad es como la muerte.. NADIE SE SALVA"}, {"id": "1353336152", "username": "Matsarsol", "location": "La Paz, Bolivia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 976, "tweet_count": 7925, "listed_count": 8}, "name": "Solange S. M."}, {"id": "64586789", "username": "asdeespadas5", "location": "Santiago - Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 1925, "tweet_count": 30607, "listed_count": 9}, "name": "Vulture Culture 38% \ud83c\udf33"}, {"id": "1192542683744677889", "username": "Alos403", "location": "Rafaela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 356, "tweet_count": 943, "listed_count": 2}, "name": "Carolina"}, {"id": "540147206", "username": "zunami2016", "location": "San Martin Bs As", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1358, "tweet_count": 41905, "listed_count": 7}, "name": "korrupcionmatarelato #SOSCuba"}, {"id": "1202644795233054720", "username": "Asterio10480277", "location": "Tlon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 607, "tweet_count": 1594, "listed_count": 1}, "name": "Asterion \u03c0"}, {"id": "1037089695220604929", "username": "___maryjane22", "location": "falhou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 451, "tweet_count": 19178, "listed_count": 0}, "name": "mari"}, {"id": "2374784346", "username": "DavidVeVictoria", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 502, "tweet_count": 436, "listed_count": 0}, "name": "Davis"}, {"id": "148402220", "username": "alosbotes19", "location": "Juana Koslay, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 2562, "tweet_count": 174411, "listed_count": 4}, "name": "#LaGrietaEsMundial \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7664, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.6625, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T23:29:28.000Z", "id": "1208529951756050434", "edit_history_tweet_ids": ["1208529951756050434"], "author_id": "152090407", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 15, "like_count": 150, "quote_count": 5}, "text": "Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensar q el homicida suicida era un individuo terriblemente perturbado. \n\nA\u00fan as\u00ed era Fiscal del MP, parte del sistema de justicia. Nadie se encarg\u00f3 de evaluarlo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "id": "1208802099137527810", "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "author_id": "1114590254", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "id": "1208867696177082369", "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "author_id": "33989170", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:42:02.000Z", "id": "1208865301829496833", "edit_history_tweet_ids": ["1208865301829496833"], "author_id": "1146473846448566273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208182107157217281"}], "text": "Suicidarse es su decisi\u00f3n pero no es justo lanzar a su hija al vac\u00edo para asesinarla. Qu\u00e9 culpa tiene esa ni\u00f1a de apenas 4 a\u00f1os de los problemas de los adultos. El infierno ha de esperarlo. https://t.co/zP6rq5turN", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/zP6rq5turN", "expanded_url": "https://twitter.com/RCamachoVzla/status/1208182107157217281", "display_url": "twitter.com/RCamachoVzla/s\u2026"}]}}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-22T21:43:45.000Z", "id": "1208865736455790592", "edit_history_tweet_ids": ["1208865736455790592"], "author_id": "119998164", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/baL3CGSVA6", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/baL3CGSVA6", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/?outputType=amp-type&__twitter_impression=true", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/irezQHJYqn", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB", "display_url": "bbc.com/portuguese/ger\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T16:36:22.000Z", "id": "1208788379866939393", "edit_history_tweet_ids": ["1208788379866939393"], "author_id": "28972419", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 362, "quote_count": 3}, "text": "\"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tinha 15 anos quando o pai alco\u00f3latra atirou contra a porta do quarto onde ela estava escondida com a m\u00e3e.\" https://t.co/irezQHJYqn"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T18:19:26.000Z", "id": "1208814316360798209", "edit_history_tweet_ids": ["1208814316360798209"], "author_id": "2686869089", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 33, "like_count": 394, "quote_count": 5}, "text": "Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u00e9cadas en su vida personal, social y pol\u00edtica, al punto que dificulta valorar los libros que fueron lo \u00fanico rescatable que hizo en su vida. https://t.co/11E7eeKMua", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/11E7eeKMua", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1208814316360798209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11E7eeKMua", "media_key": "3_1208814310094524417"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:45:18.000Z", "id": "1208413140301631488", "edit_history_tweet_ids": ["1208413140301631488"], "author_id": "1189012259210715138", "public_metrics": {"retweet_count": 1067, "reply_count": 279, "like_count": 1322, "quote_count": 166}, "text": "Lo escucho y no lo puedo creer\nLa periodista le pregunta \u00bf Cu\u00e1l es el esfuerzo de la clase pol\u00edtica?\nResponde: esa es una pregunta fuera de lugar. El esfuerzo yo lo hago viniendo a trabajar\n\nHDP y todos los dem\u00e1s a quienes nos meten la mano en el bolsillo no trabajamos?\nSON \ud83d\udca9\ud83d\udca9 https://t.co/t0AJgaR2mj", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/t0AJgaR2mj", "expanded_url": "https://twitter.com/capcentral01/status/1208413140301631488/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/t0AJgaR2mj", "media_key": "7_1208408936099045378"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "id": "1208807863008796677", "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "author_id": "1281596280", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z", "id": "1208565158253137921", "edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "author_id": "1059268927669391365", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}, "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z", "id": "1208835886647062534", "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "author_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:00:20.000Z", "id": "1208854807089422336", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208854807089422336"], "author_id": "332324517", "public_metrics": {"retweet_count": 1415, "reply_count": 853, "like_count": 7059, "quote_count": 144}, "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 59, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ly10iL4u2f", "expanded_url": "https://twitter.com/MajorVitorHugo/status/1208854807089422336/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ly10iL4u2f", "media_key": "7_1208854709429325824"}]}, "text": "Ela n\u00e3o sabe o q \u00e9 lealdade e verdade. Diz @joicehasselmann q fez tudo esse ano, menos o seu pr\u00f3prio trabalho. Talvez p isso tenha ca\u00eddo. Medidas provis\u00f3rias caducaram pq ela n\u00e3o controlou prazos; vetos sem orienta\u00e7\u00e3o ou com orient. contr\u00e1ria ao Gov?!; or\u00e7amento, nem acompanhou. https://t.co/ly10iL4u2f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:52:37.000Z", "id": "1208837768312508416", "edit_history_tweet_ids": ["1208837768312508416"], "author_id": "1472910872", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 11, "like_count": 379, "quote_count": 1}, "text": "\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Knives out"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.4563, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n Am\u00e9rica"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Jame Bond"}, {"start": 198, "end": 199, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "IT"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:01:19.000Z", "id": "1208855057640366080", "edit_history_tweet_ids": ["1208855057640366080"], "author_id": "291726149", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Chavales en nada me voy al cine a ver Knives out AKA Pu\u00f1ales por la Espalda AKA la peli esa donde sale el Capit\u00e1n Am\u00e9rica, la del internado, la cr\u00eda que se suicida, Jame Bond y el ni\u00f1o tartamudo de IT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3861, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:57:45.000Z", "id": "1208839057356337157", "edit_history_tweet_ids": ["1208839057356337157"], "author_id": "234925755", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "text": "Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igual es un zombie. Lo mandaron a hacer un ajuste suicida. Y la mecha est\u00e1 demasiado corta."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:23:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1146152405618311169", "id": "1208860593177935873", "edit_history_tweet_ids": ["1208860593177935873"], "author_id": "1146152405618311169", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208860590371946504"}], "text": "4. Se voc\u00ea se cortar ou se ferir propositalmente antes da borboleta ter ido embora, voc\u00ea a matou; Se voc\u00ea n\u00e3o fizer isso, ela vive.\n\n5. Se voc\u00ea j\u00e1 tiver mais de uma borboleta, qualquer auto-ferimento mata-as todas."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:45:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "14579710", "id": "1208866258848014338", "edit_history_tweet_ids": ["1208866258848014338"], "author_id": "14579710", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 3, "like_count": 730, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208866255438000129"}], "text": "No dia seguinte, o l\u00edder do tr\u00e1fico amanhece enforcado com um n\u00f3 de marinheiro. Os peritos disseram ser suic\u00eddio."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z", "id": "1208800151168520192", "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "author_id": "721867242242228224", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}, "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9959, "type": "Product", "normalized_text": "PS4"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 39, "username": "BazoocaJoe", "id": "172632043"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "gabriel_gads", "id": "195153370"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:38:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "57394375", "id": "1208864510406213633", "edit_history_tweet_ids": ["1208864510406213633"], "author_id": "1205232136527187969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208839888654807041"}], "text": "@brisanova1985 @ThiagoLSPYT @BazoocaJoe @gabriel_gads Exclusivo do q de PS4 porque a caixinha Pelo que eu saiba n\u00e3o tem mais exclusivo nenhum \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/CNe6HpPDQl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:39:22.000Z", "id": "1208834432959950850", "edit_history_tweet_ids": ["1208834432959950850"], "author_id": "904773428263211008", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/CNe6HpPDQl"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:34:25.000Z", "id": "1208863385854590977", "edit_history_tweet_ids": ["1208863385854590977"], "author_id": "152358615", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-22T21:38:30.000Z", "id": "1208864414025293824", "edit_history_tweet_ids": ["1208864414025293824"], "author_id": "135620947", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/I3Rbrolzcb", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/I3Rbrolzcb", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:18:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "152090407", "id": "1208859485084803072", "edit_history_tweet_ids": ["1208859485084803072"], "author_id": "335985267", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208529951756050434"}], "text": "@emiliailq No justifico el hecho. Pero un estado depresivo fuerte creo q puede llevar a esas circunstancias. E independientemente si es del proceso o no, esas cosas afloran en momentos dif\u00edciles para esa persona. Solo los q han pasado por estados depresivos y NO se han suicidado lo saben"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 276, "tag": "yosilosbot\u00e8"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4361, "type": "Other", "normalized_text": "Fraude"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "Jefe D\u00edaz"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/aWCG9fGPad", "expanded_url": "https://twitter.com/bolsillatana2/status/1208831117463306240", "display_url": "twitter.com/bolsillatana2/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:08:13.000Z", "id": "1208856790731051010", "edit_history_tweet_ids": ["1208856790731051010"], "author_id": "882354691560153088", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208831117463306240"}], "text": "Los muertos del Fraude Amplio.\nUno q se ahoga en la piscina,otro se suicida antes de declarar,otra q recibe paquete bomba, deja por ah\u00ed, los m\u00e1s rompe ojos y la justicia amaniatada por Jefe D\u00edaz, cu\u00e1ntos ajustes de cuentas tambi\u00e9n mandatadas, todo en solo 15 a\u00f1os,#yosilosbot\u00e8,\ud83c\udf31 https://t.co/aWCG9fGPad"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/emcm0AlKdf", "expanded_url": "https://refor.ma/gE-cahSRz", "display_url": "refor.ma/gE-cahSRz"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:07:23.000Z", "id": "1208826385092857856", "edit_history_tweet_ids": ["1208826385092857856"], "author_id": "241279998", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "text": "Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n https://t.co/emcm0AlKdf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/LyxDUDpvIA", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:43:47.000Z", "id": "1208850642946662400", "edit_history_tweet_ids": ["1208850642946662400"], "author_id": "972090618", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/LyxDUDpvIA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:02:42.000Z", "id": "1208825203943510017", "edit_history_tweet_ids": ["1208825203943510017"], "author_id": "216249904", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 81, "like_count": 425, "quote_count": 14}, "text": "Si los hombres dicen que las mujeres jodemos tanto, entonces, \u00bfPor qu\u00e9 quieren tener dos?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Y6TKQdNNoX", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:35:30.000Z", "id": "1208863660682219520", "edit_history_tweet_ids": ["1208863660682219520"], "author_id": "157818233", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d   https://t.co/Y6TKQdNNoX"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 266, "tag": "Hildebrandt"}, {"start": 267, "end": 272, "tag": "Peru"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Mirage"}, {"start": 255, "end": 265, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "Hildebrandt"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.9371, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/5EZj47emaa", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1208797963515858944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5EZj47emaa", "media_key": "3_1208797951763419136"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:14:27.000Z", "id": "1208797963515858944", "edit_history_tweet_ids": ["1208797963515858944"], "author_id": "124843312", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 12, "like_count": 318, "quote_count": 10}, "text": "\"Las inverosimilitudes pueblan el libro\". \n\"De la operaci\u00f3n Mirage, s\u00f3lo hay evasivas y calumnias\". \n\"Respecto de su primer y apocal\u00edptico gobierno, el cinismo del escritor alcanza alturas celestiales\".\n\"La matanza de los penales es otro horror negado\". #Hildebrandt #Peru https://t.co/5EZj47emaa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "id": "1208217020849958913", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "author_id": "821869276252532737", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4518, "type": "Person", "normalized_text": "zouie"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "larrie"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/2ZktbPjgyb", "expanded_url": "https://twitter.com/ereimul66/status/1208779329716535297", "display_url": "twitter.com/ereimul66/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T17:37:46.000Z", "id": "1208803831510904832", "edit_history_tweet_ids": ["1208803831510904832"], "author_id": "749675812446765056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208779329716535297"}], "text": "vai se foder matou duas de mim de uma vez s\u00f3, a zouie e a larrie https://t.co/2ZktbPjgyb"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/u4DbVzy7AL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wwiDNCzmCw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1208776478281928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwiDNCzmCw", "media_key": "3_1208776473177444352"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T15:49:05.000Z", "id": "1208776478281928704", "edit_history_tweet_ids": ["1208776478281928704"], "author_id": "65444625", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 34, "like_count": 552, "quote_count": 11}, "text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/u4DbVzy7AL https://t.co/wwiDNCzmCw"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T14:53:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "224660521", "id": "1208762497450348544", "edit_history_tweet_ids": ["1208762497450348544"], "author_id": "1062481511038021632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nathnazareth", "id": "224660521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208657368784855047"}], "text": "@nathnazareth @Mcrebeccaofc @olr_Carol E o que???? Matou a caru?!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T00:47:25.000Z", "id": "1208549566406115329", "edit_history_tweet_ids": ["1208549566406115329"], "author_id": "67191674", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 17, "like_count": 379, "quote_count": 4}, "text": "Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00edctimas y a la familia.  Esta rodando x todos lados. Parenlo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z", "id": "1208411467848007680", "edit_history_tweet_ids": ["1208411467848007680"], "author_id": "68861723", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 96, "like_count": 993, "quote_count": 18}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "text": "La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la tendencia suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Vicky D\u00e1vila"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.6772, "type": "Person", "normalized_text": "Salud Hern\u00e1ndez"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Carlos V\u00e9lez"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.6793, "type": "Person", "normalized_text": "Uribista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T17:21:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "68861723", "id": "1208437273500487680", "edit_history_tweet_ids": ["1208437273500487680"], "author_id": "572142676", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208411467848007680"}], "text": "@Lauraggils @RevistaSemana @DCoronell @MJDuzan @DanielSamperO La tendencia suicida es por Vicky D\u00e1vila, Salud Hern\u00e1ndez y Luis Carlos V\u00e9lez... Debe ser que el nuevo due\u00f1o es Uribista no hay de otra..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.6306, "type": "Place", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cidadaoprimata", "id": "712686794"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:22:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "712686794", "id": "1208860360817676288", "edit_history_tweet_ids": ["1208860360817676288"], "author_id": "3604849577", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208808850641608710"}], "text": "@cidadaoprimata Eu falo isso \u00e9 me respondem, \"mas a Europa \u00e9 rica desde sempre\". Sim, e desde sempre invadiu, matou e explorou outros povos territ\u00f3rios. Agora a barb\u00e1rie se d\u00e1 de outras formas e ainda colhem os dividendos do passado."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.4393, "type": "Organization", "normalized_text": "pocionista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thehalfblood_pr", "id": "734076020324769792"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:18:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1067699941043249152", "id": "1208859463114985472", "edit_history_tweet_ids": ["1208859463114985472"], "author_id": "1067699941043249152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208859455456186375"}], "text": "@thehalfblood_pr &lt; nieve y hojas.\n\nEn ese momento, ote\u00f3 al pocionista al otro lado, varita en mano, y solo pudo pensar eso mismo: que estaba loco. Prefiri\u00f3 esperar, pero no dud\u00f3 un segundo en sacar a varita porque eso solo pod\u00eda acabar de una manera: &gt;"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "BuenDomingo"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 117, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0HgzFbfitw", "expanded_url": "https://twitter.com/Infomedia24hrs/status/1208796222116564996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HgzFbfitw", "media_key": "3_1208796214734528513"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:07:32.000Z", "id": "1208796222116564996", "edit_history_tweet_ids": ["1208796222116564996"], "author_id": "294150384", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 11, "like_count": 293, "quote_count": 2}, "text": "#AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez es una tragedia para la Argentina\" - #BuenDomingo \ud83d\udcf7 https://t.co/0HgzFbfitw"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T15:41:15.000Z", "id": "1208774509572083712", "edit_history_tweet_ids": ["1208774509572083712"], "author_id": "2230204093", "public_metrics": {"retweet_count": 2475, "reply_count": 159, "like_count": 15394, "quote_count": 114}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208556807838425094"}], "text": "Clar\u00edsimo. El docente doce un ente,  el adolescente adolece un ente, el adherente adhiere un ente y el detergente deterge un ente. Menos mal que alguien explica las cosas como son. https://t.co/o3KjKXy8HN", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/o3KjKXy8HN", "expanded_url": "https://twitter.com/edufeiok/status/1208556807838425094", "display_url": "twitter.com/edufeiok/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:23:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1146152405618311169", "id": "1208860590371946504", "edit_history_tweet_ids": ["1208860590371946504"], "author_id": "1146152405618311169", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208860587784052736"}], "text": "2. D\u00ea \u00e1 borboleta o nome de algu\u00e9m que voc\u00ea ama ou quer ver voc\u00ea melhor.\n\n3. Voc\u00ea tem que deixar a borboleta desaparecer naturalmente. N\u00c3O a tire da pele lavando."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 130, "probability": 0.7799, "type": "Organization", "normalized_text": "HTS"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "Al Qaeda"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Ar Ruffah"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Suriyakmaps", "id": "846038308014755840"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/5RmlRCOiT2", "expanded_url": "https://twitter.com/QalaatAlMudiq/status/1208486995959398401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5RmlRCOiT2", "media_key": "7_1208486728442564610"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T21:50:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "id": "1208504993482977280", "edit_history_tweet_ids": ["1208504993482977280"], "author_id": "845571660090671104", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208504565483659276"}], "text": "@Suriyakmaps \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe Los combates siguen siendo intensos, adem\u00e1s de los bombardeos mutuos, especialmente los a\u00e9reos gubernamentales. HTS, la organizaci\u00f3n liderada por la antigua filial de Al Qaeda, ha mostrado un ataque suicida en un contraataque sobre Ar Ruffah. \nhttps://t.co/5RmlRCOiT2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.5941, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00e9mex"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T17:05:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "304958799", "id": "1208433210897494017", "edit_history_tweet_ids": ["1208433210897494017"], "author_id": "304958799", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 6, "like_count": 507, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208433209198837760"}], "text": "6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a ganar. Que en 2022 (h\u00e1ganme el fabr\u00f3n cavor...) P\u00e9mex estar\u00e1 reactivado y los resultados positivos cambiar\u00e1n la realidad del pa\u00eds."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GVs8JD2oVJ", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/qrnIVLS5pv", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrnIVLS5pv", "media_key": "3_1208808243641962501"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:55:25.000Z", "id": "1208808274344235008", "edit_history_tweet_ids": ["1208808274344235008"], "author_id": "25992212", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 67, "like_count": 783, "quote_count": 17}, "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/GVs8JD2oVJ https://t.co/qrnIVLS5pv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:42:54.000Z", "id": "1208835323062558731", "edit_history_tweet_ids": ["1208835323062558731"], "author_id": "87751887", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "text": "Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T15:08:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1036754774111268864", "id": "1208766315281965061", "edit_history_tweet_ids": ["1208766315281965061"], "author_id": "71507483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208766095643025409"}], "text": "@RUBIRASERGlO pero si el segundo es para el paracetamol \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44es peor el primero"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jI2Vnvc7E6", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:57:14.000Z", "id": "1208838930315071488", "edit_history_tweet_ids": ["1208838930315071488"], "author_id": "88469551", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argentinos: Esa vocaci\u00f3n suicida es algo extraordinario, saben que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/jI2Vnvc7E6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:11:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1067217865093328898", "id": "1208857521101922306", "edit_history_tweet_ids": ["1208857521101922306"], "author_id": "1067217865093328898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208857294399819776"}], "text": "@AlinitaW Esta foto es de internet, no la tomo ella, jajaja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/j5pGX8Fn9s", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/AHPzPYHBZm", "expanded_url": "https://twitter.com/jlzorzi/status/1208821335402729477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AHPzPYHBZm", "media_key": "3_1208821329090285573"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/cxqzpK187W", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxqzpK187W", "media_key": "3_1208808243641962501"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T18:47:19.000Z", "id": "1208821335402729477", "edit_history_tweet_ids": ["1208821335402729477"], "author_id": "154170746", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/j5pGX8Fn9s https://t.co/cxqzpK187W https://t.co/AHPzPYHBZm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/IuAOanW1Kk", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T14:58:12.000Z", "id": "1208763672849502208", "edit_history_tweet_ids": ["1208763672849502208"], "author_id": "25992212", "public_metrics": {"retweet_count": 1074, "reply_count": 375, "like_count": 3974, "quote_count": 94}, "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina  https://t.co/IuAOanW1Kk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Todorov"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "Bergman"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.8057, "type": "Person", "normalized_text": "deleuze"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.8027, "type": "Person", "normalized_text": "guattari"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "negri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diegobrowne", "id": "343021549"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:12:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "343021549", "id": "1208857849834680320", "edit_history_tweet_ids": ["1208857849834680320"], "author_id": "313081686", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208854756988456964"}], "text": "@diegobrowne Los autores que mejor definen esta clase de movimientos son tipos como Todorov (\"enemigos de la democracia\") o Bergman (romanticismo suicida/cristologias), o los promotores como deleuze y guattari y negri, si es por perder valioso tiempo de vida leyendo esquizopol\u00edtica."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:11:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1072368008", "id": "1208857733757358081", "edit_history_tweet_ids": ["1208857733757358081"], "author_id": "1104786384299196417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AnaelBane", "id": "1072368008"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/7M7lusOhaq", "expanded_url": "https://twitter.com/Nherondxle/status/1208857733757358081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7M7lusOhaq", "media_key": "3_1208857731463024641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208856871081316352"}], "text": "@AnaelBane Espera, c\u00f3mo que se suicida https://t.co/7M7lusOhaq"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:00:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "343021549", "id": "1208854756988456964", "edit_history_tweet_ids": ["1208854756988456964"], "author_id": "343021549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208853770509176833"}], "text": "@ParraG0 Culto al heroe y la muerte, populismo selectivo, etc. Como movimiento tiene bastante rasgos fascistoides si adaptas tematicas a la modernidad"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 214, "probability": 0.3411, "type": "Person", "normalized_text": "siaca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Francis75871808", "id": "1194801860625997824"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "vagoilustrado", "id": "168453688"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:07:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1194801860625997824", "id": "1208841591475048450", "edit_history_tweet_ids": ["1208841591475048450"], "author_id": "1186417463728193542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208713487049994240"}], "text": "@Francis75871808 @vagoilustrado Hay videos de distinto \u00e1ngulo,el carro sigue al joven, acelera, en alg\u00fan momento lo atropellar\u00eda probablemente, a \u00e9l o a cualquier otro quiz\u00e1. Esto no es comunismo o derecha por siaca, es ver los hechos,carabineros no debe actuar as\u00ed. Hay q estar all\u00ed y ver lo q pasa realmente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4848, "type": "Other", "normalized_text": "Clary"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6262, "type": "Person", "normalized_text": "Simon"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "Janus"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/si8xAKosjI", "expanded_url": "https://twitter.com/folkleverty/status/1208796713428955138", "display_url": "twitter.com/folkleverty/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:08:32.000Z", "id": "1208856871081316352", "edit_history_tweet_ids": ["1208856871081316352"], "author_id": "1072368008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208796713428955138"}], "text": "Nosotras diciendo que Clary muere y que Simon revela que ella estaba embarazada. Que Janus se suicida skfjkskf xddd https://t.co/si8xAKosjI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/01vLIhVC9N", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:06:31.000Z", "id": "1208856364694589445", "edit_history_tweet_ids": ["1208856364694589445"], "author_id": "514648917", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/01vLIhVC9N"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano Ronaldo"}, {"start": 66, "end": 85, "probability": 0.7645, "type": "Other", "normalized_text": "Super Copa de Italia"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9686, "type": "Organization", "normalized_text": "Juventus"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Lazio"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "CR7"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/zOJ4Mdeh9C", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPN_FDJ/status/1208841770777350144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zOJ4Mdeh9C", "media_key": "3_1208841765454786561"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:08:32.000Z", "id": "1208841770777350144", "edit_history_tweet_ids": ["1208841770777350144"], "author_id": "111423456", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 418, "like_count": 1124, "quote_count": 85}, "text": "\u00a1Cristiano Ronaldo se quit\u00f3 la medalla! \ud83d\ude2e\n\nEn la premiaci\u00f3n de la Super Copa de Italia donde la Juventus cay\u00f3 ante la Lazio, CR7 decidi\u00f3 no ponerse el galard\u00f3n de segundo lugar.\n\nLo de Ronaldo es:__________\ud83d\udc40 https://t.co/zOJ4Mdeh9C"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "Cassandra"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.851, "type": "Other", "normalized_text": "TWP"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:09:29.000Z", "id": "1208796713428955138", "edit_history_tweet_ids": ["1208796713428955138"], "author_id": "1104786384299196417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "text": "Si Cassandra leyera tweets de TWP, estar\u00eda ri\u00e9ndose de nosotros"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Diaz"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.7145, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/QGNOWPCDwN", "expanded_url": "https://www.xn--lamaana-7za.uy/actualidad/el-eslabon-uruguayo-del-lava-jato/", "display_url": "lama\u00f1ana.uy/actualidad/el-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:26:12.000Z", "id": "1208831117463306240", "edit_history_tweet_ids": ["1208831117463306240"], "author_id": "358784837", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 8, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "text": "Era obvio aqui el por que Carlos Diaz apareci\u00f3 flotando en la piscina.. El eslab\u00f3n uruguayo  del \u201cLava Jato\u201d https://t.co/QGNOWPCDwN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.8817, "type": "Other", "normalized_text": "The two popes"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/1sWReHfSH5", "expanded_url": "https://twitter.com/emiguazz/status/1208855714019581953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1sWReHfSH5", "media_key": "16_1208855705341566977"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:03:56.000Z", "id": "1208855714019581953", "edit_history_tweet_ids": ["1208855714019581953"], "author_id": "166202926", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "text": "Primera vez en el a\u00f1o que tuitteo viendo una pel\u00edcula. Estoy viendo The two popes, va una hora y ya me quiero morir. La voy a terminar s\u00f3lo para ratificar que es la peor pel\u00edcula del a\u00f1o https://t.co/1sWReHfSH5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9024, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie B"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "Perrela"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.4343, "type": "Person", "normalized_text": "Itair"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hendless_", "id": "33902002"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:03:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "33902002", "id": "1208855701562560512", "edit_history_tweet_ids": ["1208855701562560512"], "author_id": "496404699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208819944638623749"}], "text": "@hendless_ @globoesportecom Kkkkkk vai l\u00e1 jogar a s\u00e9rie B e lamber o saco do Perrela e do grand\u00edssimo Itair!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "Sevilla"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "Escultura"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.4291, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Susillo"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.6515, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "Escultura"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ImNPIVTsOc", "expanded_url": "http://www.galeon.com/juliodominguez/2018b/susillo.html", "display_url": "galeon.com/juliodominguez\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/YlhfMHNCRf", "expanded_url": "https://twitter.com/DominguezArjona/status/1208686219284140033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YlhfMHNCRf", "media_key": "3_1208686214213177344"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T09:50:25.000Z", "id": "1208686219284140033", "edit_history_tweet_ids": ["1208686219284140033"], "author_id": "213380540", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "22/12/1896 #TalDiaComoHoy  se suicida  el genial y prol\u00edfico escultor Antonio Susillo https://t.co/ImNPIVTsOc #Sevilla #Escultura https://t.co/YlhfMHNCRf"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 176, "tag": "FueraComunistasDeChile"}, {"start": 177, "end": 197, "tag": "ComunistasGolpistas"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/PbWHmGbo9i", "expanded_url": "https://twitter.com/AtienzaCortes/status/1208327840711790592", "display_url": "twitter.com/AtienzaCortes/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T12:22:35.000Z", "id": "1208724513216716800", "edit_history_tweet_ids": ["1208724513216716800"], "author_id": "1010347988", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208327840711790592"}], "text": "Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista borracho y suicida, ambos una lacra #FueraComunistasDeChile #ComunistasGolpistas https://t.co/PbWHmGbo9i"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "ivan"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qMAGLNqilJ", "expanded_url": "https://twitter.com/bosniafanacc/status/1208731009795215360", "display_url": "twitter.com/bosniafanacc/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:15:21.000Z", "id": "1208798190746710017", "edit_history_tweet_ids": ["1208798190746710017"], "author_id": "760930751609200640", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208731009795215360"}], "text": "oye como no pareis ivan se suicida y eso estaria muy feo :( https://t.co/qMAGLNqilJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.6808, "type": "Person", "normalized_text": "Walter White"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.6351, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T16:54:25.000Z", "id": "1208792921497055232", "edit_history_tweet_ids": ["1208792921497055232"], "author_id": "29885616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Personagens que n\u00e3o foram feitos para vc \"aMaR\":\n- Walter White\n- Justiceiro\n- Darth Vader\n- Rick &amp; Morty\n- Biroliro\n- Coringa\n- Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/GgEcK4uKLX", "expanded_url": "https://www.eldeber.com.bo/160529_vargas-llosa-sobre-el-triunfo-de-fernandez-esa-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-algo-verdaderam", "display_url": "eldeber.com.bo/160529_vargas-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T16:33:42.000Z", "id": "1208787707562004485", "edit_history_tweet_ids": ["1208787707562004485"], "author_id": "381206498", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "text": "Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d  https://t.co/GgEcK4uKLX"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero p\u00fablico"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.3735, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.2478, "type": "Place", "normalized_text": "Chacao"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/sKGrtpgeJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/Elverdugo1912/status/1208583261573844992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKGrtpgeJ7", "media_key": "7_1208582994543419397"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T03:01:18.000Z", "id": "1208583261573844992", "edit_history_tweet_ids": ["1208583261573844992"], "author_id": "451719830", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 12, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os luego se suicida desde el nivel 4 del CC Sambil de Chacao luego de sostener una discusi\u00f3n acalorada con su pareja https://t.co/sKGrtpgeJ7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "id": "1208072439239979013", "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "author_id": "3143260474", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}], "text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:46:54.000Z", "id": "1208806128534073344", "edit_history_tweet_ids": ["1208806128534073344"], "author_id": "81202321", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/hdiJzXyIG3", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hdiJzXyIG3", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/", "display_url": "lapatilla.com/2019/12/22/vid\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T18:07:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1048240522488422400", "id": "1208448986262253568", "edit_history_tweet_ids": ["1208448986262253568"], "author_id": "877587719022661632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ricardo74458218", "id": "1048240522488422400"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 55, "end": 63, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208418044852285443"}], "text": "@ricardo74458218 @Lauraggils @RevistaSemana @DCoronell @MJDuzan @DanielSamperO Ah\u00ed est\u00e1 lo suicida..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Jemez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T11:51:44.000Z", "id": "1208716750881202176", "edit_history_tweet_ids": ["1208716750881202176"], "author_id": "559024150", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Paco Jemez cuando estuvo aqu\u00ed iba de fil\u00f3sofo. Queriendo jugar bien al f\u00fatbol, siendo un suicida. Ayer se olvid\u00f3 de venir a jugar al f\u00fatbol. Vino a hacer el juego m\u00e1s guarro que ha pasado por aqu\u00ed. La segunda parte no se jug\u00f3 ni 10 minutos"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Valledupar"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "TierrasConLegalidad"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9049, "type": "Place", "normalized_text": "Valledupar"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.8177, "type": "Other", "normalized_text": "TierrasConLegalidad"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ArShfrTvGy", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanDuque/status/1204544315369934848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ArShfrTvGy", "media_key": "7_1204542709610033152"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T23:31:58.000Z", "id": "1204544315369934848", "edit_history_tweet_ids": ["1204544315369934848"], "author_id": "77653794", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 669, "like_count": 1703, "quote_count": 46}, "text": "#Valledupar No hay nada que m\u00e1s me llene de alegr\u00eda que ver a muchos colombianos que logran sus sue\u00f1os, y que nosotros contribuyamos para que esos anhelos se cumplan. Esa es la Colombia de la Equidad, donde m\u00e1s compatriotas se convierten en propietarios. #TierrasConLegalidad https://t.co/ArShfrTvGy"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 137, "tag": "ElBombillo"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 84, "probability": 0.9615, "type": "Other", "normalized_text": "Memorias de un suicida"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Yvonne Pereira"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.7845, "type": "Other", "normalized_text": "ElBombillo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2012-01-19T02:54:36.000Z", "id": "159831091325321216", "edit_history_tweet_ids": ["159831091325321216"], "author_id": "69200634", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que se encuentra el \u201cSUICIDA\u201d despu\u00e9s de la muerte. Del libro \"Memorias de un suicida\" escrito por Yvonne Pereira.En momentos #ElBombillo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T09:03:24.000Z", "id": "1208674386577891328", "edit_history_tweet_ids": ["1208674386577891328"], "author_id": "37499660", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 156, "like_count": 534, "quote_count": 24}, "text": "\ud83d\udd05Pensa bem, precisava disso?\n\nhttps://t.co/WmNtde1TP7", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/WmNtde1TP7", "expanded_url": "https://twitter.com/InterestingSci1/status/1208658948288589826/video/1", "display_url": "twitter.com/InterestingSci\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.8358, "type": "Other", "normalized_text": "Memorias de un suicida"}, {"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Yvonne A. Pereira"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 87, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/2q1BmKiGP9", "expanded_url": "https://compartetuslecturas.wordpress.com/2013/01/26/memorias-de-un-suicida-yvonne-a-pereira/", "display_url": "compartetuslecturas.wordpress.com/2013/01/26/mem\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2018-02-18T02:41:46.000Z", "id": "965053700187320320", "edit_history_tweet_ids": ["965053700187320320"], "author_id": "53228454", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Memorias de un suicida / Yvonne A. Pereira https://t.co/2q1BmKiGP9 v\u00eda @wordpressdotcom"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/CPBeMwyuhL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T15:33:53.000Z", "id": "1208772654896992256", "edit_history_tweet_ids": ["1208772654896992256"], "author_id": "2288109620", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Para Vargas Llosa, el triunfo de Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina https://t.co/CPBeMwyuhL consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". CONTUNDENTE."}, {"lang": "es", "created_at": "2018-03-17T13:03:39.000Z", "id": "974994675789594624", "edit_history_tweet_ids": ["974994675789594624"], "author_id": "879367165622845440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Audiolibro Memorias de un\u00a0Suicida https://t.co/pnCagFyv4s https://t.co/QbfRAXuEKo", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/pnCagFyv4s", "expanded_url": "https://cursoespirita.com/audiolibro-memorias-de-un-suicida/", "display_url": "cursoespirita.com/audiolibro-mem\u2026"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/QbfRAXuEKo", "expanded_url": "https://twitter.com/libroespirita/status/974994675789594624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QbfRAXuEKo", "media_key": "3_974994673528799232"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 83, "probability": 0.8279, "type": "Other", "normalized_text": "Memorias de un Suicida"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8288, "type": "Other", "normalized_text": "Esp\u00edrita"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6949, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dium"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 34, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/Y3exbgtKkm", "expanded_url": "http://youtu.be/816KU8j0jjY?a", "display_url": "youtu.be/816KU8j0jjY?a", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?a&v=816KU8j0jjY&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-21T03:05:12.000Z", "id": "1042972988201754624", "edit_history_tweet_ids": ["1042972988201754624"], "author_id": "264472791", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/Y3exbgtKkm - Memorias de un Suicida - AudioLibro - Un libro Esp\u00edrita - M\u00e9dium"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "new deal"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T00:11:35.000Z", "id": "1208540550728687624", "edit_history_tweet_ids": ["1208540550728687624"], "author_id": "539465072", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "text": "Debates important\u00edsimos (p. ej.: renta b\u00e1sica vs trabajo garantizado; green new deal vs decrecentismo) son degradados a meras y groseras proxy wars entre organizaciones y clanes pol\u00edticos, totalmente indiferentes a la argumentaci\u00f3n y la cr\u00edtica informadas. Es est\u00fapido y suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:48:47.000Z", "id": "1208836802754306053", "edit_history_tweet_ids": ["1208836802754306053"], "author_id": "1076891934474620934", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 0}, "text": "O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8248, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/WZ19tmZ2WN", "expanded_url": "https://www.eldeber.com.bo/160529_vargas-llosa-sobre-el-triunfo-de-fernandez-esa-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-algo-verdaderam", "display_url": "eldeber.com.bo/160529_vargas-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:35:21.000Z", "id": "1208833422635999233", "edit_history_tweet_ids": ["1208833422635999233"], "author_id": "328260861", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\uded1 A Vargas Llosa le parece impresionante la \"vocaci\u00f3n suicida de los argentinos\" con respecto del triunfo de Fern\u00e1ndez \nhttps://t.co/WZ19tmZ2WN"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:28:56.000Z", "id": "1208831805572423681", "edit_history_tweet_ids": ["1208831805572423681"], "author_id": "344055005", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 103, "like_count": 2826, "quote_count": 15}, "text": "Orgulho da cidade https://t.co/n2xsm3iHPE", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/n2xsm3iHPE", "expanded_url": "https://twitter.com/SrWilsonCCA/status/1208831805572423681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2xsm3iHPE", "media_key": "3_1208831790602969088"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 146, "tag": "GrandeFraternidadeBranca"}, {"start": 147, "end": 162, "tag": "Proje\u00e7\u00e3oAstral"}, {"start": 164, "end": 176, "tag": "Espiritismo"}, {"start": 177, "end": 186, "tag": "Egr\u00e9gora"}, {"start": 187, "end": 195, "tag": "pazeluz"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.6698, "type": "Other", "normalized_text": "Memorias de un Suicida"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "Esp\u00edrita"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.4654, "type": "Other", "normalized_text": "Amaral Pereira"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/fE1E747GRE", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=816KU8j0jjY&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=816KU8\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=816KU8j0jjY&feature=share"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-03-23T19:22:08.000Z", "id": "1109535819851804673", "edit_history_tweet_ids": ["1109535819851804673"], "author_id": "742508695851028480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Memorias de un Suicida - AudioLibro - Un libro Esp\u00edrita - M\u00e9dium Yvonne do Amaral Pereira \n\nhttps://t.co/fE1E747GRE\n\n\ud83d\udd90\ufe0f\n\n#GrandeFraternidadeBranca\n#Proje\u00e7\u00e3oAstral \n#Espiritismo\n#Egr\u00e9gora\n#pazeluz"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T18:50:43.000Z", "id": "1208822190965166080", "edit_history_tweet_ids": ["1208822190965166080"], "author_id": "1689583584", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/nZPWvfk2Yl", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/nZPWvfk2Yl", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-01-07T02:46:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "14055186", "id": "1082106151695732736", "edit_history_tweet_ids": ["1082106151695732736"], "author_id": "897516247625211904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "A_Literatura", "id": "14055186"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1063764236806045696"}], "text": "@A_Literatura Creo que  tambi\u00e9n cabe MEMORIAS DE UN SUICIDA, de la sociedad espiritista Espa\u00f1ola, todos por la misma RUTA, el mismo viaje , sin regreso y de mano de la no invitada....LA MUERTE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8757, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.7187, "type": "Person", "normalized_text": "Gallipoli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T13:53:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1208747411092336640", "edit_history_tweet_ids": ["1208747411092336640"], "author_id": "1672338050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208478843234930688"}], "text": "@Mauriciomulder Compararlo con Churchill, que insulto para los britanicos, ni siquiera es una buena analog\u00eda, hubiera usado Gallipoli, pero que se puede esperar de un sujeto que se cree culto, pero que solo ha leido un libro."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.6324, "type": "Other", "normalized_text": "un suicida"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.6741, "type": "Person", "normalized_text": "Yvonne do Amaral"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CristoAtado", "id": "171570056"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-06-28T01:21:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "171570056", "id": "1144415546118737925", "edit_history_tweet_ids": ["1144415546118737925"], "author_id": "234567329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1144414228528414722"}], "text": "@CristoAtado Esa historia se asemeja a la de Memorias de un suicida de Yvonne do Amaral, tambi\u00e9n espiritista brasile\u00f1a"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T20:34:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1025280233186971648", "id": "1162824987423719431", "edit_history_tweet_ids": ["1162824987423719431"], "author_id": "64586789", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162648082024153089"}], "text": "@EdoLastraB - Quiero ver a mis hijas, a mis ni\u00f1itas. Suplicaba a su gu\u00eda.\n- No es posible a\u00fan. Respondi\u00f3 con rostro bondadoso el gu\u00eda. Como suicida no est\u00e1s preparado, para ver el destino de tu familia, ni todo lo malo que les ocurri\u00f3 a partir de tu decisi\u00f3n.\n(De \"Memorias de un suicida\")."}], "places": [{"full_name": "Trelew, Argentina", "id": "00aecc853a5cea98"}, {"full_name": "Mar del Plata, Argentina", "id": "010d7db066434a8a"}, {"full_name": "Propri\u00e1, Brasil", "id": "a106311ad9b91bb6"}]}, "errors": [{"value": "915790349804736512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [915790349804736512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "915790349804736512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208867340961697793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208867340961697793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208867340961697793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208864078820790272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208864078820790272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208864078820790272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2939453729", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2939453729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2939453729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208743607789903872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208743607789903872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208743607789903872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "712686794", "value": "712686794", "detail": "User has been suspended: [712686794].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208808850641608710", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208808850641608710].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208808850641608710", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "452361325", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [452361325].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "452361325", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208857139994857472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208857139994857472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208857139994857472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146899294387101697", "value": "1146899294387101697", "detail": "User has been suspended: [1146899294387101697].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208858369878040576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208858369878040576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208858369878040576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208856375637532673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208856375637532673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208856375637532673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "733317943", "value": "733317943", "detail": "User has been suspended: [733317943].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208846202902654976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208846202902654976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208846202902654976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1208868140492427277", "oldest_id": "1208853202369761285", "result_count": 441, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhmyosdkpk7w9hf875t2dyrctx9"}}