{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wxKkwqhSnW", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1197942000043118592", "display_url": "twitter.com/LulaOficial/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 142, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Wladimir Herzog"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199813089778114560"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197942000043118592"}], "id": "1199813089778114560", "created_at": "2019-11-27T22:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Grandes nome de luta pac\u00edfica, por\u00e9m en\u00e9rgica contra a ditadura.\nCito um ato dessa pac\u00edfica luta, que foi recusar-se a enterrar Wladimir Herzog como suicida, contrariando a vers\u00e3o oficial da morte. \nBendito sejas Tu, Senhor, nosso Deus, Rei do Universo, o Verdadeiro Juiz. (trad) https://t.co/wxKkwqhSnW", "author_id": "1177379455188291584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199813032089673731"], "id": "1199813032089673731", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.7005, "type": "Organization", "normalized_text": "CCS"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.5592, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "manoooo como assim um aluno se jogou do CCS e t\u00e3o abafando isso? Mano, uma PESSOA se MATOU e ningu\u00e9m ta falando sobre isso ou tomando alguma medida.\nSemana passada foi na cat\u00f3lica e agr aqui na UFPE", "author_id": "927657991129698304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199813017342562304"], "id": "1199813017342562304", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Ricardo"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4599, "type": "Person", "normalized_text": "Batista"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Minha m\u00e3e ligou pra escola pra saber se eu fui. A\u00ed vem o Ricardo (zelador): \"quem \u00e9 Vitoria Batista?\"\n\"Eu, pq?\"\n\"Sua m\u00e3e mandou ver se tu tava aqui... Ainda bem que n\u00e3o matou aula hj!\" \nEu l\u00e1 tenho cara de quem mata aula? Eu vou fazer oq? Sem $, e ngm pra pegar! T\u00e1 dif\u00edcil ser eu", "author_id": "1087784331471478790"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199812905778262016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1199812905778262016", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "author_id": "2284013912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199812837390110721"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199804451978121216"}], "id": "1199812837390110721", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 64, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "El Buque Portugu\u00e9s Arriv\u00f3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CNNChile Y que we\u00e1 va a cantar ahora? \"El Buque Portugu\u00e9s Arriv\u00f3\"? Mierda de canci\u00f3n me pone suicida cada a\u00f1o nuevo", "in_reply_to_user_id": "18248645", "author_id": "2941111335"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199812833208393729"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199806631653117958"}], "id": "1199812833208393729", "created_at": "2019-11-27T22:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@amandafal n\u00e9? a gente se matou de reclamar, mas foi um puta ciclo.", "in_reply_to_user_id": "926734302301310976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "amandafal", "id": "3078274414"}]}, "author_id": "1112776832884133889"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199812552244572160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199812552244572160", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "author_id": "2546136760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199812416370040832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199812224711299072"}], "id": "1199812416370040832", "created_at": "2019-11-27T22:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ajaranavarro Eres un suicida", "in_reply_to_user_id": "729014397616701440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ajaranavarro", "id": "729014397616701440"}]}, "author_id": "1199455314044698630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199812357838512128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1199812357838512128", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "author_id": "764147168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199812033228804096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806336529240064"}], "id": "1199812033228804096", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3387, "type": "Other", "normalized_text": "Ex\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fagneragkfs", "id": "993533870707544071"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fagneragkfs: Em 1954 o Get\u00falio se matou (literalmente) pra isso n\u00e3o acontecer. Em 1962 eles s\u00f3 n\u00e3o fizeram isso porque uma parte do Ex\u00e9\u2026", "author_id": "304418513"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199812026937331713"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199805989509369856"}], "id": "1199812026937331713", "created_at": "2019-11-27T22:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaEnAccion Cada persona mutilada, queda marcada de por vida junto a toda su familia. \nCada persona ciega, queda sin trabajar de por vida y con una pensi\u00f3n de verguenza. Cada abuelo que se suicida deja dolor el alma... Sigo??", "in_reply_to_user_id": "59145115", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}]}, "author_id": "1189162326701805568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199811814512562176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199810746525323265"}], "id": "1199811814512562176", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "Ramb\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "oretalha", "id": "2800459569"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@oretalha Quem v\u00ea assim nem imagina que se suicida com C4 no Ramb\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "2800459569", "author_id": "358464872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199811700754649089"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199811373041106946"}], "id": "1199811700754649089", "created_at": "2019-11-27T22:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@verobistolfi O se queja xq le queda olor a asado en el pelo o se suicida x la planchita en el campo, igual t amamos @_antofer", "in_reply_to_user_id": "752534773738967040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "verobistolfi", "id": "752534773738967040"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "_antofer", "id": "1053121681542340608"}]}, "author_id": "1602441336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/OmxzfpiUIh", "expanded_url": "https://twitter.com/daeneresgf/status/1199543762587967488", "display_url": "twitter.com/daeneresgf/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199811588208893952"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199543762587967488"}], "id": "1199811588208893952", "created_at": "2019-11-27T22:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A minha mente ia falar \"se suicida logo carai, vc morre de medo de altura e vai num lugar desses? vc \u00e9 burra ou o que? se joga logo\" https://t.co/OmxzfpiUIh", "author_id": "1009193222717964288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199811431560032257"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199769221875609602"}], "id": "1199811431560032257", "created_at": "2019-11-27T22:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@athoshellboy Foi segunda parece, ele se suicidou l\u00e1", "in_reply_to_user_id": "996458886587707393", "author_id": "1150481114387177473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/pmfIe0Om1u", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucasssantos318/status/1199811189850681346/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pmfIe0Om1u", "media_key": "7_1199811117356371969"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199811189850681346"], "id": "1199811189850681346", "created_at": "2019-11-27T22:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Wtf p\u00e1ssaro Suicida\ud83d\udc80 https://t.co/pmfIe0Om1u", "author_id": "1136759537434877953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199811174805717002"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199763448219029504"}], "id": "1199811174805717002", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4841, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.4553, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}, {"start": 260, "end": 261, "probability": 0.5023, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@evelinorcon Bueno... para empezar que en tu foto tengas al cobarde suicida de AG ya dice mucho de tus principios partidarios, no mezcles los principios y las luchas de Haya y de muchos m\u00e1rtires que vivieron perseguidos injustamente y murieron pobres, no como AG que destruy\u00f3 el partido.", "in_reply_to_user_id": "54091900", "author_id": "954878653640466432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199811092136054786"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199745500460785665"}], "id": "1199811092136054786", "created_at": "2019-11-27T22:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ghitis El .....mejor no pierdo mi tiempo, dici\u00e9ndole algo, despu\u00e9s se suicida", "in_reply_to_user_id": "25490757", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ghitis", "id": "25490757"}]}, "author_id": "624169463"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199810827961978880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199810658298212354"}], "id": "1199810827961978880", "created_at": "2019-11-27T22:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e hj mainha vem falar q ele tirou a pr\u00f3pria vida por causa do ex namorado q deixou ele... eu to realmente sem acreditar", "in_reply_to_user_id": "1091720257172107264", "author_id": "1091720257172107264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199810597954760704"], "id": "1199810597954760704", "created_at": "2019-11-27T22:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida e muito brabo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "author_id": "786785585084137472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/iRiGrHhKEW", "expanded_url": "https://twitter.com/AutRomaAutNihil/status/1199810580732882949/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iRiGrHhKEW", "media_key": "7_1199810539653935107"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.3937, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199810580732882949"], "id": "1199810580732882949", "created_at": "2019-11-27T22:01:48.000Z", "geo": {"place_id": "63b8ba114723a129"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ingl\u00e9s: Suicide Squad: Hell to Pay\nEspa\u00f1ol: Escuadr\u00f3n Suicida: Deuda Infernal\nCesare: https://t.co/iRiGrHhKEW", "author_id": "710213002226696197"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199810488835674112"], "id": "1199810488835674112", "created_at": "2019-11-27T22:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "perereca suicida", "author_id": "812498937533894656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/kscn4KQbum", "expanded_url": "https://germanmedrano.com/mas-de-32-mil-600-tamizajes-para-la-deteccion-del-pensamiento-suicida-se-han-aplicado-gracias-a-las-acciones-realizadas-por-la-secretaria-de-salud-de-bcs/", "display_url": "germanmedrano.com/mas-de-32-mil-\u2026"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/E4xn2NvREO", "expanded_url": "https://twitter.com/GermanMedrano/status/1199810285676244995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E4xn2NvREO", "media_key": "3_1199810283788742657"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 145, "probability": 0.8135, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Salud"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199810285676244995"], "id": "1199810285676244995", "created_at": "2019-11-27T22:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M\u00e1s de 32 mil 600 tamizajes para la detecci\u00f3n del pensamiento suicida se han aplicado gracias a las acciones realizadas por la Secretar\u00eda de Salud de\u00a0BCS https://t.co/kscn4KQbum https://t.co/E4xn2NvREO", "author_id": "75441113"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199810281087668227"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199706819670753280"}], "id": "1199810281087668227", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.6535, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9221, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LulaOficial Ainda bem que tua vida \u00e9 passageira se n\u00e3o o Brasil tava ferrado se tua vida durasse pra sempre .Quase matou o Brasil mais eu creio em Deus que o nosso Brasil vai se reerguer. Tu tinha que ta era preso .", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "author_id": "1166912562270748673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/jpGUsS0mZ3", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZhdAck2mLRLcL", "display_url": "tmblr.co/ZhdAck2mLRLcL"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 31, "username": "Maffewgregg", "id": "54647404"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "DanhausenAD", "id": "34549320"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1199810210040352771"], "id": "1199810210040352771", "created_at": "2019-11-27T22:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Botchamania 399 cc @Maffewgregg @DanhausenAD https://t.co/jpGUsS0mZ3", "author_id": "2189109673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199810140196737024"], "id": "1199810140196737024", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 207, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Ortega"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Gasset"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 226, "tag": "frases"}, {"start": 227, "end": 236, "tag": "verdades"}, {"start": 237, "end": 244, "tag": "dichos"}, {"start": 245, "end": 254, "tag": "refranes"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su existencia consistir\u00e1 en una perpetua fuga de la \u00fanica realidad que pod\u00eda ser (Jos\u00e9 Ortega y Gasset) #frases #verdades #dichos #refranes", "author_id": "3068713546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/DXpblcbAcp", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5YoTZhhziV/?igshid=1mp908f3b728z", "display_url": "instagram.com/p/B5YoTZhhziV/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9285, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199810056537161729"], "id": "1199810056537161729", "created_at": "2019-11-27T21:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estado de M\u00e9xico.\n\nTERRIBLE: Fatal decisi\u00f3n; joven de 22 a\u00f1os se suicida y su mam\u00e1 lo encuentra colgado.\n\nUn joven de 22 a\u00f1os de edad fue encontrado colgado con una cuerda atada al cuello al interior de su\u2026 https://t.co/DXpblcbAcp", "author_id": "1155980679546593280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/64v0yKNjNO", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKFfmP", "display_url": "dlvr.it/RKFfmP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199810007706959872"], "id": "1199810007706959872", "created_at": "2019-11-27T21:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida https://t.co/64v0yKNjNO", "author_id": "1385971272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BcBtPyL6An", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/11/27/sjl-san-juan-de-lurigancho-padre-acusado-de-violar-a-su-menor-hija-se-suicida-frente-a-toda-su-familia-video-fotos/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/11/27/sjl-san-juan-de-lurigancho-padre-acusado-de-violar-a-su-menor-hija-se-suicida-frente-a-toda-su-familia-video-fotos/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "SJL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199809860419883008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199802224114913281"}], "id": "1199809860419883008", "created_at": "2019-11-27T21:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @larepublica_pe: SJL: padre acusado de violar a su menor hija se suicida frente a su familia\nhttps://t.co/BcBtPyL6An", "author_id": "22931728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199809731981910021"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199809731981910021", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "author_id": "1144452079995539457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199809537945022465"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199784961156378624"}], "id": "1199809537945022465", "created_at": "2019-11-27T21:57:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Estadao Quantos este vagabundo matou com a corrup\u00e7\u00e3o? Pris\u00e3o perp\u00e9tua, se houvesse, seria pouco.", "in_reply_to_user_id": "9317502", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "author_id": "2854182375"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/PEaubtWC5T", "expanded_url": "https://t.co/PEaubtWC5T", "display_url": "t.co/PEaubtWC5T"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9451, "type": "Other", "normalized_text": "snapchat"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199809432147787776"], "id": "1199809432147787776", "created_at": "2019-11-27T21:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o snapchat se matou em uma atualiza\u00e7\u00e3o https://t.co/PEaubtWC5T", "author_id": "622387891"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/AXVsafy9IX", "expanded_url": "https://twitter.com/Draeneirys/status/1199722619190337537", "display_url": "twitter.com/Draeneirys/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "Batman Hush"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199809310815072262"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199722619190337537"}], "id": "1199809310815072262", "created_at": "2019-11-27T21:56:45.000Z", "geo": {"place_id": "63b8ba114723a129"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida: Pase al Infierno\nBatman Hush https://t.co/AXVsafy9IX", "author_id": "710213002226696197"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199809280767090694"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199809280767090694", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "2376003385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199809277893853184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1105804883389808640"}], "id": "1199809277893853184", "created_at": "2019-11-27T21:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sol_Soler: Yo escribo porque en m\u00ed, vive una suicida que se muere de amor.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Sol_Soler", "id": "181590414"}]}, "author_id": "1199773918766211073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199809164211564544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199809164211564544", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "137015268"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199809100126851072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199722047070441472"}], "id": "1199809100126851072", "entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 242, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LulaOficial \u00c9 isso mesmo que voc\u00ea quer? Voc\u00ea matou o povo nos hospitais, vitimiza o povo em todo tempo, se faz de coitadinho, incentiva o povo \u00e0 viol\u00eancia, mente o tempo todo como se fosse um psicopata e n\u00e3o quer brigar? Faz-me rir n\u00e3o \u00e9 Lula?", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "author_id": "1092162685653975044"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199809092845494274"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199720320678187017"}], "id": "1199809092845494274", "created_at": "2019-11-27T21:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Mirk82717939 @trihidrato @riverss79 @Ana99544117 @anarosaq Eso es falso, suicidarse es algo expontaneo, una fuerte depresi\u00f3n el no soportarlo y decidir en segundos, nadie se suicida por ver suicidios.", "in_reply_to_user_id": "923533425348366340", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mirk82717939", "id": "923533425348366340"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "riverss79", "id": "1037470758"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "anarosaq", "id": "279496570"}]}, "author_id": "1185944380185677826"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199808882597597184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805896416731136"}], "id": "1199808882597597184", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 40, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00eddeo dos Choros with"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.8014, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass Matou a Gold"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "JRPam_", "id": "702914153904787460"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JRPam_: O EP em V\u00eddeo dos Choros with Gold do  @XboxOpressor j\u00e1 t\u00e1 no ON tbm\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\n\n\u2623\ud83d\udc02\u2623 RT se mais uma vez o \"Gamepass Matou a Gold\" \u2623\ud83d\udc02\u2623\n\nC\u2026", "author_id": "2751302830"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199808862649552896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199807332152225794"}], "id": "1199808862649552896", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 46, "probability": 0.715, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00eddeo dos Choros with"}, {"start": 116, "end": 136, "probability": 0.8377, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass Matou a Gold"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XboxOpressor: O EP em V\u00eddeo dos Choros with Gold do  @XboxOpressor j\u00e1 t\u00e1 no ON tbm\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\n\n\u2623\ud83d\udc02\u2623 RT se mais uma vez o \"Gamepass Matou a Gold\"\u2026", "author_id": "2751302830"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199808784530575369"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199807256398835714"}], "id": "1199808784530575369", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.4351, "type": "Other", "normalized_text": "Conchaseca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "manu5096", "id": "739610973212975104"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@manu5096 No. Deben ser m\u00e1s feas que Conchaseca. D\u00e9jalo as\u00ed. No soy suicida.", "in_reply_to_user_id": "739610973212975104", "author_id": "1126556651077668870"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199808755774435328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199808755774435328", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1165229651985403904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199808710023012352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199808710023012352", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "72978796"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199808708726972421"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199808708726972421", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "author_id": "2782718500"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199808329662554113"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199738729621000193"}], "id": "1199808329662554113", "created_at": "2019-11-27T21:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@MonicaBatlle4 Logros del frente? Cuales? Femicidio no hay pulseras. Al que se la ponen se la arrancan y no pasa nada. Aumentan la pena cdo 90% que mata a la mujer se suicida. La ley trans? No hay plata.  El aborto? Lo pagamos todos. Fonasa? Lo pagamos todos. Aumento de sueldo? Te suben todo", "in_reply_to_user_id": "1192212972497784832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MonicaBatlle4", "id": "1192212972497784832"}]}, "author_id": "748642374037938177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199808195138670592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199808195138670592", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "author_id": "4421685651"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199808184992579593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "id": "1199808184992579593", "created_at": "2019-11-27T21:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "author_id": "2703427019"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199808158266544129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199808158266544129", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "author_id": "758367891326640128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/tjMKmDYayP", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Jessica_Santoos/post/1024283808?t=1574891529", "display_url": "curiouscat.me/Jessica_Santoo\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199808153338175488"], "id": "1199808153338175488", "created_at": "2019-11-27T21:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Esquard\u00e3o suicida. https://t.co/tjMKmDYayP", "author_id": "747555297993101313"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199808137152339968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "id": "1199808137152339968", "created_at": "2019-11-27T21:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "author_id": "705378392565227520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/KExHZmQLPA", "expanded_url": "https://twitter.com/_matias0/status/1199808133616558081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KExHZmQLPA", "media_key": "3_1199808129485201411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199808133616558081"], "id": "1199808133616558081", "created_at": "2019-11-27T21:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu voltar no tempo e matar minha m\u00e3e antes de eu nascer, quem matou minha m\u00e3e se eu nunca existi? https://t.co/KExHZmQLPA", "author_id": "2482742668"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199807532849602560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199521797496090625"}], "id": "1199807532849602560", "created_at": "2019-11-27T21:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guihozeda: Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guihozeda", "id": "821454471712612354"}]}, "author_id": "1273763233"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199807368835608577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "id": "1199807368835608577", "created_at": "2019-11-27T21:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "author_id": "487774414"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199807335344025600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199807335344025600", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "author_id": "175432968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/c9Vf4ugOrE", "expanded_url": "https://youtu.be/nt5JwFLWlfo", "display_url": "youtu.be/nt5JwFLWlfo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=nt5JwFLWlfo&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 23, "probability": 0.6938, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00eddeo dos Choros"}, {"start": 98, "end": 118, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass Matou a Gold"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.9034, "type": "Product", "normalized_text": "Xbox"}, {"start": 186, "end": 201, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "FazendaChernobyl"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.7888, "type": "Product", "normalized_text": "XboxOne"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 52, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 177, "tag": "Xbox"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Games"}, {"start": 185, "end": 202, "tag": "FazendaChernobyl"}, {"start": 203, "end": 211, "tag": "XboxOne"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199807332152225794"], "id": "1199807332152225794", "created_at": "2019-11-27T21:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "O EP em V\u00eddeo dos Choros with Gold do  @XboxOpressor j\u00e1 t\u00e1 no ON tbm\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\n\n\u2623\ud83d\udc02\u2623 RT se mais uma vez o \"Gamepass Matou a Gold\" \u2623\ud83d\udc02\u2623\n\nCompleto no YouTube: https://t.co/c9Vf4ugOrE\n\n#Xbox #Games #FazendaChernobyl #XboxOne", "author_id": "828801583420956674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199807266096123904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199807266096123904", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "author_id": "1197513927602720768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199807252770836480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199807252770836480", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "author_id": "1021553133472899073"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199807229987299328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199807229987299328", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "3002081933"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199807223007981568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199807223007981568", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "1028670408835428357"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/hO9Wlhj4Qr", "expanded_url": "https://forensicnews.net/2019/11/27/deutsche-bank-executive-who-signed-off-on-trump-loans-kills-self-at-age-55/", "display_url": "forensicnews.net/2019/11/27/deu\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9813, "type": "Organization", "normalized_text": "Deutsche Bank"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.5742, "type": "Place", "normalized_text": "Ubu"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199807191206768640"], "id": "1199807191206768640", "created_at": "2019-11-27T21:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "O ex-chefe da divis\u00e3o do Deutsche Bank que aprovou US$300 milh\u00f5es de empr\u00e9stimos de alto risco para Ubu quando outros bancos n\u00e3o chegavam perto se enforcou ontem \u00e0 noite. https://t.co/hO9Wlhj4Qr", "author_id": "17013378"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199807142699687936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "id": "1199807142699687936", "created_at": "2019-11-27T21:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "author_id": "1397658463"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199807064635256838"], "id": "1199807064635256838", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.3351, "type": "Other", "normalized_text": "ape"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "chega no ape faze aquele caf\u00e9 suicida chique", "author_id": "418307889"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199806945043140608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805896416731136"}], "id": "1199806945043140608", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 40, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00eddeo dos Choros with"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.8014, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass Matou a Gold"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "JRPam_", "id": "702914153904787460"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JRPam_: O EP em V\u00eddeo dos Choros with Gold do  @XboxOpressor j\u00e1 t\u00e1 no ON tbm\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\n\n\u2623\ud83d\udc02\u2623 RT se mais uma vez o \"Gamepass Matou a Gold\" \u2623\ud83d\udc02\u2623\n\nC\u2026", "author_id": "828801583420956674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199806926470754304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "id": "1199806926470754304", "created_at": "2019-11-27T21:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@orgullogamer Asesinatl. Un suicida, antes de matarse, apagar\u00eda el cigarrillo, que sujeta con la izquierda como los zurdos aunque tiene la pistola en la mano derecha. Una nota en la mesa, pero la l\u00e1mpara est\u00e1 desenchufada. Y falta zapatilla que puede haber perdido al intentar huir del asesino.", "in_reply_to_user_id": "296398581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "author_id": "475318193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199806901900455936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199798099524407296"}], "id": "1199806901900455936", "created_at": "2019-11-27T21:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LuanSymon tu quase se matou com uma Biz, P A R A D O, oq tu vai querer com uma R3 ?", "in_reply_to_user_id": "1034506357758746624", "author_id": "1034217779388399617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199806799035146240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199806799035146240", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "author_id": "2379504983"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199806722443005953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "id": "1199806722443005953", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "author_id": "726832633410404353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199806713513304064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199806713513304064", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "1232140104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199806702998228992"], "id": "1199806702998228992", "created_at": "2019-11-27T21:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estoy tranquila porque apruebe o no se q hice todo lo q pude ** si desaprueba se suicida**", "author_id": "2850696740"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199806615987408896"], "id": "1199806615987408896", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 15}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "author_id": "164887590"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dDJWYVhQgB", "expanded_url": "https://twitter.com/nadanovonofront/status/1199713157180272640", "display_url": "twitter.com/nadanovonofron\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande do Sul"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.7133, "type": "Place", "normalized_text": "Brizola"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199806336529240064"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199713157180272640"}], "id": "1199806336529240064", "created_at": "2019-11-27T21:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Em 1954 o Get\u00falio se matou (literalmente) pra isso n\u00e3o acontecer. Em 1962 eles s\u00f3 n\u00e3o fizeram isso porque uma parte do Ex\u00e9rcito e um estado da federa\u00e7\u00e3o (o Rio Grande do Sul, atrav\u00e9s do Brizola) disseram que ia ter guerra se isso acontecesse. Em 1964 n\u00e3o faltou foi aviso. https://t.co/dDJWYVhQgB", "author_id": "993533870707544071"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199806317084528641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1199806317084528641", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "340443341"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199806284159225857"], "id": "1199806284159225857", "created_at": "2019-11-27T21:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "A aula de financeiro ta tao legalzinha mas meu ultimo neuronio se matou nos primeiros 15 minutos", "author_id": "1334609119"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199806267713298432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "id": "1199806267713298432", "created_at": "2019-11-27T21:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "author_id": "338682647"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199806166085373953"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199805529868165120"}], "id": "1199806166085373953", "created_at": "2019-11-27T21:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tekitolavida @OsoGordFather Es que no me entend\u00e9s. Estas tratando de obligar a alguien a que sea como vos presionandolo socialmente. A m\u00ed no me moves un pelo. Pero as\u00ed como gente se suicida por una falsa acusaci\u00f3n de violaci\u00f3n puede haber alguien que deje de comer carne solo para no recibir sus criticas", "in_reply_to_user_id": "2224479213", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tekitolavida", "id": "2224479213"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "OsoGordFather", "id": "2356995324"}]}, "author_id": "2919989702"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199806060296585216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199703618351501313"}], "id": "1199806060296585216", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LulaOficial Que pena que n\u00e3o se matou... mas ainda tem tempo ... fa\u00e7a algo de bom pelo Brasil... te mata.", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "author_id": "1109408459819233280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199806044836368386"], "id": "1199806044836368386", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ainda bem que a gente n se matou nessa, pq segunda provavelmente Lucas j\u00e1 n vai ser mais fazendeiro e deve estar na ro\u00e7a", "author_id": "957706386569383936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199805974397276162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199805974397276162", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "author_id": "906652021691953152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/XB1OqHaGnR", "expanded_url": "https://twitter.com/ho2seokjin/status/1199715845607432192", "display_url": "twitter.com/ho2seokjin/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.5552, "type": "Organization", "normalized_text": "exo"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9535, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199805944655437826"], "id": "1199805944655437826", "created_at": "2019-11-27T21:43:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ah pero si se suicida un idol todos se llenan la boca de que la salud mental y bla bla, bangtan no plagio a exo ni exo a bangtan, dejen de ser tan t\u00f3xicas con sus idols, dan asco y verg\u00fcenza https://t.co/XB1OqHaGnR", "author_id": "1068591284921749509"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199805909930823683"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737521950904326"}], "id": "1199805909930823683", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.6906, "type": "Organization", "normalized_text": "CCS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasboleno", "id": "1117646871462338561"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucasboleno: algum aluno se suicidou pela madrugada no CCS... at\u00e9 agora, n\u00e3o vi os centros falarem sobre... \n\nai vem @@@@@ dizendo que\u2026", "author_id": "911324455980474373"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Og19vteWPW", "expanded_url": "https://youtu.be/nt5JwFLWlfo", "display_url": "youtu.be/nt5JwFLWlfo"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/DVVoLWs43w", "expanded_url": "https://twitter.com/JRPam_/status/1199805896416731136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DVVoLWs43w", "media_key": "3_1199805673380491265"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 23, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00eddeo dos Choros"}, {"start": 98, "end": 118, "probability": 0.7016, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass Matou a Gold"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.9054, "type": "Product", "normalized_text": "Xbox"}, {"start": 186, "end": 201, "probability": 0.5547, "type": "Other", "normalized_text": "FazendaChernobyl"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.7487, "type": "Product", "normalized_text": "XboxOne"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 52, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 177, "tag": "Xbox"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Games"}, {"start": 185, "end": 202, "tag": "FazendaChernobyl"}, {"start": 203, "end": 211, "tag": "XboxOne"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199805896416731136"], "id": "1199805896416731136", "created_at": "2019-11-27T21:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "O EP em V\u00eddeo dos Choros with Gold do  @XboxOpressor j\u00e1 t\u00e1 no ON tbm\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\n\n\u2623\ud83d\udc02\u2623 RT se mais uma vez o \"Gamepass Matou a Gold\" \u2623\ud83d\udc02\u2623\n\nCompleto no YouTube: https://t.co/Og19vteWPW\n\n#Xbox #Games #FazendaChernobyl #XboxOne https://t.co/DVVoLWs43w", "author_id": "702914153904787460"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199805779345387525"], "id": "1199805779345387525", "created_at": "2019-11-27T21:42:43.000Z", "geo": {"place_id": "8428f6a2513743ed"}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 20, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "text": "Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacitat orat\u00f2ria discutible. Veu ostensiblement antip\u00e0tica. Elocuci\u00f3 su\u00efcida per a un pol\u00edtic. Fas una. Pausa. A. Cada. Paraula @CarlesMundo", "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 256, "username": "CarlesMundo", "id": "222439798"}]}, "author_id": "2601012027"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199805570104123392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199461131917647883"}], "id": "1199805570104123392", "created_at": "2019-11-27T21:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Rid\u00edculo y aprovechado hasta hoy no entiendes que nada que venga del FUJIAPRISMO sirve.\nERES SOLO UNA LACRA QUE TUVO POR L\u00cdDER A UN CORRUPTO Y COBARDE SUICIDA ,QUIEN CON UN M\u00cdNIMO DE INTELIGENCIA VA A VOTAR POR TI ...\nI L U S O. !!", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "2357822459"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199805455570223104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199805455570223104", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "2497078495"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199805423743840256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199805423743840256", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "61682374"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199805046164217862"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199805046164217862", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "864624922605359104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199804922377711616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199493505837666304"}], "id": "1199804922377711616", "created_at": "2019-11-27T21:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jabaji60: Joven humilde marcha pac\u00edficamente por una mejor educaci\u00f3n, y un joven polic\u00eda le dispara en la cabeza y lo asesina, un solda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jabaji60", "id": "114267468"}]}, "author_id": "167970253"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199804692513067008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199804692513067008", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "283248773"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199804635441246208"], "id": "1199804635441246208", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.5594, "type": "Person", "normalized_text": "Gastly"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Estoy en el \u00e1rea silvestre y cada vez que intento capturar a un Gastly o lo mato de una o se puto suicida con maldici\u00f3n \ud83e\udd21", "author_id": "263313858"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/73QHz5v5DU", "expanded_url": "https://twitter.com/JoaquinRodGar/status/1199804378418421760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/73QHz5v5DU", "media_key": "16_1199804156044873730"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8059, "type": "Person", "normalized_text": "Sauron"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Frodo"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "Sam"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.5308, "type": "Person", "normalized_text": "Frodo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "20dias20momentos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199804378418421760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199454743166423040"}], "id": "1199804378418421760", "created_at": "2019-11-27T21:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#20dias20momentos \n\n17. La batalla suicida, la batalla perdida, la batalla imposible, la batalla para ganar tiempo y desviar la atenci\u00f3n del ojo de Sauron a Frodo y Sam. \u00a1Por Frodo! https://t.co/73QHz5v5DU", "in_reply_to_user_id": "1098686309701431299", "author_id": "1098686309701431299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/gjKNQRwTAW", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199804238194495488"], "id": "1199804238194495488", "created_at": "2019-11-27T21:36:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/gjKNQRwTAW v\u00eda @diario_16", "author_id": "568529560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199804207047548928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199798549619363840"}], "id": "1199804207047548928", "created_at": "2019-11-27T21:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@5hkccabello n sei se \u00e9 vdd, mas dizem que ele ja matou um homem??", "in_reply_to_user_id": "297004727", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "5hkccabello", "id": "297004727"}]}, "author_id": "1177652290368528385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199804139095691264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199788537614360576"}], "id": "1199804139095691264", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Valdano"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tomascml", "id": "1092491437709713408"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tomascml: Dice Valdano:\n\"Dejar a Messi recibir es suicida\"\nY digo yo:\n\"Alg\u00fan entrenador se va a atrever a poner un t\u00edo encima de Messi\u2026", "author_id": "566310619"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199804136641961985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199804136641961985", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "938427200969330688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/fVHYqYVHft", "expanded_url": "https://twitter.com/MexicoSocial_/status/1199802576818130945", "display_url": "twitter.com/MexicoSocial_/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199804109991403520"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199802576818130945"}], "id": "1199804109991403520", "created_at": "2019-11-27T21:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lamentablemente la violencia que impulsa m\u00e1s a la tendencia suicida se da desde el n\u00facleo familiar o circulo m\u00e1s cercano. https://t.co/fVHYqYVHft", "author_id": "251828032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199803905808441344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199797362786545666"}], "id": "1199803905808441344", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "rita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "muitoprafrente", "id": "175133067"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@muitoprafrente ate parece que a rita vai querer o rui de volta so se for pra morrer ja que ele ja bateu nela e quase matou um amigo dela por ciumes", "in_reply_to_user_id": "175133067", "author_id": "1655520570"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199803735800778758"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199803735800778758", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "3064155527"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/hYV21dqcaZ", "expanded_url": "https://www.midiamax.com.br/cotidiano/2019/video-viraliza-e-pma-se-mobiliza-para-identificar-suspeito-de-matar-tres-oncas-pintadas", "display_url": "midiamax.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5525, "type": "Place", "normalized_text": "MS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EmySueli", "id": "562332544"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199803427406172160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199803345092911104"}], "id": "1199803427406172160", "created_at": "2019-11-27T21:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EmySueli: Foi em MS? Pol\u00edcia procura quem matou tr\u00eas on\u00e7as pintadas ap\u00f3s v\u00eddeo viralizar https://t.co/hYV21dqcaZ", "author_id": "562332544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199803420691091456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199801037592440833"}], "id": "1199803420691091456", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4688, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dara_cintra @FreeMedico @11tt30 Se quer comparar a Justi\u00e7a no Brasil com as dos EUA? S\u00f3 lembrar que pessoa que matou os pais \u00e9 solta nos dias dos pais aqui no Brasil", "in_reply_to_user_id": "908318365", "author_id": "799606692703043584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199803382090936321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199775061886021632"}], "id": "1199803382090936321", "created_at": "2019-11-27T21:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shimabukkake: quando na real tudo que ambientalista e ind\u00edgena ganha \u00e9 bala na cara e os Verdadeiros Ricos podem se dar o luxo de n\u00e3o l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shimabukkake", "id": "1100472324015439873"}]}, "author_id": "3376693481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/hYV21dqcaZ", "expanded_url": "https://www.midiamax.com.br/cotidiano/2019/video-viraliza-e-pma-se-mobiliza-para-identificar-suspeito-de-matar-tres-oncas-pintadas", "display_url": "midiamax.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.6454, "type": "Place", "normalized_text": "MS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199803345092911104"], "id": "1199803345092911104", "created_at": "2019-11-27T21:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Foi em MS? Pol\u00edcia procura quem matou tr\u00eas on\u00e7as pintadas ap\u00f3s v\u00eddeo viralizar https://t.co/hYV21dqcaZ", "author_id": "562332544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199803168001069057"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199729946064818182"}], "id": "1199803168001069057", "created_at": "2019-11-27T21:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@danielPMERJ Feministas defendem o aborto. Vive acha mesmo que v\u00e3o se sensibilizar com esse crime? Para elas esse \u00e9 s\u00f3 um aborto tardio de um feto que nasceu, ou seja, quando a m\u00e3e n\u00e3o quis mais, \"abortou\" (matou)!", "in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}]}, "author_id": "36196959"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199803148715659269"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199788537614360576"}], "id": "1199803148715659269", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Valdano"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tomascml", "id": "1092491437709713408"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tomascml: Dice Valdano:\n\"Dejar a Messi recibir es suicida\"\nY digo yo:\n\"Alg\u00fan entrenador se va a atrever a poner un t\u00edo encima de Messi\u2026", "author_id": "1097126513907036160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199803077412491264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199803077412491264", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "1455464234"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199802796687732736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199802796687732736", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "45992268"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/AM9Bj2ddhH", "expanded_url": "https://twitter.com/caiofernandos_/status/1199802296839917568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AM9Bj2ddhH", "media_key": "3_1199802283996930048"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/AM9Bj2ddhH", "expanded_url": "https://twitter.com/caiofernandos_/status/1199802296839917568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AM9Bj2ddhH", "media_key": "3_1199802289705365504"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199802296839917568"], "id": "1199802296839917568", "created_at": "2019-11-27T21:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "meta de relacionamento: meu pai se exibindo pra minha m\u00e3e porque matou 2 moscas em uma panada s\u00f3 https://t.co/AM9Bj2ddhH", "author_id": "129579872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BcBtPyL6An", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/11/27/sjl-san-juan-de-lurigancho-padre-acusado-de-violar-a-su-menor-hija-se-suicida-frente-a-toda-su-familia-video-fotos/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/11/27/sjl-san-juan-de-lurigancho-padre-acusado-de-violar-a-su-menor-hija-se-suicida-frente-a-toda-su-familia-video-fotos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.371, "type": "Other", "normalized_text": "SJL"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199802224114913281"], "id": "1199802224114913281", "created_at": "2019-11-27T21:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "SJL: padre acusado de violar a su menor hija se suicida frente a su familia\nhttps://t.co/BcBtPyL6An", "author_id": "66746614"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199802094938738689"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199798530455543809"}], "id": "1199802094938738689", "created_at": "2019-11-27T21:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@josiasteofilo Deveria se chamar suicida.", "in_reply_to_user_id": "2836815753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "108036617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199801894220320769"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199758303141580800"}], "id": "1199801894220320769", "created_at": "2019-11-27T21:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Mty_Leones Un mugrero, de por si ya hay much\u00edsimo \"pr\u00edncipe\" o \"princesa\" que se le derrumba el mundo ante cualquier dificultad. Que no se sorprendan despu\u00e9s cuando se les suicida un hijo(a) porque no soporto lo duro de la vida", "in_reply_to_user_id": "240918840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mty_Leones", "id": "240918840"}]}, "author_id": "291396595"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199801847432851456"], "id": "1199801847432851456", "created_at": "2019-11-27T21:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No existe un suicida delivery??!", "author_id": "3644320049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199801669644619778"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199789187509161984"}], "id": "1199801669644619778", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "Cande"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CandeCandela6", "id": "2312629483"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:26:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CandeCandela6 Wena la Cande suicida", "in_reply_to_user_id": "2312629483", "author_id": "1187969723092361216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199801586899394570"], "id": "1199801586899394570", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.6505, "type": "Person", "normalized_text": "HARAKIRI"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que onda ac\u00e1 a todos les pinta el suicida a esta altura del a\u00f1o? \n\nTengan dignidad y hagansen HARAKIRI de una vez", "author_id": "1020938726871117824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199801530783817728"], "id": "1199801530783817728", "created_at": "2019-11-27T21:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Con quien sale ese pacto suicida?", "author_id": "2380199877"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199801499351748608"], "id": "1199801499351748608", "created_at": "2019-11-27T21:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "S\u00e9rio, \u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o t\u00e3o horr\u00edvel saber que um parceiro seu tirou a pr\u00f3pria vida.", "author_id": "1028375696480108544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/4FEJFDfJkV", "expanded_url": "https://youtu.be/KonPOaVsIS8", "display_url": "youtu.be/KonPOaVsIS8"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.5048, "type": "Other", "normalized_text": "Pingos Nos"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 64, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199801409438396416"], "id": "1199801409438396416", "created_at": "2019-11-27T21:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Os Pingos Nos Is - 27/11/19 https://t.co/4FEJFDfJkV via @YouTube. Pt mais uma seita suicida. Se n\u00e3o dos adeptos dos mentores.", "author_id": "1044295896165502977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199801380086697991"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199801380086697991", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "757875078759579648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199800581579247617"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199800460682637312"}], "id": "1199800581579247617", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "3. junto com o suicida tamb\u00e9m tinha a estatua de uma vaca\n\n???????", "in_reply_to_user_id": "4913977443", "author_id": "4913977443"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199800460682637312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199799912793362432"}], "id": "1199800460682637312", "created_at": "2019-11-27T21:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "2. um predio perto da marginal pinheiros que tinha uma estatua de um cara no alto do predio, como se ele fosse pular\n\no suicida n\u00e3o se encontra mais la", "in_reply_to_user_id": "4913977443", "author_id": "4913977443"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199800258232037377"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "id": "1199800258232037377", "created_at": "2019-11-27T21:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@orgullogamer La l\u00e1mpara est\u00e1 encendida y no est\u00e1 enchufada. Se suicida por lo mucho que paga en luz. Todo lo dem\u00e1s lo organiza para cobrar el seguro.", "in_reply_to_user_id": "296398581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "author_id": "2452171905"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199800258093600774"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1125168220929961984"}], "id": "1199800258093600774", "created_at": "2019-11-27T21:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ewellyn_03: Ele chorou na sala\n-\u00c9 drama\nEla se cortou\n-\u00c9 pra chamar aten\u00e7\u00e3o \nEle se matou\n-Vai deixar muita saudades", "author_id": "1063558340263985153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199800218654523393"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199800109162213376"}], "id": "1199800218654523393", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Leonidas"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4267, "type": "Person", "normalized_text": "Leonidas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Airgetlams", "id": "966911805422383105"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Airgetlams puse dos veces a Leonidas. Si, tengo dos Leonidas. Uno entrenado y otro al 1 paara el focus suicida. :c", "in_reply_to_user_id": "4281000315", "author_id": "4281000315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199800098500304896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199795708246794240"}], "id": "1199800098500304896", "created_at": "2019-11-27T21:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@hurgamemoriaPE @fujitrolls Bueeno, para ser m\u00e1s espec\u00edficos, es claro desde el m\u00e1s all\u00e1 los incuba la sombra de un expresidente ladr\u00f3n y suicida por obra de su propia soberbia y megaloman\u00eda. Aunque no les guste, as\u00ed ha pasado a la histor\u00eda y ustedes, por voluntad propia, siguen cargando sus restos.", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}]}, "author_id": "1179958960037781504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199800080179576835"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199799757927043073"}], "id": "1199800080179576835", "created_at": "2019-11-27T21:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Padilhex10 At\u00e9 parece que sofria ahahah , mas n\u00e3o gozes o rapaz de 10 anos suicidou se por causa disso", "in_reply_to_user_id": "1094049066378514432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Padilhex10", "id": "1094049066378514432"}]}, "author_id": "876870214658514950"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199800053537398786"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199800053537398786", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "1022344406819643392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199799865162784768"], "id": "1199799865162784768", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.3795, "type": "Person", "normalized_text": "jodie"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "instagram pq me matou ao me proibir de ver o q as pessoas dao like no instagram, era a unica maneira de eu saber se jodie comer est\u00e1 viva", "author_id": "789608714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/813ztdDVHj", "expanded_url": "https://t.co/813ztdDVHj", "display_url": "t.co/813ztdDVHj"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199799686430892032"], "id": "1199799686430892032", "created_at": "2019-11-27T21:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o suicida https://t.co/813ztdDVHj", "author_id": "996550768634318848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/X63IrwCOAf", "expanded_url": "https://twitter.com/edsnaker/status/1199799460320227329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X63IrwCOAf", "media_key": "3_1199799452002869249"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/X63IrwCOAf", "expanded_url": "https://twitter.com/edsnaker/status/1199799460320227329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X63IrwCOAf", "media_key": "3_1199799458067820550"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 38, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "Call of Duty\u00ae Modern Warfare\u00ae\nEducaci\u00f3n"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9839, "type": "Product", "normalized_text": "PS4share"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "PS4share"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199799460320227329"], "id": "1199799460320227329", "created_at": "2019-11-27T21:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Call of Duty\u00ae Modern Warfare\u00ae\nEducaci\u00f3n vial (Plata)\nDisp\u00e1rale al conductor de la camioneta suicida. #PS4share https://t.co/X63IrwCOAf", "author_id": "91867079"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199799269835673600"], "id": "1199799269835673600", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tava procurando um cara que se suicidou no google e o que mais aparece \u00e9 \u201chomem se suicida depois que mulher...\u201d ebeuebe\nMuie tem mais poder do q pensa", "author_id": "79184982"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199799244078690304"], "id": "1199799244078690304", "created_at": "2019-11-27T21:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "amanh\u00e3 se eu n\u00e3o aparecer aqui \u00e9 pq a press\u00e3o do simulado sobre minha mente me matou lentamente enquanto eu fazia nada na sala esperando d\u00e1 12:00 pra eu ir embora", "author_id": "1126564534620233728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199799202643136513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "id": "1199799202643136513", "created_at": "2019-11-27T21:16:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "author_id": "636268171"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199799178433576961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199799178433576961", "created_at": "2019-11-27T21:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "author_id": "1041681076182110208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199799055586660352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199797995400814592"}], "id": "1199799055586660352", "created_at": "2019-11-27T21:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@seungwooii mano sim eh mt metodo furado que so quem t\u00e1 longe de entender oq eh ser suicida quer oferecer como preven\u00e7\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "1054892756764631040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "seungwooii", "id": "2370377000"}]}, "author_id": "985282177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199798933297467393"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199691102967730176"}], "id": "1199798933297467393", "created_at": "2019-11-27T21:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pedrobe Tamb\u00e9m n\u00e3o achei a atua\u00e7\u00e3o da Cara legal n\u00e3o, j\u00e1 vinha desconfiando desde esquadr\u00e3o suicida, j\u00e1 que la ela n\u00e3o mostrou muita coisa, mas como me simpatizei com a s\u00e9rie to come\u00e7ando a me simpatizar com ela, mas to na esperan\u00e7a que melhore", "in_reply_to_user_id": "39248685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pedrobe", "id": "39248685"}]}, "author_id": "1478694481"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199798894269534208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199798894269534208", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "author_id": "1891659674"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199798739646525440"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199798355351756800"}], "id": "1199798739646525440", "created_at": "2019-11-27T21:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O filha da puta tem a aud\u00e1cia de falar alto no telefone que n\u00e3o matou a \"filha da puta\" da esposa pq depois se mata ele que sai como culpado", "in_reply_to_user_id": "1965501480", "author_id": "1965501480"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199798722256941056"], "id": "1199798722256941056", "created_at": "2019-11-27T21:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mia madre mi ha parlato di un caso di femminicidio, in cui la coppia \u00e8 cresciuta insieme e lui era praticamente di casa. Fatto sta che lei un giorno decide di lasciarlo e lui non sopportando la cosa, la uccide e poi si suicida sparandosi. E a quanto pare la madre di lei", "author_id": "952585579216195585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199798707664896000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199789597615636481"}], "id": "1199798707664896000", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.6739, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_princesssz Por isso q eu s\u00f3 assisto esquadr\u00e3o suicida todos os dias", "in_reply_to_user_id": "1118993717002682368", "author_id": "827299152342241280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199798098870059008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199792536681877504"}], "id": "1199798098870059008", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.8124, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jazzun", "id": "91435297"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@jazzun No es lo mismo, pero algo vinculado tiene: cuando alguien se suicida en el Costanera, lo importante es que el mall siga funcionando (carpa). El consumo por sobre las vidas.", "in_reply_to_user_id": "91435297", "author_id": "850040102927650818"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199798087537049603"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199798087537049603", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "2814447902"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/POxiayZF7B", "expanded_url": "https://twitter.com/ElElectoral/status/1199779438680035329", "display_url": "twitter.com/ElElectoral/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.4718, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ana_schez", "id": "274900368"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199797761790660609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199788870151356417"}], "id": "1199797761790660609", "created_at": "2019-11-27T21:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ana_schez: De seguir el PP la deriva suicida que tiene llega el d\u00eda que lo vemos aqu\u00ed, Dios no lo quiera.... https://t.co/POxiayZF7B", "author_id": "257952584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199797597973688321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199797246579150848"}], "id": "1199797597973688321", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6643, "type": "Person", "normalized_text": "Shinji"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "Rider"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "Shinji"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.3845, "type": "Other", "normalized_text": "Matou"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.7146, "type": "Other", "normalized_text": "Deen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "josecoco25", "id": "474066277"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@josecoco25 (+) y unos gusanos le f\u00e1brica a Shinji un libro que se llama \"libro del falso ayudante \" que le da los derechos de Rider a Shinji temporalmente , como los Matou son quienes crearon los sellos de comando los conocen mejor que nadie , en el anime de Deen del 2006 se ve el libro .", "in_reply_to_user_id": "1030869792205561859", "author_id": "1030869792205561859"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199797485763473408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199797485763473408", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "477172728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199797401617342464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1199797401617342464", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "author_id": "1186100497146667010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199797287670693888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "id": "1199797287670693888", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026", "author_id": "1082001254782550016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199797165922701313"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199784418354835459"}], "id": "1199797165922701313", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cultrun", "id": "21121637"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:08:30.000Z", "geo": {"place_id": "019f2f4e187ace41"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cultrun Porque se suicida la gente????\nPorque esta angustiado , desesperado y sin ver una luz.\nAs\u00ed esta la gente en Chile con una salud mental terrible sin ver ninguna soluci\u00f3n. \nY a\u00fan  no se las dan, con aspirinas no se soluciona la Salud mental ni de lo ciudadanos ni de los paises", "in_reply_to_user_id": "21121637", "author_id": "155327115"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1199797082325995520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199514137107292162"}], "id": "1199797082325995520", "created_at": "2019-11-27T21:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@antibrancostt ela se matou.\n\nshoradte?", "in_reply_to_user_id": "798321033103212544", "author_id": "4886413775"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199797021340831744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "id": "1199797021340831744", "created_at": "2019-11-27T21:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "author_id": "344708683"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199796826347626497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199521797496090625"}], "id": "1199796826347626497", "created_at": "2019-11-27T21:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guihozeda: Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guihozeda", "id": "821454471712612354"}]}, "author_id": "269019611"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199796802049970176"], "id": "1199796802049970176", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto pica y se extiende.\nLuego de la marcha de Las Mariposas y la conmemoraci\u00f3n del d\u00eda de la no violencia (25 de noviembre)\nEn Nagua un hombre le quita la vida a su pareja y se suicida, mientras otro hiere de 16 estocada a su compa\u00f1era este \u00faltimo estuvo preso por intentar....", "author_id": "1643319859"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199796773046411264"], "id": "1199796773046411264", "created_at": "2019-11-27T21:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a prima do namorada da minha amiga se suicidou e mesmo sem conhecer ela, eu fiquei muito mal. A gente t\u00e1 perdendo tantos jovens e parece que a sociedade simplesmente n\u00e3o quer enxergar isso", "author_id": "1507918716"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199796558130286592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199781209397768193"}], "id": "1199796558130286592", "created_at": "2019-11-27T21:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@antoaccioly mano sim ainda nao entendi se o cara \u00e9 eu louco e matou ou e tudo um complo contra ele pra fazer ele acreditar que e louco quando na vdd nao", "in_reply_to_user_id": "565811266", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "antoaccioly", "id": "1154155628883058688"}]}, "author_id": "777100766213443584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6Ose6ZBIqE", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7572, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ridermarina", "id": "233928703"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199796469957562369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199795515078193152"}], "id": "1199796469957562369", "created_at": "2019-11-27T21:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ridermarina: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/6Ose6ZBIqE v\u00eda @diario_16", "author_id": "233928703"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199796394170683396"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199796394170683396", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "3048413732"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199796378198839296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199780455782002689"}], "id": "1199796378198839296", "created_at": "2019-11-27T21:05:22.000Z", "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@evelinorcon @cmarquez2603 @MijaelGLP Eso debiste dec\u00edrselo a TODOS esos corruptos que pasaron por el partido, empezando por el suicida cobarde \u00a1RESPETEN EL PARTIDO DE HAYA! ahora te indignas cuando alguien demuestra q un MENTIROSO como @MijaelGLP se esta pasando de listo con sus posibles votantes... fin con USTEDES!", "in_reply_to_user_id": "54091900", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "cmarquez2603", "id": "316488051"}]}, "author_id": "460630161"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1199796296745390081"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199702843231539201"}], "id": "1199796296745390081", "created_at": "2019-11-27T21:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ManuelaDavila Ele se suicidou .....?", "in_reply_to_user_id": "25858078", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "author_id": "28537186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199796236053811200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199796236053811200", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "967420084527476743"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199796232429940736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1199796232429940736", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "author_id": "2497078495"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/QpSvHHJJh4", "expanded_url": "https://www.beminformado.com/filho-se-enforca-e-mae-no-desespero-se-suicida.html/59", "display_url": "beminformado.com/filho-se-enfor\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199796161491673088"], "id": "1199796161491673088", "created_at": "2019-11-27T21:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Filho se enforca , e m\u00e3e no desespero se suicida https://t.co/QpSvHHJJh4", "author_id": "2425727490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199796116931448832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199795842800128000"}], "id": "1199796116931448832", "created_at": "2019-11-27T21:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucholpiano: Qu\u00e9 tragedia cuando el mate se te \"suicida\". Tipo como el se\u00f1or del v\u00eddeo que se cay\u00f3 en las v\u00edas del subte mirando el cel\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucholpiano", "id": "363492986"}]}, "author_id": "1730229084"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199796074350874624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199796074350874624", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "author_id": "904532688576622592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199796051726815239"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199796051726815239", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "1470839214"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199796042851659776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199794319298826242"}], "id": "1199796042851659776", "created_at": "2019-11-27T21:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonchi_p: @Solengus @evelitalee El humor suicida tiene lo suyo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gonchi_p", "id": "3388258601"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Solengus", "id": "2164613358"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "evelitalee", "id": "1869657462"}]}, "author_id": "1869657462"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199796003672604673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199796003672604673", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "866667980"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199795855626244097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199795855626244097", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "222810236"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199795842800128000"], "id": "1199795842800128000", "created_at": "2019-11-27T21:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Qu\u00e9 tragedia cuando el mate se te \"suicida\". Tipo como el se\u00f1or del v\u00eddeo que se cay\u00f3 en las v\u00edas del subte mirando el celular \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f. Encima que le hab\u00eda puesto unas c\u00e1scaras de naranja para darle un toque de sabor. \nPasa que es el mate yorugua, bastante pesado y lleva mucha yerba.", "author_id": "363492986"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199795555817476096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199795414700109824"}], "id": "1199795555817476096", "created_at": "2019-11-27T21:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ikarojyo_ Vc sabe que eu n\u00e3o discuto com gente que gosta de esquadr\u00e3o Su\u00edcida n\u00e9? HAOWHWOEHUEHEIEHEIRHR", "in_reply_to_user_id": "970328963116621825", "author_id": "970273252961603584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/7vcYFaJeLJ", "expanded_url": "https://t.co/7vcYFaJeLJ", "display_url": "t.co/7vcYFaJeLJ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199795549572079617"], "id": "1199795549572079617", "created_at": "2019-11-27T21:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "5 curiosidades sobre mim\n1. eu nunca gostei de caf\u00e9\n2. Eu n\u00e3o gosto de pipoca doce \n3. J\u00e1 operei 3 vezes de apendicite\n4. J\u00e1 tive muitos pensamentos suicida\n5. Tenho um pouquinho de pavor de borboleta https://t.co/7vcYFaJeLJ", "author_id": "4765485127"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/6Ose6ZBIqE", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199795515078193152"], "id": "1199795515078193152", "created_at": "2019-11-27T21:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/6Ose6ZBIqE v\u00eda @diario_16", "author_id": "233928703"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199795435961012226"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199791755794767872"}], "id": "1199795435961012226", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.5169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ex\u00e9rcito"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.8845, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "laurojardim", "id": "204368952"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@laurojardim Ex\u00e9rcito que defende miliciano pede \"modera\u00e7\u00e3o\" ? Se n\u00e3o defende, porque faz parte de um governo miliciano ? \nQuem matou Marielle?", "in_reply_to_user_id": "204368952", "author_id": "133043585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199795388561207296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199795388561207296", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "author_id": "1174093957627830273"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199795335192875008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199795335192875008", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "author_id": "1129076278823444481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199795317832634371"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1199795317832634371", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "author_id": "842010330964344832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199795216024256512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199791666061889538"}], "id": "1199795216024256512", "created_at": "2019-11-27T21:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JosLuisCantos @Isabel57476015 @guigo_esp @iBarbarellah @Ortega_Smith Son noticias de prensa \u00bfpor que un titular es un hombre mata a su hijo y el otro una mujer se suicida con su hijo? es una doble vara de medir y criminalizacion de los hombres, eso que dices que no pasa, si pasa. Se criminaliza siempre al hombre y se disculpa a la mujer.", "in_reply_to_user_id": "1462952281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JosLuisCantos", "id": "1462952281"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Isabel57476015", "id": "877592237319868424"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "iBarbarellah", "id": "455697160"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}]}, "author_id": "2607307268"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199795167957585920"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199791933280935936"}], "id": "1199795167957585920", "created_at": "2019-11-27T21:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gabriielmds4 T\u00e1 bom ent\u00e3o, s\u00f3 cuidado pra n\u00e3o se assustar em! Pisa fofinho kkkkk kkkkk\nMas aqui me fala, matou uns pombo pelo menos? Kkkk", "in_reply_to_user_id": "791387754097696768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gabriielmds4", "id": "791387754097696768"}]}, "author_id": "162446862"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199795070754590726"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199795070754590726", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "2560748830"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199794825190662145"], "id": "1199794825190662145", "created_at": "2019-11-27T20:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "QUE INFERNO TANTA HORA PRA CHOVER VAI CHOVER AGORA NA HORA DO JOGO MATOU MINHA TV VAI SE FUDEEEE", "author_id": "1187908147480006659"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/23DKdTujRF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKFVXC", "display_url": "dlvr.it/RKFVXC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199794785084510208"], "id": "1199794785084510208", "created_at": "2019-11-27T20:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida https://t.co/23DKdTujRF", "author_id": "549294052"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199794340773675009"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199793243787071488"}], "id": "1199794340773675009", "created_at": "2019-11-27T20:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pemar2 @Navarre1968 @chiali_27 Si, ma ripeto che un conto \u00e8 uno stato liberale, un conto \u00e8 l'anarchia economica totale.\n\nPure Smith sostiene che senza delle regole il mercato di suicida...", "in_reply_to_user_id": "1664726378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pemar2", "id": "1664726378"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "Navarre1968", "id": "406793774"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "chiali_27", "id": "791614909"}]}, "author_id": "123657018"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199794325028327425"], "id": "1199794325028327425", "created_at": "2019-11-27T20:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\u00e9 tao dif\u00edcil de aceitar que mais uma pessoa tirou a pr\u00f3pria vida", "author_id": "902202907445092353"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199794319298826242"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199793841634783232"}], "id": "1199794319298826242", "created_at": "2019-11-27T20:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Solengus @evelitalee El humor suicida tiene lo suyo", "in_reply_to_user_id": "2164613358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Solengus", "id": "2164613358"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "evelitalee", "id": "1869657462"}]}, "author_id": "3388258601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/BMm8E13r5g", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5YhI-anD3lYfLDFSH03ntrGx-NAO6HtfGrpmM0/?igshid=1cjali97yzo3g", "display_url": "instagram.com/p/B5YhI-anD3lY\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199794301246595072"], "id": "1199794301246595072", "created_at": "2019-11-27T20:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Junto al cad\u00e1ver de un suicida se encontr\u00f3 una carta explicatoria diciendo:\n\n    \"No se culpe a nadie de mi muerte. Me quito  la vida porque dos d\u00edas m\u00e1s  que viviese ser\u00eda mucho\u2026 https://t.co/BMm8E13r5g", "author_id": "31103454"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199794177501999105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1199794177501999105", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "author_id": "867035617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199794141124845570"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199794141124845570", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "189396281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199794017610928129"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199788537614360576"}], "id": "1199794017610928129", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Sudam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tomascml", "id": "1092491437709713408"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tomascml En Sudam\u00e9rica no es que le hagan marca personal , porque eso tambi\u00e9n es suicida,  la cosa es marcarlo fuerte y escalonado evitando sobretodo que empieze a correr .", "in_reply_to_user_id": "1092491437709713408", "author_id": "1190878603476701184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199793908961730560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199757509076144132"}], "id": "1199793908961730560", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "BOBVEN", "id": "48134767"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BOBVEN: @cristiancrespoj \u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre e\u2026", "author_id": "455978391"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/NxQa66JoIv", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexMer66269156/status/1199793032884703232", "display_url": "twitter.com/AlexMer6626915\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199793742615646211"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199793032884703232"}], "id": "1199793742615646211", "created_at": "2019-11-27T20:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lo intent\u00f3 y lo consigui\u00f3 hasta que el mal se hizo demasiado fuerte y se adue\u00f1\u00f3 de todo mediante enga\u00f1os y enormes mentiras contra las cuales es suicida luchar. https://t.co/NxQa66JoIv", "author_id": "3057493714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Gi1P6mttae", "expanded_url": "http://telesistema11.com.do/telenoticias/nacionales/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-nagua", "display_url": "telesistema11.com.do/telenoticias/n\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4114, "type": "Organization", "normalized_text": "NacionalesTN"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.3953, "type": "Other", "normalized_text": "Telenoticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Telenoticiasrd", "id": "54045693"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "NacionalesTN"}, {"start": 106, "end": 119, "tag": "Telenoticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199793667814412288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199779220295168003"}], "id": "1199793667814412288", "created_at": "2019-11-27T20:54:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Telenoticiasrd: #NacionalesTN | Hombre mata a su pareja y se suicida en Nagua https://t.co/Gi1P6mttae #Telenoticias", "author_id": "913168183326072833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199793659992006657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199667054485426178"}], "id": "1199793659992006657", "created_at": "2019-11-27T20:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kebrantaguesos: Al hilo de esta noticia, no ver\u00e1n estos ojos a un periodista valiente (o m\u00e1s bien suicida) que escriba un art\u00edculo en e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "kebrantaguesos", "id": "289488242"}]}, "author_id": "238322675"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199793265769353216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1199793265769353216", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "author_id": "130169225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/tc9H0jsQSG", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/szBSn3", "display_url": "goo.gl/fb/szBSn3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.searanews.com.br/suicida-judas-iscariotes-foi-salvo/?utm_source=feedburner&utm_medium=twitter&utm_campaign=Feed%3A+searanews+%28Seara+News%29"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.7737, "type": "Person", "normalized_text": "Judas Iscariotes"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 71, "tag": "searanews"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "querosaber"}, {"start": 84, "end": 100, "tag": "judasiscariotes"}, {"start": 101, "end": 110, "tag": "salva\u00e7\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199793178469183490"], "id": "1199793178469183490", "created_at": "2019-11-27T20:52:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Suicida, Judas Iscariotes foi salvo? https://t.co/tc9H0jsQSG #searanews #querosaber #judasiscariotes #salva\u00e7\u00e3o", "author_id": "137718536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199793121984425985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199793121984425985", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "author_id": "4926201719"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199792995970768898"], "id": "1199792995970768898", "created_at": "2019-11-27T20:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "jovem se suicida ap\u00f3s fazer 16 anos", "author_id": "1019887589745192960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/bk6Gte97kj", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPutoAlcalde/status/1199779093207797760", "display_url": "twitter.com/ElPutoAlcalde/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199792882770690048"], "id": "1199792882770690048", "created_at": "2019-11-27T20:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada uno se suicida c\u00f3mo quiere. https://t.co/bk6Gte97kj", "author_id": "4624409549"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199792868304588802"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199788537614360576"}], "id": "1199792868304588802", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Valdano"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tomascml", "id": "1092491437709713408"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tomascml: Dice Valdano:\n\"Dejar a Messi recibir es suicida\"\nY digo yo:\n\"Alg\u00fan entrenador se va a atrever a poner un t\u00edo encima de Messi\u2026", "author_id": "485040336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/rWlTDZHAZh", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199792827678502915"], "id": "1199792827678502915", "created_at": "2019-11-27T20:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/rWlTDZHAZh", "author_id": "37844733"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199792753808412675"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199792753808412675", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "430011847"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199792709420167168"], "id": "1199792709420167168", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "Slavia"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Lautaro"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Lukaku"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El Slavia sigue demostrando que en otro grupo luchar\u00eda por la clasificaci\u00f3n. Hoy otra muestra de descaro con buena presi\u00f3n, aunque por momentos algo suicida dejando un 2x2 de Lautaro y Lukaku vs centrales checos. Ah\u00ed puede estar el partido para el Inter", "author_id": "1001853270665687041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199792164584263683"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "id": "1199792164584263683", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026", "author_id": "2497355925"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199792155834945536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199791795753893888"}], "id": "1199792155834945536", "created_at": "2019-11-27T20:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@TomassCaceres Pacto suicida?", "in_reply_to_user_id": "2176967660", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TomassCaceres", "id": "2176967660"}]}, "author_id": "1611267985"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199792093134229506"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199792093134229506", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "1034884618099589125"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nWwk2kQXlr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.819, "type": "Other", "normalized_text": "Diario16"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199792059995037703"], "id": "1199792059995037703", "created_at": "2019-11-27T20:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera - Diario16 https://t.co/nWwk2kQXlr", "author_id": "1192483781304881159"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199791826376376320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199693729143107584"}], "id": "1199791826376376320", "created_at": "2019-11-27T20:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@hdemauleon @JTejeramx Pueblo masoquista. Sufridor, ciego, sordo y suicida.\nEs el \u201cpueblo\u201d banquetero  que lo apoya...", "in_reply_to_user_id": "390356716", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "JTejeramx", "id": "190374384"}]}, "author_id": "2829896199"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199791753060069376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199791753060069376", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "4768759462"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199791476970000387"], "id": "1199791476970000387", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6547, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vai ver, se matou \ne o para\u00edso n\u00e3o existe", "author_id": "856303135425531904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/gacyNBMCBV", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199791466916257793"], "id": "1199791466916257793", "created_at": "2019-11-27T20:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/gacyNBMCBV", "author_id": "420573489"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199791327573090306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199791327573090306", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "2529742810"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199791316953128961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199791316953128961", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "955812334181715968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199791277132468225"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199470650555031558"}], "id": "1199791277132468225", "created_at": "2019-11-27T20:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gvillasis @LucilaSalavaver @elcomercio_peru Acci\u00f3n r\u00e1pida y justa. Imagino que ese es el \" fiscal\"  que le soplo  al  \"suicida\" todos los movimientos...", "in_reply_to_user_id": "362120863", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "LucilaSalavaver", "id": "609074663"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "author_id": "346207546"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199791263228268544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199790121098366976"}], "id": "1199791263228268544", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "CESFAM"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@j_orwellian Me pregunto, qu\u00e9 pasa ah\u00ed si detecta un abuso sexual o una ideaci\u00f3n suicida por ej. Les dir\u00e1 vaya al CESFAM que all\u00e1 le van a atender? Que nefasto.", "in_reply_to_user_id": "3680403856", "author_id": "1529225478"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199791121913786368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199791121913786368", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "author_id": "213562320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199790933040074752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199790933040074752", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "109342569"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199790682568904704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199789995201982465"}], "id": "1199790682568904704", "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 207, "probability": 0.8306, "type": "Person", "normalized_text": "Karol"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ChimmyChim0 Prov\u00e1vel que seja pelo estresse q passou. Veja se n\u00e3o est\u00e1 c febre. Tenta desligar um pouco... relaxar ~ eu q fiquei s\u00f3 acordada at\u00e9 tarde, estou s\u00f3 o trapo. Sai at\u00e9 cedo do trabalho. Minha Karol est\u00e1 aqui capotada. BH quase nos matou rsrs", "in_reply_to_user_id": "733143648511111168", "author_id": "108622243"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199790680446570496"], "id": "1199790680446570496", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5918, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Stan se matou, eu to triste", "author_id": "2677607794"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199790595742601218"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199790595742601218", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "825432095577296896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199790545171865603"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199681146545692673"}], "id": "1199790545171865603", "created_at": "2019-11-27T20:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@FlooorMontes @Tomassbarrera @AhreShaggy @EnzitoAmaral Jajajaja real. El otro dia cruzamos la calle e iba yo del lado del auto y de igual manera me hizo cruzar corte suicida \u2639\ufe0f\u2639\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1237917548", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FlooorMontes", "id": "1237917548"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Tomassbarrera", "id": "2481220722"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "AhreShaggy", "id": "1172650517463523328"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "EnzitoAmaral", "id": "4206627058"}]}, "author_id": "1855896446"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199790273213153281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1199790273213153281", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "author_id": "4846411329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199790204757979136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199740586066100225"}], "id": "1199790204757979136", "created_at": "2019-11-27T20:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SabatoFan: @CsMadridCiudad @begonavillacis As\u00ed os va. Seguid cavando vuestra tumba. Ya tiene cinco metro de honda. La soga debe estar p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SabatoFan", "id": "944773130"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "CsMadridCiudad", "id": "2591051161"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "begonavillacis", "id": "2765834914"}]}, "author_id": "294873552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199790141021343744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199763448219029504"}], "id": "1199790141021343744", "created_at": "2019-11-27T20:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@evelinorcon Tu foto con el delincuente suicida lo explica todo.", "in_reply_to_user_id": "54091900", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "author_id": "846253635134738432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199790126248972289"], "id": "1199790126248972289", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder Cut"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Puta que pariu o neg\u00f3cio do Snyder Cut finalmente subiu a cabe\u00e7a do dito cujo.\nMas por um lado bom, ele finalmente voltou a interagir positivamente na internet, o que n\u00e3o acontece desde que a filha dele se suicidou. \u00c9 uma situa\u00e7\u00e3o que me deixa de cora\u00e7\u00e3o apertado s\u00f3 de pensar", "author_id": "859810198147518465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/r6jQmyBcBr", "expanded_url": "https://www.ebay.es/ulk/itm/174107927211", "display_url": "ebay.es/ulk/itm/174107\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.5621, "type": "Organization", "normalized_text": "BLU"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.2681, "type": "Person", "normalized_text": "RAY"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7327, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 127, "username": "eBay", "id": "19709040"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199790052290781185"], "id": "1199790052290781185", "created_at": "2019-11-27T20:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Echa un vistazo a BLU-RAY + COPIA DIGITAL *** Escuadr\u00f3n suicida (2016) - Will Smith, Jared Leto, https://t.co/r6jQmyBcBr \u2066@eBay\u2069", "author_id": "4655307375"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199789992656158720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199784425317425153"}], "id": "1199789992656158720", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.6608, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VPi3perez", "id": "1176038384575438848"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VPi3perez: Y como me jode tener razon.!!\nEsta es parte d la FACTURA que tiene q pagar \"Trampas-Sanchez\" a los naZis-onalistas vascos si\u2026", "author_id": "1207249322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199789992341647367"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199217049446371329"}], "id": "1199789992341647367", "created_at": "2019-11-27T20:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199789982615031808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199687916659838976"}], "id": "1199789982615031808", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juliob14", "id": "402461328"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Colombia"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "DuqueAsesino"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliob14: #Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-C\u2026", "author_id": "288772358"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199789946984423426"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199789946984423426", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "910257119764545536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199789875362447361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199789875362447361", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "1077472262"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199789384201048065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199788537614360576"}], "id": "1199789384201048065", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Valdano"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tomascml", "id": "1092491437709713408"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tomascml: Dice Valdano:\n\"Dejar a Messi recibir es suicida\"\nY digo yo:\n\"Alg\u00fan entrenador se va a atrever a poner un t\u00edo encima de Messi\u2026", "author_id": "1648096393"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199789132198948864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199783267010056194"}], "id": "1199789132198948864", "created_at": "2019-11-27T20:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ali\u00e1s, o m\u00eas inteiro de outubro pra mim foi ca\u00f3tico. Primeiro tive q morar de favor, depois meu tio morreu, depois minha cachorra morreu tb, a\u00ed perdi meu emprego e em seguida um amigo de inf\u00e2ncia se suicidou\nSinceramente N\u00c3O SEI de onde tirei for\u00e7as pra aguentar td mas \u00e9 isto", "in_reply_to_user_id": "50766416", "author_id": "50766416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199788981556334593"], "id": "1199788981556334593", "created_at": "2019-11-27T20:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O cara tacou \u00e1lcool direto na mini churrasqueira onde t\u00e1 fazendo os churrasquinho kkkkkk quase se matou viado kkkkkk", "author_id": "717109317598593024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199788935297273862"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199788935297273862", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "author_id": "877312944652136449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199788899138232321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199788537614360576"}], "id": "1199788899138232321", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Valdano"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tomascml", "id": "1092491437709713408"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tomascml: Dice Valdano:\n\"Dejar a Messi recibir es suicida\"\nY digo yo:\n\"Alg\u00fan entrenador se va a atrever a poner un t\u00edo encima de Messi\u2026", "author_id": "495062477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/POxiayZF7B", "expanded_url": "https://twitter.com/ElElectoral/status/1199779438680035329", "display_url": "twitter.com/ElElectoral/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5495, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199788870151356417"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199779438680035329"}], "id": "1199788870151356417", "created_at": "2019-11-27T20:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "De seguir el PP la deriva suicida que tiene llega el d\u00eda que lo vemos aqu\u00ed, Dios no lo quiera.... https://t.co/POxiayZF7B", "author_id": "274900368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199788862631006208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199693976493842432"}], "id": "1199788862631006208", "created_at": "2019-11-27T20:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@StellaKarameloh Co\u00f1o ahora la chama aparece que se suicida y te sentir\u00e1s culpable de no haberle extendido la mano!", "in_reply_to_user_id": "36378653", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "StellaKarameloh", "id": "36378653"}]}, "author_id": "119511364"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/e7ncTO6sUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Zadmecu/status/1199787495728254976", "display_url": "twitter.com/Zadmecu/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199788838320783363"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199787495728254976"}], "id": "1199788838320783363", "created_at": "2019-11-27T20:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Le ha dado un peque\u00f1o tic en su ceja.\n\u00a1\u00a1Un suicida!! Lo que le faltaba.\n\n\u2015 \u00a1Valora m\u00e1s tu vida, est\u00fapido! \u2015no le ha cortado, pero si que le ha dado con la espada envainada en un costado\u2015 Hay persona que se pondr\u00edan tristes si mueres, no seas necio... https://t.co/e7ncTO6sUJ", "author_id": "835076822614360064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199788753587445761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199788537614360576"}], "id": "1199788753587445761", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Valdano"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tomascml", "id": "1092491437709713408"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tomascml: Dice Valdano:\n\"Dejar a Messi recibir es suicida\"\nY digo yo:\n\"Alg\u00fan entrenador se va a atrever a poner un t\u00edo encima de Messi\u2026", "author_id": "1115185730136039425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199788537614360576"], "id": "1199788537614360576", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Valdano"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 14, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "text": "Dice Valdano:\n\"Dejar a Messi recibir es suicida\"\nY digo yo:\n\"Alg\u00fan entrenador se va a atrever a poner un t\u00edo encima de Messi de una puta vez\"\nEst\u00e1 siempre m\u00e1s solo q la una.", "author_id": "1092491437709713408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199788451907985409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199788451907985409", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "2285904865"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199788439094415361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199442463636758528"}], "id": "1199788439094415361", "created_at": "2019-11-27T20:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anarkolandia: #OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado il\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "OdioPufosYCosturas"}]}, "author_id": "333094121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199788073384599554"], "id": "1199788073384599554", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Valdano"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.518, "type": "Organization", "normalized_text": "barca"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Dejar recibir a Messi es suicida, dice Valdano. Gol del barca, toque sutil del 10 para Su\u00e1rez.", "author_id": "1153253754751393793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/zXDYPlSlIF", "expanded_url": "http://bit.ly/2XTKjxK", "display_url": "bit.ly/2XTKjxK"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Er7nyhLXK8", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1199787478640664578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Er7nyhLXK8", "media_key": "3_1199764308055470080"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6628, "type": "Place", "normalized_text": "Chalco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199787478640664578"], "id": "1199787478640664578", "created_at": "2019-11-27T20:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida con un \u2018mecate\u2019 en Chalco \nhttps://t.co/zXDYPlSlIF https://t.co/Er7nyhLXK8", "author_id": "1106590544489267202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/5exAzo9vfV", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199787394431684610"], "id": "1199787394431684610", "created_at": "2019-11-27T20:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/5exAzo9vfV v\u00eda @diario_16", "author_id": "333094121"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199787188659077120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199787188659077120", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "104486929"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199787026729590784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199761783474544641"}], "id": "1199787026729590784", "created_at": "2019-11-27T20:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP @apdaycperu Cobarde es tu lider...el ladr\u00f3n suicida..", "in_reply_to_user_id": "705775352", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "apdaycperu", "id": "247422452"}]}, "author_id": "864969098299625474"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199786982592909314"], "id": "1199786982592909314", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.7616, "type": "Other", "normalized_text": "Control X"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soy la suicida que hace Control X y despu\u00e9s le pasa algo en el medio (a la compu o en el universo) y los archivos van a parar a la nada misma. Estoy descargando todo eso de nuevo :-)", "author_id": "873614087707648001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199786936539500547"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199786936539500547", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "856989403"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199786860748382209"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199786460993458176"}], "id": "1199786860748382209", "created_at": "2019-11-27T20:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JosLuisCantos @Isabel57476015 @guigo_esp @iBarbarellah @Ortega_Smith Y en estos casos de \"violencia de g\u00e9nero\" adem\u00e1s muchas veces (desconozco el porcentaje) se da,  que el culpable despu\u00e9s se suicida \u00bfno podr\u00e1 ser que el victimario tuviese problemas mentales y el delito no tuviese causa en el machismo? (por ejemplo)", "in_reply_to_user_id": "2607307268", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JosLuisCantos", "id": "1462952281"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Isabel57476015", "id": "877592237319868424"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "iBarbarellah", "id": "455697160"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}]}, "author_id": "2607307268"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199786717982711810"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199786717982711810", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "author_id": "1051278139689771008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199786680963735552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199785146511220737"}], "id": "1199786680963735552", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8474, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ThiegoVinicius", "id": "71633848"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ComicBookDebate", "id": "1466190203186515973"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "DCFUnited", "id": "870460285278146560"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ThiegoVinicius @ComicBookDebate @DCFUnited A Warner parece que num gosta de dinheiro\nDesde esquadr\u00e3o suicida que t\u00e1 parecendo", "in_reply_to_user_id": "71633848", "author_id": "34594952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199786675666333696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199511415532523526"}], "id": "1199786675666333696", "created_at": "2019-11-27T20:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @1Anjo_suicida: Minha psic\u00f3loga me disse: sua inseguran\u00e7a \u00e9 reflexo dos traumas causados por pessoas que chegaram na sua vida, fizeram c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "author_id": "1008447184134656002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Gi1P6mttae", "expanded_url": "http://telesistema11.com.do/telenoticias/nacionales/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-nagua", "display_url": "telesistema11.com.do/telenoticias/n\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4114, "type": "Organization", "normalized_text": "NacionalesTN"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.3953, "type": "Other", "normalized_text": "Telenoticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Telenoticiasrd", "id": "54045693"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "NacionalesTN"}, {"start": 106, "end": 119, "tag": "Telenoticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199786653944098816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199779220295168003"}], "id": "1199786653944098816", "created_at": "2019-11-27T20:26:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Telenoticiasrd: #NacionalesTN | Hombre mata a su pareja y se suicida en Nagua https://t.co/Gi1P6mttae #Telenoticias", "author_id": "4809859910"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/h992AYw5eF", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199786365463998464"], "id": "1199786365463998464", "created_at": "2019-11-27T20:25:35.000Z", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/h992AYw5eF v\u00eda @diario_16", "author_id": "513736915"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199786308169801734"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199785632924667905"}], "id": "1199786308169801734", "created_at": "2019-11-27T20:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@barbarassilvas @teixeiraa112 Depois uma pessoa suicida se e t\u00eam falta", "in_reply_to_user_id": "4218901372", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "barbarassilvas", "id": "4218901372"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "teixeiraa112", "id": "1000369643209609218"}]}, "author_id": "1001182907669647360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199786301140226049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199786301140226049", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "513736915"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/m2vEyoUsPb", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=iwuvEg3BMgc", "display_url": "youtube.com/watch?v=iwuvEg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=iwuvEg3BMgc"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9079, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199786071896317960"], "id": "1199786071896317960", "created_at": "2019-11-27T20:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Policia suicida del ESMAD en Medellin se dispara un gas lacrimogeno en la cara. UdeA https://t.co/m2vEyoUsPb", "author_id": "2452357304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199786067303501827"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199784880969793536"}], "id": "1199786067303501827", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4235, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.5132, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "queenxblack", "id": "2513394336"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "t4ty_", "id": "3360916516"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@queenxblack @t4ty_ O pai da Carminha que \u00e9 o verdadeiro vil\u00e3o da porra toda, ele aparece no meio pro final da trama. Se chama Santiago. Ele matou a m\u00e3e da Carminha e culpou a Lucinda.", "in_reply_to_user_id": "2513394336", "author_id": "986608247951056897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/VnDGPZWd0h", "expanded_url": "https://youtu.be/iwuvEg3BMgc", "display_url": "youtu.be/iwuvEg3BMgc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=iwuvEg3BMgc&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9079, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199785882687016962"], "id": "1199785882687016962", "created_at": "2019-11-27T20:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Policia suicida del ESMAD en Medellin se dispara un gas lacrimogeno en la cara. UdeA https://t.co/VnDGPZWd0h", "author_id": "250788855"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199785694539001858"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199782661486546944"}], "id": "1199785694539001858", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "X60"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.5135, "type": "Other", "normalized_text": "X84"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5764, "type": "Other", "normalized_text": "CIE-10"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ViickyBarrios", "id": "69805787"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ViickyBarrios Pues en cl\u00ednica es intento suicida y ese utilizamos, pero de la X60 a la X84 de la CIE-10 est\u00e1n los c\u00f3digos para intentos espec\u00edficos (que as\u00ed deber\u00edamos codificar) \nAuto envenenamiento por psicotropicos, por narcoticos.\nAutolesi\u00f3n con arma de fuego, etc", "in_reply_to_user_id": "69805787", "author_id": "240306295"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199785635034402817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199785635034402817", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "879092888189247489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199785550640795648"], "id": "1199785550640795648", "created_at": "2019-11-27T20:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Una sacudida, a mis salidas\nLa cima de un beso en un brinco suicida", "author_id": "2493393954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/nhwITelwPi", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/#comment-61506", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 132, "username": "COPE", "id": "9706822"}, {"start": 133, "end": 140, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 141, "end": 152, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 153, "end": 163, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 164, "end": 169, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 170, "end": 178, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 179, "end": 186, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 187, "end": 197, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 199, "end": 208, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199785187493715973"], "id": "1199785187493715973", "created_at": "2019-11-27T20:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfqu\u00e9 sentido tiene proteger al principal competidor dispuesto a dar el sorpasso en cualquier momento? https://t.co/nhwITelwPi  @COPE\n@abc_es\n@larazon_es\n@populares\n@PSOE\n@el_pais\n@vox_es\n@elmundoes\n @CasaReal", "author_id": "391264779"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199785138055450630"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199521797496090625"}], "id": "1199785138055450630", "created_at": "2019-11-27T20:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guihozeda: Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guihozeda", "id": "821454471712612354"}]}, "author_id": "191157729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199785088877256705"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199763657699274752"}], "id": "1199785088877256705", "created_at": "2019-11-27T20:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Flamengo @jaozinvd se lembra desse dia? Brocador matou vcs", "in_reply_to_user_id": "59591856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "jaozinvd", "id": "964903653575417857"}]}, "author_id": "932513839475843072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199784842977787904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199784425317425153"}], "id": "1199784842977787904", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.6608, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VPi3perez", "id": "1176038384575438848"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:19:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VPi3perez: Y como me jode tener razon.!!\nEsta es parte d la FACTURA que tiene q pagar \"Trampas-Sanchez\" a los naZis-onalistas vascos si\u2026", "author_id": "1112283337928966144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199784799268954113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199784799268954113", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "297169657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199784551498817536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199617609974419456"}], "id": "1199784551498817536", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "IDIDIT"}, {"start": 141, "end": 150, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mr_Kairuh", "id": "41670644"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "TIESOFT", "id": "1605978313"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Mr_Kairuh @orgullogamer Llevo 2 a\u00f1os largos liado con el IDIDIT (@TieSoft), he estudiado locos d todos los colores (no, no s\u00f3lo me he visto Mindhunter y a correr, XD), mi respuesta es q ambas opciones son perfectamente posibles. No conoc\u00edamos a la suicida/asesinada. Faltan miles d datos. cc @DavOfWar \ud83d\ude18", "in_reply_to_user_id": "41670644", "author_id": "212550880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199784468980129792"], "id": "1199784468980129792", "created_at": "2019-11-27T20:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Tive c\u00e2ncer e nunca pensei na morte, uma amiga minha que tinha a vida aparentemente perfeita se matou. As dores da alma s\u00e3o mais fortes que as do corpo.", "author_id": "1144289014805123073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199784431856365569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199777473724133376"}], "id": "1199784431856365569", "created_at": "2019-11-27T20:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LucasGiner: Mesa de prevenci\u00f3n del #suicidio gracias al vicerrectorado de  Servicios Sociales y Comunitarios en @enfermeria_us \n\n\u27a1\ufe0fEvel\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LucasGiner", "id": "383147133"}, {"start": 116, "end": 130, "username": "enfermeria_us", "id": "4459997721"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 48, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "4885318043"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/0Z27L1uo45", "expanded_url": "https://twitter.com/VPi3perez/status/1199784425317425153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Z27L1uo45", "media_key": "3_1199784412185079808"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6464, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199784425317425153"], "id": "1199784425317425153", "created_at": "2019-11-27T20:17:52.000Z", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Y como me jode tener razon.!!\nEsta es parte d la FACTURA que tiene q pagar \"Trampas-Sanchez\" a los naZis-onalistas vascos si quiere ser presidente.!! (Que conste, que se veia venir y estabamos todos avisados)!! \nPero en Espa\u00f1a, tenemos ese punto SUICIDA. https://t.co/0Z27L1uo45", "author_id": "1176038384575438848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199784297928024074"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199784297928024074", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "1016360994770182147"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199784169280299011"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199783456886145025"}], "id": "1199784169280299011", "created_at": "2019-11-27T20:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@andytweety Lo suicida", "in_reply_to_user_id": "253603505", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andytweety", "id": "253603505"}]}, "author_id": "167578984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/i2LWp4G89A", "expanded_url": "http://bit.ly/2QRXgH8", "display_url": "bit.ly/2QRXgH8"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6082, "type": "Organization", "normalized_text": "K-POP"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.6704, "type": "Organization", "normalized_text": "K-POP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "UnivMx", "id": "2535406268"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 116, "tag": "suicidio"}, {"start": 117, "end": 119, "tag": "K"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "cantante"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199784139152453632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199751027634950146"}], "id": "1199784139152453632", "created_at": "2019-11-27T20:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UnivMx: \ud83d\udd34\u00a0Suicidio en el K-POP: una cantante m\u00e1s se suicida\nLea m\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/i2LWp4G89A\n#suicidio #K-POP #cantante #depr\u2026", "author_id": "1169657709827907584"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199784110811729925"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "id": "1199784110811729925", "created_at": "2019-11-27T20:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "author_id": "299535779"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/yiGvqNKhRJ", "expanded_url": "https://maslibertad.com.co/feministas-asesinan-a-rhuan-maycon-brasil/", "display_url": "maslibertad.com.co/feministas-ase\u2026"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/t1Rw5CAYmE", "expanded_url": "https://www.hoy.com.py/espectaculos/musico-mexicano-se-suicida-luego-de-una-presunta-acusacion-de-acoso", "display_url": "hoy.com.py/espectaculos/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hoy.com.py/espectaculos/musico-mexicano-se-suicida-luego-de-una-presunta-acusacion-de-acoso"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/w9ko9gnPh3", "expanded_url": "https://varonesunidos.com/feministas/argentina-feminista-es-llevada-al-suicidio-por-el-escrache-de-sus-propias-companeras-de-militancia/", "display_url": "varonesunidos.com/feministas/arg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://varonesunidos.com/feminismo-y-misandria/argentina-feminista-es-llevada-al-suicidio-por-el-escrache-de-sus-propias-companeras-de-militancia/"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/vHNrdkMNEk", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Su-amiga-lo-escracho-falsamente-por-abuso-y-se-suicido-20181230-0008.html", "display_url": "cronica.com.ar/policiales/Su-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Su-amiga-lo-escracho-falsamente-por-abuso-y-se-suicido-20181230-0008.html"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.6598, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JosLuisCantos", "id": "1462952281"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Isabel57476015", "id": "877592237319868424"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "iBarbarellah", "id": "455697160"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199784011847151617"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199775386571284485"}], "id": "1199784011847151617", "created_at": "2019-11-27T20:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "@JosLuisCantos @Isabel57476015 @guigo_esp @iBarbarellah @Ortega_Smith El feminismo si mata o lleva a la muerte, incluso a las mismas feministas, es un movimiento tan toxico que incluso entre ellas mismas.\nhttps://t.co/yiGvqNKhRJ\nhttps://t.co/t1Rw5CAYmE\nhttps://t.co/w9ko9gnPh3\nhttps://t.co/vHNrdkMNEk\nComo estos hay cientos de ejemplos.", "in_reply_to_user_id": "1462952281", "author_id": "2607307268"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199783859438657536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199783481330540546"}], "id": "1199783859438657536", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 205, "probability": 0.4835, "type": "Person", "normalized_text": "Kotomine"}, {"start": 231, "end": 242, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Matou Zouken"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_bryanlm", "id": "1675465435"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_bryanlm (+) apoyarlo con no se, usando sus gusanos como sirvientes de espionaje por ejemplo, cosa totalmente posible, aqu\u00ed no s\u00f3lo lo manda al muere sino que lo deja totalmente s\u00f3lo (que vamos si Kotomine no lo llevaba a la casa Matou Zouken seguro ni se calentaba en ir a buscarlo xD)", "in_reply_to_user_id": "1030869792205561859", "author_id": "1030869792205561859"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199783806988902401"], "id": "1199783806988902401", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8098, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Mais um jovem se suicidou na UFPE e as universidades abafando tudo como se nada tivesse acontecendo?!! \u00c9 isso mesmo?? \n\nAs Universidades precisam URGENTEMENTE CUIDAR DOS SEUS ALUNOS! CUIDAR DA SA\u00daDE F\u00cdSICA E PSICOL\u00d3GICA DE TODOS!!\n\nISSO \u00c9 UM PEDIDO DE SOCORRO VCS N\u00c3O PERCEBEM???", "author_id": "227393613"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199783797258149888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199783797258149888", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "890497090626998273"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199783791163838466"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199573523435573248"}], "id": "1199783791163838466", "created_at": "2019-11-27T20:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Carlitos_Lune: Lo que comenzo como una carta suicida, hoy es mi diario.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Carlitos_Lune", "id": "399435093"}]}, "author_id": "877977791270195200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/78fmcwVUKm", "expanded_url": "https://media.giphy.com/media/3o7rbOGwfZNXABQPQI/giphy.gif", "display_url": "media.giphy.com/media/3o7rbOGw\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199783783991566339"], "id": "1199783783991566339", "created_at": "2019-11-27T20:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nadie se suicida en mi turno bitch !! https://t.co/78fmcwVUKm", "author_id": "200673506"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199783528738775041"], "id": "1199783528738775041", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NatuzaNery", "id": "61198788"}, {"start": 219, "end": 231, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}, {"start": 232, "end": 245, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NatuzaNery  voc\u00eas darem voz para suspei\u00e7\u00e3o de Moro \u00e9 algo BIZARRO \ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7atriste ver este jornalismo SUICIDA DA GLOBOLIXO E CIA\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e existe suspei\u00e7\u00e3o ent\u00e3o de 8 ju\u00edzes ? TRF4 mais STJ? Oi? Voc\u00eas ainda tem c\u00e9rebro ?\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83e\udd21@STF_oficial @gilmarmendes", "in_reply_to_user_id": "61198788", "author_id": "56207599"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Gi1P6mttae", "expanded_url": "http://telesistema11.com.do/telenoticias/nacionales/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-nagua", "display_url": "telesistema11.com.do/telenoticias/n\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4114, "type": "Organization", "normalized_text": "NacionalesTN"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.3953, "type": "Other", "normalized_text": "Telenoticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Telenoticiasrd", "id": "54045693"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "NacionalesTN"}, {"start": 106, "end": 119, "tag": "Telenoticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199783344139112448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199779220295168003"}], "id": "1199783344139112448", "created_at": "2019-11-27T20:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Telenoticiasrd: #NacionalesTN | Hombre mata a su pareja y se suicida en Nagua https://t.co/Gi1P6mttae #Telenoticias", "author_id": "490380000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199783342629105664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199690044623204352"}], "id": "1199783342629105664", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4072, "type": "Person", "normalized_text": "condell"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pia2gc: Y dale con eso. Anduve por condell y habr\u00eda sido suicida pa los pacos entrar ahi. Ni el celular me atrev\u00ed a sacar, mejor fingir\u2026", "author_id": "1196811290091675648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199783331153563648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199775061886021632"}], "id": "1199783331153563648", "created_at": "2019-11-27T20:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shimabukkake: quando na real tudo que ambientalista e ind\u00edgena ganha \u00e9 bala na cara e os Verdadeiros Ricos podem se dar o luxo de n\u00e3o l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shimabukkake", "id": "1100472324015439873"}]}, "author_id": "3373013344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199783277088915461"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199504087194034176"}], "id": "1199783277088915461", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.5084, "type": "Other", "normalized_text": "scorcese"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "changemdm", "id": "11140932"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@changemdm Se fosse pra fazer isso em filme da Marvel, eu tava puto, mas scorcese, ele ta certo.  No da marvel, vc ja sabe, thanos matou o universo, pode relevar as 3 horas seguintes de filme,  nos 30 minutos finais vai ter lutas copiadas de outros filmes e o vil\u00e3o sendo derrotado.", "in_reply_to_user_id": "11140932", "author_id": "1117097137035255808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199782745158766592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199782745158766592", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "author_id": "3073535134"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199782735486824454"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199716838202126337"}], "id": "1199782735486824454", "created_at": "2019-11-27T20:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de receber a not\u00edcia q um conhecido meu, algu\u00e9m q eu achava q tinha a vida perfeita, se suicidou. A coisa t\u00e1 seria! Eu to em choque!", "in_reply_to_user_id": "3387364011", "author_id": "3387364011"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199782457689755649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199782457689755649", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "93400762"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199782418300964872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199770376777154561"}], "id": "1199782418300964872", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7305, "type": "Person", "normalized_text": "Amigo"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "Amigo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Bruno__Nakahara", "id": "771754509534134272"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Bruno__Nakahara 20th seria perfeito se o Amigo tivesse vencido...\n\nAmigo matou foi pouco \ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\udc49", "in_reply_to_user_id": "771754509534134272", "author_id": "749277574921064448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199782417810251781"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199782417810251781", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "165522105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/9pRe3pKZf9", "expanded_url": "https://twitter.com/nabileahumada/status/1199631713627885569", "display_url": "twitter.com/nabileahumada/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199782095717052417"], "id": "1199782095717052417", "created_at": "2019-11-27T20:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Y luego preguntan que porqu\u00e9 se suicida la gente... :( https://t.co/9pRe3pKZf9", "author_id": "413408133"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KJ9mvdqfoB", "expanded_url": "https://afondoedomex.com/zona-oriente/terrible-fatal-decision-joven-de-22-anos-se-suicida-y-su-mama-lo-encuentra-colgado/", "display_url": "afondoedomex.com/zona-oriente/t\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alerta_Ecatepec", "id": "1445148350"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199782072912617475"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199749601869402112"}], "id": "1199782072912617475", "created_at": "2019-11-27T20:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Alerta_Ecatepec: TERRIBLE: Fatal decisi\u00f3n; joven de 22 a\u00f1os se suicida y su mam\u00e1 lo encuentra colgado https://t.co/KJ9mvdqfoB", "author_id": "1188523392980475905"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199782059021082624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199782059021082624", "created_at": "2019-11-27T20:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "author_id": "374727998"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199782029119959042"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199782029119959042", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "281601887"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199781953345601536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199781953345601536", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "788828739497066497"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199781806477922312"], "id": "1199781806477922312", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.4126, "type": "Other", "normalized_text": "zeee"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "finalmente descobri o menino do zoroastro q se matou e zeee to chocadaaa eu conhecia ele", "author_id": "762731470863622144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199781664118980608"], "id": "1199781664118980608", "created_at": "2019-11-27T20:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A mesma pessoa que disse que n\u00e3o entende pq a menina se matou vira pra pr\u00f3pria filha e diz que o maior erro dela foi ter engravidado", "author_id": "3044603748"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/vemO4zFqgm", "expanded_url": "https://buff.ly/2DoUYHz", "display_url": "buff.ly/2DoUYHz"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/D7fCgZzIqo", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1199781447898423296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D7fCgZzIqo", "media_key": "3_1199781445885202432"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199781447898423296"], "id": "1199781447898423296", "created_at": "2019-11-27T20:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida por estar acusado de violar a su hija \u25ba https://t.co/vemO4zFqgm https://t.co/D7fCgZzIqo", "author_id": "204962679"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/rtz8wFyDdM", "expanded_url": "https://t.co/rtz8wFyDdM", "display_url": "t.co/rtz8wFyDdM"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199781441007181824"], "id": "1199781441007181824", "created_at": "2019-11-27T20:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "MENINA SE MATOU \u2620\ufe0f POR 13 MOTIVOS  (O TERCEIRO MOTIVO \u00c9 IMPRESSIONANTE!!\ud83d\ude31\ud83d\ude31) https://t.co/rtz8wFyDdM", "author_id": "46578363"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/mXSdk5G7BV", "expanded_url": "https://twitter.com/MikasaAkxrmxn/status/1199481600708423680", "display_url": "twitter.com/MikasaAkxrmxn/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199781439333654529"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199481600708423680"}], "id": "1199781439333654529", "created_at": "2019-11-27T20:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Si, eres la persona m\u00e1s indicada para esta misi\u00f3n imposible y suicida hahah. . .de eso no tengo dudas.\n\n\u2014Dijo en tono divertido, jugando con las mejillas de la joven azabache sin quitar la amplia sonrisa en sus labios. \u2014 https://t.co/mXSdk5G7BV", "author_id": "990500165843898368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/oHmUrwQTCx", "expanded_url": "https://twitter.com/Linocc/status/1199343727581360128", "display_url": "twitter.com/Linocc/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199781197347471361"], "id": "1199781197347471361", "created_at": "2019-11-27T20:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Escritor -&gt; Escritor ruso -&gt; Suicida.\n\nTe falt\u00f3 ese. https://t.co/oHmUrwQTCx", "author_id": "137936101"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199781088303943681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199781088303943681", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "2213049355"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199781077352615937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199781077352615937", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "1004231146652295168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199781070599786496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199781070599786496", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "1180870069"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199781012231933954"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199781012231933954", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "786916202794844160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/Dgnztzcvoh", "expanded_url": "https://twitter.com/Luxor66470553/status/1199780946943389696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dgnztzcvoh", "media_key": "7_1199780722028032000"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.6223, "type": "Person", "normalized_text": "Pliskken"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9149, "type": "Other", "normalized_text": "El Serpiente"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Russell"}, {"start": 165, "end": 178, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "John Carpenter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199780946943389696"], "id": "1199780946943389696", "created_at": "2019-11-27T20:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "2013 - A nuestro heroe Pliskken \"El Serpiente\" le han vuelto a enredar para otra misi\u00f3n suicida.\n\nEn Los Angeles no se lo van a poner nada f\u00e1cil.\n\nKurt Russell \ud83d\ude18\n\nA John Carpenter Film\ud83d\ude18\n\n\u00bfTe gusta el baloncesto?. Mas vale que si.......\n\n- Pel\u00edcula recomendada - https://t.co/Dgnztzcvoh", "author_id": "1168232314222125057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199780909614059520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199780687504646146"}], "id": "1199780909614059520", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Ideay"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.4109, "type": "Person", "normalized_text": "Narco"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Chico Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ezejerez11", "id": "276846340"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "mario_ocon", "id": "578366475"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ezejerez11 @mario_ocon Oe Ideay como que Narco? M\u00e1s respeto Chico Suicida. Ni jugas manco", "in_reply_to_user_id": "276846340", "author_id": "398107917"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199780906849849344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199771219714887681"}], "id": "1199780906849849344", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4328, "type": "Other", "normalized_text": "Gold"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Matou a Gold"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "JRPam_", "id": "702914153904787460"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JRPam_: O EP com os choros With Gold em vers\u00e3o Podcast do @XboxOpressor j\u00e1 t\u00e1 On\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\n\n\u2623\ud83d\udc03\u2623 RT se o Gamepass \"Matou a Gold\" de novo \u2623 \ud83d\udc03\u2623\n\nC\u2026", "author_id": "1164247338610806784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199780850755346433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199780850755346433", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "author_id": "737781786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/L2fphLj2Bl", "expanded_url": "https://twitter.com/Draeneirys/status/1199722619190337537", "display_url": "twitter.com/Draeneirys/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.6297, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6201, "type": "Other", "normalized_text": "watchmen"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6344, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199780740495499266"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199722619190337537"}], "id": "1199780740495499266", "created_at": "2019-11-27T20:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "S\u00ed. Soy de DC. Mi pel\u00edcula fav de superh\u00e9roes es watchmen y la peor que han sacado (las de Marvel no las he visto) es el escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/L2fphLj2Bl", "author_id": "3869856255"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199780062838607872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199780062838607872", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "498961993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199779981628497920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199655331971895296"}], "id": "1199779981628497920", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.6437, "type": "Other", "normalized_text": "Sin Compras"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9387, "type": "Other", "normalized_text": "Black Friday"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.7352, "type": "Other", "normalized_text": "For Planet"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.6717, "type": "Other", "normalized_text": "Crisis Clim\u00e1tica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GuelayaMelilla", "id": "2723174627"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuelayaMelilla: D\u00eda Sin Compras: frente al suicida Black Friday (For Planet), el compromiso ciudadano con la Crisis Clim\u00e1tica https://t\u2026", "author_id": "2428781069"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199779636953133058"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199779636953133058", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "760000861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199779608603906050"], "id": "1199779608603906050", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Kierkegaard"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 242, "tag": "chupahegel"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Kierkegaard dizia que a gente se aprisiona na liberdade, e essa pris\u00e3o, sempre trouxe sofrimento. A d\u00favida sempre matou mais do que falsas certezas... (Conceito de liberdade de escolha)\n\nO mundo sempre te mostra mais op\u00e7\u00f5es... \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09 #chupahegel", "author_id": "2814947946"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199779551980785665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199779551980785665", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:58:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "2273968153"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199779514710155264"], "id": "1199779514710155264", "created_at": "2019-11-27T19:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o entendo como o estudante de economia ainda n\u00e3o se matou", "author_id": "3765849916"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199779493096968199"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199779493096968199", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "124180350"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199779359017644036"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199779359017644036", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "949829654340358144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Gi1P6mttae", "expanded_url": "http://telesistema11.com.do/telenoticias/nacionales/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-nagua", "display_url": "telesistema11.com.do/telenoticias/n\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3314, "type": "Other", "normalized_text": "NacionalesTN"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.407, "type": "Other", "normalized_text": "Telenoticias"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NacionalesTN"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "Telenoticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199779220295168003"], "id": "1199779220295168003", "created_at": "2019-11-27T19:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#NacionalesTN | Hombre mata a su pareja y se suicida en Nagua https://t.co/Gi1P6mttae #Telenoticias", "author_id": "54045693"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199779153396064258"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199779153396064258", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "author_id": "1733323010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/C38bnA1fpT", "expanded_url": "http://bit.ly/2siFQsQ", "display_url": "bit.ly/2siFQsQ"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/PAGDqu2G90", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCentinelaBCS/status/1199779040573345793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PAGDqu2G90", "media_key": "3_1199779038530662400"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "BajaCaliforniaSur"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atenci\u00f3n"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 39, "end": 57, "tag": "BajaCaliforniaSur"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199779040573345793"], "id": "1199779040573345793", "created_at": "2019-11-27T19:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Atenci\u00f3n #Prevenci\u00f3n | Desde 2014, en #BajaCaliforniaSur, se han realizado m\u00e1s de 32 mil 600 tamizajes para la detecci\u00f3n del pensamiento suicida de la poblaci\u00f3n https://t.co/C38bnA1fpT https://t.co/PAGDqu2G90", "author_id": "258695544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199778992481587200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199655331971895296"}], "id": "1199778992481587200", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.6437, "type": "Other", "normalized_text": "Sin Compras"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9387, "type": "Other", "normalized_text": "Black Friday"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.7352, "type": "Other", "normalized_text": "For Planet"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.6717, "type": "Other", "normalized_text": "Crisis Clim\u00e1tica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GuelayaMelilla", "id": "2723174627"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuelayaMelilla: D\u00eda Sin Compras: frente al suicida Black Friday (For Planet), el compromiso ciudadano con la Crisis Clim\u00e1tica https://t\u2026", "author_id": "1146520652893085696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199778917919404033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199778917919404033", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "464209491"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199778741934792704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199777473724133376"}], "id": "1199778741934792704", "created_at": "2019-11-27T19:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LucasGiner: Mesa de prevenci\u00f3n del #suicidio gracias al vicerrectorado de  Servicios Sociales y Comunitarios en @enfermeria_us \n\n\u27a1\ufe0fEvel\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LucasGiner", "id": "383147133"}, {"start": 116, "end": 130, "username": "enfermeria_us", "id": "4459997721"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 48, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "299065570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/jEKksW63xT", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199778399415414784"], "id": "1199778399415414784", "created_at": "2019-11-27T19:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/jEKksW63xT v\u00eda @diario_16", "author_id": "325227241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199778361393987585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199778361393987585", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "1218984062"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199778250056183808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199773808745431041"}], "id": "1199778250056183808", "created_at": "2019-11-27T19:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ronaldocaiado s\u00f3 leis mais severas para quem agredi ou assassina mulher ... \nbateu em mulher ? (quinze anos de cadeia regime fechado sem progress\u00e3o de pena) Matou uma mulher ? (trinta anos regime fechado sem progress\u00e3o) e ver\u00e1s se pe\u00e3o n\u00e3o vai pensar antes de faze cagada.", "in_reply_to_user_id": "32101740", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ronaldocaiado", "id": "32101740"}]}, "author_id": "1181536069583622145"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199778237846630404"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199751531949514752"}], "id": "1199778237846630404", "created_at": "2019-11-27T19:53:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DiloConTodo @Rovarazu Ser suicida.", "in_reply_to_user_id": "1325659261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DiloConTodo", "id": "1325659261"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Rovarazu", "id": "37653713"}]}, "author_id": "49187956"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199778232431730694"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199771219714887681"}], "id": "1199778232431730694", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4328, "type": "Other", "normalized_text": "Gold"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Matou a Gold"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "JRPam_", "id": "702914153904787460"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JRPam_: O EP com os choros With Gold em vers\u00e3o Podcast do @XboxOpressor j\u00e1 t\u00e1 On\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\n\n\u2623\ud83d\udc03\u2623 RT se o Gamepass \"Matou a Gold\" de novo \u2623 \ud83d\udc03\u2623\n\nC\u2026", "author_id": "2751302830"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199777881913806848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199775061886021632"}], "id": "1199777881913806848", "created_at": "2019-11-27T19:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shimabukkake: quando na real tudo que ambientalista e ind\u00edgena ganha \u00e9 bala na cara e os Verdadeiros Ricos podem se dar o luxo de n\u00e3o l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shimabukkake", "id": "1100472324015439873"}]}, "author_id": "70510009"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199777797637627904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199777797637627904", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "404057673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199777633686446082"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199630404870909952"}], "id": "1199777633686446082", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dayumaEc", "id": "279164028"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dayumaEc: Agricultores franceses se movilizan hoy en Par\u00eds, realizan bloqueos en principales autopistas. \n\n\"1 agricultor se suicida cad\u2026", "author_id": "1162540778419314693"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199777626765832192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199649539889803264"}], "id": "1199777626765832192", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 192, "probability": 0.6414, "type": "Place", "normalized_text": "Sepetiba"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.7388, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "OsmarTerra", "id": "52722451"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danielPMERJ @OsmarTerra Queria que esse representante dos maconheiro tivesse ideia da dor causada pelas drogas numa fam\u00edlia a aonde um filho matou sua m\u00e3e a facadas a 2 meses atr\u00e1s em Sepetiba RJ. E Se dosagem segura que esse senhor diz s\u00f3 deve ser pra uso pr\u00f3prio ou doa coleguinhas dele.", "in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "author_id": "1165455423564144650"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/i1omhpgwI5", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasGiner/status/1199777473724133376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i1omhpgwI5", "media_key": "3_1199777467432652806"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 209, "probability": 0.6974, "type": "Other", "normalized_text": "De la Vega"}, {"start": 218, "end": 237, "probability": 0.5377, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez"}, {"start": 256, "end": 276, "probability": 0.9304, "type": "Other", "normalized_text": "La mirada del suicida"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 114, "username": "enfermeria_us", "id": "4459997721"}, {"start": 137, "end": 146, "username": "saludand", "id": "300136823"}, {"start": 178, "end": 190, "username": "Medicina_US", "id": "149212647"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199777473724133376"], "id": "1199777473724133376", "created_at": "2019-11-27T19:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Mesa de prevenci\u00f3n del #suicidio gracias al vicerrectorado de  Servicios Sociales y Comunitarios en @enfermeria_us \n\n\u27a1\ufe0fEvelyn Huizing de @saludand \n\u27a1\ufe0fLuis Capit\u00e1n , decano de la @Medicina_US \n\u27a1\ufe0fDiego De la Vega\n\u27a1\ufe0fJuan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez autor del libro \u201cLa mirada del suicida\u201d https://t.co/i1omhpgwI5", "author_id": "383147133"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199777435262291970"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "id": "1199777435262291970", "created_at": "2019-11-27T19:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "author_id": "955561146869866496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199777292807016450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199771219714887681"}], "id": "1199777292807016450", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4328, "type": "Other", "normalized_text": "Gold"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Matou a Gold"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "JRPam_", "id": "702914153904787460"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JRPam_: O EP com os choros With Gold em vers\u00e3o Podcast do @XboxOpressor j\u00e1 t\u00e1 On\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\n\n\u2623\ud83d\udc03\u2623 RT se o Gamepass \"Matou a Gold\" de novo \u2623 \ud83d\udc03\u2623\n\nC\u2026", "author_id": "195025264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199777210091085824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199777210091085824", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "146050015"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199776557188956162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199775061886021632"}], "id": "1199776557188956162", "created_at": "2019-11-27T19:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shimabukkake: quando na real tudo que ambientalista e ind\u00edgena ganha \u00e9 bala na cara e os Verdadeiros Ricos podem se dar o luxo de n\u00e3o l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shimabukkake", "id": "1100472324015439873"}]}, "author_id": "798103825366323200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dlDbiomYr0", "expanded_url": "https://br.reuters.com/article/domesticNews/idBRKBN1Y028M-OBRDN", "display_url": "br.reuters.com/article/domest\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8206, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.4956, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gizabuso", "id": "66897911"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199776537559601153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199773662355841024"}], "id": "1199776537559601153", "created_at": "2019-11-27T19:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gizabuso: STF d\u00e1 15 dias p PGR se manifestar sobre Bolsonaro n caso Marielle https://t.co/dlDbiomYr0 \n\nPq o assassinato d Celso Daniel,\u2026", "author_id": "1893284119"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199776144180097024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199775061886021632"}], "id": "1199776144180097024", "created_at": "2019-11-27T19:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shimabukkake: quando na real tudo que ambientalista e ind\u00edgena ganha \u00e9 bala na cara e os Verdadeiros Ricos podem se dar o luxo de n\u00e3o l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shimabukkake", "id": "1100472324015439873"}]}, "author_id": "2203998888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199776034985566208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199776034985566208", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "author_id": "705377511"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199776034746511360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199776034746511360", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "2770905987"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/dDrjJjnho3", "expanded_url": "https://youtu.be/778iekxLCtg", "display_url": "youtu.be/778iekxLCtg"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 108, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199776013481324544"], "id": "1199776013481324544", "created_at": "2019-11-27T19:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/dDrjJjnho3 v\u00eda @YouTube....", "author_id": "1095176184730664960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199775601600737281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199775601600737281", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "956244054"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199775422415822850"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199775422415822850", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "731528237331972096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199775375271890944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199774357163253760"}], "id": "1199775375271890944", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.9075, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "crian\u00e7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spinosa1632", "id": "1105925122874060800"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "_SaraWinter", "id": "2386377505"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @spinosa1632: @_SaraWinter @bau810 Sua idiota, um casal h\u00e9tero matou a filha em SP e vc \u00f1 falou nada. Vc finge se preocupar com a crian\u00e7\u2026", "author_id": "2458064395"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199775233038831616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199775233038831616", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:41:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "794206868398866432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199775061886021632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199775043884126210"}], "id": "1199775061886021632", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 201, "probability": 0.5607, "type": "Place", "normalized_text": "marte"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "quando na real tudo que ambientalista e ind\u00edgena ganha \u00e9 bala na cara e os Verdadeiros Ricos podem se dar o luxo de n\u00e3o ligar porque t\u00eam o capital pra pedir arrego de trag\u00e9dias clim\u00e1ticas e ir pra marte ou pra puta que os pariu antes de admitir que capitalismo matou tudo", "in_reply_to_user_id": "748638447519272960", "author_id": "748638447519272960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/JAfcYvYimr", "expanded_url": "http://cachafu.com/11/2019/hombre-asesina-a-su-pareja-y-se-suicida-en-nagua/", "display_url": "cachafu.com/11/2019/hombre\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6849, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199774939487854593"], "id": "1199774939487854593", "created_at": "2019-11-27T19:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre asesina a su pareja y se suicida en Nagua https://t.co/JAfcYvYimr v\u00eda @https://twitter.com/diariocachafu", "author_id": "2513609713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199774884274089991"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199491901998673920"}], "id": "1199774884274089991", "created_at": "2019-11-27T19:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Katona_Rojas Conoc\u00ed una familia de Vitacura. Pap\u00e1s + 7 hijos, todos ellos criados por una nana. Los 3 menores consum\u00edan drogas, la mayor con depresi\u00f3n. La madre muy ocupada jugando tenis y cartas con sus amigas y el padre trabaj\u00f3lico. El hijo de 17 a\u00f1os se suicida y la familia se va a la...", "in_reply_to_user_id": "92958812", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Katona_Rojas", "id": "92958812"}]}, "author_id": "1717871719"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199774644670287872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199774644670287872", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "author_id": "719943446300110849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199774531495321600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199770175991681024"}], "id": "1199774531495321600", "created_at": "2019-11-27T19:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MsRoselynChacin Claro, la loca suicida es la que te incitar\u00eda :c", "in_reply_to_user_id": "378136861", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "msroselynchacin", "id": "378136861"}]}, "author_id": "142347877"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199774395574693889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199519101691088899"}], "id": "1199774395574693889", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Porzingis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "camisa_23", "id": "3127142765"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camisa_23: Porzingis matou uma bola do meio da quadra como se fosse a coisa mais natural do mundo. Mec\u00e2nica de arremesso como se tivess\u2026", "author_id": "768256900068732929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/Wq9wSGVlJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/spinosa1632/status/1199774357163253760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wq9wSGVlJ1", "media_key": "3_1199774348632035330"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_SaraWinter", "id": "2386377505"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199774357163253760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199732874586607616"}], "id": "1199774357163253760", "created_at": "2019-11-27T19:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@_SaraWinter @bau810 Sua idiota, um casal h\u00e9tero matou a filha em SP e vc \u00f1 falou nada. Vc finge se preocupar com a crian\u00e7a, mas seu preconceito \u00e9 com a orienta\u00e7\u00e3o sexual do casal. Tanto q vc come\u00e7a sua verborragia com \u2018casal de l\u00e9sbicas\u2019 O problema aqui \u00e9 de falta de humanidade, e isso n\u00e3o tem sexo. https://t.co/Wq9wSGVlJ1", "in_reply_to_user_id": "2386377505", "author_id": "1105925122874060800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199774327304081408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199774327304081408", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "157856275"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/9dqOtdyrxf", "expanded_url": "https://twitter.com/neurochecklists/status/1199768633599283202", "display_url": "twitter.com/neurochecklist\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5063, "type": "Other", "normalized_text": "cefalea"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7162, "type": "Place", "normalized_text": "racimo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199774259452751875"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199768633599283202"}], "id": "1199774259452751875", "created_at": "2019-11-27T19:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Durante un episodio agudo de cefalea en racimo existe alta tendencia suicida en comparaci\u00f3n con el estado interictal o entre episodios. Tratamiento intensivo para reducir la carga de la cefalea en racimos puede ser \u00fatil para aliviar el riesgo de suicidio en estos pacientes https://t.co/9dqOtdyrxf", "author_id": "840714439057899522"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199774204884930561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199774204884930561", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "4749233733"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199774108499763201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199774108499763201", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "author_id": "1137965667368521728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199774101319159809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199774101319159809", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "114895284"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199774002539048960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199774002539048960", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "436991280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199773978811916289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199773978811916289", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "author_id": "1165777549970026496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/FGyNKqBPhO", "expanded_url": "https://twitter.com/CXalabarder/status/1199773836746645508/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FGyNKqBPhO", "media_key": "3_1199773834125164544"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "Gregory"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9678, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "Satan"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Satan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199773836746645508"], "id": "1199773836746645508", "created_at": "2019-11-27T19:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La serie Gregory (Netflix) demuestra que Satan ya est\u00e1 en la Tierra. Lo dice uno de los periodistas y lo demuestra el juez servidor de Satan que luego dice que solo la justicia divina puede resolver el asesinato del ni\u00f1o. Y que luego se suicida.\nLo demuestra el segundo juez https://t.co/FGyNKqBPhO", "author_id": "803111478"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199773753976217607"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199773753976217607", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "436127772"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/dlDbiomYr0", "expanded_url": "https://br.reuters.com/article/domesticNews/idBRKBN1Y028M-OBRDN", "display_url": "br.reuters.com/article/domest\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9236, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6492, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.5001, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.9185, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 212, "end": 230, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre de Morais"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 210, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}, {"start": 232, "end": 240, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}, {"start": 242, "end": 250, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 252, "end": 266, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199773662355841024"], "id": "1199773662355841024", "created_at": "2019-11-27T19:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "STF d\u00e1 15 dias p PGR se manifestar sobre Bolsonaro n caso Marielle https://t.co/dlDbiomYr0 \n\nPq o assassinato d Celso Daniel, o STF nunca se preocupou em saber quem matou e quem obstruiu a justi\u00e7a?\n@STF_oficial \nAlexandre de Morais\n@MPF_PGR \n@SF_Moro \n@GeneralMourao \n@gen_heleno", "author_id": "66897911"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199773551655559168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199773551655559168", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "author_id": "629031414"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/7a2qAZOzS6", "expanded_url": "https://bit.ly/2OVT5rk", "display_url": "bit.ly/2OVT5rk"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/BpZyEr0SfW", "expanded_url": "https://twitter.com/Jaime_Telles_/status/1199773146297098242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BpZyEr0SfW", "media_key": "3_1199773141867941888"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199773146297098242"], "id": "1199773146297098242", "created_at": "2019-11-27T19:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u201cO lance \u00e9 ir pra cima, ser mais atrevida, Esquadr\u00e3o Suicida\u201d\n\nNovo som aqui &gt;&gt; https://t.co/7a2qAZOzS6 https://t.co/BpZyEr0SfW", "author_id": "1108546166608797697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199772943540195330"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199772817409150977"}], "id": "1199772943540195330", "created_at": "2019-11-27T19:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pulvh o cara se matou 16x no jogo mas qm toma puni\u00e7ao sou eu!", "in_reply_to_user_id": "792482942199205888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "pulvh", "id": "792482942199205888"}]}, "author_id": "2921130795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/8M5UuHbn9N", "expanded_url": "https://ift.tt/2ONcqL7", "display_url": "ift.tt/2ONcqL7"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5213, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199772934354743300"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199707594119688197"}], "id": "1199772934354743300", "created_at": "2019-11-27T19:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VengaLeCuentoCo: Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/8M5UuHbn9N", "author_id": "48186253"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199772933046112265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199772933046112265", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "2616015800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199772796018188289"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199413795111747590"}], "id": "1199772796018188289", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "magr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "WichelloPedro", "id": "997673258211307520"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@WichelloPedro como que magr\u00e3o se matou", "in_reply_to_user_id": "997673258211307520", "author_id": "1168355093672017920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199772715760128000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199771219714887681"}], "id": "1199772715760128000", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4328, "type": "Other", "normalized_text": "Gold"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Matou a Gold"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "JRPam_", "id": "702914153904787460"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JRPam_: O EP com os choros With Gold em vers\u00e3o Podcast do @XboxOpressor j\u00e1 t\u00e1 On\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\n\n\u2623\ud83d\udc03\u2623 RT se o Gamepass \"Matou a Gold\" de novo \u2623 \ud83d\udc03\u2623\n\nC\u2026", "author_id": "828801583420956674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199772653340499970"], "id": "1199772653340499970", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La actitud de Pi\u00f1era no es normal. \n\u00bfQu\u00e9 suceder\u00eda si se suicida?\nDigo...es siqui\u00e1tricamente posible.", "author_id": "824140931733536768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199772650886909959"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199772650886909959", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "author_id": "582858029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199772479964745729"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199772107200245760"}], "id": "1199772479964745729", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 205, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "X"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LKhyal", "id": "1683965971"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Martattack88", "id": "4890122705"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LKhyal @Martattack88 simplemente violencia dom\u00e9stica, en vez de llamarlo violencia hembrista. O como cuando alguien se suicida con un infante, si es un hombre se dice que ha matado al ni\u00f1o saltando desde X planta mientras que si es una mujer, se ha quitado la vida junto al infante.", "in_reply_to_user_id": "1031985351299137537", "author_id": "1031985351299137537"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199772450327867392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199747949640720384"}], "id": "1199772450327867392", "created_at": "2019-11-27T19:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@h0sp1t4l3t @PedroPardezaRod @CPU_Police A ver amigo. Al girarse saca un arma de la parte derecha atr\u00e1s y la saca pegado al cuerpo. No iba a dar amor, menos en un pa\u00eds con penas tan duras, antes se l\u00edan a tiros. T\u00fa vida o la suya.\nSi eres un suicida eliges la suya, el poli prefiere volver con su familia.", "in_reply_to_user_id": "230011307", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "h0sp1t4l3t", "id": "230011307"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "PedroPardezaRod", "id": "975019618166337536"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}]}, "author_id": "883619600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199772208517861377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199771219714887681"}], "id": "1199772208517861377", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4328, "type": "Other", "normalized_text": "Gold"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Matou a Gold"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "JRPam_", "id": "702914153904787460"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JRPam_: O EP com os choros With Gold em vers\u00e3o Podcast do @XboxOpressor j\u00e1 t\u00e1 On\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\n\n\u2623\ud83d\udc03\u2623 RT se o Gamepass \"Matou a Gold\" de novo \u2623 \ud83d\udc03\u2623\n\nC\u2026", "author_id": "1063236602179268608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199771862600994819"], "id": "1199771862600994819", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Georges Bataille"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.3714, "type": "Other", "normalized_text": "AlejoLee"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 245, "tag": "AlejoLee"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Historia del ojo (Georges Bataille). Una pareja de adolescentes se entrega a los placeres de la carne. En el camino reclutan a una chica, quien luego se suicida, y matan a un cura. Todo vale para lograr el m\u00e1s profundo de los placeres. #AlejoLee", "author_id": "1176000456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199771538419068928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199106879705812993"}], "id": "1199771538419068928", "created_at": "2019-11-27T19:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bleedtfreak @QuebrandoOTabu As pessoas podem n\u00e3o te respeitar, mas isso n\u00e3o te d\u00e1 o direito de seres desrespeitosa com elas, porque dessa forma n\u00e3o est\u00e1s a ser melhor que essas pessoas.\nPor exemplo, algu\u00e9m matou uma pessoa muito pr\u00f3xima a ti. Vais matar o culpado s\u00f3 por ele ter feito o que fez? Se*", "in_reply_to_user_id": "1131212303985184768", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "982364063211704320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199771450200248321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199771450200248321", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "142000974"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199771406814339073"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199771003351646213"}], "id": "1199771406814339073", "created_at": "2019-11-27T19:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danfps1 @luacita_ ta de prova! est\u00e1vamos jogando uma lobbyzinha na gc na d2, e esse ser humano maravilhoso do outro lado matou 40 (a gente ainda ganhou) mas fiquei chorando pra ele... vi que tinha 1 amigo em comum pra ele e perguntei se ele tava limpo KKKKK", "in_reply_to_user_id": "73963870", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "danfps1", "id": "73963870"}]}, "author_id": "764073588081233920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199771406759841793"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199709963158994944"}], "id": "1199771406759841793", "created_at": "2019-11-27T19:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@D3ployisis @fuck_1m_d0n3 Fds que ele matou varias pessoas eu tive um crush nele depois do atentado serio toda noite atualizava minha fanfic mental com esse boy gostoso da porra pena se matou n\u00e9", "in_reply_to_user_id": "1187795133317685252", "author_id": "1023280829974364160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199771374253985792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199767993749835777"}], "id": "1199771374253985792", "created_at": "2019-11-27T19:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@chafarizrosa quando eu te falei aquelas coisas era exatamente sobre isso, mas com outras palavras... n\u00e3o se tratava de um papo escroto sobre \"ter cuidado com a saude mental do outro\"... n\u00e3o d\u00e1 pra se importar com a vida alheia e falar sobre saude mental s\u00f3 quando a pessoa ja se matou!", "in_reply_to_user_id": "1007679956732841984", "author_id": "65715849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199771240174641153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "id": "1199771240174641153", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026", "author_id": "302498358"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/RPMMm8Vt1t", "expanded_url": "https://open.spotify.com/episode/2z83EvWgETBNxCpiqvZw1r?si=zXVX1V0bRIiej1zSwNgB6A", "display_url": "open.spotify.com/episode/2z83Ev\u2026"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/dN4ueXVee6", "expanded_url": "https://twitter.com/JRPam_/status/1199771219714887681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dN4ueXVee6", "media_key": "3_1199771188106596353"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.9074, "type": "Other", "normalized_text": "Matou a Gold"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9316, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.8755, "type": "Product", "normalized_text": "Xbox"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.4874, "type": "Other", "normalized_text": "Podcast"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8082, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}, {"start": 222, "end": 237, "probability": 0.4645, "type": "Other", "normalized_text": "FazendaChernobyl"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 63, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 195, "tag": "Xbox"}, {"start": 196, "end": 204, "tag": "Podcast"}, {"start": 205, "end": 213, "tag": "Spotify"}, {"start": 214, "end": 220, "tag": "games"}, {"start": 221, "end": 238, "tag": "FazendaChernobyl"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199771219714887681"], "id": "1199771219714887681", "created_at": "2019-11-27T19:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "O EP com os choros With Gold em vers\u00e3o Podcast do @XboxOpressor j\u00e1 t\u00e1 On\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\n\n\u2623\ud83d\udc03\u2623 RT se o Gamepass \"Matou a Gold\" de novo \u2623 \ud83d\udc03\u2623\n\nCompleto no Spotify, SEGUE A GENTE L\u00c1: https://t.co/RPMMm8Vt1t\n\n#Xbox #Podcast #Spotify #games #FazendaChernobyl https://t.co/dN4ueXVee6", "author_id": "702914153904787460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/crgH60QcBq", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1199642364127698944", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199770516854312961"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199642364127698944"}], "id": "1199770516854312961", "created_at": "2019-11-27T19:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando as novelas, mostram a viol\u00eancia descabida de uma assassina que matou dois e tentou matar quem a amava, ningu\u00e9m fica chocado, quando filmes e s\u00e9ries mostram a viol\u00eancia descabida, que estimulam os psicopatas a cometer crimes, ningu\u00e9m se choca, hipocrisia pura. https://t.co/crgH60QcBq", "author_id": "3438578008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199770452564033537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199770452564033537", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "406220103"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199770400747610112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199733617775300610"}], "id": "1199770400747610112", "created_at": "2019-11-27T19:22:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@baradit Mmmmm un suicida que salto solo y perdio la batalla.  Creo que tenemos muchos otros heroes", "in_reply_to_user_id": "10908822", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "baradit", "id": "10908822"}]}, "author_id": "65833489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199770265321914368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199770265321914368", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "130020721"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199770181507178496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199768628050235394"}], "id": "1199770181507178496", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "grungroses", "id": "1160315355404951552"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@grungroses realmente o kylo pode ter sua \"reden\u00e7\u00e3o\", porem a Rep\u00fablica n vai perdoar ele. A primeira ordem matou bilh\u00f5es de pessoas no ep 7, literalmentekkkkk. Se ele n for sentenciado a morte ele vai ser preso n tem jeito.", "in_reply_to_user_id": "1160315355404951552", "author_id": "929851746033205250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199770119590809604"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "870016677508857857"}], "id": "1199770119590809604", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Jinyoung"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Minhyuk"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Minhyuk"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.3869, "type": "Other", "normalized_text": "el"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "amem_monstax", "id": "774321118605893632"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amem_monstax: N\u00e3o sei o que mais me matou, se foi o Jinyoung elogiando a raba do Minhyuk ou a cara que Minhyuk fez depois de ouvir o el\u2026", "author_id": "1186681663834787840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199769848127070208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199769848127070208", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "author_id": "20933699"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199769799804563457"], "id": "1199769799804563457", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 170, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "Annalise"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 237, "tag": "HTGAWM"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A mulher passou por v\u00e1rias merdas por causa deles, ela manipulou muitas coisas? Sim! Mas matar, n\u00e3o matou ningu\u00e9m, ningu\u00e9m assume a pica, s\u00f3 querem meter no cu da Annalise, tem tudo que se ferrar mesmo, pra largarem de ingratid\u00e3o #HTGAWM", "author_id": "219117890"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199769775095853057"], "id": "1199769775095853057", "created_at": "2019-11-27T19:19:39.000Z", "geo": {"place_id": "ee4dd7226fe2d47e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Minha gente esse discurso da galera depois que a pessoa se suicida e muito sem no\u00e7\u00e3o n\u00e9? \n\"Converse com as pessoas\"\n\"Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura\"\nMas quando a pessoa t\u00e1 na merda ngm quer t\u00e1 perto, n\u00e9 foda! Eu fico putoooooo", "author_id": "245837623"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199769699116027904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199521797496090625"}], "id": "1199769699116027904", "created_at": "2019-11-27T19:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guihozeda: Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guihozeda", "id": "821454471712612354"}]}, "author_id": "836995551803604992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199769247406317571"], "id": "1199769247406317571", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Ansu Fati"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Vidal"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Griezmann"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Despu\u00e9s de que salgan esta noche Ansu Fati y Arturo Vidal antes que Griezmann al campo, este se suicida hoy en el jacuzzi", "author_id": "491538560"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1199769095903862793"], "id": "1199769095903862793", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "Charlotte Flair"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Dash Wilder"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Charlotte Flair won the intercontinental championship from Dash Wilder with a tope suicida in winnipeg you idiot", "author_id": "830847114976571392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199769073405616134"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199769073405616134", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "712518366"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/nnCoslJY32", "expanded_url": "https://twitter.com/Aresh_tw/status/1199666649772806150", "display_url": "twitter.com/Aresh_tw/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8512, "type": "Other", "normalized_text": "RED BULL"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4644, "type": "Organization", "normalized_text": "BTA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199769028350423041"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199666649772806150"}], "id": "1199769028350423041", "created_at": "2019-11-27T19:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "PERO COMO VAS A TIRAR FREE CON ESTE ANIMAL EN RED BULL EST\u00c1S SUICIDA BTA https://t.co/nnCoslJY32", "author_id": "400597394"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199768825002123264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199768628050235394"}], "id": "1199768825002123264", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BaienseRafael e sim, o kylo \u00e9 um adolescente mimado que matou o pai pra se provar pro mestre por\u00e9m ele sofre at\u00e9 hj com sua consci\u00eancia por causa disso, ele diz q n\u00e3o, mas a gente sabe que sim", "in_reply_to_user_id": "1160315355404951552", "author_id": "1160315355404951552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199768758849613824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1199768758849613824", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "author_id": "453464901"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/U8ZVpdUwR4", "expanded_url": "https://t.co/U8ZVpdUwR4", "display_url": "t.co/U8ZVpdUwR4"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199768667094953985"], "id": "1199768667094953985", "created_at": "2019-11-27T19:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o suicida ! https://t.co/U8ZVpdUwR4", "author_id": "759578327782985728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199768136410652673"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199423711075602432"}], "id": "1199768136410652673", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@veramagalhaes No dia que o governo Bolsonaro censurar toda a imprensa, vc vai rever essa ideia. D\u00ea mais combust\u00edvel para eles crescerem mesmo. \u00c9 uma t\u00e1tica suicida a sua profiss\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "19667016", "author_id": "4049765829"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199768062653870080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199726668488888321"}], "id": "1199768062653870080", "created_at": "2019-11-27T19:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@thepinkfridayx Matou com bondade amigo, esse povo me d\u00e1 nojo.\nPassam pano pra esse lixo como se moradores da favela fossem burros e alienados.", "in_reply_to_user_id": "874777602417971200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thepinkfridayx", "id": "874777602417971200"}]}, "author_id": "1468666782"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199768038356246530"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199768038356246530", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "3050720498"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199768009671352322"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199764511160459270"}], "id": "1199768009671352322", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9628, "type": "Other", "normalized_text": "My Own"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8396, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "raul_pupo_", "id": "761104022119911424"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "YOUNG__KYOTTO", "id": "1072512533775441922"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@raul_pupo_ @YOUNG__KYOTTO Desde que sali\u00f3 My Own y luego sigui\u00f3 entre otras con Suicida. A ver si saca el disco ya mi padre", "in_reply_to_user_id": "761104022119911424", "author_id": "84379966"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199767977702375424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199629690220232704"}], "id": "1199767977702375424", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Edipo"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7365, "type": "Person", "normalized_text": "Yocasta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ale_lujan65", "id": "1925078790"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "digamosverdades", "id": "238818029"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "GloriaC69556198", "id": "938492855554904071"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ale_lujan65: @digamosverdades @GloriaC69556198 Ant\u00edgonas... hija de Edipo y Yocasta (la condenan a muerte y se suicida) https://t.co/GJ\u2026", "author_id": "158116807"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199767779550924801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199533666524942336"}], "id": "1199767779550924801", "created_at": "2019-11-27T19:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@oboymemo Pela l\u00f3gica se tu consegue passar 15 minutos no banheiro do trabalho por dia, em 22 dias \u00fateis s\u00e3o 330 min que vc matou tempo, ou seja a cada m\u00eas vc ganha mais de 5 horas pra n\u00e3o fazer nada e em um ano 2 dias e meio sem trabalhar. Mas n recomendo, foi assim q fiquei desempregada", "in_reply_to_user_id": "101867276", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "oboymemo", "id": "101867276"}]}, "author_id": "1185734551869558785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199767609597710342"], "id": "1199767609597710342", "created_at": "2019-11-27T19:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Um amigo do meu irm\u00e3o se matou\nE isso me fez parar e pensar \nA gente deveria conversar mais com nossos amigos, tentar entender, tentar ouvir ou at\u00e9 mesmo fazer companhia em sil\u00eancio pq sinceramente ningu\u00e9m sabe o que o outro est\u00e1 pensando. Observem seus amigos e quando eles+", "author_id": "910257119764545536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199767554757210113"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199720442581389312"}], "id": "1199767554757210113", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.4352, "type": "Person", "normalized_text": "julianna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "grungroses", "id": "1160315355404951552"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:10:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@grungroses julianna o cara parece um adolescente na puberdade mimado dando crise de raiva ainda matou o pai e o tio e uma caralhada d gente, eles podem at\u00e9 se apaixonar mas ele PRECISA morrer,,,, imaginar q eles tem um final feliz juntos \u00e9 muito otimismo.", "in_reply_to_user_id": "1160315355404951552", "author_id": "929851746033205250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/wofo27dnfQ", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8409, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cfmendezz", "id": "131026439"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199767546532106241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189173835754438658"}], "id": "1199767546532106241", "created_at": "2019-11-27T19:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cfmendezz: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/wofo27dnfQ v\u00eda @revistapr\u2026", "author_id": "784146968264085504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199767511207727106"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199742771478880256"}], "id": "1199767511207727106", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 136, "probability": 0.5723, "type": "Place", "normalized_text": "Mata Bonita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VistazoN", "id": "1127271385645166592"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VistazoN: Un hombre asesin\u00f3 de varias estocadas a su pareja sentimental y luego se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose, hecho ocurrido en Mata Bonita,\u2026", "author_id": "55398997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199767270987386881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1199767270987386881", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "author_id": "704777146233987072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199766630798184450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "id": "1199766630798184450", "created_at": "2019-11-27T19:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "author_id": "278497351"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199766613807030279"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1199766613807030279", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "author_id": "406220103"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199766589782052866"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199766589782052866", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "author_id": "1101122937933967365"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199766423503028226"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199766423503028226", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "author_id": "588394294"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199765784945291265"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199756441940312064"}], "id": "1199765784945291265", "created_at": "2019-11-27T19:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sechesi spero in un 4.4.2 perch\u00e8 provare un modulo nuovo ad anfield sarebbe Suicida", "in_reply_to_user_id": "384435565", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sechesi", "id": "384435565"}]}, "author_id": "1463222876"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199765732692766721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199765732692766721", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "50997359"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199765709699657732"], "id": "1199765709699657732", "created_at": "2019-11-27T19:03:30.000Z", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acho que eu nunca fui t\u00e3o palestrinha igual t\u00f4 sendo nesse trabalho sobre crise suicida", "author_id": "53725478"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199765706042155008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199676554772656128"}], "id": "1199765706042155008", "created_at": "2019-11-27T19:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Luismoralb Si esta persona se diese cuenta q l verdadera pol\u00edtica contra este tipo de violencia es l PREVENTIVA! COMO PROTEGER A LA MUJER Q SE ATREVE A DENUNCIAR! El q mata a su pareja y se suicida despu\u00e9s se pasa l prisi\u00f3n permanente revisable por el arco del triunfo. PREVENCI\u00d3N NO CASTIGO", "in_reply_to_user_id": "146645790", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Luismoralb", "id": "146645790"}]}, "author_id": "351840393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199765682092740610"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199762941496700928"}], "id": "1199765682092740610", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.3392, "type": "Organization", "normalized_text": "Economista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ItsLuWithAT", "id": "452277446"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ItsLuWithAT Cada vez que miden el crecimiento pa\u00eds por los autos, un Economista se suicida. Con esto no digo que no existi\u00f3 crecimiento, solo digo que hay indicadores serios.", "in_reply_to_user_id": "452277446", "author_id": "1123748344805953539"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/mfgL8jY9Qq", "expanded_url": "https://twitter.com/metacid/status/1199763886506958848", "display_url": "twitter.com/metacid/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199765624957865984"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199763886506958848"}], "id": "1199765624957865984", "created_at": "2019-11-27T19:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Me llama la atencion que el papa comunista no ha dicho NADA de todas las iglesias quemadas, pero si apoya a los comunistas ateos en destruir el catolicismo, el paganismo se suicida https://t.co/mfgL8jY9Qq", "author_id": "116197564"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199765439108153344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199764721227845632"}], "id": "1199765439108153344", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5032, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JDRC_18 ...Un chingo de raza se suicida por bullying desde hace mucho tiempo y lo van a seguir haciendo, no disminuir\u00e1 por gente joven tan pendeja como tu.", "in_reply_to_user_id": "2936445464", "author_id": "2936445464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199765110669090816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199763282678157313"}], "id": "1199765110669090816", "created_at": "2019-11-27T19:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@VictorCanalda @FabianValeroABG La reclamaci\u00f3n previa por un particular me parece directamente suicida", "in_reply_to_user_id": "321941295", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VictorCanalda", "id": "321941295"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "FabianValeroABG", "id": "566401416"}]}, "author_id": "720880456082698241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199764804442959877"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199707166162276352"}], "id": "1199764804442959877", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuisJavierSanj2", "id": "917463506525573121"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisJavierSanj2: \"Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nEl partido de\u00a0Santiago Abascal\u00a0ya ha devorado a\u00a0Ciudadanos\u00a0tras la\u2026", "author_id": "406220103"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199764222491680768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199763853187399681"}], "id": "1199764222491680768", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 203, "probability": 0.3786, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.564, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 246, "end": 248, "probability": 0.73, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "isaiiki", "id": "279216939"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "GonzaloFC10", "id": "1167416142463479809"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "AnabelAlonso_of", "id": "2431711675"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@isaiiki @GonzaloFC10 @AnabelAlonso_of m\u00e9todos menos letales como el consumo de medicamentos (ansiol\u00edticos mayoritariamente). Los progres de hecho son los \u00fanicos que llevan en su programa un Plan Nacional contra la Conducta Suicida como exige la OMS.", "in_reply_to_user_id": "635491964", "author_id": "635491964"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/48H7CYnHsx", "expanded_url": "https://is.gd/AyNJ3q", "display_url": "is.gd/AyNJ3q"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/lGp8c3GpRL", "expanded_url": "https://twitter.com/min_cero/status/1199764162727088130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lGp8c3GpRL", "media_key": "3_1199764160755781633"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Minuto0"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.6191, "type": "Other", "normalized_text": "Genof\u00f3ntes Urb\u00e1ez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199764162727088130"], "id": "1199764162727088130", "created_at": "2019-11-27T18:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "(Hombre asesina a su pareja en Nagua y luego se suicida) - Minuto0 https://t.co/48H7CYnHsx \nPor: Genof\u00f3ntes Urb\u00e1ez https://t.co/lGp8c3GpRL", "author_id": "727079247496511489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199764131835994113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199764131835994113", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "author_id": "52211337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199764130338689028"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199764130338689028", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "2866707256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MpmhXr5h2q", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=778iekxLCtg&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=778iek\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199763817024147456"], "id": "1199763817024147456", "created_at": "2019-11-27T18:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/MpmhXr5h2q", "author_id": "289038279"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199763798099472384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199442463636758528"}], "id": "1199763798099472384", "created_at": "2019-11-27T18:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anarkolandia: #OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado il\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "OdioPufosYCosturas"}]}, "author_id": "1831248854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199763525691949056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199757649572704258"}], "id": "1199763525691949056", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "BOBVEN", "id": "48134767"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BOBVEN: \u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre en el tejido socia\u2026", "author_id": "342897366"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199763334515634176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199763334515634176", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "49646101"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199763214810173440"], "id": "1199763214810173440", "created_at": "2019-11-27T18:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pqp este filme matou me pqp\nQuem me dera foda se a s\u00e9rio chorei tanto caralho", "author_id": "1074399330235240450"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199762754082607105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199762754082607105", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "124545762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199762613749604354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199442463636758528"}], "id": "1199762613749604354", "created_at": "2019-11-27T18:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anarkolandia: #OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado il\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "OdioPufosYCosturas"}]}, "author_id": "498961993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199762580740419585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199762580740419585", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "author_id": "4018183053"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199762453388808193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199724061015891974"}], "id": "1199762453388808193", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 135, "probability": 0.4413, "type": "Organization", "normalized_text": "CCS"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bielzikaxx: soube que semana passada um aluno se suicidou na cat\u00f3lica e ontem ou hoje um outro aluno se suicidou l\u00e1 no pr\u00e9dio do CCS da\u2026", "author_id": "1180578081368629248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/3n41A7ErTE", "expanded_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Great_Chinese_Famine", "display_url": "en.wikipedia.org/wiki/Great_Chi\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.7552, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.983, "type": "Other", "normalized_text": "Wikipedia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DuLacerd", "id": "2235947440"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "MarkitoVillaca", "id": "2774401884"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "OtimistaRacion1", "id": "1118614080288370688"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "joaoamoedonovo", "id": "256730310"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199762225646440448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199760914569932801"}], "id": "1199762225646440448", "created_at": "2019-11-27T18:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DuLacerd @MarkitoVillaca @OtimistaRacion1 @joaoamoedonovo @LindjacksonPer2 A China durante a ditadura comunista do Mao se tornou um pa\u00eds miser\u00e1vel e o matou milh\u00f5es de fome. Veja no Wikipedia, segundo o qual foram 76 milh\u00f5es de mortos por fome. https://t.co/3n41A7ErTE", "in_reply_to_user_id": "2235947440", "author_id": "2322565039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199762021237108740"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199751610869702661"}], "id": "1199762021237108740", "created_at": "2019-11-27T18:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TinyRogersYT: \ud83d\udea8STREAM ON\n\n#FORTNITE / Vamos con el escuadr\u00f3n suicida, digo...eje xD\u27289/15 suscriptores\u2728@nyu93 y @Wolfyan \n\n\ud83c\udf2a\ufe0f@CyclonGami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TinyRogersYT", "id": "4878561641"}, {"start": 106, "end": 112, "username": "Nyu93", "id": "543385435"}, {"start": 115, "end": 123, "username": "WolfYan", "id": "1258340898385154048"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "FORTNITE"}]}, "author_id": "995302770"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199761695893270529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199724061015891974"}], "id": "1199761695893270529", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 135, "probability": 0.4413, "type": "Organization", "normalized_text": "CCS"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bielzikaxx: soube que semana passada um aluno se suicidou na cat\u00f3lica e ontem ou hoje um outro aluno se suicidou l\u00e1 no pr\u00e9dio do CCS da\u2026", "author_id": "1092326298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199761526216781824"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199751085625352193"}], "id": "1199761526216781824", "created_at": "2019-11-27T18:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JAIME_SV @MijaelGLP \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Su papa delincuente era de la \u00e9lite del suicida. No conoce las colas", "in_reply_to_user_id": "54544681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JAIME_SV", "id": "54544681"}]}, "author_id": "60674431"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199761443840757760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199542426194632705"}], "id": "1199761443840757760", "created_at": "2019-11-27T18:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Walmor_Moreira: \u201cN\u00e3o se constr\u00f3i o futuro com experi\u00eancias fracassadas do passado\u201d. Por um momento pensei que o ministro se referia \u00e0 a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Walmor_Moreira", "id": "311647088"}]}, "author_id": "4462856243"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199761296926892032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199761296926892032", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2762844074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199761084275671040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199528956803895301"}], "id": "1199761084275671040", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:45:07.000Z", "geo": {"place_id": "01854ddc6046f3f6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Quieres decir que en los \u00faltimos a\u00f1os no estaban bajo los principios de V\u00cdCTOR Raul haya de la Torre?, si no que bajo los principios del cobarde suicida?", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "2304846088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199760837399007232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199749888839471106"}], "id": "1199760837399007232", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9435, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.5645, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SiriNerdOficial", "id": "1022845284764790785"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SiriNerdOficial: DCU: Quanto \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o, Aves de Rapina e O Esquadr\u00e3o Suicida seguiram os passos de\u00a0Coringa https://t.co/VCEc3WhWc\u2026", "author_id": "236712449"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199760826665783296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199683427475369984"}], "id": "1199760826665783296", "created_at": "2019-11-27T18:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Eri_Sanita Isso se ele j\u00e1 n\u00e3o matou", "in_reply_to_user_id": "2393126150", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Eri_Sanita", "id": "2393126150"}]}, "author_id": "926498476736892928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/cWqqVYBanO", "expanded_url": "https://twitter.com/CDN37/status/1199760729613705217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cWqqVYBanO", "media_key": "3_1199760726006599680"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.4612, "type": "Place", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.2826, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4527, "type": "Place", "normalized_text": "CDN"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "AhoraM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 82, "tag": "CDN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199760729613705217"], "id": "1199760729613705217", "created_at": "2019-11-27T18:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "#AhoraM\u00e1s :  En Mata Bonita de Nagua hombre mata su pareja y luego se suicida #CDN https://t.co/cWqqVYBanO", "author_id": "145802745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199760626626809858"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1023607853892952064"}], "id": "1199760626626809858", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4487, "type": "Place", "normalized_text": "laaarga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "goodycashh", "id": "2669532817"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @goodycashh: Lo que mas aument\u00f3 en la d\u00e9cada (laaarga) anterior es el gasto en asistencia social sin contraprestaci\u00f3n ni vencimiento, la\u2026", "author_id": "2669532817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199760561258553345"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199750972664426497"}], "id": "1199760561258553345", "created_at": "2019-11-27T18:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "@ricardomottacan @cristinofjr @roxmo Problema \u00e9 que dependendo de concentra\u00e7\u00e3o de algum tipo espec\u00edfico, isso poderia despertar algum esp\u00edrito suicida no comandante... Melhor n\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "78701609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ricardomottacan", "id": "78701609"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "cristinofjr", "id": "739178104829181952"}, {"start": 30, "end": 36, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "author_id": "35480007"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/sclPS2Txg9", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.819, "type": "Other", "normalized_text": "Diario16"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199760535736197120"], "id": "1199760535736197120", "created_at": "2019-11-27T18:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera - Diario16 https://t.co/sclPS2Txg9", "author_id": "278497351"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199760410188140544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199760410188140544", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "author_id": "278497351"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199760342353625088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199734649519529986"}], "id": "1199760342353625088", "created_at": "2019-11-27T18:42:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NVIDIAGeForceES Ni\u00f1o desnudo llora, mata a su madre y luego se suicida", "in_reply_to_user_id": "93843845", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NVIDIAGeForceES", "id": "93843845"}]}, "author_id": "4579554082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199760317720465409"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199736244504272901"}], "id": "1199760317720465409", "created_at": "2019-11-27T18:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Portabales_Hijo Pues esto es una pena, nadie se suicida porque s\u00ed,  supongo que es la \u00fanica salida que ven", "in_reply_to_user_id": "123062524", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Portabales_Hijo", "id": "123062524"}]}, "author_id": "937895786"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199760085716733952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199759781629714435"}], "id": "1199760085716733952", "created_at": "2019-11-27T18:41:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alv_benjita @Fernand78994743 @luquitasotanez @tatogl11 @RiverPlate_9 ay chicos!! que basicos y aburridos son. de verdad me tomaria unos minutos para contarles la importancia y fuerza de la ideacion suicida pero mejor dejo que sigan mirandose el pito entre uds. Bye! blok a todos por brutos, no por hombres", "in_reply_to_user_id": "1053384411264237569", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 45, "username": "luquitasotanez", "id": "1010950218064498688"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "RiverPlate_9", "id": "1062134493484670976"}]}, "author_id": "808276515679010817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/SbhgES4QMh", "expanded_url": "https://twitter.com/luxx_Zz/status/1199760073574236160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SbhgES4QMh", "media_key": "3_1199760062601928704"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Ray"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1199760073574236160"], "id": "1199760073574236160", "created_at": "2019-11-27T18:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Ray suicida https://t.co/SbhgES4QMh", "author_id": "1146604405678071813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199759966074212352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199759966074212352", "created_at": "2019-11-27T18:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "author_id": "4706349961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/mRXw1ZYZmf", "expanded_url": "https://g1.globo.com/es/espirito-santo/noticia/policia-conclui-que-pastor-matou-o-filho-e-o-enteado-antes-de-incendio-no-es.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/es/espirito-sa\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199759858775580674"], "id": "1199759858775580674", "created_at": "2019-11-27T18:40:15.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Antigamente eu me sentia seguro se me falassem que eram evang\u00e9licos, hoje em dia s\u00e3o o tipo de gente que mais tenho medo !!! https://t.co/mRXw1ZYZmf", "author_id": "808918993549529088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199759761379606532"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199217049446371329"}], "id": "1199759761379606532", "created_at": "2019-11-27T18:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "807209261893873665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/3jVJF23XKl", "expanded_url": "https://twitter.com/julegonzalezz/status/1199120417803378691", "display_url": "twitter.com/julegonzalezz/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199759696489582597"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199120417803378691"}], "id": "1199759696489582597", "created_at": "2019-11-27T18:39:36.000Z", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si est\u00e1 piba me conoce c suicida... Ahre https://t.co/3jVJF23XKl", "author_id": "1135648500"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199759689594081287"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199759689594081287", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "308220735"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199759557070852097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199759284915097605"}], "id": "1199759557070852097", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.3741, "type": "Other", "normalized_text": "Nueva Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Verovelasco", "id": "49026119"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "sr_churchill", "id": "948609072"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Verovelasco: @Sr_Churchill Aceptar una Nueva Constituci\u00f3n hoy es suicida. Tener pendiente un rayado de cancha por m\u00e1s de un a\u00f1o auyenta\u2026", "author_id": "1117212871321165824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199759508437970944"], "id": "1199759508437970944", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6687, "type": "Organization", "normalized_text": "ufpe"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "mais uma pessoa se suicidou na ufpe? e est\u00e3o abafando? e choca um total de 0 pessoas", "author_id": "1334771719"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199759332927102976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199759039300882432"}], "id": "1199759332927102976", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Demi Lovato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LuisApp19", "id": "1551293632770187266"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisAPP19: No se les olvide cuando Demi Lovato casi se suicida por todas las chavas que le dec\u00edan \u201cgorda\u201d... osea la bola de pendejos e\u2026", "author_id": "343225145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199759284915097605"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199716815628312577"}], "id": "1199759284915097605", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.3754, "type": "Other", "normalized_text": "Nueva Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sr_churchill", "id": "948609072"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@Sr_Churchill Aceptar una Nueva Constituci\u00f3n hoy es suicida. Tener pendiente un rayado de cancha por m\u00e1s de un a\u00f1o auyenta toda inversi\u00f3n extranjera", "in_reply_to_user_id": "199340640", "author_id": "49026119"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199759263637352453"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199759263637352453", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "author_id": "1147473344176033792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199759087115919362"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199759087115919362", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "author_id": "1018364018887741442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/q9nRXvusPS", "expanded_url": "https://twitter.com/hijadelmaar/status/1199507425231024129", "display_url": "twitter.com/hijadelmaar/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Demi Lovato"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199759039300882432"], "id": "1199759039300882432", "created_at": "2019-11-27T18:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No se les olvide cuando Demi Lovato casi se suicida por todas las chavas que le dec\u00edan \u201cgorda\u201d... osea la bola de pendejos es de hombres y mujeres, dejen de generalizar un genero https://t.co/q9nRXvusPS", "author_id": "68572251"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199758868743675904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199758868743675904", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "2149998440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199758770550792195"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199745925452877826"}], "id": "1199758770550792195", "created_at": "2019-11-27T18:35:55.000Z", "geo": {"place_id": "01854ddc6046f3f6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP A la m.... nos acercamos a los tiempos del gobierno del cobarde suicida", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "2304846088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199758652195921922"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199752000310796288"}], "id": "1199758652195921922", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5902, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3628, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PASAJERO101", "id": "169568386"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "VidalPercyC", "id": "52289360"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:35:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PASAJERO101 @VidalPercyC @MijaelGLP Mijael es tan valiente como AG el\" suicida\"\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "169568386", "author_id": "3193276859"}], "includes": {"users": [{"username": "A_Tag_do_Dia", "name": "Maestro das Tags - Socialista de ANDROID 03", "id": "1177379455188291584", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 2702, "tweet_count": 2708, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LulaOficial", "name": "Lula 13", "id": "2670726740", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 5050882, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "verified": true}, {"username": "haussantos", "name": "astry", "id": "927657991129698304", "location": "she/her they/them", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1551, "tweet_count": 1192, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vi_without_C", "name": "VITORIA // \u03b9\u03b7\u03bf\u03c5\u03b5 \ud83d\udda4", "id": "1087784331471478790", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 478, "tweet_count": 9384, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juanjobaldovar", "name": "Juanjo \ud83d\udd3b#YOAPOYOALGOBIERNO", "id": "2284013912", "location": "Baldovar ", "public_metrics": {"followers_count": 7983, "following_count": 7501, "tweet_count": 266042, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "magda_palacios", "name": "magda paredes \u2640\ufe0f\ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "554292654", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 3046, "tweet_count": 58972, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "DisasterEXE1", "name": "DisasterEXE", "id": "2941111335", "location": "Tianjin, China ", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 483, "tweet_count": 5424, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "CNNChile", "name": "CNN Chile", "id": "18248645", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3928106, "following_count": 883, "tweet_count": 454489, "listed_count": 9553}, "verified": true}, {"username": "bryggs", "name": "yaya, \u00f4 yaya", "id": "1112776832884133889", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 263, "tweet_count": 10880, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoaoJnd", "name": "juam neto", "id": "2546136760", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 197, "tweet_count": 1496, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isaa_24k", "name": "Isabella M \ud83d\udcab", "id": "164887590", "public_metrics": {"followers_count": 9008, "following_count": 7242, "tweet_count": 14025, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AlfredoCalatay5", "name": "Fredd \ud83e\udd28", "id": "1199455314044698630", "location": "Puertollano, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 145, "tweet_count": 1974, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ajaranavarro", "name": "Alejandro", "id": "729014397616701440", "location": "Puertollano, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 78, "tweet_count": 4140, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isiisidrus", "name": "Isidro", "id": "764147168", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1019, "tweet_count": 77921, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Vicentelv", "name": "Vicente - Lula13!", "id": "304418513", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 2214, "tweet_count": 62336, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "fagneragkfs", "name": "tuiteiro Fagner", "id": "993533870707544071", "location": "Sananduva, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 360, "tweet_count": 62586, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "TeresaMallea", "name": "X-K 1978", "id": "1189162326701805568", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 455, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KarlaEnAccion", "name": "Karla Rubilar Barahona", "id": "59145115", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 282887, "following_count": 6435, "tweet_count": 61216, "listed_count": 812}, "verified": true}, {"username": "_caioczr", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0e \ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc0f\ud835\udc04\ud835\udc12 \u26a1 (1-0)", "id": "358464872", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36570, "following_count": 946, "tweet_count": 395442, "listed_count": 368}, "verified": false}, {"username": "oretalha", "name": "Retalha", "id": "2800459569", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68844, "following_count": 1214, "tweet_count": 40453, "listed_count": 55}, "verified": true}, {"username": "ThomasKrimker", "name": "thomas.k", "id": "1602441336", "public_metrics": {"followers_count": 9040, "following_count": 6996, "tweet_count": 64690, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "verobistolfi", "name": "Vero Bistolfi", "id": "752534773738967040", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 353, "tweet_count": 16620, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mariaehsb", "name": "\u029aDudaH\u025e", "id": "1009193222717964288", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1824, "tweet_count": 47960, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "daeneresgf", "name": "nico \u26a2", "id": "991015358285975553", "public_metrics": {"followers_count": 9754, "following_count": 5754, "tweet_count": 130470, "listed_count": 77}, "verified": false}, {"username": "larapimenteel1", "name": "LP", "id": "1150481114387177473", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 349, "tweet_count": 16973, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lucasssantos318", "name": "santos8ribeiro", "id": "1136759537434877953", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 72, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alvarro72152203", "name": "Alfil", "id": "954878653640466432", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1215, "tweet_count": 12245, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "evelinorcon", "name": "Evelin Orc\u00f3n", "id": "54091900", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "archilakis", "name": "Maximo Decimo Meridio", "id": "624169463", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 115, "tweet_count": 2749, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ghitis", "name": "David Ghitis", "id": "25490757", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 179939, "following_count": 2729, "tweet_count": 276934, "listed_count": 140}, "verified": true}, {"username": "Ieomssr", "name": "\u0618", "id": "1091720257172107264", "location": "\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 6514, "following_count": 6008, "tweet_count": 53402, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "tremtudo2", "name": "2B\ud83d\udc7b", "id": "786785585084137472", "location": "cdd 15", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 517, "tweet_count": 41220, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AutRomaAutNihil", "name": "Cesare", "id": "710213002226696197", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 131, "tweet_count": 188860, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "rafareloh", "name": "ninguem", "id": "812498937533894656", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 736, "tweet_count": 33283, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GermanMedrano", "name": "Germ\u00e1n Medrano", "id": "75441113", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 1061, "tweet_count": 34079, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "ErickCatunda", "name": "Erick Catunda", "id": "1166912562270748673", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 72, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "G4ZDTekTV", "name": "G4ZDTechTV #GamerLivesMatter (est. 2011)", "id": "2189109673", "location": "Kissimmee, FL", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 3645, "tweet_count": 164910, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "verdadesfuera", "name": "Soltando verdades", "id": "3068713546", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1, "tweet_count": 56677, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "ActivaReporte", "name": "COMUNIDAD ACTIVA DE REPORTE A LA CIUDADAN\u00cdA", "id": "1155980679546593280", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 783, "tweet_count": 39749, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "kpasasantiago", "name": "K-pAsA eN Santiago", "id": "1385971272", "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 316, "tweet_count": 13102, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "tweetsperdidos", "name": "\ud83d\udcc2b:\\serendipity.h \u058d \u0361\u035c\ud83d\uddf8", "id": "22931728", "location": "\u03bc\u0438\u00ef\u221a\u03b5\u044f\u0455\u03c3 \u03b1\u0141\u0442\u03b5\u044f\u0438\u03c3 ", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 744, "tweet_count": 26772, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823175, "following_count": 876, "tweet_count": 711438, "listed_count": 5390}, "verified": true}, {"username": "Mari70239990", "name": "Mari\ud83c\udf3c\u2764", "id": "1144452079995539457", "location": "Cariacica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 115, "tweet_count": 766, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zanoide", "name": "ZANOIDE RODRIGUES", "id": "2854182375", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 78, "tweet_count": 2479, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7439000, "following_count": 303, "tweet_count": 492492, "listed_count": 13486}, "verified": true}, {"username": "frwncy", "name": "furiko kamori", "id": "622387891", "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 370, "tweet_count": 76846, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Draeneirys", "name": "Cris \u2728 MIDNIGHTS \u2728", "id": "1261819658", "location": "Themyscira", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 376, "tweet_count": 54619, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "CARLOSO27679181", "name": "CARLOS OSUNA", "id": "2376003385", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1356, "tweet_count": 1687, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AmericoMartin", "name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn", "id": "114480045", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}, "verified": false}, {"username": "UnAlmaNueva", "name": "M F", "id": "1199773918766211073", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 232, "tweet_count": 5673, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sol_Soler", "name": "Soleada", "id": "181590414", "location": "Estoy en tu mente.", "public_metrics": {"followers_count": 18528, "following_count": 305, "tweet_count": 68248, "listed_count": 247}, "verified": false}, {"username": "EstelaLaguna", "name": "Estela Laguna/\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "137015268", "location": "Comunidad Foral de Navarra", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1625, "tweet_count": 18164, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "GeraldoSilvaNa1", "name": "GeraldoSiNas", "id": "1092162685653975044", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 648, "tweet_count": 25520, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cntssjobroco", "name": "Josep", "id": "1185944380185677826", "location": "Barcelona Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 2508, "tweet_count": 5981, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Mirk82717939", "name": "Mirk", "id": "923533425348366340", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1438, "tweet_count": 18055, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DexMacho", "name": "Dr. Guilherme W. Bridg", "id": "2751302830", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1474, "tweet_count": 92484, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JRPam_", "name": "JrPam | Radicais Podcast\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "702914153904787460", "location": "\"So Lucid in the Jungle\"", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 834, "tweet_count": 15272, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "XboxOpressor", "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffbBolso 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83d\ude0e", "id": "828801583420956674", "location": "Barueri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10495, "following_count": 452, "tweet_count": 18794, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Albert135Carlos", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Alberto Carlos", "id": "1126556651077668870", "location": "CABA ", "public_metrics": {"followers_count": 12056, "following_count": 12114, "tweet_count": 37424, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "manu5096", "name": "Manuel Sandoval", "id": "739610973212975104", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 438, "tweet_count": 12132, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rayaadaas", "name": "\u00bf?", "id": "1165229651985403904", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 174, "tweet_count": 17073, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_rulixab", "name": "rul\u012bx out of context", "id": "727778261615452160", "location": "Central Perk", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "yparedes21", "name": "yparedes21", "id": "72978796", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 478, "tweet_count": 9813, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabsborgescrema", "name": "gab", "id": "2782718500", "location": "Colombo, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 756, "tweet_count": 45913, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marziu66", "name": "Marcela #VotaNo", "id": "748642374037938177", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1326, "tweet_count": 11158, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MonicaBatlle4", "name": "MonicaBatlle", "id": "1192212972497784832", "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 15046, "following_count": 10202, "tweet_count": 47853, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "yasminbarbosap", "name": "Yasmin Barbosa", "id": "4421685651", "location": "Vila S\u00e3o Bento, Campinas", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 286, "tweet_count": 41174, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ralf68452199", "name": "Ralf", "id": "2703427019", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3023, "following_count": 4996, "tweet_count": 122923, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jordigalves", "name": "Jordi Galves", "id": "2601012027", "location": "Barcelona i Olot", "public_metrics": {"followers_count": 14861, "following_count": 176, "tweet_count": 68792, "listed_count": 82}, "verified": false}, {"username": "RaissaZipolato", "name": "Patroa \u2728", "id": "758367891326640128", "location": "n\u00e3o na sua mas pelas redondeza", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 777, "tweet_count": 70320, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rosinha_18_", "name": "Jessica Santos \ud83d\udc99", "id": "747555297993101313", "location": "@rosinha_18_ / INSTA", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 327, "tweet_count": 8644, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "saralidiaester", "name": "Sara\u2666\ufe0f\u2666\ufe0fII*II", "id": "705378392565227520", "location": "Rep\u00fablica Catalana \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 18433, "following_count": 12402, "tweet_count": 320100, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "zilenygg", "name": "zileny Gouv\u00eaa", "id": "2482742668", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 43, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JulioCaballeroM", "name": "JuliusAlfonsus", "id": "1273763233", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 17235, "following_count": 2004, "tweet_count": 444301, "listed_count": 60}, "verified": false}, {"username": "guihozeda", "name": "Guillermo Zevallos D", "id": "821454471712612354", "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1248, "tweet_count": 22920, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "filog3", "name": "fina lopez", "id": "487774414", "public_metrics": {"followers_count": 4972, "following_count": 5458, "tweet_count": 392375, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "vitorio01", "name": "Victor A. Paez J.", "id": "175432968", "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 4996, "tweet_count": 139856, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "PizarroMariaJo", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez", "id": "1362851972", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 563748, "following_count": 1521, "tweet_count": 16845, "listed_count": 635}, "verified": true}, {"username": "Aramendiz3", "name": "Aramendiz", "id": "1197513927602720768", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dornelassest", "name": "dor nelas", "id": "1021553133472899073", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 133, "tweet_count": 6754, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "sillasal", "name": "Sillas Albuquerque", "id": "3002081933", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 536, "tweet_count": 23081, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "castelllovini", "name": "Vini Castello", "id": "1099762293007704065", "location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17949, "following_count": 5017, "tweet_count": 23706, "listed_count": 32}, "verified": true}, {"username": "bocaroa121", "name": "@bocaroa12", "id": "1028670408835428357", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 222, "tweet_count": 1747, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luciaguimaraes", "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es", "id": "17013378", "location": "New York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 29130, "following_count": 2269, "tweet_count": 107385, "listed_count": 379}, "verified": true}, {"username": "LluisMacabeu", "name": "Llu\u00eds Estrada Mil\u00e0", "id": "1397658463", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 4996, "tweet_count": 204392, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Rafacpccrew", "name": "rafa", "id": "418307889", "location": "campo grande ", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1008, "tweet_count": 55256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IsraCL26", "name": "Isra Calzado L\u00f3pez \ud83c\udfac", "id": "475318193", "location": "Mos Eisley", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 2331, "tweet_count": 26351, "listed_count": 73}, "verified": false}, {"username": "orgullogamer", "name": "Orgullogamers", "id": "296398581", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 30071, "following_count": 316, "tweet_count": 46807, "listed_count": 196}, "verified": false}, {"username": "higoocarvalho", "name": "higo", "id": "1034217779388399617", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 60, "tweet_count": 4527, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thatsymon", "name": "symon diz \ud83d\udc79", "id": "1034506357758746624", "location": "Ilha da falsidade, floripa", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 155, "tweet_count": 8846, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "compartircol", "name": "...", "id": "2379504983", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1102, "tweet_count": 62570, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "uaidxni", "name": "daanii :b", "id": "726832633410404353", "location": "vda", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 224, "tweet_count": 13515, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "psitarjapreta", "name": "psicologia tarja preta", "id": "2910751059", "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "peytonsmelody", "name": "duda", "id": "1232140104", "location": "leyton ", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 553, "tweet_count": 51566, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "aaaabrillc", "name": "Abi", "id": "2850696740", "location": "Bahia blanca ", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 267, "tweet_count": 7390, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nadanovonofront", "name": "Leonardo Rossatto", "id": "3317555339", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126036, "following_count": 3331, "tweet_count": 225461, "listed_count": 579}, "verified": false}, {"username": "teusgar", "name": "teusgar \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "340443341", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1434, "tweet_count": 36259, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "verified": true}, {"username": "hobbitwho_", "name": "penadinho penoso penado - edi\u00e7\u00e3o de terror", "id": "1334609119", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 951, "tweet_count": 258991, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "ester0961", "name": "EsterSR MD PhD", "id": "338682647", "location": "Barcelona, Catalan Republic", "public_metrics": {"followers_count": 20238, "following_count": 8338, "tweet_count": 170855, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "MonaJGimenez", "name": "Mona Gim\u00e9nez", "id": "2919989702", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 743, "tweet_count": 8630, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tekitolavida", "name": "Cristian Shepard", "id": "2224479213", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 562, "tweet_count": 4775, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "howejonas1", "name": "howejonas", "id": "1109408459819233280", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 33, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crfmadux", "name": "madu", "id": "957706386569383936", "location": "ls | hej", "public_metrics": {"followers_count": 13955, "following_count": 1666, "tweet_count": 126908, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "_LunaMen", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd80\ud835\udd79\ud835\udd6c", "id": "906652021691953152", "location": "\ud835\udd77\ud835\udd86 \ud835\udd8b\ud835\udd97\u00ed\ud835\udd86\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 81, "tweet_count": 16448, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "infiresgi", "name": "javiera", "id": "1068591284921749509", "location": "yoongi's heart", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 100, "tweet_count": 311, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "irisclementino_", "name": "made in recife com uns toques paraibanos", "id": "911324455980474373", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 376, "tweet_count": 6491, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucasboleno", "name": "lucas boleno lula da silva", "id": "1117646871462338561", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 3246, "tweet_count": 74312, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "agarci47a", "name": "Ana Garcia Zavala", "id": "2357822459", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 341, "tweet_count": 18695, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RoigLlort", "name": "dolors roig llort", "id": "2497078495", "location": "Entre mar y monta\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 543, "tweet_count": 21112, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "thiagomarinhei", "name": "Iputiguense", "id": "61682374", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 331, "tweet_count": 2732, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jorgerafael70", "name": "Jorge Rodriguez", "id": "864624922605359104", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 276, "tweet_count": 3269, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mgonzov", "name": "MG", "id": "167970253", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 432, "tweet_count": 251184, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "jabaji60", "name": "jabaji60", "id": "114267468", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 420, "tweet_count": 57763, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eeitamariana", "name": "simples e incr\u00edvel", "id": "283248773", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 889, "tweet_count": 11854, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "idairaRGY", "name": "Idaira\ud83c\udf44\ud83c\udf42", "id": "263313858", "location": "Africa", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 458, "tweet_count": 32097, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "_KinRG_", "name": "\u16c3\u16df\u16a8q\u16a2\u16c1\u16be", "id": "1098686309701431299", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 83, "tweet_count": 21732, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JUANALLS", "name": "Joana Llabr\u00e9s Segu\u00ed", "id": "568529560", "location": "Inca Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 727, "tweet_count": 6103, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "imoutbitch98", "name": "lu \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f | Life Support", "id": "1177652290368528385", "location": "em havana n\u00e9 moreh \ud83d\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1748, "tweet_count": 15490, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "harveyRMadrid", "name": "HarveyRMadrid", "id": "566310619", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 511, "tweet_count": 27242, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "tomascml", "name": "KURNY \ud83d\udcab", "id": "1092491437709713408", "public_metrics": {"followers_count": 12420, "following_count": 10517, "tweet_count": 20931, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "rebolleda1957", "name": "Juan Carlos", "id": "938427200969330688", "location": "A Corunha, Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 767, "tweet_count": 78284, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MariContr3ras", "name": "Mari Contr3ras", "id": "251828032", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1900, "tweet_count": 10789, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "MexicoSocial_", "name": "M\u00e9xico Social", "id": "188772094", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 50907, "following_count": 345, "tweet_count": 112031, "listed_count": 384}, "verified": false}, {"username": "bela120991pere1", "name": "isabela", "id": "1655520570", "location": "sorocaba sp", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 261, "tweet_count": 5543, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "muitoprafrente", "name": "Mar\u00edlia Let\u00edcia\ud83c\udf3b\u2600", "id": "175133067", "location": "Belo Horizonte-MG", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 530, "tweet_count": 4943, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alanurreas", "name": "alan \ud83d\udea9", "id": "3064155527", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 468, "tweet_count": 109019, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EmySueli", "name": "sueli emy teramoto", "id": "562332544", "location": "itanha\u00e9m-sp", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 670, "tweet_count": 4554, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "GiannisHal90", "name": "Vini\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83e\udd8c", "id": "799606692703043584", "location": "Flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 443, "tweet_count": 89437, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "escoliozzy666", "name": "padre kelmon viana", "id": "3376693481", "location": "ela || she || ella || lei ", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 162, "tweet_count": 20742, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kemitcha", "name": "KEMI", "id": "748638447519272960", "public_metrics": {"followers_count": 17653, "following_count": 486, "tweet_count": 12693, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "ORaphaPH", "name": "Raphael Cruz", "id": "36196959", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 671, "tweet_count": 12277, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danielPMERJ", "name": "", "id": "912492779669999616", "public_metrics": {"followers_count": 137444, "following_count": 431, "tweet_count": 16662, "listed_count": 375}, "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "verified": true}, {"username": "menemadrid", "name": "desde el barco de la decimocuarta", "id": "1097126513907036160", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 4995, "tweet_count": 134181, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "antonio22201467", "name": "Antonio\u2764\u262e\ud83c\udf0d\ud83d\uddfdAntifascista\u270aVox\ud83d\udeabCs PP\ud83d\udca9y\ud83d\udc41\ud83d\udc68\u200d\u2696\ufe0f\ud83c\udfb0\u2696\u267b", "id": "1455464234", "location": "Espa\u00f1a USO esta cuenta 2018 A0", "public_metrics": {"followers_count": 20979, "following_count": 22930, "tweet_count": 448134, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "aruominad", "name": "Dani L", "id": "45992268", "location": "Recife - PE", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1442, "tweet_count": 42588, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "caiofernandos_", "name": "Caio", "id": "129579872", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1302, "tweet_count": 5440, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "New_Delia", "name": "#STFDeuGOLPE\ud83d\udca9\ud83d\uddd1\ufe0f", "id": "108036617", "location": "Austin, TX", "public_metrics": {"followers_count": 6855, "following_count": 6831, "tweet_count": 452199, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "josiasteofilo", "name": "Josias Te\u00f3filo", "id": "2836815753", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113524, "following_count": 463, "tweet_count": 7855, "listed_count": 165}, "verified": false}, {"username": "arteagaroto", "name": "Miguel Arteaga", "id": "291396595", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 427, "tweet_count": 2136, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Mty_Leones", "name": "Vecino de Cumbres", "id": "240918840", "location": "Cumbres, Monterrey, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 42913, "following_count": 887, "tweet_count": 45144, "listed_count": 152}, "verified": false}, {"username": "lukasvillalba87", "name": "Lucas \\(87)/", "id": "3644320049", "location": "El Palomar Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 342, "tweet_count": 20683, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ulises_alvarezz", "name": "eluli", "id": "1187969723092361216", "location": "maiami por", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 257, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CandeCandela6", "name": "can", "id": "2312629483", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 651, "tweet_count": 41628, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ruffopippen", "name": "Talokito\ud83c\udfa9\ud83c\udfc0 \ud83d\udd25", "id": "1020938726871117824", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 134, "tweet_count": 1509, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "micaleivaRP", "name": "Micaela\ud83d\udc14", "id": "2380199877", "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 92, "tweet_count": 24844, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "John_machad0", "name": "Jonathan Machado", "id": "1028375696480108544", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 196, "tweet_count": 287, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Maru49564951", "name": "Maria Coser", "id": "1044295896165502977", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 222, "tweet_count": 19217, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alejand06763140", "name": "Alejandro", "id": "757875078759579648", "location": "Salamanca, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 120, "tweet_count": 6763, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ziamandtell", "name": "angel", "id": "4913977443", "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 2991, "tweet_count": 11322, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "plutodegoma", "name": "Manu De\u00e1", "id": "2452171905", "location": "Islas Canarias (\u00c1frica) \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 961, "tweet_count": 24081, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ewellynsouz4h", "name": "\u00c9veliii", "id": "1063558340263985153", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 268, "tweet_count": 1293, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IMadeItForHonor", "name": "Princess of Cereza", "id": "4281000315", "location": "MOD of xGatineja", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1174, "tweet_count": 117022, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EduardGarrid", "name": "EduardGarrid", "id": "1179958960037781504", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 227, "tweet_count": 2840, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hurgamemoriaPE", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130628, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "verified": false}, {"username": "Nunoc011", "name": "Costa", "id": "876870214658514950", "location": "Ghost ", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 409, "tweet_count": 6500, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Padilhex10", "name": "Padilha\u2744\ufe0f", "id": "1094049066378514432", "location": "Cafu\u00e9 do Zu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 156, "tweet_count": 1984, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabozzzy", "name": "gabscript vota 13", "id": "1022344406819643392", "location": "recife, pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 322, "tweet_count": 63432, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iknowplace", "name": "maroon enthusiast", "id": "789608714", "location": "01/05 1:47 \u2022 06/02 \u2022 25/08", "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 478, "tweet_count": 58004, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "paulabsts", "name": "cheirosa", "id": "996550768634318848", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 90, "tweet_count": 2478, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edsnaker", "name": "Eduardo Ruiz", "id": "91867079", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 627, "tweet_count": 3550, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hjn4o", "name": "du", "id": "79184982", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 531, "tweet_count": 15529, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "hotgwrlbummer", "name": "\ud835\udc25 \ud835\udc1a \ud835\udc2b \ud835\udc22 \ud83c\udf2b", "id": "1126564534620233728", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 56, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nusagatero", "name": "Nusa/\u2764yoConEsteGobierno\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "636268171", "location": "Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 5123, "following_count": 5126, "tweet_count": 616565, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "isabel_sez", "name": "Isabel S\u00e1ez/\u2764\ufe0f", "id": "867035617", "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 4712, "tweet_count": 100742, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "JoseSan48065076", "name": "Hernan Malla", "id": "1041681076182110208", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 535, "tweet_count": 5238, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "robinrobles", "name": "\ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1e", "id": "46703236", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 27493, "following_count": 15479, "tweet_count": 38524, "listed_count": 77}, "verified": false}, {"username": "xkillsme", "name": "mariana", "id": "985282177", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 228, "tweet_count": 116518, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "ceariosca", "name": "andr\u00eaina", "id": "1478694481", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 495, "tweet_count": 3863, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedrobe", "name": "Pedro Lira", "id": "39248685", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 469, "tweet_count": 25998, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MoEloise", "name": "Eloise Zoratto de Moraes", "id": "1891659674", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 678, "tweet_count": 12531, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CorrupcaoMemes", "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "id": "943231097193852928", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 202347, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "verified": false}, {"username": "nialldrugsz", "name": "Laura\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1965501480", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 1020, "tweet_count": 115334, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "untilwinterends", "name": "c h i a r a \ud83d\udc30\ud83c\udf38", "id": "952585579216195585", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 600, "tweet_count": 9268, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laumaneira", "name": "Laura Maneira", "id": "827299152342241280", "location": "S\u00e3o Paulo, t\u00e3o t\u00e3o distante", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 886, "tweet_count": 15683, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "julharod", "name": "J", "id": "1118993717002682368", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 154, "tweet_count": 9248, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "morondangas", "name": "Claudia del Toboso", "id": "850040102927650818", "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 414, "tweet_count": 913, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jazzun", "name": "^Malo del Alma^ APRUEBO\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf08\ud83e\udeb4 \ud83d\ude0e", "id": "91435297", "location": "Aigremont, France", "public_metrics": {"followers_count": 6028, "following_count": 2617, "tweet_count": 109677, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "terronilo", "name": "Carlos Quintana", "id": "2814447902", "location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1137, "tweet_count": 15631, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "rgarciadeandres", "name": "Rub\u00e9nGarc\u00edadeAndr\u00e9s\ud83c\udf3e\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf08", "id": "257952584", "location": "Torrecaballeros (Segovia)", "public_metrics": {"followers_count": 3916, "following_count": 4995, "tweet_count": 104130, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "ana_schez", "name": "Ana S\u00e1nchez\ud83c\udf3e", "id": "274900368", "location": "Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 7155, "following_count": 1441, "tweet_count": 34008, "listed_count": 69}, "verified": false}, {"username": "Brian8013", "name": "Brian-80", "id": "1030869792205561859", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 440, "tweet_count": 20405, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jumasa85", "name": "Juan Manuel /\u2665\ufe0f\ud83c\udf0d", "id": "477172728", "public_metrics": {"followers_count": 6122, "following_count": 5377, "tweet_count": 204314, "listed_count": 142}, "verified": false}, {"username": "Lulopes36612932", "name": "Lulopes", "id": "1186100497146667010", "location": "Pindamonhangaba/SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 101, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GTMacalossi", "name": "Guilherme Macalossi", "id": "49435578", "public_metrics": {"followers_count": 30294, "following_count": 1426, "tweet_count": 45943, "listed_count": 184}, "verified": false}, {"username": "m_apezteguia", "name": "Mirentxu L.A \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "id": "1082001254782550016", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1169, "tweet_count": 78499, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pdiaz222f", "name": "Pilar Diaz Rodriguez", "id": "4829313214", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 2347, "tweet_count": 10499, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "colilina", "name": "carolina caro vega", "id": "155327115", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 2141, "tweet_count": 43755, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cultrun", "name": "John M\u00fcller", "id": "21121637", "location": "MAD/SCL/ZOS", "public_metrics": {"followers_count": 81395, "following_count": 3969, "tweet_count": 230021, "listed_count": 1391}, "verified": false}, {"username": "claire98s", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99 \u26a1\ufe0e", "id": "4886413775", "location": "intj-t  \u2022  \u264b", "public_metrics": {"followers_count": 6010, "following_count": 806, "tweet_count": 146920, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "gamefixbom", "name": "X-BOM", "id": "798321033103212544", "public_metrics": {"followers_count": 11880, "following_count": 122, "tweet_count": 46, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "CAmadoro", "name": "Clarins", "id": "344708683", "location": "italia", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 432, "tweet_count": 4714, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isentinelli", "name": "@isentinellidimilano", "id": "2827548365", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 30004, "following_count": 771, "tweet_count": 10139, "listed_count": 88}, "verified": false}, {"username": "loyocm", "name": "Carmen loyo", "id": "269019611", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4179, "following_count": 622, "tweet_count": 100794, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "whinsgtonsuriel", "name": "Whinsgton Suriel", "id": "1643319859", "location": "19\u00b024'43.1\"N 70\u00b043'28.4\"W", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 457, "tweet_count": 36059, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "bailalino", "name": "ray\u292e", "id": "1507918716", "location": "22y/ S!her", "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 3143, "tweet_count": 23661, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "annemattner", "name": "Annezinha", "id": "777100766213443584", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 367, "tweet_count": 19021, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antonellaccioly", "name": "antonella", "id": "565811266", "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 373, "tweet_count": 16086, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ridermarina", "name": "Marina", "id": "233928703", "location": "Espa\u00f1a. Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 10013, "following_count": 11013, "tweet_count": 628995, "listed_count": 179}, "verified": false}, {"username": "eoqlaryssa", "name": "LULA NA CABE\u00c7A", "id": "3048413732", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 931, "tweet_count": 40846, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "camilo_0603", "name": "Arturo Bendez\u00fa", "id": "460630161", "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 954, "tweet_count": 10304, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cardinali", "name": "\ud83d\udc9aCardinali\ud83d\udc9b - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "28537186", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1443, "tweet_count": 10944, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ManuelaDavila", "name": "Manuela", "id": "25858078", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1481502, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2929}, "verified": true}, {"username": "melifluo____", "name": "spooky marina \ud83c\udf83", "id": "967420084527476743", "location": "m\u00e1gala", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 457, "tweet_count": 40631, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "claudineiaagui2", "name": "claudineia aguiar al", "id": "2425727490", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 7, "tweet_count": 26312, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SubteUrbano", "name": "Subte Urbano", "id": "1730229084", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 18, "tweet_count": 121204, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "lucholpiano", "name": "Lucho", "id": "363492986", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1750, "tweet_count": 16857, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ManuelS74144127", "name": "ManuelS", "id": "904532688576622592", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 686, "tweet_count": 38747, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "moreldonski", "name": "Morayma.", "id": "1470839214", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 137, "tweet_count": 59488, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "evelitalee", "name": "evelin vanesa", "id": "1869657462", "location": "Uruguay- Trinidad Flores", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 843, "tweet_count": 32226, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "gonchi_p", "name": "GP\ud83e\udd82", "id": "3388258601", "location": "mvd", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 639, "tweet_count": 28958, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PatriciaSosaT", "name": "Patricia Sosa", "id": "866667980", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 81, "tweet_count": 2720, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maseraher", "name": "S. Martin", "id": "222810236", "location": "Valencia/ Espa\u00f1a, Hannover/Ale", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1495, "tweet_count": 38003, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "milkycigarrets", "name": "Maddie max \ud83c\udf3b", "id": "970273252961603584", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 284, "tweet_count": 30671, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "xxxliimaaa_", "name": "\ud835\udc46\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc66\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud80c\udc80", "id": "4765485127", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 2094, "tweet_count": 48754, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AdrianoLessa", "name": "Adriano Lessa \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "133043585", "location": "BH/MG", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 613, "tweet_count": 37255, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "laurojardim", "name": "Lauro Jardim", "id": "204368952", "public_metrics": {"followers_count": 237479, "following_count": 964, "tweet_count": 40183, "listed_count": 1351}, "verified": true}, {"username": "pitta_jorge", "name": "Enrique Pittcas", "id": "1174093957627830273", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 165, "tweet_count": 411, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ailtonciceroda1", "name": "Ailton cicero da Silva", "id": "1129076278823444481", "location": "Len\u00e7\u00f3is Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 678, "tweet_count": 16779, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juliansmanzano", "name": "Juli\u00e1n San Andr\u00e9s", "id": "842010330964344832", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 4350, "tweet_count": 387559, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "turdefaroth", "name": "El liche \ud83d\udd79\ufe0f \ud83c\udf08\ud83d\udc7e\ud83c\udf08\ud83e\udd9e", "id": "2607307268", "location": "https://estudiosnoticiasotros.", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 2414, "tweet_count": 78672, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "JosLuisCantos", "name": "Jos\u00e9 Luis Cantos", "id": "1462952281", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 650, "tweet_count": 13241, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "tiogarcez_", "name": "Rafanael", "id": "162446862", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 859, "tweet_count": 48492, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Gabriielmds4", "name": "G. Mathias", "id": "791387754097696768", "location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 169, "tweet_count": 8, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rudyantonic", "name": "SOCIATA S\u00cd...Y QUE?? Y SANCHISTA TAMBI\u00c9N \u2665\ufe0f", "id": "2560748830", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 6099, "tweet_count": 222334, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "nouveIIegodard", "name": "\u064b", "id": "1187908147480006659", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 28, "tweet_count": 1059, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "diario_55", "name": "Diario55", "id": "549294052", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 13, "tweet_count": 28691, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ScanziFederico", "name": "Federico Scanzi \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "123657018", "location": "Brescia", "public_metrics": {"followers_count": 10273, "following_count": 3134, "tweet_count": 4045, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "pemar2", "name": "Massimo", "id": "1664726378", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 60, "tweet_count": 44116, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "rafabosmuller", "name": "rafaa", "id": "902202907445092353", "location": "pr", "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 730, "tweet_count": 16986, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Solengus", "name": "Solee \ud83d\udcab\u2728", "id": "2164613358", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 251, "tweet_count": 5918, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "freusser", "name": "Francisco Reusser F.", "id": "31103454", "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 369, "tweet_count": 2209, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "elboconesveloz", "name": "jesus manuel arriaga", "id": "189396281", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 375, "tweet_count": 11578, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Angel13962246", "name": "Angel", "id": "1190878603476701184", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 308, "tweet_count": 7454, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "susycabeza", "name": "susy cabeza", "id": "455978391", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1268, "tweet_count": 41147, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BOBVEN", "name": "ROBERTO", "id": "48134767", "location": "\u00dcT: 10.065296,-69.290955", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1743, "tweet_count": 69444, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amanecerpatria", "name": "elenatns", "id": "3057493714", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 4339, "tweet_count": 62528, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlexMer66269156", "name": "Alex Mercer", "id": "1191607031947390978", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 14, "tweet_count": 2267, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CATALIN39137936", "name": "CATERINA FRANCESCA  (CATE)", "id": "913168183326072833", "location": "Buenos Aires. Miramar", "public_metrics": {"followers_count": 10825, "following_count": 10937, "tweet_count": 39475, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Telenoticiasrd", "name": "TelenoticiasRD", "id": "54045693", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 834208, "following_count": 44817, "tweet_count": 260446, "listed_count": 3709}, "verified": true}, {"username": "Terriman789", "name": "Terriman", "id": "238322675", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 769, "tweet_count": 27096, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "kebrantaguesos", "name": "Miguel \u00c1ngel", "id": "289488242", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 0, "tweet_count": 38352, "listed_count": 136}, "verified": false}, {"username": "FAM63", "name": "Francisco Almeda", "id": "130169225", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8693, "following_count": 3967, "tweet_count": 292493, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "searanews", "name": "SEARANEWS", "id": "137718536", "location": "Vila Velha, Esp\u00edrito Santo, BR", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 1769, "tweet_count": 15098, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Hernand91859295", "name": "Hernando Martinez", "id": "4926201719", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 59, "tweet_count": 2192, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "palette2seok", "name": "f a n i", "id": "1019887589745192960", "location": "\ud83d\udc30 + \ud83d\udc23", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 725, "tweet_count": 7294, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sr_Elindio", "name": "El indio \ud83c\udfb9", "id": "4624409549", "location": "en La Mancha", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 86, "tweet_count": 13500, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elpequenvts", "name": "David Moreno", "id": "485040336", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3886, "following_count": 2720, "tweet_count": 41646, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "soniaeives", "name": "Sonia Ives", "id": "37844733", "location": "-34.583864,-58.490695", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 3038, "tweet_count": 32746, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "nilomoura2695", "name": "Nilo Moura", "id": "430011847", "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 1767, "tweet_count": 73736, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "serxorl13", "name": "Sergio Rodr\u00edguez L\u00f3pez", "id": "1001853270665687041", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 208, "tweet_count": 1344, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JosePepehz", "name": "Firthu/\u2764\ud83c\udd7f\ud83c\udd82\ud83c\udd7e\ud83c\udd74\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2497355925", "location": "Corduba --\u300bGran\u00e1 / Sexi", "public_metrics": {"followers_count": 3979, "following_count": 2923, "tweet_count": 290675, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "lauritaafa", "name": "\u2744", "id": "1611267985", "location": "Santo Tom\u00e9, Corrientes.", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 243, "tweet_count": 67210, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TomassCaceres", "name": "~Tom\u00e1s~", "id": "2176967660", "location": "Chaco - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 548, "tweet_count": 9124, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Poxachavess", "name": "Cadelinha renascida da Beyonc\u00e9.", "id": "1034884618099589125", "location": "Vale dos Homosexuais", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 798, "tweet_count": 5542, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AloyPaco", "name": "paco aloy", "id": "1192483781304881159", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 4808, "tweet_count": 49536, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Navarys2", "name": "YNavary Sierra (MMxM)", "id": "2829896199", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7752, "following_count": 6541, "tweet_count": 219739, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "hdemauleon", "name": "H\u00e9ctor de Maule\u00f3n", "id": "390356716", "public_metrics": {"followers_count": 551588, "following_count": 1960, "tweet_count": 76026, "listed_count": 1997}, "verified": false}, {"username": "BarbasDeLaBici", "name": "illo no raye", "id": "4768759462", "location": "M\u00e1laga illo \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 148, "tweet_count": 25516, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "terkar_", "name": "\ud835\udc13\u2727", "id": "856303135425531904", "location": "Baixada Santista / 013 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 412, "tweet_count": 19718, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MIGUELREGALADO4", "name": "MIGUEL E. REGALADO", "id": "420573489", "location": "SAN ANTONIO DE LOS ALTOS", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 33, "tweet_count": 12200, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iwilliamgomes", "name": "tijolo agiota", "id": "2529742810", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 342, "tweet_count": 18668, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maarjorysoares", "name": "Drew Barrymore de PE", "id": "955812334181715968", "location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 935, "tweet_count": 7113, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RubnCanales", "name": "Rub\u00e9n Canales", "id": "346207546", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 123, "tweet_count": 24256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gvillasis", "name": "Graciela Villas\u00eds", "id": "362120863", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 60618, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 183}, "verified": false}, {"username": "jmoyaos", "name": "Jose Moya", "id": "1529225478", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3560, "tweet_count": 8817, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jpvalenzuela_ca", "name": "Juan Pablo", "id": "3680403856", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1170, "tweet_count": 34856, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Princesa_Hao", "name": "Princesa Hao \ud83d\udd1e", "id": "213562320", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 938, "tweet_count": 3872, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mujer9Maravilla", "name": "Mujer Maravilla", "id": "109342569", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1059, "tweet_count": 110045, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "kook_ipurple", "name": "\u24d9\u2022\u24da\u24de\u24de\u24da\u2077 \u27ed\u27ec \ud835\udd41\ud835\udd42\ud835\udd56\ud835\udd5d \u27ec \u27ed\uaddc\ud604 Gyu-hyun \ud83c\udf3b", "id": "108622243", "location": "Bras\u00edlia 061 - BRAZIL HOPE ", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 671, "tweet_count": 2683, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OlafsElsa", "name": "St\u00e9", "id": "733143648511111168", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17916, "following_count": 73, "tweet_count": 24239, "listed_count": 98}, "verified": false}, {"username": "lalanalua", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude70\ud835\ude7b\ud835\ude70", "id": "2677607794", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 235, "tweet_count": 13413, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "anap1958", "name": "Ana Garrido del Moli/\u2764\ufe0f", "id": "825432095577296896", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1076, "tweet_count": 390405, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "StaBeluchi", "name": "Beluuuu \u2728", "id": "1855896446", "location": "Buenos Aires, Argentina \u2654", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 569, "tweet_count": 28118, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FlooorMontes", "name": "floor\u2650", "id": "1237917548", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 108, "tweet_count": 50294, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "nerem19", "name": "Nereida Martinez", "id": "4846411329", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 0, "tweet_count": 2540, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElviceSsmissmar", "name": "Elvice \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "294873552", "location": "Desubicado", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1596, "tweet_count": 76454, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SabatoFan", "name": "SabatoFan\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00a1La ultraderecha no existe, idiota!", "id": "944773130", "public_metrics": {"followers_count": 13966, "following_count": 13459, "tweet_count": 179943, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "LuchoV33", "name": "Lucho Vargas", "id": "846253635134738432", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 417, "tweet_count": 1950, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Inoji_Aznable", "name": "L. Bueno", "id": "859810198147518465", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1494, "tweet_count": 53369, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Antoliniki", "name": "Beowulf77", "id": "4655307375", "location": "Tierra de conquistadores", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 722, "tweet_count": 13338, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "tinocabo58", "name": "faustino fernandez", "id": "1207249322", "location": "la corre(oviedo)", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 2873, "tweet_count": 120200, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "VPi3perez", "name": "Vicente Pi3perez no comulgo con Comunistas y amo a", "id": "1176038384575438848", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1493, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "StonRol", "name": "Benjam\u00ednTin", "id": "288772358", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 351, "tweet_count": 10843, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juliob14", "name": "juliob", "id": "402461328", "location": "cuba", "public_metrics": {"followers_count": 10147, "following_count": 10190, "tweet_count": 53335, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pricess2310", "name": "um nen\u00ea mas nao nasci ontem", "id": "910257119764545536", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 575, "tweet_count": 17932, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yolapons", "name": "YOLANDA/\u2764", "id": "1077472262", "public_metrics": {"followers_count": 4596, "following_count": 4983, "tweet_count": 159033, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "jonathanprez20", "name": "JonyBenzzema! (VALDEHORNILLOS) (\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d)", "id": "1648096393", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 639, "tweet_count": 9287, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jazzminers__", "name": "cronicamente online", "id": "50766416", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2723, "tweet_count": 53110, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Guizad0", "name": "Gui \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "717109317598593024", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 730, "tweet_count": 25067, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vladrosan", "name": "Vladimir Rodriguez", "id": "877312944652136449", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1205, "tweet_count": 31587, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sheldonbernabe", "name": "J", "id": "495062477", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 321, "tweet_count": 32971, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ElElectoral", "name": "El Electoral", "id": "2956514847", "public_metrics": {"followers_count": 49428, "following_count": 866, "tweet_count": 13137, "listed_count": 533}, "verified": true}, {"username": "GaboxGG", "name": "Gabriel", "id": "119511364", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 445, "tweet_count": 2293, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "StellaKarameloh", "name": "\u2661\u30ad\u30db\u30a2\u2661", "id": "36378653", "location": "Crystal Tokio", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 720, "tweet_count": 206308, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "SharonSexQueen", "name": "\u0f3a (S H) A R O N \u0f3b \u00abAU!Male\u00bb", "id": "835076822614360064", "location": "\u3014 \u0493\u0280\u1d07\u1d07\u0280\u1d0f\u029f\u250a\u0274s\u0493\u1d21\u250a\u1d0f\u0274\u029f\u028f \ua731\u1d18\u1d00 \u3015", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 21, "tweet_count": 5223, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Zadmecu", "name": "\u02ea\u02e3 \u2500 E\u029fu\u1d00\u0280\u1d05 \ud835\udc68\ud835\udc96 - Slow replies", "id": "549884112", "location": "\u300e \u2661\u300f", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 133, "tweet_count": 7873, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "mareablanca13", "name": "MareaBlanca", "id": "1115185730136039425", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 336, "tweet_count": 23738, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gaycansadaa", "name": "dreamgirl", "id": "2285904865", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 951, "tweet_count": 29404, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Amaranta_2012", "name": "Xana", "id": "333094121", "public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 4982, "tweet_count": 395480, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "anarkolandia", "name": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 3359, "tweet_count": 40057, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "BincazJoaquin", "name": "Joaquin Santillan Bincaz", "id": "1153253754751393793", "location": "Estepona, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 284, "tweet_count": 10507, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LetraRoja2", "name": "@LetraRoja", "id": "1106590544489267202", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 7787, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "naiedja", "name": "\u2022nie\u2022", "id": "104486929", "location": "81", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 530, "tweet_count": 34375, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ManuelBaca11", "name": "Manu", "id": "864969098299625474", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 638, "tweet_count": 10588, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aamaritaaa", "name": "Mariana", "id": "873614087707648001", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 4989, "tweet_count": 27522, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Serres_p", "name": "Pilar Serres / \u2764", "id": "856989403", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1155, "tweet_count": 102834, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_Mauricio_13", "name": "Mauricio R. Delgado", "id": "1051278139689771008", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 964, "tweet_count": 3179, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marinhovitu", "name": "vitor 13 desde novinho", "id": "34594952", "location": "Caruaru - PE - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 768, "tweet_count": 16346, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ThiegoVinicius", "name": "O PAI DE DIANA \u00c9 13 TREZE", "id": "71633848", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 728, "tweet_count": 3470, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_xCavalcante", "name": "Isadorinha \ud83e\udd21", "id": "1008447184134656002", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 253, "tweet_count": 6711, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "1Anjo_suicida", "name": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 90, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RoaMarta2", "name": "Marta \u00a1Twitts sin explicaci\u00f3n!", "id": "4809859910", "location": "En Un Pa\u00eds Sin Memoria.", "public_metrics": {"followers_count": 31188, "following_count": 16846, "tweet_count": 344676, "listed_count": 112}, "verified": false}, {"username": "salvadorpastorb", "name": "sapabla", "id": "513736915", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 4996, "tweet_count": 233547, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "Sonzohh", "name": "Afonso", "id": "1001182907669647360", "location": "A casa do Croka", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 887, "tweet_count": 14656, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "barbarassilvas", "name": "Barb", "id": "4218901372", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 215, "tweet_count": 24052, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SleendiiPriide", "name": "Una Desgracia Mas", "id": "2452357304", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 50, "tweet_count": 2533, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diamondheartINF", "name": "\ud83d\ude1d", "id": "986608247951056897", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 3957, "tweet_count": 9760, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "queenxblack", "name": "Famika |\u2022midnights\u2022|", "id": "2513394336", "location": "Themyscira", "public_metrics": {"followers_count": 8386, "following_count": 8219, "tweet_count": 393976, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "saxfelip16", "name": "andres felipe", "id": "250788855", "location": "colombia huila", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 5038, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DrHistrionico", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "id": "240306295", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 1477, "tweet_count": 57176, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "ViickyBarrios", "name": "Vicky Barrios", "id": "69805787", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 381, "tweet_count": 12215, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "piramideperdid4", "name": "diabinha\ud83d\ude35", "id": "879092888189247489", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 182, "tweet_count": 17483, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LucasSantosNez", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd66\ud835\udd66\u211a\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd4b\ud835\udd52\ud835\udd52\ud835\udd64", "id": "2493393954", "location": "Parque del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 1993, "tweet_count": 14696, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "BlaancaNiieves", "name": "Mar\u00eda Garcia", "id": "391264779", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 12560, "following_count": 6516, "tweet_count": 895736, "listed_count": 150}, "verified": false}, {"username": "willyvmr", "name": "Willy Morales", "id": "191157729", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 225, "tweet_count": 71909, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "matheusfd_", "name": "\u2022propriedade de bibia", "id": "932513839475843072", "location": "xiv", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 230, "tweet_count": 21104, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Flamengo", "name": "Flamengo", "id": "59591856", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9720411, "following_count": 162, "tweet_count": 268001, "listed_count": 7333}, "verified": true}, {"username": "ea1wg", "name": "\ud83d\udde3\u00a1TONI AL ECONOMATO!", "id": "1112283337928966144", "location": "\ud83d\ude49\ud83d\ude48\ud83d\ude4a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8/ El Mo\u00f1o de Paca ", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1364, "tweet_count": 109052, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RogerDavalilloT", "name": "roger j. davalillo t", "id": "297169657", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 276, "tweet_count": 36, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "i_RSC", "name": "Rafael S\u00e1nchez", "id": "212550880", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 1896, "tweet_count": 108728, "listed_count": 181}, "verified": false}, {"username": "Mr_Kairuh", "name": "Javi Guti\u00e9rrez", "id": "41670644", "location": "Malague\u00f1o en Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 659, "tweet_count": 40822, "listed_count": 75}, "verified": false}, {"username": "universopsiii", "name": "Universo da Psicologia", "id": "1144289014805123073", "public_metrics": {"followers_count": 17042, "following_count": 20, "tweet_count": 1182, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "psiquiatraca", "name": "Psiquiatraca", "id": "4885318043", "location": "V\u00eda Lactea", "public_metrics": {"followers_count": 13247, "following_count": 426, "tweet_count": 28748, "listed_count": 89}, "verified": false}, {"username": "LucasGiner", "name": "Lucas Giner", "id": "383147133", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1678, "tweet_count": 21672, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "peitud4metid4", "name": "Ceci sacanagem\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1016360994770182147", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 1885, "tweet_count": 16516, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pauvescovo", "name": "Pau", "id": "167578984", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 2530, "tweet_count": 53410, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "andytweety", "name": "AndyG #MMXXIII\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "253603505", "location": "Belgrano. Cap. Fed. Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 5920, "following_count": 5890, "tweet_count": 124187, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FelipeYosselin", "name": "Liconayosselin_park\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf3a", "id": "1169657709827907584", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 671, "tweet_count": 13049, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UnivMx", "name": "Universal M\u00e9xico", "id": "2535406268", "location": "Av. Revoluci\u00f3n # 253 Tacubaya", "public_metrics": {"followers_count": 6771, "following_count": 23, "tweet_count": 29127, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "paolaerra", "name": "paola erra", "id": "299535779", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1006, "tweet_count": 15030, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Narc0ticmonkeys", "name": "K'Sante de Abreu e Lima", "id": "227393613", "location": "Hellcife", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1204, "tweet_count": 115309, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LidiaPrevost", "name": "Lidia P. T. /\u2764", "id": "890497090626998273", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 1745, "tweet_count": 88324, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "NoEsRacista", "name": "Mr. Mayhem", "id": "877977791270195200", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 298, "tweet_count": 10269, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carlitos_Lune", "name": "El joven llamado Cuervo", "id": "399435093", "location": "1Q84", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 806, "tweet_count": 9400, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kalolofozter", "name": "Carlos O\u00f1a", "id": "200673506", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 218, "tweet_count": 8283, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alddaiza", "name": "Avaldez", "id": "56207599", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 2267, "tweet_count": 6349, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NatuzaNery", "name": "Natuza Nery", "id": "61198788", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 470132, "following_count": 3422, "tweet_count": 22748, "listed_count": 1490}, "verified": true}, {"username": "MayuCuesta", "name": "Maria Luisa Cuesta P", "id": "490380000", "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 5281, "following_count": 1854, "tweet_count": 92041, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "CDYNX9A", "name": "Jean-Baptiste", "id": "1196811290091675648", "location": "\u200eP\u00e9cs Jakabhegyi \u00dat 27. 7635\u200e", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 878, "tweet_count": 16136, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LaBoTqD", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u270c\ufe0fLa Bot q Dibuja y Vota\u270c\ufe0f\ud83d\ude0e \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "802152040310960128", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4694, "following_count": 3550, "tweet_count": 34858, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "biaomuro", "name": "Ana Beatriz Omuro \u2022 \u5927\u5ba4 \u30d3\u30a2 \ud83d\udcd6", "id": "3373013344", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 429, "tweet_count": 19941, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "zodsnyder", "name": "Zod Snyder \u2692\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #restorethesnyderverse", "id": "1117097137035255808", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 413, "tweet_count": 7105, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "changemdm", "name": "Change MdM", "id": "11140932", "location": "QG MdM", "public_metrics": {"followers_count": 13775, "following_count": 5720, "tweet_count": 647, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "SusanaPSandoval", "name": "Susana delP Sandoval", "id": "3073535134", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1584, "tweet_count": 67059, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Paterpau", "name": "Disfuncionario", "id": "244592074", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 65244, "following_count": 413, "tweet_count": 27901, "listed_count": 121}, "verified": false}, {"username": "arvitchi", "name": "vitor arruda", "id": "3387364011", "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 423, "tweet_count": 38542, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Koala57", "name": "Esperanza Pascual/\u2764\ufe0f", "id": "93400762", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1036, "tweet_count": 92074, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "maki_on_fire", "name": "\ud83c\udd99\ufe0f\u04bd\u0273\u0199\u03c3\u20141\u00aa Dama do Lacradores Desintoxicados8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3", "id": "749277574921064448", "location": "Reino dos Gatos", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1267, "tweet_count": 53334, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Bruno__Nakahara", "name": "Bruno Nakahara", "id": "771754509534134272", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 794, "tweet_count": 27044, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jose_delgado39", "name": "NOSTRADAMUS DICE...", "id": "165522105", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 2379, "tweet_count": 37865, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "cuevas_cr", "name": "maricarmen \u263b\ufe0e", "id": "413408133", "location": "Nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 336, "tweet_count": 9506, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Yoliz28846762", "name": "Yoliz", "id": "1188523392980475905", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 315, "tweet_count": 766, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alerta_Ecatepec", "name": "Denuncia Ecatepec", "id": "1445148350", "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 56051, "following_count": 971, "tweet_count": 146246, "listed_count": 191}, "verified": false}, {"username": "patiti201", "name": "Pati", "id": "374727998", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 965, "tweet_count": 101769, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "manguebob", "name": "chato e bonito", "id": "281601887", "location": "Hellcife City ", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 450, "tweet_count": 25624, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "efrenvalerio1", "name": "Efren G. Valerio", "id": "788828739497066497", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 2180, "tweet_count": 51412, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "llarissa25", "name": "bw \ud83d\udc0d", "id": "762731470863622144", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 594, "tweet_count": 122372, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_louissun", "name": "nizy VAI VER O HARRY \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "id": "3044603748", "location": "Army \ud83d\udc9c Stay", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1046, "tweet_count": 21697, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "id": "204962679", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 109183, "following_count": 967, "tweet_count": 317255, "listed_count": 378}, "verified": false}, {"username": "KaorKato", "name": "Nipo-Cearense do Norte \ud83c\udf99", "id": "46578363", "location": "Brazil, Porto Velho - RO", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 477, "tweet_count": 22999, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ZoeDancho_", "name": "\ud835\udc07\u035f\ud835\udc00\u035f\ud835\udc0d\u035f\ud835\udc06\u035f\ud835\udc04\u035f \ud835\udc19\u035f\ud835\udc0e\u035f\ud835\udc04\u035f", "id": "990500165843898368", "location": "\ud835\udc43\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc60 \ud835\udc3c\ud835\udc60\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51 ", "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 920, "tweet_count": 17667, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MikasaAkxrmxn", "name": "\u2133\u03b9k\u1972s\u1972 A\u1974k\u1971rm\u1972\u1952", "id": "997041708809510912", "location": "\u1d34\u1da4\u1d56\u1d52\u1d57\u1d49\u1d9c\u1d43\u1db0\u1d48\u1d52 \u1d43 \u1d58\u1db0 \u1d49\u1db0\u1d43\u1db0\u1d52 ", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 92, "tweet_count": 3749, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "YobaniQuintero", "name": "Yobani Quintero M.V. \ud83d\udc31\ud83d\udc36", "id": "137936101", "location": "\u2600\ufe0fMaracaibo, Venezuela\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11209, "following_count": 5967, "tweet_count": 34831, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "MMM_Laguna", "name": "Mercedes", "id": "2213049355", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1514, "tweet_count": 259503, "listed_count": 67}, "verified": false}, {"username": "daliasceu", "name": "d\u00e1lia", "id": "1004231146652295168", "location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 881, "tweet_count": 15062, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AlbaConsuevg", "name": "Alba Vivas", "id": "1180870069", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 451, "tweet_count": 20332, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "soniapillado70", "name": "Sonia /\ud83d\udd3b\u2764\ufe0f", "id": "786916202794844160", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4937, "following_count": 2472, "tweet_count": 97654, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Luxor66470553", "name": "Luxor", "id": "1168232314222125057", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 376, "tweet_count": 20599, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "engelscardoza", "name": "Engels Cardoza", "id": "398107917", "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 27, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ezejerez11", "name": "Eze", "id": "276846340", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 572, "tweet_count": 1183, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RandalRisse", "name": "RandalRisse", "id": "1164247338610806784", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 0, "tweet_count": 1732, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iliairma", "name": "Ilia Martinez", "id": "737781786", "location": "Vega Baja", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 423, "tweet_count": 2610, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "radiolacalle", "name": "Radio La Calle", "id": "130872790", "location": "Quito-Ecuador-Sudam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 67948, "following_count": 823, "tweet_count": 32466, "listed_count": 190}, "verified": false}, {"username": "soyunbot7373737", "name": "Lady Trabanqueta", "id": "3869856255", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 503, "tweet_count": 20726, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "zzzz46324949", "name": "HLH \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83c\udf40", "id": "498961993", "public_metrics": {"followers_count": 3530, "following_count": 3759, "tweet_count": 115950, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "FrandgcGuerrero", "name": "Francisco Guerrero", "id": "2428781069", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 244, "tweet_count": 65499, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "GuelayaMelilla", "name": "Ecologistas Melilla", "id": "2723174627", "location": "Melilla, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 410, "tweet_count": 9733, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "AuroraElche", "name": "AURORA", "id": "760000861", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 2606, "tweet_count": 261535, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "atilationcp", "name": "Carlos \u00c1tila", "id": "2814947946", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 598, "tweet_count": 1684, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "uma_poc", "name": "PUTA N\u00c3O PRATICANTE", "id": "2273968153", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 351, "tweet_count": 11519, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Maspoxajoao_", "name": "Joao", "id": "3765849916", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 164, "tweet_count": 16631, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DRZRZ", "name": "DIEGO \u2764\ufe0f", "id": "124180350", "location": "Pol\u00e1n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 33750, "following_count": 33990, "tweet_count": 702841, "listed_count": 150}, "verified": false}, {"username": "Marisabelponce4", "name": "MarisabelponceL", "id": "949829654340358144", "location": "Naguanagua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 303, "tweet_count": 41353, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luzslayer75", "name": "Luz Estela Perez Avila", "id": "1733323010", "location": "BOGOTANA", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 112, "tweet_count": 1302, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElCentinelaBCS", "name": "\uea00 El Centinela BCS", "id": "258695544", "location": "Baja California Sur, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 2489, "tweet_count": 106779, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "EeALeganes", "name": "Ecologistas En Acci\u00f3n Legan\u00e9s", "id": "1146520652893085696", "location": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 182, "tweet_count": 5120, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Intrepido221BX", "name": "Tenny Pedron P", "id": "464209491", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 4977, "tweet_count": 434689, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "q0010101", "name": "Q00", "id": "299065570", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 399, "tweet_count": 2538, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "estgacast", "name": "viernes", "id": "325227241", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1058, "tweet_count": 103162, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "magaly3112", "name": "solo yo", "id": "1218984062", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 187, "tweet_count": 4496, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juliocesarpaes8", "name": "julio cesar paes", "id": "1181536069583622145", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 48, "tweet_count": 361, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ronaldocaiado", "name": "Ronaldo Caiado", "id": "32101740", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 532059, "following_count": 5412, "tweet_count": 43869, "listed_count": 1397}, "verified": true}, {"username": "KinoVanZaui", "name": "#SutilCuliao", "id": "49187956", "location": "Bingolandia", "public_metrics": {"followers_count": 6594, "following_count": 3645, "tweet_count": 80849, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "DiloConTodo", "name": "Dilo Con Todo", "id": "1325659261", "location": "Planeta Marte", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 827, "tweet_count": 3588, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lumiephoenix", "name": "Sem Tempo Irm\u00e3o \ud83e\udd87", "id": "70510009", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 4510, "tweet_count": 84795, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "AntParra", "name": "Antonio Parra /\u2764\ufe0f", "id": "404057673", "location": "Figueres", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 4657, "tweet_count": 47191, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "WalterAbril1", "name": "Walter Abril", "id": "1162540778419314693", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 356, "tweet_count": 9054, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dayumaEc", "name": "karla kalapaqui", "id": "279164028", "location": "mitad del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 10011, "following_count": 900, "tweet_count": 59262, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "FlorimVania", "name": "V\u00e2nia Florim", "id": "1165455423564144650", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 178, "tweet_count": 13498, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "marilomallo", "name": "Marilomallo", "id": "955561146869866496", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 81, "tweet_count": 227685, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dyegors", "name": "Diego", "id": "195025264", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1275, "tweet_count": 53742, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "chaclu1", "name": "Chacluc", "id": "146050015", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 296, "tweet_count": 30509, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aarvoredelouros", "name": "laurimpiadas", "id": "798103825366323200", "location": "hellcif", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 487, "tweet_count": 84970, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lourdesmalves", "name": "Lourdes Maciel Alves", "id": "1893284119", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4614, "following_count": 4846, "tweet_count": 223157, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "gizabuso", "name": "Giza Buso", "id": "66897911", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7008, "following_count": 6911, "tweet_count": 102055, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "purpletize", "name": "tize", "id": "2203998888", "location": "Hoseok's second home", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 988, "tweet_count": 474704, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "BayterBooe14", "name": "DOBLE O", "id": "705377511", "public_metrics": {"followers_count": 10310, "following_count": 10592, "tweet_count": 84028, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "msalvadorcas", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 MJSC \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2770905987", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1096, "tweet_count": 44301, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Carmen31TQV", "name": "Carmen Tereza Quintero Valera", "id": "1095176184730664960", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 615, "tweet_count": 25814, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Marsais_", "name": "Merc\u00e8 Serrano", "id": "956244054", "public_metrics": {"followers_count": 9957, "following_count": 4465, "tweet_count": 370845, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "itsredforfilth", "name": "sarah", "id": "731528237331972096", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 310, "tweet_count": 43267, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JusPartidaria", "name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11", "id": "2458064395", "location": "tucanistao,brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6286, "tweet_count": 263155, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "spinosa1632", "name": "Aristarco de Samos", "id": "1105925122874060800", "public_metrics": {"followers_count": 8368, "following_count": 8975, "tweet_count": 14396, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "cthamys", "name": "problem\u00e1tica", "id": "794206868398866432", "location": "Marburg, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 217, "tweet_count": 18165, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diariocachafu", "name": "Cachaf\u00fa", "id": "2513609713", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1106, "tweet_count": 72358, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "manecarpediem", "name": "\u264f\u0105n\u0119 \ud83e\udd8b\ud83e\udd70 \u262a\ufe0farpeDiem\u2728", "id": "1717871719", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7876, "following_count": 5877, "tweet_count": 14294, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Katona_Rojas", "name": "Ilegalmente Rubia", "id": "92958812", "location": "Agn\u00f3stica ", "public_metrics": {"followers_count": 25117, "following_count": 9181, "tweet_count": 101862, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "tomiykatrina900", "name": "carita de angel \ud83d\ude0d", "id": "719943446300110849", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 5006, "tweet_count": 61982, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_Incongruente", "name": ".Ere-De.", "id": "142347877", "location": "Somewhere in the Multiverse.", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 557, "tweet_count": 60795, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "msroselynchacin", "name": "Bab\u00fa", "id": "378136861", "location": "Justo al lado del sol", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 177, "tweet_count": 24224, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JonathandeAraj5", "name": "Jhon", "id": "768256900068732929", "location": "Cosmorama, Mesquita", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 319, "tweet_count": 29370, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camisa_23", "name": "Camisa 23 | NBA", "id": "3127142765", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221625, "following_count": 667, "tweet_count": 99762, "listed_count": 485}, "verified": false}, {"username": "elenayarim", "name": "elenayarim", "id": "157856275", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 666, "tweet_count": 12433, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "nsilvavilalobos", "name": "Gato Jazz \ud83e\udde0\ud83d\udc9c\ud83e\udd81\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "840714439057899522", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 3822, "tweet_count": 20712, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "neurochecklists", "name": "Neurochecklists", "id": "4407839421", "location": "Worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 6783, "following_count": 1161, "tweet_count": 14500, "listed_count": 108}, "verified": false}, {"username": "CVDdelaHermosa", "name": "C V/\u2764\ufe0f#Me voy a airear un rato\ud83c\udf39\ud83c\udf53\ud83c\udf39\ud83c\udf53\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "4749233733", "public_metrics": {"followers_count": 2767, "following_count": 1882, "tweet_count": 138942, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "ParquesPunto", "name": "Punto Parques", "id": "1137965667368521728", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 77, "tweet_count": 7960, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ylcasanova", "name": "y casanova", "id": "114895284", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 2205, "tweet_count": 146301, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "izaperdida", "name": "iza\ud83d\udc1d polin era", "id": "436991280", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 638, "tweet_count": 41265, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "naylasaadm", "name": "n.", "id": "1165777549970026496", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 250, "tweet_count": 16089, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CXalabarder", "name": "Conrado Xalabarder", "id": "803111478", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 123, "tweet_count": 10484, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "Kriptoclipse", "name": "abr \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \ud83d\udc2d", "id": "436127772", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 3192, "tweet_count": 88731, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "auxilio021373", "name": "Orlando Mendoza", "id": "629031414", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 116, "tweet_count": 31843, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jaime_Telles_", "name": "Jaime Telles", "id": "1108546166608797697", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 957, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "skywaf1", "name": "sky", "id": "2921130795", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 760, "tweet_count": 64341, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pulvh", "name": "Pulvhyre", "id": "792482942199205888", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 340, "tweet_count": 1526, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lkpgw67", "name": "cvc", "id": "48186253", "location": "El mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 2292, "tweet_count": 285098, "listed_count": 125}, "verified": false}, {"username": "ConstruirComuni", "name": "Construir Comunidad", "id": "2992910422", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5404, "following_count": 2554, "tweet_count": 19474, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "luamoon13", "name": "camponesa suburbana", "id": "2616015800", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 357, "tweet_count": 8532, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hkduAM", "name": "luto eterno \ud83d\udda4\ud83d\udd4a\ud83d\ude2d", "id": "1168355093672017920", "location": "Morro do AM \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 882, "tweet_count": 5020, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WichelloPedro", "name": "Pedrin \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "997673258211307520", "location": "028 ", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 995, "tweet_count": 17424, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DonPaviolo", "name": "Paviolo", "id": "824140931733536768", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 557, "tweet_count": 6736, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "neidhae", "name": "Neidha", "id": "582858029", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 98, "tweet_count": 3859, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlbertoSaiz12", "name": "Alberto Saiz", "id": "1031985351299137537", "location": "Hospitalet de Llobregat, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 27, "tweet_count": 632, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LandorGaming", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd97", "id": "883619600", "location": "Cirodil-Tamriel", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 788, "tweet_count": 21651, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "FazendaChernoby", "name": "Fazenda Chernobyl", "id": "1063236602179268608", "location": "Chernobyl, Inside Xbox", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 128, "tweet_count": 15392, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "yonodejeanadie", "name": "Yo no dej\u00e9 a nadie\u2026", "id": "1176000456", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 2303, "tweet_count": 11519, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "P0c0y0HB", "name": "!-:.P0c0y0.:-!", "id": "982364063211704320", "location": "Habbo Hotel", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 19, "tweet_count": 34265, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "acordero7", "name": "Alexander Cordero", "id": "142000974", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 226, "tweet_count": 3891, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nanicsgo", "name": "B4 nani", "id": "764073588081233920", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 520, "tweet_count": 4012, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "danfps1", "name": "dan-", "id": "73963870", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 788, "tweet_count": 15112, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Annypark17", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Filhota de sat\u00e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1023280829974364160", "location": "casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 164, "tweet_count": 2064, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antigoisamerida", "name": "Isadorando", "id": "65715849", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 464, "tweet_count": 5547, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ferborgesss", "name": "Fer", "id": "1007679956732841984", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 395, "tweet_count": 6359, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Javier_Rol", "name": "Javier Bermejo", "id": "302498358", "public_metrics": {"followers_count": 3875, "following_count": 3883, "tweet_count": 150514, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "sebaptrindade", "name": "Sebasti\u00e3o Trindade", "id": "3438578008", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 230, "tweet_count": 22366, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320056, "following_count": 782, "tweet_count": 35105, "listed_count": 3192}, "verified": true}, {"username": "mariteremoto", "name": "Teresa", "id": "406220103", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 2009, "tweet_count": 376976, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "cmorgadocam", "name": "@cmorgado", "id": "65833489", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 107, "tweet_count": 1002, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "baradit", "name": "Jorge Baradit Morales", "id": "10908822", "location": "Distrito 10", "public_metrics": {"followers_count": 412556, "following_count": 1634, "tweet_count": 126214, "listed_count": 644}, "verified": true}, {"username": "Yroa25", "name": "Yamelis", "id": "130020721", "location": "RDVL", "public_metrics": {"followers_count": 3378, "following_count": 3262, "tweet_count": 143292, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "BaienseR", "name": "rafael", "id": "929851746033205250", "location": "Hungry bug", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 452, "tweet_count": 2964, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "grungroses", "name": "julianna \ud83c\udd99", "id": "1160315355404951552", "location": "mag\u00e9 / niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 636, "tweet_count": 10406, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kkkkkkkkkkklloo", "name": "hm\ud83d\udc4c\ud83c\udffe", "id": "1186681663834787840", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 0, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amem_monstax", "name": "Am\u00e9m MONSTA X", "id": "774321118605893632", "location": "Orando", "public_metrics": {"followers_count": 4841, "following_count": 50, "tweet_count": 3825, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "gapasam", "name": "Gloria Atehortua", "id": "20933699", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 212, "tweet_count": 5394, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bxtrizs", "name": "\u060c\u064fBea \uea00", "id": "219117890", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 82, "tweet_count": 10679, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "xoxanaland", "name": "ALMA QUEBRADA", "id": "245837623", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 428, "tweet_count": 11172, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jgarciauriarte", "name": "jaime garcia uriarte", "id": "836995551803604992", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 4984, "tweet_count": 28019, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xmaroto", "name": "xavi", "id": "491538560", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 497, "tweet_count": 21244, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "angelatoafea", "name": "\u00c1ngela S\u00e1nchez", "id": "712518366", "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 987, "tweet_count": 73986, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "filter16", "name": "FranBan", "id": "400597394", "location": "Palencia", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 323, "tweet_count": 17561, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Aresh_tw", "name": "Aresh", "id": "898861477859401728", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6219, "following_count": 82, "tweet_count": 32229, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "magdalenagemela", "name": "Magda Rivero", "id": "453464901", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 763, "tweet_count": 136673, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "biiagabriela_", "name": "Bia", "id": "759578327782985728", "location": "Campinas,SP", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 394, "tweet_count": 16168, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lucas20rezende", "name": "Lucas", "id": "4049765829", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 4937, "tweet_count": 5221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "veramagalhaes", "name": "Vera Magalh\u00e3es", "id": "19667016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 838880, "following_count": 3297, "tweet_count": 72538, "listed_count": 2521}, "verified": true}, {"username": "douglasfbf3", "name": "doglas", "id": "1468666782", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 375, "tweet_count": 45276, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nandagouveiam", "name": "Mary F\u00ea \ud83c\udf39", "id": "3050720498", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 698, "tweet_count": 16540, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RicardoKails", "name": "Ricardo Kails", "id": "84379966", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 17854, "following_count": 850, "tweet_count": 24950, "listed_count": 103}, "verified": false}, {"username": "raul_pupo_", "name": "raul pupo", "id": "761104022119911424", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 182, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CCC_Arg", "name": "Carmen #LIBERTAD \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "158116807", "location": "Ciudad Opulenta de Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 24872, "following_count": 11555, "tweet_count": 449233, "listed_count": 118}, "verified": false}, {"username": "ale_lujan65", "name": "shisha.. CARPE D\u00cdEM", "id": "1925078790", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7285, "following_count": 4619, "tweet_count": 116433, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "AahLeila", "name": "Leila_aah", "id": "1185734551869558785", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 58, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oboymemo", "name": "Lucas boy\ud83c\udffa\u2b50\ufe0f", "id": "101867276", "location": "rio pardo", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 795, "tweet_count": 58798, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lexalex_10", "name": "Axel Lozano", "id": "784146968264085504", "location": "Los Angeles/CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 737, "tweet_count": 945, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cfmendezz", "name": "Carmen Flores", "id": "131026439", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1167, "tweet_count": 5523, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "YomairaDelRR", "name": "Yomaira del Rosario", "id": "55398997", "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 1176, "tweet_count": 15738, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "VistazoN", "name": "Vistazo Noticioso", "id": "1127271385645166592", "location": "Santiago de los Caballeros, RD", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 151, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ricardotallosto", "name": "Ricardo tallafet", "id": "704777146233987072", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 2571, "tweet_count": 49777, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ramonesmiranda", "name": "Ram\u00f3n Miranda Torres\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "278497351", "location": "Arag\u00f3n-Espa\u00f1a(Huesca-Zaragoza)", "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 3246, "tweet_count": 373690, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "Maymay67600402", "name": "Maymay", "id": "1101122937933967365", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 94, "tweet_count": 40662, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jessicuma", "name": "jessica cuervo", "id": "588394294", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 144, "tweet_count": 1103, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AmedeoCangiano", "name": "Amedeo Cangiano", "id": "1463222876", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 210, "tweet_count": 2437, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sechesi", "name": "Sergio Chesi", "id": "384435565", "location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 9577, "following_count": 1045, "tweet_count": 15247, "listed_count": 96}, "verified": true}, {"username": "VicArtiga", "name": "Victor", "id": "50997359", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 106, "tweet_count": 1086, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FallenMisery00", "name": "Seu pr\u00f3ximo psic\u00f3logo", "id": "53725478", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8515, "following_count": 686, "tweet_count": 324697, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "ManuelConsuPuga", "name": "Manuel Consuegra \ud83c\uddf3\ud83c\uddec \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "351840393", "location": "Jaen, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1622, "tweet_count": 2316, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Luismoralb", "name": "Luis M.", "id": "146645790", "location": "Sebastopoooo", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 0, "tweet_count": 49325, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "alonsolucas98", "name": "Lucas Alonso", "id": "1123748344805953539", "location": "Un campo al costado del mar", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 884, "tweet_count": 19312, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ItsLuWithAT", "name": "Maestra de los cuatro elementos", "id": "452277446", "location": "Tribu agua o Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 6630, "following_count": 1038, "tweet_count": 48057, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "orejadepajaro", "name": "papupapa", "id": "116197564", "location": "tacarigua city", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 339, "tweet_count": 36323, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "metacid", "name": "Metacid", "id": "84449295", "location": "En alg\u00fan lugar del Caribe", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 981, "tweet_count": 126053, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "ragdel21", "name": "Edgar A. Lopez", "id": "2936445464", "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 108, "tweet_count": 3810, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "josemarialbors", "name": "Jose Maria Albors H.", "id": "720880456082698241", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1535, "tweet_count": 17261, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "VictorCanalda", "name": "V\u00edctor Canalda", "id": "321941295", "location": "Rambla Nova 37, Tarragona", "public_metrics": {"followers_count": 4495, "following_count": 898, "tweet_count": 25995, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "LuisJavierSanj2", "name": "Luis Javier Sanjuan", "id": "917463506525573121", "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 4989, "tweet_count": 247897, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "LuisRoca85", "name": "Luisillo \u06de", "id": "635491964", "location": "De donde las aceitunas de mesa", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1493, "tweet_count": 52196, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "min_cero", "name": "Minuto Cero", "id": "727079247496511489", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 67, "tweet_count": 5992, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arlinj", "name": "AJH", "id": "52211337", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 4170, "tweet_count": 86482, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "cIarabrandao", "name": "Clara Brand\u00e3o", "id": "2866707256", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 552, "tweet_count": 67107, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "DianaCandeloMK", "name": "Diana Candelo MK", "id": "289038279", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 208, "tweet_count": 34867, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "PutaBolleraLoca", "name": "TuBolleradeConfianza", "id": "1831248854", "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 2315, "tweet_count": 113430, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "gregoriano69", "name": "Gregorio Rodriguez", "id": "342897366", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 3999, "tweet_count": 88529, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "mehagolasueca", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udcaaMehagolasueca \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "49646101", "location": "Canary Islands, Spain, Europe", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1051, "tweet_count": 22569, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_caty_m", "name": "\u0f3a \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd9e \u0f3b", "id": "1074399330235240450", "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 363, "tweet_count": 1241, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mirrocafort", "name": "Maria Mir-Rocafort. Condesa de Triago.", "id": "124545762", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15957, "following_count": 10746, "tweet_count": 453945, "listed_count": 111}, "verified": false}, {"username": "oscarpolivio18", "name": "Oscar Valdiviezo", "id": "4018183053", "location": "Pichincha, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 392, "tweet_count": 8809, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paramacio", "name": "Param\u00e1cio", "id": "1180578081368629248", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 483, "tweet_count": 13894, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bielOpagodeiro", "name": "\u00c9 NO PAGODE L\u00caL\u00ca / MAIN SUPORTE S\u00d3 DEPRESS\u00c3O NO WR", "id": "2446088208", "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1642, "tweet_count": 71568, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JoaoManguino", "name": "Jo\u00e3o Manguino, PhD", "id": "2322565039", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 719, "tweet_count": 9108, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "DuLacerd", "name": "Eduardo Lacerda", "id": "2235947440", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 2435, "tweet_count": 2223, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CrazyFerchu182", "name": "Carmelo Berbel", "id": "995302770", "location": "Arkham", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 78, "tweet_count": 1242, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TinyRogersYT", "name": "Tiny \ud83e\uddc0", "id": "4878561641", "location": "Mewni", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 668, "tweet_count": 12225, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "gfenixst", "name": "giulia", "id": "1092326298", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 569, "tweet_count": 60581, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "edmondantes1269", "name": "julio minchola", "id": "60674431", "location": "trujillo-peru", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 336, "tweet_count": 4794, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JAIME_SV", "name": "JAIME SILVA", "id": "54544681", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 875, "tweet_count": 8922, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Jdcfilho", "name": "Jdcfilho", "id": "4462856243", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 120, "tweet_count": 108949, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Walmor_Moreira", "name": "Walmor Moreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "311647088", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7851, "following_count": 1312, "tweet_count": 8374, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "_maggiexii", "name": "carmen ardiente", "id": "2762844074", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 224, "tweet_count": 37576, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "MYoplac", "name": "miguel yoplac", "id": "2304846088", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 392, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daniandradecnc", "name": "@DanielAndrade1901\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "236712449", "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 2845, "tweet_count": 310452, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "SiriNerdOficial", "name": "SiriNerd", "id": "1022845284764790785", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1119, "tweet_count": 11864, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HenricoVitor", "name": "Vit\u00e3o \ud83d\udd25", "id": "926498476736892928", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 258, "tweet_count": 1535, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Eri_Sanita", "name": "Ericola", "id": "2393126150", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 937, "tweet_count": 49128, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CDN37", "name": "CDN 37", "id": "145802745", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1227275, "following_count": 1479, "tweet_count": 860473, "listed_count": 2614}, "verified": true}, {"username": "goodycashh", "name": "ricardo nardo", "id": "2669532817", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22369, "following_count": 18014, "tweet_count": 69813, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Feres_AC", "name": "\u2618\ufe0f \ud83c\udd41\ud83c\udd3e\ud83c\udd31\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd43\ud83c\udd3e \u2618\ufe0f \ud83c\udd35\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd34\ud83c\udd42", "id": "35480007", "location": "Rio Branco - Acre - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 280, "tweet_count": 23439, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ricardomottacan", "name": "Ricardo Motta", "id": "78701609", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 34374, "following_count": 1142, "tweet_count": 12557, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "alonsogs_tw", "name": "Alonso", "id": "4579554082", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 380, "tweet_count": 7173, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NVIDIAGeForceES", "name": "NVIDIA GeForce ES", "id": "93843845", "public_metrics": {"followers_count": 355970, "following_count": 140, "tweet_count": 13956, "listed_count": 479}, "verified": true}, {"username": "47cari", "name": "Cari Bonet", "id": "937895786", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1799, "tweet_count": 22075, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Portabales_Hijo", "name": "\u211b\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb9\u2134 \ud835\udcab\u2134\ud835\udcc7\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcb6\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc8 \ud835\udca5\ud835\udcc7.\ud83e\udd80", "id": "123062524", "location": "Madrid-Spain", "public_metrics": {"followers_count": 22062, "following_count": 21549, "tweet_count": 63141, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "gabybrimil", "name": "\ud83d\udc9a GabyB \ud83d\udc9a", "id": "808276515679010817", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1068, "tweet_count": 12667, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "aabaaba20", "name": "benzi", "id": "1053384411264237569", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1351, "tweet_count": 16639, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "luxx_Zz", "name": "Temma", "id": "1146604405678071813", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 112, "tweet_count": 11139, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "carlosquishpe67", "name": "Carlos F. Quishpe", "id": "4706349961", "location": "Dallas, TX", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 372, "tweet_count": 15500, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "phelipecoossta", "name": "AP", "id": "808918993549529088", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 471, "tweet_count": 11926, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JFOrvay", "name": "J. F. Orvay", "id": "807209261893873665", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "maviicristalli", "name": "mavii", "id": "1135648500", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 370, "tweet_count": 12118, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "julegonzalezz", "name": "julieta", "id": "1058492163368144898", "location": "River plate ", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 234, "tweet_count": 3454, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VzlaLibre_2022", "name": "Rafael Augusto", "id": "308220735", "location": "#Anzo\u00e1tegui, #Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 8639, "following_count": 7664, "tweet_count": 246969, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "Shyguy84015425", "name": "BOT de KAST N\u00b03457 #Rechazo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1117212871321165824", "location": "Siempre a la derecha \u21aa", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1188, "tweet_count": 9340, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Verovelasco", "name": "VeroVelasco \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "49026119", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 17449, "following_count": 10538, "tweet_count": 115733, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "_valesc4", "name": "v. \u2b5013", "id": "1334771719", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 220, "tweet_count": 43094, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oscarvillasana7", "name": "Blue Moon.", "id": "343225145", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 613, "tweet_count": 24429, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lluuiiss19", "name": "Luis APP", "id": "68572251", "location": "Isla Nublar", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 587, "tweet_count": 40699, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "RoseMar59230868", "name": "Rose Marie Gonzalez", "id": "1147473344176033792", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 286, "tweet_count": 24013, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "77FuckBatman77", "name": "#Descubra \ud80c\udd8f", "id": "1018364018887741442", "location": "Cora\u00e7\u00e3o, da morena", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1097, "tweet_count": 25256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sanemisann", "name": "Emii winehouse de sanhar\u00f3", "id": "2149998440", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 363, "tweet_count": 29571, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564305, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "PASAJERO101", "name": "PASAJERO 101", "id": "169568386", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 198, "tweet_count": 46923, "listed_count": 5}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/BdrN108Rng", "expanded_url": "https://lula.com.br/nota-de-condolencias-pelo-falecimento-de-henry-sobel/", "display_url": "lula.com.br/nota-de-condol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lula.com.br/nota-de-condolencias-pelo-falecimento-de-henry-sobel/"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 57, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Rabino Henry Sobel"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.697, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.9102, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197942000043118592"], "id": "1197942000043118592", "created_at": "2019-11-22T18:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 673, "reply_count": 112, "like_count": 4621, "quote_count": 14}, "text": "Nesse momento de tristeza pela perda do Rabino Henry Sobel, me solidarizo com os seus familiares, amigos, seguidores e admiradores. A contribui\u00e7\u00e3o de Sobel para a redemocratiza\u00e7\u00e3o e o di\u00e1logo entre religi\u00f5es no Brasil foi incomensur\u00e1vel. https://t.co/BdrN108Rng", "author_id": "2670726740"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.6239, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 193, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199706889069707270"], "id": "1199706889069707270", "created_at": "2019-11-27T15:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "author_id": "554292654"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/d2eQPZfVxY", "expanded_url": "https://bit.ly/35LG2iZ", "display_url": "bit.ly/35LG2iZ"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/DLvvc8BEyu", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1199804451978121216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DLvvc8BEyu", "media_key": "3_1199804447360200704"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy Rey"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199804451978121216"], "id": "1199804451978121216", "created_at": "2019-11-27T21:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 18, "like_count": 67, "quote_count": 7}, "text": "Tommy Rey por cancelaci\u00f3n de eventos: \u201cLleg\u00f3 la hora de reinventarse porque la cosa no est\u00e1 f\u00e1cil\u201d https://t.co/d2eQPZfVxY https://t.co/DLvvc8BEyu", "author_id": "18248645"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199806615987408896"], "id": "1199806615987408896", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 15}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "author_id": "164887590"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199812224711299072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199806872326418433"}], "id": "1199812224711299072", "created_at": "2019-11-27T22:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlfredoCalatay5 Yo vivo al l\u00edmite, me gusta el riesgo", "in_reply_to_user_id": "1199455314044698630", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlfredoCalatay5", "id": "1199455314044698630"}]}, "author_id": "729014397616701440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dDJWYVhQgB", "expanded_url": "https://twitter.com/nadanovonofront/status/1199713157180272640", "display_url": "twitter.com/nadanovonofron\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande do Sul"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.7133, "type": "Place", "normalized_text": "Brizola"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199806336529240064"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199713157180272640"}], "id": "1199806336529240064", "created_at": "2019-11-27T21:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Em 1954 o Get\u00falio se matou (literalmente) pra isso n\u00e3o acontecer. Em 1962 eles s\u00f3 n\u00e3o fizeram isso porque uma parte do Ex\u00e9rcito e um estado da federa\u00e7\u00e3o (o Rio Grande do Sul, atrav\u00e9s do Brizola) disseram que ia ter guerra se isso acontecesse. Em 1964 n\u00e3o faltou foi aviso. https://t.co/dDJWYVhQgB", "author_id": "993533870707544071"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/EThMJ5IRi3", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaEnAccion/status/1199805989509369856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EThMJ5IRi3", "media_key": "7_1199805915043651584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199805989509369856"], "id": "1199805989509369856", "created_at": "2019-11-27T21:43:33.000Z", "geo": {"place_id": "07d9db49aa487000"}, "public_metrics": {"retweet_count": 939, "reply_count": 1772, "like_count": 1966, "quote_count": 260}, "text": "[HILO] Cada saqueo en supermercados y tiendas, saquea trabajos. Cada incendio de hoteles y edificios, quema turismo y servicios. Cada bloqueo con barricadas en rutas, bloquea familias hacia sus casas y trabajos. \u00bfSe entiende el da\u00f1o irreparable q algunos le est\u00e1n generando a \ud83c\udde8\ud83c\uddf1? https://t.co/EThMJ5IRi3", "author_id": "59145115"}, {"entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/36Bje2oO2s", "expanded_url": "https://twitter.com/oretalha/status/1199810746525323265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36Bje2oO2s", "media_key": "3_1199810732860354560"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1199810746525323265"], "id": "1199810746525323265", "created_at": "2019-11-27T22:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude0a\ud83d\udd25\ud83d\ude0e\ud83c\udfd6 https://t.co/36Bje2oO2s", "author_id": "2800459569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/yIxz4zbsYs", "expanded_url": "https://twitter.com/EarthDiscovers/status/1157780228904800256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yIxz4zbsYs", "media_key": "7_1157780191722311681"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199543762587967488"], "id": "1199543762587967488", "created_at": "2019-11-27T04:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 911, "reply_count": 11, "like_count": 2256, "quote_count": 63}, "text": "eu n\u00e3o tenho sanidade pra estar num lugar desse, minha mente ia falar \"sobe na beirada e pula no mar\" https://t.co/yIxz4zbsYs", "author_id": "991015358285975553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AaBAgWzeLE", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1199715992181624832", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6901, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199763448219029504"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199715992181624832"}], "id": "1199763448219029504", "created_at": "2019-11-27T18:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 146, "like_count": 370, "quote_count": 11}, "text": "El APRA es el partido de mis padres y de mis abuelos, que orgullosamente dieron todo de s\u00ed como miles compa\u00f1eros por el aprismo que logr\u00f3 la democracia y que permite que pobre diablos como t\u00fa escriban cojudeces. No s\u00e9 cu\u00e1l es tu nombre,pero s\u00e9 que tu apellido debe ser \"miserable\" https://t.co/AaBAgWzeLE", "author_id": "54091900"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/FeLGPCxl8w", "expanded_url": "https://twitter.com/ghitis/status/1199745500460785665/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeLGPCxl8w", "media_key": "7_1199745464964395008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199745500460785665"], "id": "1199745500460785665", "created_at": "2019-11-27T17:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 415, "reply_count": 217, "like_count": 584, "quote_count": 80}, "text": "Un autodenominado decente.\nDime de que te jactas y te dir\u00e9 de que careces. \u00bfDecente? Ja! https://t.co/FeLGPCxl8w", "author_id": "25490757"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199810658298212354"], "id": "1199810658298212354", "created_at": "2019-11-27T22:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu vi esse menino ONTEM", "author_id": "1091720257172107264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199706819670753280"], "id": "1199706819670753280", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-27T15:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 316, "reply_count": 217, "like_count": 1901, "quote_count": 21}, "text": "Eu espero que se forme uma maioria no Congresso que entenda que n\u00e3o se pode mudar a Constitui\u00e7\u00e3o de acordo com a conjuntura. A vida do Lula \u00e9 passageira, a vida do pa\u00eds \u00e9 eterna.", "author_id": "2670726740"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BcBtPyL6An", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/11/27/sjl-san-juan-de-lurigancho-padre-acusado-de-violar-a-su-menor-hija-se-suicida-frente-a-toda-su-familia-video-fotos/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/11/27/sjl-san-juan-de-lurigancho-padre-acusado-de-violar-a-su-menor-hija-se-suicida-frente-a-toda-su-familia-video-fotos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.371, "type": "Other", "normalized_text": "SJL"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199802224114913281"], "id": "1199802224114913281", "created_at": "2019-11-27T21:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "SJL: padre acusado de violar a su menor hija se suicida frente a su familia\nhttps://t.co/BcBtPyL6An", "author_id": "66746614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/BStTH62qd4", "expanded_url": "http://bit.ly/33rYBHk", "display_url": "bit.ly/33rYBHk", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/tribunal-da-lava-jato-forma-maioria-e-aumenta-para-17-anos-pena-de-lula-no-sitio-de-atibaia/?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:112019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7115, "type": "Place", "normalized_text": "Atibaia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199784961156378624"], "id": "1199784961156378624", "created_at": "2019-11-27T20:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 282, "reply_count": 523, "like_count": 1860, "quote_count": 173}, "text": "Tribunal da Lava Jato forma maioria e aumenta para 17 anos pena de Lula no s\u00edtio de Atibaia https://t.co/BStTH62qd4", "author_id": "9317502"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199722619190337537"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199722617973948416"}], "id": "1199722619190337537", "created_at": "2019-11-27T16:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 75}, "text": "\ud83d\udcab CITA Y RESPONDE \ud83d\udcab\n\n14. \u00bfTe gustan las pel\u00edculas de superh\u00e9roes? \u00bfCu\u00e1l es tu favorita? \u00bfCu\u00e1l crees que, en tu opini\u00f3n, es la peor pel\u00edcula que han sacado el g\u00e9nero en los \u00faltimos a\u00f1os?", "in_reply_to_user_id": "1261819658", "author_id": "1261819658"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "id": "1199337759837548544", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}, "text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida", "author_id": "114480045"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1105804883389808640"], "id": "1105804883389808640", "created_at": "2019-03-13T12:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 116, "quote_count": 0}, "text": "Yo escribo porque en m\u00ed, vive una suicida que se muere de amor.", "author_id": "181590414"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9478, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 262, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199705194608680960"], "id": "1199705194608680960", "created_at": "2019-11-27T15:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 10, "like_count": 105, "quote_count": 5}, "text": "El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas elecciones, tal como le ocurri\u00f3 a Ciudadanos el 10N\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "author_id": "554292654"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199722047070441472"], "id": "1199722047070441472", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-27T16:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2878, "reply_count": 8128, "like_count": 21963, "quote_count": 897}, "text": "Eu quero conversar com muita gente. Quero ouvir o que os economistas tem a dizer. Quero ver esse pa\u00eds voltar a sorrir. E voc\u00ea que \u00e9 bolsonarista: o Lula n\u00e3o veio brigar. Eu quero fazer pol\u00edtica de alto n\u00edvel. Quem quiser brigar vai brigar sozinho.", "author_id": "2670726740"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199720320678187017"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199714472006426624"}], "id": "1199720320678187017", "created_at": "2019-11-27T16:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@trihidrato @riverss79 @Ana99544117 @anarosaq Si no publican suicios es por el efecto llamada. Personas  vulnerables y con tendencias suicidas acostumbran a dejarse llevar y suicidarse tambien.", "in_reply_to_user_id": "947997273816027137", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "riverss79", "id": "1037470758"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "anarosaq", "id": "279496570"}]}, "author_id": "923533425348366340"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Og19vteWPW", "expanded_url": "https://youtu.be/nt5JwFLWlfo", "display_url": "youtu.be/nt5JwFLWlfo"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/DVVoLWs43w", "expanded_url": "https://twitter.com/JRPam_/status/1199805896416731136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DVVoLWs43w", "media_key": "3_1199805673380491265"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 23, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00eddeo dos Choros"}, {"start": 98, "end": 118, "probability": 0.7016, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass Matou a Gold"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.9054, "type": "Product", "normalized_text": "Xbox"}, {"start": 186, "end": 201, "probability": 0.5547, "type": "Other", "normalized_text": "FazendaChernobyl"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.7487, "type": "Product", "normalized_text": "XboxOne"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 52, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 177, "tag": "Xbox"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Games"}, {"start": 185, "end": 202, "tag": "FazendaChernobyl"}, {"start": 203, "end": 211, "tag": "XboxOne"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199805896416731136"], "id": "1199805896416731136", "created_at": "2019-11-27T21:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "O EP em V\u00eddeo dos Choros with Gold do  @XboxOpressor j\u00e1 t\u00e1 no ON tbm\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\n\n\u2623\ud83d\udc02\u2623 RT se mais uma vez o \"Gamepass Matou a Gold\" \u2623\ud83d\udc02\u2623\n\nCompleto no YouTube: https://t.co/Og19vteWPW\n\n#Xbox #Games #FazendaChernobyl #XboxOne https://t.co/DVVoLWs43w", "author_id": "702914153904787460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/c9Vf4ugOrE", "expanded_url": "https://youtu.be/nt5JwFLWlfo", "display_url": "youtu.be/nt5JwFLWlfo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=nt5JwFLWlfo&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 23, "probability": 0.6938, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00eddeo dos Choros"}, {"start": 98, "end": 118, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass Matou a Gold"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.9034, "type": "Product", "normalized_text": "Xbox"}, {"start": 186, "end": 201, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "FazendaChernobyl"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.7888, "type": "Product", "normalized_text": "XboxOne"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 52, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 177, "tag": "Xbox"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Games"}, {"start": 185, "end": 202, "tag": "FazendaChernobyl"}, {"start": 203, "end": 211, "tag": "XboxOne"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199807332152225794"], "id": "1199807332152225794", "created_at": "2019-11-27T21:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "O EP em V\u00eddeo dos Choros with Gold do  @XboxOpressor j\u00e1 t\u00e1 no ON tbm\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\n\n\u2623\ud83d\udc02\u2623 RT se mais uma vez o \"Gamepass Matou a Gold\" \u2623\ud83d\udc02\u2623\n\nCompleto no YouTube: https://t.co/c9Vf4ugOrE\n\n#Xbox #Games #FazendaChernobyl #XboxOne", "author_id": "828801583420956674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199807256398835714"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199804603308613632"}], "id": "1199807256398835714", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5408, "type": "Other", "normalized_text": "Alberto"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Alberto83045494 Alberto la conoces ah\u00ed te mando la foto de ella con sus amigas \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1126556651077668870", "author_id": "739610973212975104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "id": "1198596467289669633", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "author_id": "727778261615452160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/A1oUeSUELH", "expanded_url": "https://twitter.com/Virginia_567/status/1199495297522700288", "display_url": "twitter.com/Virginia_567/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.9373, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.9147, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199738729621000193"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199495297522700288"}], "id": "1199738729621000193", "created_at": "2019-11-27T17:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 9, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "text": "Los del FA son todos iguales . Los derechos, si se meten con los derechos esto o aquello , lucharemos etc etc . Les pregunto a los del FA: donde est\u00e1n los derechos de los que viven en la calle ? De los que comen de la basura? De los que asesinan por 3 pesos ? DONDE???? https://t.co/A1oUeSUELH", "author_id": "1192212972497784832"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199805779345387525"], "id": "1199805779345387525", "created_at": "2019-11-27T21:42:43.000Z", "geo": {"place_id": "8428f6a2513743ed"}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 20, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "text": "Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacitat orat\u00f2ria discutible. Veu ostensiblement antip\u00e0tica. Elocuci\u00f3 su\u00efcida per a un pol\u00edtic. Fas una. Pausa. A. Cada. Paraula @CarlesMundo", "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 256, "username": "CarlesMundo", "id": "222439798"}]}, "author_id": "2601012027"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/diAQB6XvOd", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdelatierra/status/1199379889369100292", "display_url": "twitter.com/vozdelatierra/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521797496090625"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199379889369100292"}], "id": "1199521797496090625", "created_at": "2019-11-27T02:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 4}, "text": "Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que ocupan el cargo por mandato.\nBien dicen, la ignorancia es atrevida y suicida https://t.co/diAQB6XvOd", "author_id": "821454471712612354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mbJy09vSfC", "expanded_url": "https://bit.ly/2qLX3KM", "display_url": "bit.ly/2qLX3KM", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574789995_425588.html"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5136, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Dylan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199398898726572032"], "id": "1199398898726572032", "created_at": "2019-11-26T18:45:55.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 278, "like_count": 4539, "quote_count": 147}, "text": "Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles y @IvanDuque solo se le ocurre quitar el IVA 3 d\u00edas?. No quieren dialogar con la gente. No son serios. \nhttps://t.co/mbJy09vSfC", "author_id": "1362851972"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199737456410734599"], "id": "1199737456410734599", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9086, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "created_at": "2019-11-27T17:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 23, "like_count": 1063, "quote_count": 31}, "text": "Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENTEMENTE implementar pol\u00edticas de anti-suicidio. N\u00e3o \u00e9 um caso isolado. \u00c9 um absurdo ver tantas vidas adoecendo a ponto de cometer esse ato. Isso \u00e9 muito triste.", "author_id": "1099762293007704065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JPIPIvgd1X", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPIPIvgd1X", "media_key": "3_1199602255869218816"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Holmes"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "Fletchers"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199602262689144832"], "id": "1199602262689144832", "created_at": "2019-11-27T08:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 803, "reply_count": 1495, "like_count": 2420, "quote_count": 384}, "text": "Un juego. Un acertijo. \nDeducciones en la oscuridad. \nA ver cuantos Holmes y cuantas Fletchers tenemos por orgulloland.\nEntras en la escena del crimen...\n\u00bfSuicidio o asesinato?\n(Ojocuidao, pegi +18, La imagen, aunque es un dibu, puede herir la sensibilidad de los sensibles) https://t.co/JPIPIvgd1X", "author_id": "296398581"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199798099524407296"], "id": "1199798099524407296", "created_at": "2019-11-27T21:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ficar sem celular pra comprar a moto da m\u00e3e \u00e9 isto", "author_id": "1034506357758746624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "id": "1198067166895099904", "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "author_id": "2910751059"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199713157180272640"], "id": "1199713157180272640", "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 227, "probability": 0.4623, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}]}, "created_at": "2019-11-27T15:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 17, "like_count": 1133, "quote_count": 23}, "text": "Amea\u00e7a \u00e9 algo que tem um \u00fanico motivo: imobilizar a oposi\u00e7\u00e3o.\n\nOs militares n\u00e3o ficaram falando em 1968 \"OLHA L\u00c1, HEIN, VAMOS FECHAR O CONGRESSO!\". Simplesmente foram e fecharam. Ent\u00e3o segurem a onda a\u00ed que essas amea\u00e7as de AI-5 s\u00e3o justamente porque eles n\u00e3o podem fazer agora", "author_id": "3317555339"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28483, "quote_count": 423}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199805529868165120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199805202599235590"}], "id": "1199805529868165120", "created_at": "2019-11-27T21:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OsoGordoMona @OsoGordFather Pues ser\u00e1s duramente criticado por matar seres sintientes, cuanto antes lo aceptes o cambies mejor para ti, se te ve angustiado.", "in_reply_to_user_id": "2919989702", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "OsoGordFather", "id": "2356995324"}]}, "author_id": "2224479213"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199703618351501313"], "id": "1199703618351501313", "created_at": "2019-11-27T14:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1101, "reply_count": 658, "like_count": 10845, "quote_count": 156}, "text": "Lembro de quando cheguei na pris\u00e3o e pediram pra eu tirar meus cadar\u00e7os. Eu respondi que n\u00e3o ia me matar. Eu tinha uma for\u00e7a interior e sabia que sairia daquilo mais forte.", "author_id": "2670726740"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199737521950904326"], "id": "1199737521950904326", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.6175, "type": "Organization", "normalized_text": "CCS"}]}, "created_at": "2019-11-27T17:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "algum aluno se suicidou pela madrugada no CCS... at\u00e9 agora, n\u00e3o vi os centros falarem sobre... \n\nai vem @@@@@ dizendo que n\u00e3o \u00e9 dever do diret\u00f3rio acad\u00eamico lutar para que haja palestras/oficinas que abordem Sa\u00fade Mental como tema principal...", "author_id": "1117646871462338561"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199493505837666304"], "id": "1199493505837666304", "created_at": "2019-11-27T01:01:51.000Z", "geo": {"place_id": "0035684b0155f0d1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Joven humilde marcha pac\u00edficamente por una mejor educaci\u00f3n, y un joven polic\u00eda le dispara en la cabeza y lo asesina, un soldado manifiesta su apoyo al paro y es hostigado por sus superiores y se suicida, es la gente pobre en un pa\u00eds donde 2500 personas son due\u00f1as del 50% del pa\u00eds", "author_id": "114267468"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/3OW7vLEf1l", "expanded_url": "https://twitter.com/JoaquinRodGar/status/1199454743166423040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3OW7vLEf1l", "media_key": "16_1199454735255973888"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "Boromir"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.442, "type": "Other", "normalized_text": "Merry"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5799, "type": "Other", "normalized_text": "Pippin"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "uruk-hai"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.5148, "type": "Other", "normalized_text": "Aragorn"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "Legolas"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "Gimli"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "20dias20momentos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199454743166423040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199067790142930944"}], "id": "1199454743166423040", "created_at": "2019-11-26T22:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#20dias20momentos \n\n16. El final de La comunidad del anillo: Boromir defendiendo a muerte a Merry y Pippin del asalto orco y uruk-hai, mientras que Aragorn, Legolas y Gimli van en su ayuda matando a todo lo que se interpone en su camino. https://t.co/3OW7vLEf1l", "in_reply_to_user_id": "1098686309701431299", "author_id": "1098686309701431299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199788537614360576"], "id": "1199788537614360576", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Valdano"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 14, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "text": "Dice Valdano:\n\"Dejar a Messi recibir es suicida\"\nY digo yo:\n\"Alg\u00fan entrenador se va a atrever a poner un t\u00edo encima de Messi de una puta vez\"\nEst\u00e1 siempre m\u00e1s solo q la una.", "author_id": "1092491437709713408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/dgyUKoLY0N", "expanded_url": "http://bit.ly/2TqwhEZ", "display_url": "bit.ly/2TqwhEZ", "unwound_url": "http://mexicosocial.org/el-complejo-mundo-del-suicidio/"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/0sbWFJF9jA", "expanded_url": "https://twitter.com/MexicoSocial_/status/1199802576818130945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0sbWFJF9jA", "media_key": "3_1199086111340937217"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9857, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "Violencia"}, {"start": 78, "end": 88, "tag": "Suicidios"}, {"start": 153, "end": 170, "tag": "HazViralLoSocial"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199802576818130945"], "id": "1199802576818130945", "created_at": "2019-11-27T21:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "En M\u00e9xico hay un severo contexto de #Violencia que condiciona la tendencia de #Suicidios registrada en los \u00faltimos a\u00f1os. \n\nLee https://t.co/dgyUKoLY0N y #HazViralLoSocial https://t.co/0sbWFJF9jA", "author_id": "188772094"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199797362786545666"], "id": "1199797362786545666", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Rui"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Rita"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6828, "type": "Other", "normalized_text": "Malhacao"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "Malhacao"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse Rui \u00e9 um Gato viu...\nSe eu fosse a Rita dava uns pega nele\ud83d\ude48\n#Malhacao", "author_id": "175133067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/hYV21dqcaZ", "expanded_url": "https://www.midiamax.com.br/cotidiano/2019/video-viraliza-e-pma-se-mobiliza-para-identificar-suspeito-de-matar-tres-oncas-pintadas", "display_url": "midiamax.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.6454, "type": "Place", "normalized_text": "MS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199803345092911104"], "id": "1199803345092911104", "created_at": "2019-11-27T21:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Foi em MS? Pol\u00edcia procura quem matou tr\u00eas on\u00e7as pintadas ap\u00f3s v\u00eddeo viralizar https://t.co/hYV21dqcaZ", "author_id": "562332544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199775061886021632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199775043884126210"}], "id": "1199775061886021632", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 201, "probability": 0.5607, "type": "Place", "normalized_text": "marte"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "quando na real tudo que ambientalista e ind\u00edgena ganha \u00e9 bala na cara e os Verdadeiros Ricos podem se dar o luxo de n\u00e3o ligar porque t\u00eam o capital pra pedir arrego de trag\u00e9dias clim\u00e1ticas e ir pra marte ou pra puta que os pariu antes de admitir que capitalismo matou tudo", "in_reply_to_user_id": "748638447519272960", "author_id": "748638447519272960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 92, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199729946064818182"], "id": "1199729946064818182", "created_at": "2019-11-27T16:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1443, "reply_count": 413, "like_count": 3804, "quote_count": 200}, "text": "@danielPMERJ's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "author_id": "912492779669999616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/EEAUTtqU89", "expanded_url": "https://twitter.com/senadomexicano/status/1199435996896600064", "display_url": "twitter.com/senadomexicano\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199758303141580800"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199435996896600064"}], "id": "1199758303141580800", "created_at": "2019-11-27T18:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 21, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "CUAL es su opini\u00f3n vecinos? https://t.co/EEAUTtqU89", "author_id": "240918840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199789187509161984"], "id": "1199789187509161984", "created_at": "2019-11-27T20:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ya entendi q no eras para mi", "author_id": "2312629483"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199800460682637312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199799912793362432"}], "id": "1199800460682637312", "created_at": "2019-11-27T21:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "2. um predio perto da marginal pinheiros que tinha uma estatua de um cara no alto do predio, como se ele fosse pular\n\no suicida n\u00e3o se encontra mais la", "in_reply_to_user_id": "4913977443", "author_id": "4913977443"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199799912793362432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199799454850830338"}], "id": "1199799912793362432", "created_at": "2019-11-27T21:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "1. uma menina a p\u00e9 foi assaltada do lado da van\no ladr\u00e3o correu, a menina ficou no ch\u00e3o\nos carros parados no farol come\u00e7aram a se jogar na cal\u00e7ada pra atropelar o ladr\u00e3o\nladr\u00e3o pulou por cima do capo do carro (que nem filme de a\u00e7\u00e3o)\nladr\u00e3o entrou na favela e nunca mais vi", "in_reply_to_user_id": "4913977443", "author_id": "4913977443"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1125168220929961984"], "id": "1125168220929961984", "created_at": "2019-05-05T22:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Ele chorou na sala\n-\u00c9 drama\nEla se cortou\n-\u00c9 pra chamar aten\u00e7\u00e3o \nEle se matou\n-Vai deixar muita saudades", "author_id": "1063558340263985153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199800109162213376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199799110624256006"}], "id": "1199800109162213376", "created_at": "2019-11-27T21:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Airgetlams Si, lo hice. Puse hasta los servants con griales, cuantos, los que tengo en support tanto en normal como para eventos con las CEs que llevan, y en el apartado que te dicen de poner servants que tienes, que pongas los m\u00e1s posibles, e puesto todos los servants que tengo.\n\nHasta &gt;&gt;", "in_reply_to_user_id": "123593714", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Airgetlams", "id": "966911805422383105"}]}, "author_id": "4281000315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/1qkSER5eks", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1199795708246794240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1qkSER5eks", "media_key": "3_1199795701133316098"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/1qkSER5eks", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1199795708246794240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1qkSER5eks", "media_key": "3_1199795701150109696"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/1qkSER5eks", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1199795708246794240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1qkSER5eks", "media_key": "3_1199795701150081024"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/1qkSER5eks", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1199795708246794240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1qkSER5eks", "media_key": "3_1199795701166813190"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6368, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199795708246794240"], "id": "1199795708246794240", "created_at": "2019-11-27T21:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 18, "like_count": 256, "quote_count": 2}, "text": "A falta de @fujitrolls por el cierre d del Congreso, bienvenidos los \u201cmijatrolls\u201d para practicar su deporte favorito: el terruqueo. Ya sabemos qui\u00e9nes apoyan a este tipo de candidatos. https://t.co/1qkSER5eks", "author_id": "3309347867"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199799757927043073"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199441689464725508"}], "id": "1199799757927043073", "created_at": "2019-11-27T21:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@nunocosta_11 Faz te relembrar os tempos do col\u00e9gio neh?", "in_reply_to_user_id": "876870214658514950", "author_id": "1094049066378514432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199445848582754304"], "id": "1199445848582754304", "created_at": "2019-11-26T21:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "author_id": "867035617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7TUmt8cgor", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199417671802064898", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 142, "probability": 0.4252, "type": "Organization", "normalized_text": "ParoColombia"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaDespierta"}, {"start": 166, "end": 186, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaEnResistencia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ALERTA"}, {"start": 130, "end": 143, "tag": "ParoColombia"}, {"start": 145, "end": 163, "tag": "ColombiaDespierta"}, {"start": 165, "end": 187, "tag": "ColombiaEnResistencia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199420352641871873"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199417671802064898"}], "id": "1199420352641871873", "created_at": "2019-11-26T20:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 9, "like_count": 177, "quote_count": 5}, "text": "#ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y apoyar el #ParoColombia \n#ColombiaDespierta \n#ColombiaEnResistencia https://t.co/7TUmt8cgor", "author_id": "46703236"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/eLiPtKAaFq", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrobe/status/1199691102967730176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eLiPtKAaFq", "media_key": "16_1199691089415933952"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9617, "type": "Other", "normalized_text": "Carnival Row"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4069, "type": "Person", "normalized_text": "Delavigne"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Orlando Bloon"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199691102967730176"], "id": "1199691102967730176", "created_at": "2019-11-27T14:07:02.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Assisti primeiro ep de Carnival Row e nossa, Cara Delavigne \u00e9 uma \u00f3tima modelo mesmo! \n\nE deram um personagem t\u00e3o ruim pro Orlando Bloon que o coitado, que j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 l\u00e1 essas coisas, t\u00e1 uma tristeza. \n\nMas a hist\u00f3ria \u00e9 boa, visual bonito, efeitos bons. https://t.co/eLiPtKAaFq", "author_id": "39248685"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "id": "1199355781205954563", "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj", "author_id": "943231097193852928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199798355351756800"], "id": "1199798355351756800", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu deus do c\u00e9u, que \u00f3dio que eu t\u00f4 de um velho maldito do caralho", "author_id": "1965501480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199789597615636481"], "id": "1199789597615636481", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "3 anos q eu to procurando coisa p ver na netflix mas n acho", "author_id": "1118993717002682368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199792536681877504"], "id": "1199792536681877504", "created_at": "2019-11-27T20:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "Es digno de estudio el amor por los centros comerciales y el desprecio por la vida de las personas", "author_id": "91435297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/POxiayZF7B", "expanded_url": "https://twitter.com/ElElectoral/status/1199779438680035329", "display_url": "twitter.com/ElElectoral/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5495, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199788870151356417"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199779438680035329"}], "id": "1199788870151356417", "created_at": "2019-11-27T20:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "De seguir el PP la deriva suicida que tiene llega el d\u00eda que lo vemos aqu\u00ed, Dios no lo quiera.... https://t.co/POxiayZF7B", "author_id": "274900368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199797246579150848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199796621489397760"}], "id": "1199797246579150848", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Shinji"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "Shirou"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.6018, "type": "Person", "normalized_text": "Shinji"}, {"start": 278, "end": 283, "probability": 0.6471, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "josecoco25", "id": "474066277"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@josecoco25 Lo de darle el Servant a Shinji lo hace porque Sakura cuando se entera que Shirou est\u00e1 en la guerra se niega a participar y Shinji se mor\u00eda de ganas de demostrar que era un mago competente as\u00ed que....No hab\u00eda de otra xD lo que hace es que con un sello de comando de Sakura (+)", "in_reply_to_user_id": "474066277", "author_id": "1030869792205561859"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197546253170749444"], "id": "1197546253170749444", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}]}, "created_at": "2019-11-21T16:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 74, "like_count": 3928, "quote_count": 34}, "text": "Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o empres\u00e1rio armou uma emboscada e matou um f\u00e3 da Hickman. Ocorreu o contr\u00e1rio. O empres\u00e1rio salvou Hickman de uma emboscada. O autor do tweet \u00e9 um vagabundo.", "author_id": "49435578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/TcXdoycpvC", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.9466, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 254, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199408609991561217"], "id": "1199408609991561217", "created_at": "2019-11-26T19:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 63, "quote_count": 9}, "text": "Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio preferente\u201d, VOX, puede ganar, y acabar\u00e1 con la democracia que conocemos, pero tambi\u00e9n con el PP\n\n https://t.co/TcXdoycpvC v\u00eda @diario_16", "author_id": "4829313214"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/E4z1uIYU7V", "expanded_url": "https://www.capital.cl/john-muller-lo-que-ha-ocurrido-en-chile-no-tiene-precedentes-en-la-historia/", "display_url": "capital.cl/john-muller-lo\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.capital.cl/john-muller-lo-que-ha-ocurrido-en-chile-no-tiene-precedentes-en-la-historia/"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "John M\u00fcller"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199784418354835459"], "id": "1199784418354835459", "created_at": "2019-11-27T20:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1416, "reply_count": 96, "like_count": 1720, "quote_count": 63}, "text": "Alg\u00fan d\u00eda alguien explicar\u00e1 c\u00f3mo Chile decidi\u00f3 sucidarse de un d\u00eda para otro.Y los que aplaudieron, los que se quedaron mirando y los que no hicieron nada... / John M\u00fcller: \u201cLo que ha ocurrido en Chile no tiene precedentes en la historia\u201d https://t.co/E4z1uIYU7V", "author_id": "21121637"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/yHIkTANNYN", "expanded_url": "https://twitter.com/isentinelli/status/1199422803558248448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHIkTANNYN", "media_key": "3_1199422795878469632"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199422803558248448"], "id": "1199422803558248448", "created_at": "2019-11-26T20:20:55.000Z", "geo": {"place_id": "e1ee113b7a759127"}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 2, "like_count": 457, "quote_count": 1}, "text": "A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna mediatica a cui fu sottoposta per la diffusione di un video intimo (divenuto virale) senza il suo consenso.\nOggi in Italia \u00e8 un REATO. https://t.co/yHIkTANNYN", "author_id": "2827548365"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199781209397768193"], "id": "1199781209397768193", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8513, "type": "Other", "normalized_text": "fractured"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "fractured \u00e9 um filme t\u00e3o \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f ????????", "author_id": "565811266"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/6Ose6ZBIqE", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199795515078193152"], "id": "1199795515078193152", "created_at": "2019-11-27T21:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/6Ose6ZBIqE v\u00eda @diario_16", "author_id": "233928703"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199780455782002689"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199766362136166407"}], "id": "1199780455782002689", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Milito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cmarquez2603", "id": "316488051"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@cmarquez2603 @MijaelGLP Respeto al partido de V\u00edctor Ra\u00fal, no hay necesidad de ofender. Milito desde peque\u00f1a y no aceptar\u00e9 excusa alguna para permitir esta ofensa.", "in_reply_to_user_id": "316488051", "author_id": "54091900"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/D9tAlUFEva", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1199702843231539201/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D9tAlUFEva", "media_key": "7_1199702394776510467"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Jimi Hendrix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199702843231539201"], "id": "1199702843231539201", "created_at": "2019-11-27T14:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 23, "like_count": 869, "quote_count": 6}, "text": "Hoje Jimi Hendrix faria 77 anos. Minha homenagem a esse guitarrista, que assim como meu marido, tamb\u00e9m era para-quedista. https://t.co/D9tAlUFEva", "author_id": "25858078"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199795842800128000"], "id": "1199795842800128000", "created_at": "2019-11-27T21:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Qu\u00e9 tragedia cuando el mate se te \"suicida\". Tipo como el se\u00f1or del v\u00eddeo que se cay\u00f3 en las v\u00edas del subte mirando el celular \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f. Encima que le hab\u00eda puesto unas c\u00e1scaras de naranja para darle un toque de sabor. \nPasa que es el mate yorugua, bastante pesado y lleva mucha yerba.", "author_id": "363492986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199794319298826242"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199793841634783232"}], "id": "1199794319298826242", "created_at": "2019-11-27T20:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Solengus @evelitalee El humor suicida tiene lo suyo", "in_reply_to_user_id": "2164613358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Solengus", "id": "2164613358"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "evelitalee", "id": "1869657462"}]}, "author_id": "3388258601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9s69UwiSIt", "expanded_url": "https://glo.bo/2OTQ1f2", "display_url": "glo.bo/2OTQ1f2"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ts3Tliql6R", "expanded_url": "https://twitter.com/laurojardim/status/1199791755794767872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ts3Tliql6R", "media_key": "3_1199789387925671936"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4024, "type": "Organization", "normalized_text": "Ex\u00e9rcito"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199791755794767872"], "id": "1199791755794767872", "created_at": "2019-11-27T20:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 26, "like_count": 12, "quote_count": 8}, "text": "Ex\u00e9rcito 'alerta para os riscos dos extremismos e da polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica insensata'. https://t.co/9s69UwiSIt https://t.co/Ts3Tliql6R", "author_id": "204368952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199791666061889538"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199790819949068288"}], "id": "1199791666061889538", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 167, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "turdefaroth", "id": "2607307268"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Isabel57476015", "id": "877592237319868424"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "iBarbarellah", "id": "455697160"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@turdefaroth @Isabel57476015 @guigo_esp @iBarbarellah @Ortega_Smith No es una doble vara de medir. Es un agravante, como existen en muchos otros delitos. \n\nSi en Espa\u00f1a murieran 50 beb\u00e9s porque sus madres se tiran con ellos en brazos, ser\u00eda l\u00f3gico y normal que una ley se aprobara en relaci\u00f3n a esa realidad.", "in_reply_to_user_id": "2607307268", "author_id": "1462952281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 297, "end": 320, "url": "https://t.co/WMkt84MRjq", "expanded_url": "https://www.movimentolibertario.com/2018/11/lo-stato-serve-per-aiutare-i-poveri/", "display_url": "movimentolibertario.com/2018/11/lo-sta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.movimentolibertario.com/2018/11/lo-stato-serve-per-aiutare-i-poveri/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Navarre1968", "id": "406793774"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ScanziFederico", "id": "123657018"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "chiali_27", "id": "791614909"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199793243787071488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199789782618050560"}], "id": "1199793243787071488", "created_at": "2019-11-27T20:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Navarre1968 @ScanziFederico @chiali_27 Siete voi che vi fate abbindolare dalla propaganda dei politici che vi fanno credere che senza di loro e senza la mano salvifica del leviatano nn potremmo vivere. Io guardo i fatti e i fatti dicono che paesi + ricchi e con meno poveri sono i paesi +liberi: https://t.co/WMkt84MRjq", "in_reply_to_user_id": "406793774", "author_id": "1664726378"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199793841634783232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199792921471528960"}], "id": "1199793841634783232", "created_at": "2019-11-27T20:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@gonchi_p Si es @evelitalee  seguro que te responde eso", "in_reply_to_user_id": "3388258601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gonchi_p", "id": "3388258601"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "evelitalee", "id": "1869657462"}]}, "author_id": "2164613358"}, {"entities": {"urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/GBC5Xbuq0n", "expanded_url": "https://twitter.com/BOBVEN/status/1199757509076144132/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBC5Xbuq0n", "media_key": "3_1199757504420483072"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199757509076144132"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199750211679195136"}], "id": "1199757509076144132", "created_at": "2019-11-27T18:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@cristiancrespoj \u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre en el tejido social chileno...\nUn presidente pusil\u00e1nime y una sociedad suicida...\nEspero que se prendan las alarmas adecuadamente...y sobre todo que sea a tiempo... https://t.co/GBC5Xbuq0n", "in_reply_to_user_id": "3029062762", "author_id": "48134767"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199793032884703232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199714390259519488"}], "id": "1199793032884703232", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amanecerpatria", "id": "3057493714"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@amanecerpatria El error de Hitler, fue haber despertado a toda una nacion del verdadero mal del muno e intentar destruir ese mal, sabiendo que ese mal ya estaba bien establecido, pero al menos lo intento y su nombre y figuro seran recordados por siempre, para bien o para mal de otros", "in_reply_to_user_id": "3057493714", "author_id": "1191607031947390978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Gi1P6mttae", "expanded_url": "http://telesistema11.com.do/telenoticias/nacionales/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-nagua", "display_url": "telesistema11.com.do/telenoticias/n\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3314, "type": "Other", "normalized_text": "NacionalesTN"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.407, "type": "Other", "normalized_text": "Telenoticias"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NacionalesTN"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "Telenoticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199779220295168003"], "id": "1199779220295168003", "created_at": "2019-11-27T19:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#NacionalesTN | Hombre mata a su pareja y se suicida en Nagua https://t.co/Gi1P6mttae #Telenoticias", "author_id": "54045693"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/F1PtNqYcSW", "expanded_url": "https://twitter.com/AFPespanol/status/1199293064617041921", "display_url": "twitter.com/AFPespanol/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 202, "probability": 0.6064, "type": "Organization", "normalized_text": "Hacienda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199667054485426178"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199293064617041921"}], "id": "1199667054485426178", "created_at": "2019-11-27T12:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Al hilo de esta noticia, no ver\u00e1n estos ojos a un periodista valiente (o m\u00e1s bien suicida) que escriba un art\u00edculo en el que denuncie las pr\u00e1cticas cuasi mafiosas con las que los funcionarios de Hacienda pr\u00e1cticamente extorsionan a empresas y aut\u00f3nomos... https://t.co/F1PtNqYcSW", "author_id": "289488242"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199791795753893888"], "id": "1199791795753893888", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4088, "type": "Person", "normalized_text": "bida"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Por favor, me quiero morir  pvta bida", "author_id": "2176967660"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/hFG4yExBtD", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimex/status/1199692327813562369", "display_url": "twitter.com/Notimex/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199693729143107584"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199692327813562369"}], "id": "1199693729143107584", "created_at": "2019-11-27T14:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 850, "reply_count": 287, "like_count": 2234, "quote_count": 51}, "text": "Hay un pa\u00eds en el que a la gente no le importa que alguien lleve un a\u00f1o dici\u00e9ndole mentiras todos los d\u00edas.\nEs un pa\u00eds en verdad muy extra\u00f1o.\n\ud83d\udc47 https://t.co/hFG4yExBtD", "author_id": "390356716"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/3WedytFavA", "expanded_url": "https://twitter.com/gvillasis/status/1199470650555031558/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WedytFavA", "media_key": "3_1199470627326959619"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/3WedytFavA", "expanded_url": "https://twitter.com/gvillasis/status/1199470650555031558/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WedytFavA", "media_key": "3_1199470638072770561"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Vela"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Ju\u00e1rez"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Taboada"}, {"start": 163, "end": 178, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Villanueva"}], "mentions": [{"start": 181, "end": 197, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199470650555031558"], "id": "1199470650555031558", "created_at": "2019-11-26T23:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 566, "reply_count": 100, "like_count": 1234, "quote_count": 30}, "text": "#URGENTE Fiscales del equipo especial del caso Lava Jato, Rafael Vela y Germ\u00e1n Ju\u00e1rez, separan al fiscal Alexander Taboada tras reunirse con fiscales vinculados a C\u00e9sar Villanueva. @elcomercio_peru https://t.co/3WedytFavA", "author_id": "362120863"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199790121098366976"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199787945479360512"}], "id": "1199790121098366976", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.375, "type": "Other", "normalized_text": "pop\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jmoyaos", "id": "1529225478"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@jmoyaos Este mes\u00edas se pasa por el pop\u00edn la alianza terap\u00e9utica en salud mental.", "in_reply_to_user_id": "1529225478", "author_id": "3680403856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199789995201982465"], "id": "1199789995201982465", "created_at": "2019-11-27T20:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 46, "like_count": 164, "quote_count": 0}, "text": "Mano q horror, eu dormi por 1 hora e acordei me tremendo de frio e dor de cabe\u00e7a... parece q su trabalhei 10x mais s\u00f3 no tempo q tava dormindo e agr to sem sono \ud83d\ude25 oq recomendam, sem ser ch\u00e1 q odeio e remedio ja tomei", "author_id": "733143648511111168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199740586066100225"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199681704388112384"}], "id": "1199740586066100225", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.4766, "type": "Place", "normalized_text": "honda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CsMadridCiudad", "id": "2591051161"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "begonavillacis", "id": "2765834914"}]}, "created_at": "2019-11-27T17:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "@CsMadridCiudad @begonavillacis As\u00ed os va. Seguid cavando vuestra tumba. Ya tiene cinco metro de honda. La soga debe estar por ah\u00ed, aunque cada uno se suicida como le da la gana. Qu\u00e9 pena d\u00f3nde llegasteis y qu\u00e9 pena donde pudisteis haber llegado sino hubiera sido por vuestra avaricia y por no ser realistas", "in_reply_to_user_id": "2591051161", "author_id": "944773130"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/0Z27L1uo45", "expanded_url": "https://twitter.com/VPi3perez/status/1199784425317425153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Z27L1uo45", "media_key": "3_1199784412185079808"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6464, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199784425317425153"], "id": "1199784425317425153", "created_at": "2019-11-27T20:17:52.000Z", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Y como me jode tener razon.!!\nEsta es parte d la FACTURA que tiene q pagar \"Trampas-Sanchez\" a los naZis-onalistas vascos si quiere ser presidente.!! (Que conste, que se veia venir y estabamos todos avisados)!! \nPero en Espa\u00f1a, tenemos ese punto SUICIDA. https://t.co/0Z27L1uo45", "author_id": "1176038384575438848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YCN2zbSE1J", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1199217049446371329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCN2zbSE1J", "media_key": "3_1199217039413563393"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199217049446371329"], "id": "1199217049446371329", "created_at": "2019-11-26T06:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/YCN2zbSE1J", "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Qv4iqRYLzd", "expanded_url": "https://twitter.com/juliob14/status/1199687916659838976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qv4iqRYLzd", "media_key": "3_1199687909080797188"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Cely"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Colombia"}, {"start": 36, "end": 48, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "DuqueAsesino"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199687916659838976"], "id": "1199687916659838976", "created_at": "2019-11-27T13:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "#Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-Cely habia grabado un video en el que  protestaba y apoyaba a los estudiantes.-\"Los invito a todos para que peleen\",dijo.- El s\u00e1bado fue encontrado muerto https://t.co/Qv4iqRYLzd", "author_id": "402461328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199783267010056194"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199783258256543744"}], "id": "1199783267010056194", "created_at": "2019-11-27T20:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No meu lugar. A\u00ed disseram \u201cpois \u00e9 ent\u00e3o no momento n\u00e3o tem vaga nem pra \u00e1rea x nem pra y (a q eu exercia antes e a q eu exerci depois) ent\u00e3o quer dizer q n\u00e3o tem mais espa\u00e7o pra vc aqui na empresa\u201d kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "50766416", "author_id": "50766416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/KYyrObI6Ao", "expanded_url": "https://elelectoral.com/2019/11/suecia-la-ultraderecha-sube-y-se-situa-en-empate-tecnico-con-los-socialdemocratas/", "display_url": "elelectoral.com/2019/11/suecia\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/cmTqYP1mIx", "expanded_url": "https://twitter.com/ElElectoral/status/1199779438680035329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cmTqYP1mIx", "media_key": "3_1199779431675510784"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199779438680035329"], "id": "1199779438680035329", "created_at": "2019-11-27T19:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 13, "like_count": 79, "quote_count": 31}, "text": "SUECIA \ud83c\uddf8\ud83c\uddea| La ultraderecha sube y se sit\u00faa en empate t\u00e9cnico con los socialdem\u00f3cratas\nhttps://t.co/KYyrObI6Ao https://t.co/cmTqYP1mIx", "author_id": "2956514847"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199693976493842432"], "id": "1199693976493842432", "created_at": "2019-11-27T14:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "una chama en el ascensor me acaba de preguntar si quiero ser su amiga. \nwhat the actual fuck.", "author_id": "36378653"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/5G4EJmwxp0", "expanded_url": "https://twitter.com/SharonSexQueen/status/1199784682231074817", "display_url": "twitter.com/SharonSexQueen\u2026"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.7043, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9luard"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199787495728254976"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199784682231074817"}], "id": "1199787495728254976", "created_at": "2019-11-27T20:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "\u2014 Una sutil risa se escap\u00f3 de entre sus colmillos, a su vez que no dudo en extender su rostro hacia la menor, dejando su cuello expuesto ante aquella amenaza.\u2014\n\n\u00c9luard un gust\u00f3 y adelant\u00e9. \u00bfSi sobrevivo tendr\u00e9 el derecho de acerme? https://t.co/5G4EJmwxp0", "author_id": "549884112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/TOZbHxW1HG", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.375, "type": "Other", "normalized_text": "OdioPufosYCosturas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "OdioPufosYCosturas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199442463636758528"], "id": "1199442463636758528", "created_at": "2019-11-26T21:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "#OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado iletrado, con darle de comer a ver si en una de esas le muerden la mano... \nhttps://t.co/TOZbHxW1HG", "author_id": "1159420202846707712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199786460993458176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199785572182704128"}], "id": "1199786460993458176", "created_at": "2019-11-27T20:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JosLuisCantos @Isabel57476015 @guigo_esp @iBarbarellah @Ortega_Smith A lo mejor el hombre blanco y el hombre negro eran pareja y ha sido por celos, o le quer\u00eda robar, o efectivamente era racismo. Es m\u00e1s esa simplificaci\u00f3n si da\u00f1a a alguien sobre todo es a las potenciales victimas.", "in_reply_to_user_id": "2607307268", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JosLuisCantos", "id": "1462952281"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Isabel57476015", "id": "877592237319868424"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "iBarbarellah", "id": "455697160"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}]}, "author_id": "2607307268"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199785146511220737"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199784964063219713"}], "id": "1199785146511220737", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.3728, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marinhovitu", "id": "34594952"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ComicBookDebate", "id": "1466190203186515973"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "DCFUnited", "id": "870460285278146560"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marinhovitu @ComicBookDebate @DCFUnited O Snyder que soltar \u00e9 a porra da warner q n quer", "in_reply_to_user_id": "34594952", "author_id": "71633848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199511415532523526"], "id": "1199511415532523526", "created_at": "2019-11-27T02:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Minha psic\u00f3loga me disse: sua inseguran\u00e7a \u00e9 reflexo dos traumas causados por pessoas que chegaram na sua vida, fizeram com que voc\u00ea se sentisse importante e depois foram embora sem explica\u00e7\u00e3o. E isso \u00e9 muito real.", "author_id": "2915853365"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199785632924667905"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199750187201310725"}], "id": "1199785632924667905", "created_at": "2019-11-27T20:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Afonso41873084 @teixeiraa112 Porque ningu\u00e9m gosta de ti", "in_reply_to_user_id": "1001182907669647360", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "teixeiraa112", "id": "1000369643209609218"}]}, "author_id": "4218901372"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199784880969793536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199784608436498432"}], "id": "1199784880969793536", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.3339, "type": "Other", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diamondheartINF", "id": "986608247951056897"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "t4ty_", "id": "3360916516"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@diamondheartINF @t4ty_ Explica pfv o pai da Carminha matou a m\u00e3e dela ou a Lucinda matou ele?", "in_reply_to_user_id": "986608247951056897", "author_id": "2513394336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199782661486546944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199781315127730176"}], "id": "1199782661486546944", "entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 291, "probability": 0.6481, "type": "Other", "normalized_text": "Farmacovigilancia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@DrHistrionico Felicidades! \ud83e\udd73 Y ahora una pregunta para hacer valer (m\u00e1s \ud83d\ude1d) el conocimiento . Cu\u00e1l es el t\u00e9rmino para el intento de suicidio? Intento d suicidio, intento de autolisis, autolisis no completada, xq he visto muchos t\u00e9rminos y no se cu\u00e1l poner en mis reportes de Farmacovigilancia", "in_reply_to_user_id": "240306295", "author_id": "69805787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/0U5BewZ2JE", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1199763657699274752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0U5BewZ2JE", "media_key": "3_1199763652322177025"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8755, "type": "Organization", "normalized_text": "Meng\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.8204, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa do Brasil"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9014, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico-PR"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.6028, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 138, "end": 153, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Hernane Brocador"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.7866, "type": "Organization", "normalized_text": "FlaMem\u00f3ria"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.8314, "type": "Organization", "normalized_text": "CRF"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 167, "tag": "FlaMem\u00f3ria"}, {"start": 168, "end": 172, "tag": "CRF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199763657699274752"], "id": "1199763657699274752", "created_at": "2019-11-27T18:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 203, "like_count": 11259, "quote_count": 116}, "text": "H\u00e1 seis anos, o Meng\u00e3o conquistava o tricampeonato da Copa do Brasil ao vencer o Athletico-PR por 2 a 0, no Maracan\u00e3, com gols de Elias e Hernane Brocador. #FlaMem\u00f3ria #CRF https://t.co/0U5BewZ2JE", "author_id": "59591856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199617609974419456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "id": "1199617609974419456", "created_at": "2019-11-27T09:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@orgullogamer Detalles a analizar:\n- Los elementos de la mesa gritan que es zurda por su disposici\u00f3n.\n- Todo indica que estaba trabajando en la mesa pero es de noche y la lampara est\u00e1 desenchufada.\n- Cuando \"se peg\u00f3\" el tiro no estaba mirando hacia la pared. Arma y mancha a la derecha.", "in_reply_to_user_id": "296398581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "author_id": "41670644"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/i1omhpgwI5", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasGiner/status/1199777473724133376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i1omhpgwI5", "media_key": "3_1199777467432652806"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 209, "probability": 0.6974, "type": "Other", "normalized_text": "De la Vega"}, {"start": 218, "end": 237, "probability": 0.5377, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez"}, {"start": 256, "end": 276, "probability": 0.9304, "type": "Other", "normalized_text": "La mirada del suicida"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 114, "username": "enfermeria_us", "id": "4459997721"}, {"start": 137, "end": 146, "username": "saludand", "id": "300136823"}, {"start": 178, "end": 190, "username": "Medicina_US", "id": "149212647"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199777473724133376"], "id": "1199777473724133376", "created_at": "2019-11-27T19:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Mesa de prevenci\u00f3n del #suicidio gracias al vicerrectorado de  Servicios Sociales y Comunitarios en @enfermeria_us \n\n\u27a1\ufe0fEvelyn Huizing de @saludand \n\u27a1\ufe0fLuis Capit\u00e1n , decano de la @Medicina_US \n\u27a1\ufe0fDiego De la Vega\n\u27a1\ufe0fJuan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez autor del libro \u201cLa mirada del suicida\u201d https://t.co/i1omhpgwI5", "author_id": "383147133"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/qkbMbcZLNX", "expanded_url": "https://twitter.com/ame2246/status/1199717449773531136", "display_url": "twitter.com/ame2246/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Olga Karina"}, {"start": 163, "end": 164, "probability": 0.5723, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199783456886145025"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199717449773531136"}], "id": "1199783456886145025", "created_at": "2019-11-27T20:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Cristina va a llevarlo al l\u00edmite de las locuras pol\u00edticas,\ny una vez conseguido su prop\u00f3sito,\nse deshacer\u00e1 de \u00e9l;\n\u00bfc\u00f3mo?\nlo dejo a tu criterio, dir\u00eda Olga Karina.\nAF quedar\u00e1 como el autor, y ella, otra vez safando.. o no,\ndepender\u00e1 de lo que les permitimos. https://t.co/qkbMbcZLNX", "author_id": "253603505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/i2LWp4G89A", "expanded_url": "http://bit.ly/2QRXgH8", "display_url": "bit.ly/2QRXgH8"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8313, "type": "Other", "normalized_text": "K-POP"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6762, "type": "Other", "normalized_text": "K-POP"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 104, "tag": "suicidio"}, {"start": 105, "end": 107, "tag": "K"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "cantante"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "depresion"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "muerte"}, {"start": 141, "end": 147, "tag": "vacio"}, {"start": 148, "end": 154, "tag": "dolor"}, {"start": 155, "end": 173, "tag": "EnfermedadDelAlma"}, {"start": 174, "end": 182, "tag": "viernes"}, {"start": 184, "end": 211, "tag": "SesionDeDescargaEspiritual"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199751027634950146"], "id": "1199751027634950146", "created_at": "2019-11-27T18:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34\u00a0Suicidio en el K-POP: una cantante m\u00e1s se suicida\nLea m\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/i2LWp4G89A\n#suicidio #K-POP #cantante #depresion #muerte #vacio #dolor #EnfermedadDelAlma #viernes ##SesionDeDescargaEspiritual", "author_id": "2535406268"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199775386571284485"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199774128997380096"}], "id": "1199775386571284485", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.7665, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}, {"start": 303, "end": 311, "probability": 0.814, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Isabel57476015", "id": "877592237319868424"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "turdefaroth", "id": "2607307268"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "iBarbarellah", "id": "455697160"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Isabel57476015 @turdefaroth @guigo_esp @iBarbarellah @Ortega_Smith Eso es lo que vosotros entend\u00e9is por feminismo, que no puede estar m\u00e1s alejado de la realidad. \n\nEntiendo que lo hag\u00e1is, porque ten\u00e9is que equiparar machismo y feminismo para sentiros bien en vuestro discurso. Pero la verdad es que el feminismo no mata, el machismo s\u00ed.", "in_reply_to_user_id": "877592237319868424", "author_id": "1462952281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199783481330540546"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199782881649926144"}], "id": "1199783481330540546", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5871, "type": "Other", "normalized_text": "Grial"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "Einzbern"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Thosaka"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.4426, "type": "Other", "normalized_text": "Grial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_bryanlm", "id": "1675465435"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_bryanlm A ver al final nadie consigui\u00f3 el Grial en esta guerra \u00bfpero y si alguien lo consegu\u00eda ? Si los Einzbern o Thosaka lo consegu\u00edan no colaborar\u00e1n en la 5ta guerra, no hubiera tenido un siguiente intento, hubiera sido mejor dejar que el Grial le diera in Servant manejable y (+)", "in_reply_to_user_id": "1675465435", "author_id": "1030869792205561859"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199573523435573248"], "id": "1199573523435573248", "created_at": "2019-11-27T06:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "Lo que comenzo como una carta suicida, hoy es mi diario.", "author_id": "399435093"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/7yvaWKIclX", "expanded_url": "https://twitter.com/ovejuna/status/1199566404216860673", "display_url": "twitter.com/ovejuna/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "condell"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199690044623204352"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199566404216860673"}], "id": "1199690044623204352", "created_at": "2019-11-27T14:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Y dale con eso. Anduve por condell y habr\u00eda sido suicida pa los pacos entrar ahi. Ni el celular me atrev\u00ed a sacar, mejor fingir ser de la masa zombie o era mucho riesgo. Le piden demasiado a carabineros y tb deben estar chatos con la opini\u00f3n p\u00fablica culpandolos de todo + encima https://t.co/7yvaWKIclX", "author_id": "802152040310960128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199382989056204801"], "id": "1199382989056204801", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Vice"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "created_at": "2019-11-26T17:42:42.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 12, "like_count": 886, "quote_count": 12}, "text": "Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1logo. Vice manda \"viajado\" a Duque sobre manejo del paro. Anuncian cambios en la tributaria. Hora de almuerzo.", "author_id": "244592074"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199716838202126337"], "id": "1199716838202126337", "created_at": "2019-11-27T15:49:18.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ontem, um dia de folga q foi t\u00e3o bom a tarde, acabou q eu tive uma crise de ansiedade mt forte \u00e0 noite. Nunca mais isso tinha acontecido, e foi p\u00e9ssimo. Cuidem do corpo mas, principalmente, da mente, t\u00e1?", "author_id": "3387364011"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/KREq38RDmL", "expanded_url": "https://twitter.com/_OtakusBrasil/status/1199508296375422979", "display_url": "twitter.com/_OtakusBrasil/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6038, "type": "Other", "normalized_text": "FullMetal Alchemist"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.477, "type": "Person", "normalized_text": "Sheska"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.6691, "type": "Other", "normalized_text": "20th Century Boys"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199770376777154561"], "id": "1199770376777154561", "created_at": "2019-11-27T19:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "FullMetal Alchemist n\u00e3o tem defeitos relevantes, o maiorzinho \u00e9 a Sheska\n\nJ\u00e1 20th Century Boys, o final \u00e9 bem inferior ao resto da obra, apesar de n\u00e3o ser t\u00e3o ruim quanto falam https://t.co/KREq38RDmL", "author_id": "771754509534134272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KJ9mvdqfoB", "expanded_url": "https://afondoedomex.com/zona-oriente/terrible-fatal-decision-joven-de-22-anos-se-suicida-y-su-mama-lo-encuentra-colgado/", "display_url": "afondoedomex.com/zona-oriente/t\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199749601869402112"], "id": "1199749601869402112", "created_at": "2019-11-27T17:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "TERRIBLE: Fatal decisi\u00f3n; joven de 22 a\u00f1os se suicida y su mam\u00e1 lo encuentra colgado https://t.co/KJ9mvdqfoB", "author_id": "1445148350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/nXuBnIo0FL", "expanded_url": "https://twitter.com/ZoeDancho_/status/1199157366400471040", "display_url": "twitter.com/ZoeDancho_/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199481600708423680"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199157366400471040"}], "id": "1199481600708423680", "created_at": "2019-11-27T00:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfYo?... \n\n\u2014Aquellas palabras la sorprendieron cuanto menos, en especial la \u00faltima parte. No imagin\u00f3 que pensara de aquella forma\u2014.\n\n...  \u00bfLo cree de verdad? \u00bfQue soy la indicada? https://t.co/nXuBnIo0FL", "author_id": "997041708809510912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/RPMMm8Vt1t", "expanded_url": "https://open.spotify.com/episode/2z83EvWgETBNxCpiqvZw1r?si=zXVX1V0bRIiej1zSwNgB6A", "display_url": "open.spotify.com/episode/2z83Ev\u2026"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/dN4ueXVee6", "expanded_url": "https://twitter.com/JRPam_/status/1199771219714887681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dN4ueXVee6", "media_key": "3_1199771188106596353"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.9074, "type": "Other", "normalized_text": "Matou a Gold"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9316, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.8755, "type": "Product", "normalized_text": "Xbox"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.4874, "type": "Other", "normalized_text": "Podcast"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8082, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}, {"start": 222, "end": 237, "probability": 0.4645, "type": "Other", "normalized_text": "FazendaChernobyl"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 63, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 195, "tag": "Xbox"}, {"start": 196, "end": 204, "tag": "Podcast"}, {"start": 205, "end": 213, "tag": "Spotify"}, {"start": 214, "end": 220, "tag": "games"}, {"start": 221, "end": 238, "tag": "FazendaChernobyl"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199771219714887681"], "id": "1199771219714887681", "created_at": "2019-11-27T19:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "O EP com os choros With Gold em vers\u00e3o Podcast do @XboxOpressor j\u00e1 t\u00e1 On\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\n\n\u2623\ud83d\udc03\u2623 RT se o Gamepass \"Matou a Gold\" de novo \u2623 \ud83d\udc03\u2623\n\nCompleto no Spotify, SEGUE A GENTE L\u00c1: https://t.co/RPMMm8Vt1t\n\n#Xbox #Podcast #Spotify #games #FazendaChernobyl https://t.co/dN4ueXVee6", "author_id": "702914153904787460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/k8LqGMofb3", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolacalle/status/1199443964400734209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8LqGMofb3", "media_key": "7_1199443868174966785"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "ParoNacionalColombia"}, {"start": 201, "end": 205, "tag": "21N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199443964400734209"], "id": "1199443964400734209", "created_at": "2019-11-26T21:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "text": "#Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar un video denunciando el abuso del Estado y apoyando el #ParoNacionalColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #21N https://t.co/k8LqGMofb3", "author_id": "130872790"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/jVJUvqvgnu", "expanded_url": "https://guelayaecologistasenaccion.com/2019/11/27/dia-sin-compras-frente-al-suicida-black-friday-for-planet-el-compromiso-ciudadano-con-la-crisis-climatica/", "display_url": "guelayaecologistasenaccion.com/2019/11/27/dia\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.6469, "type": "Other", "normalized_text": "Sin Compras"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9421, "type": "Other", "normalized_text": "Black Friday"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.7426, "type": "Other", "normalized_text": "For Planet"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.7373, "type": "Other", "normalized_text": "Crisis Clim\u00e1tica"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 154, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199655331971895296"], "id": "1199655331971895296", "created_at": "2019-11-27T11:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "D\u00eda Sin Compras: frente al suicida Black Friday (For Planet), el compromiso ciudadano con la Crisis Clim\u00e1tica https://t.co/jVJUvqvgnu v\u00eda @wordpressdotcom", "author_id": "2723174627"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/PdS7TghjyT", "expanded_url": "https://twitter.com/ronaldocaiado/status/1199773808745431041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PdS7TghjyT", "media_key": "7_1199773596073238530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.4997, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.9342, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 279, "tag": "TodosPorElas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199773808745431041"], "id": "1199773808745431041", "created_at": "2019-11-27T19:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 27, "like_count": 791, "quote_count": 6}, "text": "Agora, quem bate em mulher agride o Estado inteiro! Pol\u00edcia Civil prendeu 73 covardes que praticavam viol\u00eancia contra a mulher. Resultado da integra\u00e7\u00e3o de mais de 500 policiais das regionais das delegacias de atendimento \u00e0 mulher. Em Goi\u00e1s, n\u00e3o admitimos impunidade #TodosPorElas https://t.co/PdS7TghjyT", "author_id": "32101740"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199751531949514752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199748636814532608"}], "id": "1199751531949514752", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3753, "type": "Place", "normalized_text": "Chileno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rovarazu", "id": "37653713"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rovarazu Eso en Chileno que quiere decir?", "in_reply_to_user_id": "37653713", "author_id": "1325659261"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/SCL77M9JOY", "expanded_url": "https://twitter.com/RTenfrancais/status/1199599808505401344", "display_url": "twitter.com/RTenfrancais/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 144, "end": 154, "probability": 0.5683, "type": "Other", "normalized_text": "deplorables"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 203, "tag": "esCapitalismo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199630404870909952"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199599808505401344"}], "id": "1199630404870909952", "created_at": "2019-11-27T10:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Agricultores franceses se movilizan hoy en Par\u00eds, realizan bloqueos en principales autopistas. \n\n\"1 agricultor se suicida cada 2 dias\"\nSalarios deplorables\"\nTrabajan por nada, sobreviven.\n\n#esCapitalismo https://t.co/SCL77M9JOY", "author_id": "279164028"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 92, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Freixo"}]}, "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199649539889803264"], "id": "1199649539889803264", "created_at": "2019-11-27T11:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 26, "like_count": 716, "quote_count": 2}, "text": "@danielPMERJ's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "author_id": "912492779669999616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/dlDbiomYr0", "expanded_url": "https://br.reuters.com/article/domesticNews/idBRKBN1Y028M-OBRDN", "display_url": "br.reuters.com/article/domest\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9236, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6492, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.5001, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.9185, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 212, "end": 230, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre de Morais"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 210, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}, {"start": 232, "end": 240, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}, {"start": 242, "end": 250, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 252, "end": 266, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199773662355841024"], "id": "1199773662355841024", "created_at": "2019-11-27T19:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "STF d\u00e1 15 dias p PGR se manifestar sobre Bolsonaro n caso Marielle https://t.co/dlDbiomYr0 \n\nPq o assassinato d Celso Daniel, o STF nunca se preocupou em saber quem matou e quem obstruiu a justi\u00e7a?\n@STF_oficial \nAlexandre de Morais\n@MPF_PGR \n@SF_Moro \n@GeneralMourao \n@gen_heleno", "author_id": "66897911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/Wq9wSGVlJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/spinosa1632/status/1199774357163253760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wq9wSGVlJ1", "media_key": "3_1199774348632035330"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_SaraWinter", "id": "2386377505"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199774357163253760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199732874586607616"}], "id": "1199774357163253760", "created_at": "2019-11-27T19:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@_SaraWinter @bau810 Sua idiota, um casal h\u00e9tero matou a filha em SP e vc \u00f1 falou nada. Vc finge se preocupar com a crian\u00e7a, mas seu preconceito \u00e9 com a orienta\u00e7\u00e3o sexual do casal. Tanto q vc come\u00e7a sua verborragia com \u2018casal de l\u00e9sbicas\u2019 O problema aqui \u00e9 de falta de humanidade, e isso n\u00e3o tem sexo. https://t.co/Wq9wSGVlJ1", "in_reply_to_user_id": "2386377505", "author_id": "1105925122874060800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199775043884126210"], "id": "1199775043884126210", "created_at": "2019-11-27T19:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 1, "like_count": 219, "quote_count": 0}, "text": "tento n\u00e3o ser c\u00ednica porque apatia tamb\u00e9m muda porra nenhuma mas \u00e9 desesperador ver o ecoc\u00eddio em curso, polui\u00e7\u00e3o enfiada em todo cu que esse planeta tem pra dar, um governo fascista e um bando de corno que genuinamente acredita que ambientalista e ind\u00edgena lucra horrores com ong", "author_id": "748638447519272960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/Z0Ipw4SrSo", "expanded_url": "https://twitter.com/Katona_Rojas/status/1199491901998673920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z0Ipw4SrSo", "media_key": "3_1199491892347654144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199491901998673920"], "id": "1199491901998673920", "created_at": "2019-11-27T00:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 876, "reply_count": 674, "like_count": 943, "quote_count": 170}, "text": "P\u00f3ngale nombre https://t.co/Z0Ipw4SrSo", "author_id": "92958812"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199770175991681024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199769084415610882"}], "id": "1199770175991681024", "created_at": "2019-11-27T19:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_Incongruente No ando contigo, pues.", "in_reply_to_user_id": "142347877", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_Incongruente", "id": "142347877"}]}, "author_id": "378136861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199519101691088899"], "id": "1199519101691088899", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5066, "type": "Person", "normalized_text": "Porzingis"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 270, "quote_count": 0}, "text": "Porzingis matou uma bola do meio da quadra como se fosse a coisa mais natural do mundo. Mec\u00e2nica de arremesso como se tivesse chutando pra 2. \ud83d\ude02", "author_id": "3127142765"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/6yHfiNiga4", "expanded_url": "http://ow.ly/YZnq50xj8Ke", "display_url": "ow.ly/YZnq50xj8Ke"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1199768633599283202"], "id": "1199768633599283202", "created_at": "2019-11-27T19:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Do cluster headache attacks increase the risk of suicide? https://t.co/6yHfiNiga4", "author_id": "4407839421"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199772817409150977"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199772481931886593"}], "id": "1199772817409150977", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9191, "type": "Other", "normalized_text": "wintrade"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "skywaf1", "id": "2921130795"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@skywaf1 t\u00f3xico n\u00e3o queria deixa o cara dar wintrade", "in_reply_to_user_id": "2921130795", "author_id": "792482942199205888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/8M5UuHbn9N", "expanded_url": "https://ift.tt/2ONcqL7", "display_url": "ift.tt/2ONcqL7"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199707594119688197"], "id": "1199707594119688197", "created_at": "2019-11-27T15:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/8M5UuHbn9N", "author_id": "2992910422"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199413795111747590"], "id": "1199413795111747590", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5202, "type": "Person", "normalized_text": "morro"}]}, "created_at": "2019-11-26T19:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Caralho, bagulho doido, o amigo do morro se matou", "author_id": "997673258211307520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199772107200245760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199762570208595968"}], "id": "1199772107200245760", "created_at": "2019-11-27T19:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LKhyal @Martattack88 No, desgraciadamente no es lo mismo, a pesar de que esperes que te den siempre la raz\u00f3n.\n\nDe la misma manera que para vosotras no es lo mismo si un hombre agrede a su mujer como si una mujer agrede a su marido.\n\nUn caso lo llamais violencia de genero y machista, y el otro 1/2", "in_reply_to_user_id": "1683965971", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LKhyal", "id": "1683965971"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Martattack88", "id": "4890122705"}]}, "author_id": "1031985351299137537"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199771003351646213"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199770456934486018"}], "id": "1199771003351646213", "created_at": "2019-11-27T19:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@nanicsgo kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk como assim? rs\nChorou de amores po ^^", "in_reply_to_user_id": "764073588081233920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nanicsgo", "id": "764073588081233920"}]}, "author_id": "73963870"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/CpifOI20IH", "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaNoticia/status/1199749992031903747", "display_url": "twitter.com/LudmillaNotici\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199767993749835777"], "id": "1199767993749835777", "created_at": "2019-11-27T19:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Eu sempre falo https://t.co/CpifOI20IH", "author_id": "1007679956732841984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Jjt4hUlr8E", "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1199414508139302912", "display_url": "twitter.com/roxmo/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "Roger"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199642364127698944"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199414508139302912"}], "id": "1199642364127698944", "created_at": "2019-11-27T10:53:22.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2455, "reply_count": 450, "like_count": 12008, "quote_count": 95}, "text": "V\u00eddeo bizarro mostra bandido dando tiro no rosto de mulher desarmada ap\u00f3s ela passar o dinheiro para ele. Mas o que choca a imprensa? O que choca \u00e9 a atitude do Roger de postar o v\u00eddeo.\n\nO Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores. https://t.co/Jjt4hUlr8E", "author_id": "74756085"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199733617775300610"], "id": "1199733617775300610", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Prat"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7148, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "created_at": "2019-11-27T16:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 814, "reply_count": 232, "like_count": 3045, "quote_count": 41}, "text": "Lamentable la destrucci\u00f3n de la estatua a Arturo Prat en Temuco. Es quiz\u00e1s el \u00fanico h\u00e9roe un\u00e1nime de nuestro pa\u00eds. Un hombre conservador que fue en ayuda de los m\u00e1s pobres. Un abogado preocupado de la participaci\u00f3n electoral. Un gran hombre en todo sentido.", "author_id": "10908822"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199768628050235394"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199767554757210113"}], "id": "1199768628050235394", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "vader"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.9196, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BaienseRafael eu sei que o kylo fez muita merda sim, o vader foi um ditador horrivel pra diversos planetas e mesmo assim ainda teve sua reden\u00e7\u00e3o. a reden\u00e7\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida em star wars pq a gente sabe que quando a pessoa sucumbe ao lado negro ela se torna uma pessoa totalmente fria e ego\u00edsta", "in_reply_to_user_id": "929851746033205250", "author_id": "1160315355404951552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/3kld6oQV03", "expanded_url": "https://twitter.com/amem_monstax/status/870016677508857857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3kld6oQV03", "media_key": "16_870016198121062401"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Jinyoung"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Minhyuk"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Minhyuk"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["870016677508857857"], "id": "870016677508857857", "created_at": "2017-05-31T20:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 5, "like_count": 199, "quote_count": 22}, "text": "N\u00e3o sei o que mais me matou, se foi o Jinyoung elogiando a raba do Minhyuk ou a cara que Minhyuk fez depois de ouvir o elogio https://t.co/3kld6oQV03", "author_id": "774321118605893632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/40aZpvdwB5", "expanded_url": "https://twitter.com/AreshGallos/status/1199666649772806150/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/40aZpvdwB5", "media_key": "7_1199666494105407489"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4365, "type": "Other", "normalized_text": "Zasko"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199666649772806150"], "id": "1199666649772806150", "created_at": "2019-11-27T12:29:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 787, "reply_count": 38, "like_count": 3611, "quote_count": 139}, "text": "Mi Zasko favorito de 2019 con much\u00edsima diferencia del resto. Y ll\u00e1malo casualidad, batalla en calle. https://t.co/40aZpvdwB5", "author_id": "898861477859401728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199423711075602432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199423709758578690"}], "id": "1199423711075602432", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-26T20:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 1726, "like_count": 1372, "quote_count": 402}, "text": "Mais: o plano de governo de Haddad continha v\u00e1rios flertes autorit\u00e1rios. O PT aplaude uma ditadura que vilipendia direitos humanos, como a Venezuela. Por fim, praticou corrup\u00e7\u00e3o fartamente demonstrada. N\u00e3o d\u00e1 pra ningu\u00e9m que defende isso encher a boca para falar em escolha \u00f3bvia.", "in_reply_to_user_id": "19667016", "author_id": "19667016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199764511160459270"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199752668622786561"}], "id": "1199764511160459270", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6093, "type": "Other", "normalized_text": "kyotto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RicardoKails", "id": "84379966"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "YOUNG__KYOTTO", "id": "1072512533775441922"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RicardoKails @YOUNG__KYOTTO Desde cuando te gusta kyotto?", "in_reply_to_user_id": "84379966", "author_id": "761104022119911424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/GJQsfXx87q", "expanded_url": "https://twitter.com/ale_lujan65/status/1199629690220232704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GJQsfXx87q", "media_key": "3_1199629685312905218"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.629, "type": "Person", "normalized_text": "Edipo"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7506, "type": "Person", "normalized_text": "Yocasta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "digamosverdades", "id": "238818029"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "GloriaC69556198", "id": "938492855554904071"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199629690220232704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199495905755435008"}], "id": "1199629690220232704", "created_at": "2019-11-27T10:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@digamosverdades @GloriaC69556198 Ant\u00edgonas... hija de Edipo y Yocasta (la condenan a muerte y se suicida) https://t.co/GJQsfXx87q", "in_reply_to_user_id": "238818029", "author_id": "1925078790"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199533666524942336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199533606911258630"}], "id": "1199533666524942336", "created_at": "2019-11-27T03:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O tempo em casa \u00e9 precioso", "in_reply_to_user_id": "101867276", "author_id": "101867276"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199720442581389312"], "id": "1199720442581389312", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9119, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.6531, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5834, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.6264, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}]}, "created_at": "2019-11-27T16:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu odeio o argumento de certas f\u00e3s de star wars pra poder falar da impossibilidade de um romance entre a rey e o ben. \"ah mas pq a rey \u00e9 uma mulher forte entao n\u00e3o precisa de homem\" ta mas oq o cu tem a ver com as cal\u00e7as????", "author_id": "1160315355404951552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/wofo27dnfQ", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189173835754438658"], "id": "1189173835754438658", "created_at": "2019-10-29T13:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/wofo27dnfQ v\u00eda @revistaproceso", "author_id": "131026439"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Dl4U7CdxC4", "expanded_url": "https://twitter.com/VistazoN/status/1199742771478880256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dl4U7CdxC4", "media_key": "3_1199742753082675200"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.8257, "type": "Place", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.5434, "type": "Place", "normalized_text": "Las Gordas"}, {"start": 159, "end": 180, "probability": 0.5894, "type": "Place", "normalized_text": "Mar\u00eda Trinidad S\u00e1nchez"}, {"start": 196, "end": 218, "probability": 0.6967, "type": "Other", "normalized_text": "Daninfas Jhonson Burgos"}, {"start": 253, "end": 278, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel L\u00f3pez Padillla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199742771478880256"], "id": "1199742771478880256", "created_at": "2019-11-27T17:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre asesin\u00f3 de varias estocadas a su pareja sentimental y luego se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose, hecho ocurrido en Mata Bonita,  distrito municipal Las Gordas en Mar\u00eda Trinidad S\u00e1nchez.\n\nSe trata de Daninfas Jhonson Burgos mientras que el homicida-suicida Jos\u00e9 Manuel L\u00f3pez Padillla https://t.co/Dl4U7CdxC4", "author_id": "1127271385645166592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/NmtXSI4OeP", "expanded_url": "https://twitter.com/sscnapoli/status/1199756019737538561", "display_url": "twitter.com/sscnapoli/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 127, "tag": "LiverpoolNapoli"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199756441940312064"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199756019737538561"}], "id": "1199756441940312064", "created_at": "2019-11-27T18:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "Da verificare sul campo, ma potrebbe essere la prima volta del Napoli schierato con il 3-5-2 dal lontano 2013. #LiverpoolNapoli https://t.co/NmtXSI4OeP", "author_id": "384435565"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Hktuzv8NTG", "expanded_url": "https://twitter.com/ldpsincomplejos/status/1199630741145083904", "display_url": "twitter.com/ldpsincomplejo\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199676554772656128"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199630741145083904"}], "id": "1199676554772656128", "created_at": "2019-11-27T13:09:14.000Z", "geo": {"place_id": "eaa9968c2be92860"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente q se flipa 2 https://t.co/Hktuzv8NTG", "author_id": "146645790"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199762941496700928"], "id": "1199762941496700928", "created_at": "2019-11-27T18:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 4, "like_count": 227, "quote_count": 1}, "text": "Buenas tardes para todos menos para los que miden la econom\u00eda del pa\u00eds en cuantos celulares se venden, que tan lleno est\u00e1 el shopping o cuanta gente tiene auto", "author_id": "452277446"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/iciItU4DIN", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1199749352346046465", "display_url": "twitter.com/cristiancrespo\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 34, "end": 47, "probability": 0.8065, "type": "Other", "normalized_text": "Zurdapocalypse"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 48, "tag": "Zurdapocalypse"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199763886506958848"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199749352346046465"}], "id": "1199763886506958848", "created_at": "2019-11-27T18:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "mientras tanto en Chile en pleno #Zurdapocalypse https://t.co/iciItU4DIN", "author_id": "84449295"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199764721227845632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199760453142032384"}], "id": "1199764721227845632", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JDRC_18 \u00bfPara que lo incentiva? Por que es inmaduro sigue siendo un adolescente no mames. Chingon por Justin que lo pudo superar pero que estupidez el decir que si alguien soport\u00f3 tanto odio otro tambi\u00e9n lo debe de soportar y no debe ni quejarse por que es 'normal' siendo artista...", "in_reply_to_user_id": "1147987523207094277", "author_id": "2936445464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199763282678157313"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199762512549310464"}], "id": "1199763282678157313", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.4947, "type": "Organization", "normalized_text": "LGSS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "josemarialbors", "id": "720880456082698241"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "FabianValeroABG", "id": "566401416"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@josemarialbors @FabianValeroABG O la reclamaci\u00f3n previa, que encima me s\u00e9 la LGSS y los tropecientos RDs", "in_reply_to_user_id": "720880456082698241", "author_id": "321941295"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/j83iuZ8eu8", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199707166162276352"], "id": "1199707166162276352", "created_at": "2019-11-27T15:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nEl partido de\u00a0Santiago Abascal\u00a0ya ha devorado a\u00a0Ciudadanos\u00a0tras las \u00faltimas elecciones del\u00a010N\u00a0y el riesgo de que pueda engullir al\u00a0PP\u00a0en un nuevo duelo electoral es cada vez m\u00e1s real\"\nNo tienen remedio\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/j83iuZ8eu8", "author_id": "917463506525573121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199763853187399681"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199759254854520834"}], "id": "1199763853187399681", "created_at": "2019-11-27T18:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@isaiiki @GonzaloFC10 @AnabelAlonso_of Pues eso est\u00e1 m\u00e1s que estudiado. Las principales diferencias se deben a los roles de g\u00e9nero, las mujeres acceden m\u00e1s a salud mental a pedir ayuda que los hombres, adem\u00e1s los hombres utilizan medios m\u00e1s letales como armas o lanzarse al vac\u00edo, mientras que las mujeres optan por", "in_reply_to_user_id": "279216939", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "isaiiki", "id": "279216939"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "GonzaloFC10", "id": "1167416142463479809"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "AnabelAlonso_of", "id": "2431711675"}]}, "author_id": "635491964"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/WKgBWMOx9m", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1199750211679195136", "display_url": "twitter.com/cristiancrespo\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199757649572704258"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199750211679195136"}], "id": "1199757649572704258", "created_at": "2019-11-27T18:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre en el tejido social chileno...\nUn presidente pusil\u00e1nime y una sociedad suicida...\nEspero que se prendan las alarmas adecuadamente...y sobre todo que sea a tiempo... https://t.co/WKgBWMOx9m", "author_id": "48134767"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199724061015891974"], "id": "1199724061015891974", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.6494, "type": "Organization", "normalized_text": "CCS"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6924, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8327, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.6795, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-27T16:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "soube que semana passada um aluno se suicidou na cat\u00f3lica e ontem ou hoje um outro aluno se suicidou l\u00e1 no pr\u00e9dio do CCS da UFPE de Recife, \u00e9 muito triste vei, s\u00f3 Deus sabe o que se passa na cabe\u00e7a dos universit\u00e1rios, o tanto de press\u00e3o e cobran\u00e7a \u00e9 surreal, tem que ser forte", "author_id": "2446088208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199760914569932801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199752226367004672"}], "id": "1199760914569932801", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "china"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JoaoManguino", "id": "2322565039"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MarkitoVillaca", "id": "2774401884"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "OtimistaRacion1", "id": "1118614080288370688"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "joaoamoedonovo", "id": "256730310"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JoaoManguino @MarkitoVillaca @OtimistaRacion1 @joaoamoedonovo @LindjacksonPer2 vc ta ficando doido a china tem bilhao de pessoas la vivissimas e eh um dos maiores paises do mundo.. e nao, nao trabalharam com economia planificada ou essa distribui\u00e7\u00e3o de renda q vc ta falando nao, cara.. melhor se informar rs", "in_reply_to_user_id": "2322565039", "author_id": "2235947440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/CYRcMvivLs", "expanded_url": "https://twitch.tv/tinyrogers", "display_url": "twitch.tv/tinyrogers", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580933784694054912/pRoHEZox?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580933784694054912/pRoHEZox?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "TinyRogers - Twitch", "description": "-\u02cb\u02cf \u2661 Hola a todos soy Tiny - LVL27 \u2661 Twitch streamer + Artista Freelance + Dir. de Foto. En este canal encontrar\u00e1s variedad de juegos, en su mayor\u00eda shooters, juegos con historia, indies... Ahora mismo estamos con VALORANT a tope! En directo de L-V de 16:30 a 18:30 \u00a1Bienvenidos! (\ua20d\u1d17\ua20d)\u02ce\u02ca\u02d7", "unwound_url": "https://www.twitch.tv/tinyrogers"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 94, "username": "Nyu93", "id": "543385435"}, {"start": 97, "end": 105, "username": "WolfYan", "id": "1258340898385154048"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "CyclonGamingES", "id": "930904567772057600"}, {"start": 127, "end": 142, "username": "ComunidadGzone", "id": "3074780991"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "FORTNITE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199751610869702661"], "id": "1199751610869702661", "created_at": "2019-11-27T18:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udea8STREAM ON\n\n#FORTNITE / Vamos con el escuadr\u00f3n suicida, digo...eje xD\u27289/15 suscriptores\u2728@nyu93 y @Wolfyan \n\n\ud83c\udf2a\ufe0f@CyclonGamingES\n\ud83d\udd39@ComunidadGzone\n\nhttps://t.co/CYRcMvivLs\n\n\u00bfTe vienes?", "author_id": "4878561641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199751085625352193"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199745925452877826"}], "id": "1199751085625352193", "created_at": "2019-11-27T18:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Agradece que no hay colas.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "54544681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/RtMnwtMuoQ", "expanded_url": "https://twitter.com/o_antagonista/status/1199333117695340544", "display_url": "twitter.com/o_antagonista/\u2026"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 265, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199542426194632705"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199333117695340544"}], "id": "1199542426194632705", "created_at": "2019-11-27T04:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "\u201cN\u00e3o se constr\u00f3i o futuro com experi\u00eancias fracassadas do passado\u201d. Por um momento pensei que o ministro se referia \u00e0 apologia ao terrorismo pelo condenado mais honesto do pa\u00eds; o mesmo terrorismo esquerdista que matou 19 pessoas antes do decreto autorit\u00e1rio do AI-5. https://t.co/RtMnwtMuoQ", "author_id": "311647088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/VCEc3WhWcu", "expanded_url": "http://sirinerd.com.br/dcu-quanto-a-classificacao-aves-de-rapina-e-o-esquadrao-suicida-seguiram-os-passos-de-coringa/", "display_url": "sirinerd.com.br/dcu-quanto-a-c\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/UO2Gm9oxkV", "expanded_url": "https://twitter.com/SiriNerdOficial/status/1199749888839471106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UO2Gm9oxkV", "media_key": "3_1199749887140777987"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9484, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.2545, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199749888839471106"], "id": "1199749888839471106", "created_at": "2019-11-27T18:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "DCU: Quanto \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o, Aves de Rapina e O Esquadr\u00e3o Suicida seguiram os passos de\u00a0Coringa https://t.co/VCEc3WhWcu https://t.co/UO2Gm9oxkV", "author_id": "1022845284764790785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2fOVm8HbgV", "expanded_url": "https://twitter.com/Ochrismc/status/1199558566673338368", "display_url": "twitter.com/Ochrismc/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "Pericl\u00e3o"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199683427475369984"], "id": "1199683427475369984", "created_at": "2019-11-27T13:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "NA CABE\u00c7A PASSA UM FILMEEEEEEEEEEEEEEEEE SOBREEEEEE NOOOOOOOS\n\nPericl\u00e3o e Chris ainda mata um https://t.co/2fOVm8HbgV", "author_id": "2393126150"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1023607853892952064"], "id": "1023607853892952064", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5241, "type": "Place", "normalized_text": "laaarga"}]}, "created_at": "2018-07-29T16:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 115, "quote_count": 2}, "text": "Lo que mas aument\u00f3 en la d\u00e9cada (laaarga) anterior es el gasto en asistencia social sin contraprestaci\u00f3n ni vencimiento, las ganancias de los bingos, la venta de cerveza y fernet, los abonos de los celulares y la maternidad adolescente. Estado presente o sociedad suicida?", "author_id": "2669532817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/9ijmFLILEN", "expanded_url": "https://twitter.com/NVIDIAGeForceES/status/1199734649519529986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ijmFLILEN", "media_key": "3_1199734647342678016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199734649519529986"], "id": "1199734649519529986", "created_at": "2019-11-27T17:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 317, "like_count": 180, "quote_count": 28}, "text": "\"Eh, t\u00fa, al fin has despertado.\"\n\nAceptamos descripciones incre\u00edblemente vagas o ambiguas tambi\u00e9n. \ud83d\ude05 https://t.co/9ijmFLILEN", "author_id": "93843845"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/18gKs7OZmI", "expanded_url": "https://www.globalnews10.com/salta-al-vacio-puente-principe-pio-madrid/", "display_url": "globalnews10.com/salta-al-vacio\u2026"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/esfGgftruz", "expanded_url": "https://twitter.com/Portabales_Hijo/status/1199736244504272901/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/esfGgftruz", "media_key": "7_1199736139600580611"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Pr\u00edncipe P\u00edo"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8733, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.3676, "type": "Place", "normalized_text": "PrincipePio"}, {"start": 89, "end": 106, "probability": 0.7879, "type": "Place", "normalized_text": "MadridGreenCapital"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "Madrid"}, {"start": 75, "end": 87, "tag": "PrincipePio"}, {"start": 88, "end": 107, "tag": "MadridGreenCapital"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "Suicidio"}, {"start": 118, "end": 133, "tag": "27NElParoSigue"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199736244504272901"], "id": "1199736244504272901", "created_at": "2019-11-27T17:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 11, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Un hombre salta al vac\u00edo desde un puente en Pr\u00edncipe P\u00edo (Madrid).\n#Madrid #PrincipePio #MadridGreenCapital #Suicidio\n#27NElParoSigue \ud83d\udc47\nhttps://t.co/18gKs7OZmI https://t.co/esfGgftruz", "author_id": "123062524"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199759781629714435"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199759608434302977"}], "id": "1199759781629714435", "created_at": "2019-11-27T18:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Fernand78994743 @gabybrimil @luquitasotanez @tatogl11 @RiverPlate_9 Que hombre \ud83d\ude0d", "in_reply_to_user_id": "1074479057000169473", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "gabybrimil", "id": "808276515679010817"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "luquitasotanez", "id": "1010950218064498688"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "RiverPlate_9", "id": "1062134493484670976"}]}, "author_id": "1053384411264237569"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199120417803378691"], "id": "1199120417803378691", "created_at": "2019-11-26T00:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4645, "reply_count": 245, "like_count": 31283, "quote_count": 1608}, "text": "chicos si tienen 20 a\u00f1os y van a fiestas de egresados (sin que sea un familiar), reeplanteense su vida", "author_id": "1058492163368144898"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199759284915097605"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199716815628312577"}], "id": "1199759284915097605", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.3754, "type": "Other", "normalized_text": "Nueva Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sr_churchill", "id": "948609072"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@Sr_Churchill Aceptar una Nueva Constituci\u00f3n hoy es suicida. Tener pendiente un rayado de cancha por m\u00e1s de un a\u00f1o auyenta toda inversi\u00f3n extranjera", "in_reply_to_user_id": "199340640", "author_id": "49026119"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/q9nRXvusPS", "expanded_url": "https://twitter.com/hijadelmaar/status/1199507425231024129", "display_url": "twitter.com/hijadelmaar/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Demi Lovato"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199759039300882432"], "id": "1199759039300882432", "created_at": "2019-11-27T18:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No se les olvide cuando Demi Lovato casi se suicida por todas las chavas que le dec\u00edan \u201cgorda\u201d... osea la bola de pendejos es de hombres y mujeres, dejen de generalizar un genero https://t.co/q9nRXvusPS", "author_id": "68572251"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199752000310796288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199490177544179717"}], "id": "1199752000310796288", "created_at": "2019-11-27T18:09:01.000Z", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@VidalPercyC @AccionDeAmparo @MijaelGLP Valent\u00eda ?\nQue va tener", "in_reply_to_user_id": "52289360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VidalPercyC", "id": "52289360"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "author_id": "169568386"}], "places": [{"full_name": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Espa\u00f1a", "id": "63b8ba114723a129"}, {"full_name": "Olot, Espa\u00f1a", "id": "8428f6a2513743ed"}, {"full_name": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "id": "019f2f4e187ace41"}, {"full_name": "La Molina, Peru", "id": "01141e434906e058"}, {"full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "1a27537478dd8e38"}, {"full_name": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "071a52d3a927a1b8"}, {"full_name": "Paulista, Brasil", "id": "ee4dd7226fe2d47e"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "Tumbes, Peru", "id": "01854ddc6046f3f6"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}]}, "errors": [{"value": "926734302301310976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [926734302301310976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "926734302301310976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199806631653117958", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199806631653117958].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199806631653117958", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199811373041106946", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199811373041106946", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199811373041106946].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "996458886587707393", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [996458886587707393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "996458886587707393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199769221875609602", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199769221875609602].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199769221875609602", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199461131917647883", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199461131917647883].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199461131917647883", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "297004727", "value": "297004727", "detail": "User has been suspended: [297004727].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199798549619363840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199798549619363840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199798549619363840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "908318365", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [908318365].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "908318365", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199801037592440833", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199801037592440833].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199801037592440833", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199798530455543809", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199798530455543809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199798530455543809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054892756764631040", "value": "1054892756764631040", "detail": "User has been suspended: [1054892756764631040].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199797995400814592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199797995400814592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199797995400814592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199514137107292162", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199514137107292162].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199514137107292162", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "970328963116621825", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [970328963116621825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "970328963116621825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199795414700109824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199795414700109824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199795414700109824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199791933280935936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199791933280935936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199791933280935936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199681146545692673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199681146545692673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199681146545692673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199761783474544641", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199761783474544641].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199761783474544641", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199504087194034176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199504087194034176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199504087194034176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199780687504646146", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199780687504646146].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199780687504646146", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2386377505", "value": "2386377505", "detail": "User has been suspended: [2386377505].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199732874586607616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199732874586607616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199732874586607616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "230011307", "value": "230011307", "detail": "User has been suspended: [230011307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199747949640720384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199747949640720384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199747949640720384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1131212303985184768", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1131212303985184768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131212303985184768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199106879705812993", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199106879705812993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199106879705812993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187795133317685252", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1187795133317685252].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1187795133317685252", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199709963158994944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199709963158994944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199709963158994944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "874777602417971200", "value": "874777602417971200", "detail": "User has been suspended: [874777602417971200].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199726668488888321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199726668488888321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199726668488888321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199528956803895301", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199528956803895301].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199528956803895301", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199750972664426497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199750972664426497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199750972664426497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "199340640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [199340640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "199340640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199716815628312577", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199716815628312577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199716815628312577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199745925452877826", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199745925452877826].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199745925452877826", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1199813089778114560", "oldest_id": "1199758652195921922", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1p9yk55rllyx2p6v51xaylhbp9"}}