{"data": [{"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209535962092572674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T18:07:00.000Z", "author_id": "486678807", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209535962092572674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "FiscalJos\u00e9Guevara"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.7751, "type": "Other", "normalized_text": "EnLaBajaita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "en_labajaita", "id": "1196100717158764559"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "Im\u00e1genesFuertes"}, {"start": 53, "end": 71, "tag": "FiscalJos\u00e9Guevara"}, {"start": 116, "end": 128, "tag": "EnLaBajaita"}]}, "text": "RT @en_labajaita: #Im\u00e1genesFuertes Momento en el que #FiscalJos\u00e9Guevara lanza a su hija al vac\u00edo y luego se suicida #EnLaBajaita https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209535880001662976"], "created_at": "2019-12-24T18:06:40.000Z", "author_id": "1187250162", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208772806990843908"}], "id": "1209535880001662976"}, {"text": "Rapaz que matou jovem com tiro na cabe\u00e7a perguntou se v\u00edtima j\u00e1 tinha feito roleta-russa, diz amigo https://t.co/B7CPuaIr2O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209535873156599809"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/B7CPuaIr2O", "expanded_url": "https://sudestenoticia.com.br/v2/?p=56972", "display_url": "sudestenoticia.com.br/v2/?p=56972"}]}, "created_at": "2019-12-24T18:06:38.000Z", "author_id": "932786593483673601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209535873156599809"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/gaSMK1k9wj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209535733435949056"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/gaSMK1k9wj", "expanded_url": "https://twitter.com/px_victoria15/status/1209321138679156742", "display_url": "twitter.com/px_victoria15/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T18:06:05.000Z", "author_id": "1075063611234631680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209321138679156742"}], "id": "1209535733435949056"}, {"text": "@Xene1042 @VanAndNum @GarciaCarmonaAM @partidolibertad @populares Ese es un debate, en mi opini\u00f3n bastante esteril, desde un punto de vista moral se puede estar en contra del suicidio (acci\u00f3n humana), pero \u00bfC\u00f3mo lo prohibes? \u00bfQu\u00e9 haces con el suicida? \u00bfLo condenas a muerte?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209535468146241536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Xene1042", "id": "3305659696"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "GarciaCarmonaAM", "id": "52778002"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "partidolibertad", "id": "76933378"}, {"start": 55, "end": 65, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-12-24T18:05:02.000Z", "author_id": "1447312538", "in_reply_to_user_id": "3305659696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209534497265455105"}], "id": "1209535468146241536"}, {"text": "Obras obrigat\u00f3rias:\nFuvest: o cara \u00e9 louco e comete um assassinato\nUnicamp: o cara se suicida na frente da eaposa \nLivros super tranquilos e calmantes, bem de boa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209535324713627654"], "created_at": "2019-12-24T18:04:28.000Z", "author_id": "326329074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209535324713627654"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Khyron"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "SDF-1"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "MinM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "efeortega", "id": "27620643"}]}, "text": "RT @efeortega: Y fue para navidad cuando Khyron realiz\u00f3 su ataque suicida contra SDF-1... y Rick se dio cuenta que amaba a Lisa y no a MinM\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209535274096766978"], "created_at": "2019-12-24T18:04:16.000Z", "author_id": "1016134503968976897", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209522576768356353"}], "id": "1209535274096766978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RindanCuentas", "id": "252170927"}]}, "text": "RT @RindanCuentas: \u00bfPor qu\u00e9 el modelo pedag\u00f3gico del sistema educativo mexicano es indolente frente a la epidemia juvenil de suicidio? - @r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209535219428139008"], "created_at": "2019-12-24T18:04:03.000Z", "author_id": "170308379", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209535148498325504"}], "id": "1209535219428139008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Reis"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "TILG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuisPCastelo", "id": "54657302"}]}, "text": "RT @LuisPCastelo: Tradici\u00f3ns novas ou vellas?\n\nA 1a referencia aos Reis que atopei no TILG \u00e9 de 1877, e ao comezo aparece sempre en \"Cantar\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209535182212149248"], "created_at": "2019-12-24T18:03:54.000Z", "author_id": "207164904", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492957398781955"}], "id": "1209535182212149248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6176, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 134, "username": "ricardomraphael", "id": "58667833"}, {"start": 139, "end": 155, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/87L9oRxAUm", "expanded_url": "http://ow.ly/LgSy50xHzRC", "display_url": "ow.ly/LgSy50xHzRC"}]}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el modelo pedag\u00f3gico del sistema educativo mexicano es indolente frente a la epidemia juvenil de suicidio? - @ricardomraphael v\u00eda @El_Universal_Mx https://t.co/87L9oRxAUm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209535148498325504"], "created_at": "2019-12-24T18:03:46.000Z", "author_id": "252170927", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209535148498325504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}]}, "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209535115732369409"], "created_at": "2019-12-24T18:03:38.000Z", "author_id": "178886204", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}], "id": "1209535115732369409"}, {"text": "Joven local literalmente se suicida por el calor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209534848966316032"], "created_at": "2019-12-24T18:02:34.000Z", "author_id": "2269386540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209534848966316032"}, {"text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209534721576898560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "created_at": "2019-12-24T18:02:04.000Z", "author_id": "1048247781587124229", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "id": "1209534721576898560"}, {"text": "Matou a l\u00edngua portuguesa. Essa vergonha se paga no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8fc6UUcmc8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209534520552235008"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8fc6UUcmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1209534520552235008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fc6UUcmc8", "media_key": "7_1209534407167610880"}]}, "created_at": "2019-12-24T18:01:16.000Z", "author_id": "350476403", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 93, "like_count": 624, "quote_count": 13}, "id": "1209534520552235008"}, {"text": "@nachocacike Viene \"confesiones de invierno\" ahi? Alto tema suicida ese", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209534483147481089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nachocacike", "id": "98776371"}]}, "created_at": "2019-12-24T18:01:07.000Z", "author_id": "1186330024204558336", "in_reply_to_user_id": "98776371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209532443985948673"}], "id": "1209534483147481089"}, {"text": "mirame soy un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209534475102834688"], "created_at": "2019-12-24T18:01:05.000Z", "author_id": "1176261123085148160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209534475102834688"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209534462561792000"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-24T18:01:02.000Z", "author_id": "186917523", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1209534462561792000"}, {"text": "Del 1 al 10 cuan suicida es meterme al mall ya mismo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209533980246204418"], "created_at": "2019-12-24T17:59:07.000Z", "author_id": "782857022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209533980246204418"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209533960474243073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:59:02.000Z", "author_id": "545111479", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209533960474243073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "palpatine"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9424, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.4781, "type": "Person", "normalized_text": "anakin"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.5063, "type": "Other", "normalized_text": "palpatine"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ijustwby", "id": "1415122783529578500"}]}, "text": "@ijustwby o que me deixou chateada foi a volta do palpatine. star wars se baseia na profecia, onde o escolhido destr\u00f3i os sith e traz o equil\u00edbrio a for\u00e7a. o escolhido foi anakin, e ele MATOU o palpatine. \n\ncom a volta do palpatine eles simplesmente pecaram com a saga INTEIRA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209533890622349320"], "created_at": "2019-12-24T17:58:46.000Z", "author_id": "1961204126", "in_reply_to_user_id": "995535638073135106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208761519317671941"}], "id": "1209533890622349320"}, {"text": "@jschaulsohn @capitalismorev2 @melnicksergio Murioooooo...jajajaja se suicido es un suicida si era hombre sale de la moneda y mata unos cuantos y lo acribillan es un hombre todo comunacho es cobarde solo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209533827917516803"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "capitalismorev2", "id": "881964686199189504"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:58:31.000Z", "author_id": "34702699", "in_reply_to_user_id": "20594284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209493716160974848"}], "id": "1209533827917516803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7537, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AleJOvalleC", "id": "119171693"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "text": "@AleJOvalleC @melnicksergio Puto suicida. Igual que ese barb\u00f3n y chasc\u00f3n revolucionario llamado Jes\u00fas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209533802005045254"], "created_at": "2019-12-24T17:58:25.000Z", "author_id": "118755035", "in_reply_to_user_id": "119171693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209530884573061120"}], "id": "1209533802005045254"}, {"text": "Navidad y a\u00f1o nuevo no se festejan en casa este a\u00f1o. Vayan pasandome el numero de atencion al suicida xfisss", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209533663433674760"], "created_at": "2019-12-24T17:57:52.000Z", "author_id": "1499209092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209533663433674760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pilarpaisajista", "id": "64658738"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}]}, "text": "@pilarpaisajista @melnicksergio @jschaulsohn Era un maldito suicida, igual que ese barb\u00f3n comunista llamado Jes\u00fas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209533458084761600"], "created_at": "2019-12-24T17:57:03.000Z", "author_id": "118755035", "in_reply_to_user_id": "64658738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209530940369915904"}], "id": "1209533458084761600"}, {"text": "a menina postava que n\u00e3o tinha amigas, se suicidou. e agora tem v\u00e1rias \"amigas\" fazendo homenagens \u00e0 ela. engra\u00e7ado, sempre assim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209533325993529345"], "created_at": "2019-12-24T17:56:31.000Z", "author_id": "1036413611944693760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209533325993529345"}, {"text": "\u201cNo tires pirotecnia tirame de mi casa\u201d ah re suicida lpm https://t.co/BR1VsPhgE0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209533226722766848"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/BR1VsPhgE0", "expanded_url": "https://t.co/BR1VsPhgE0", "display_url": "t.co/BR1VsPhgE0"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:56:07.000Z", "author_id": "2984761617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209533226722766848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 260, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "Aniquilacion"}, {"start": 263, "end": 269, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 261, "tag": "Aniquilacion"}, {"start": 262, "end": 270, "tag": "Netflix"}]}, "text": "&lt;&lt;Casi ninguno de nosotros se suicida, y casi todos nos autodestruimos, de alguna forma, en alguna parte de nuestra vida. Bebemos o fumamos, desestabilizamos un buen empleo, un matrimonio infeliz, pero no son decisiones, son impulsos&gt;&gt; #Aniquilacion #Netflix", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209533222582923269"], "created_at": "2019-12-24T17:56:06.000Z", "author_id": "143536731", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209533222582923269"}, {"text": "RT @SAdBoyForevery: Um suicida n\u00e3o quer se matar ele quer matar a dor que existe dentro dele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209533220615860224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Sadboyforevery", "id": "1421688218701996032"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:56:06.000Z", "author_id": "1849634917", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527873675124736"}], "id": "1209533220615860224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5452, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "text": "A Europa dizimou 2 continentes inteiros e quer ficar discutindo se foi comunismo ou nazismo que matou mais, afinal s\u00f3 contabiliza se for branco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209533197714907138"], "created_at": "2019-12-24T17:56:01.000Z", "author_id": "66541861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1209533197714907138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.483, "type": "Person", "normalized_text": "Mato"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "ibama"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/fH6cA1DN9o", "expanded_url": "https://twitter.com/depjorgesolla/status/1209320954054238209", "display_url": "twitter.com/depjorgesolla/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 92, "tag": "ibama"}]}, "text": "ele t\u00e1 solto pq matou um viado da cidade ...se fosse do Mato  ele n\u00e3o estaria solto o #ibama n\u00e3o deixaria https://t.co/fH6cA1DN9o", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1209533099270389762"], "created_at": "2019-12-24T17:55:37.000Z", "author_id": "3290022768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209320954054238209"}], "id": "1209533099270389762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "presidenciaresp", "id": "1200488488375869441"}]}, "text": "@GobiernodeChile @presidenciaresp A q hora pi\u00f1era se suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209533081553645569"], "created_at": "2019-12-24T17:55:33.000Z", "author_id": "852050264", "in_reply_to_user_id": "42102939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209473196988260352"}], "id": "1209533081553645569"}, {"text": "Nossa v\u00e9i\nM\u00e3e matou um dos nossos gatinhos sem querer \nPassou o dia todinho chorando se sentindo culpada e eu n\u00e3o consigo simplesmente ir l\u00e1 e confortar ela pq eu n\u00e3o sei fazer essas coisas \nIsso \u00e9 muito frustante", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209532961550458880"], "created_at": "2019-12-24T17:55:04.000Z", "author_id": "3378822521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209532961550458880"}, {"text": "es re de suicida andar por el cento hoy a esta hora por eso me cruzo con vos cordoba y corrientes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209532703349125121"], "created_at": "2019-12-24T17:54:03.000Z", "author_id": "3232486984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209532703349125121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Khyron"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "SDF-1"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "MinM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "efeortega", "id": "27620643"}]}, "text": "RT @efeortega: Y fue para navidad cuando Khyron realiz\u00f3 su ataque suicida contra SDF-1... y Rick se dio cuenta que amaba a Lisa y no a MinM\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209532625712537600"], "created_at": "2019-12-24T17:53:44.000Z", "author_id": "145739821", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209522576768356353"}], "id": "1209532625712537600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Walmart"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 81, "end": 96, "probability": 0.356, "type": "Other", "normalized_text": "Colonia Cascadas"}]}, "text": "Ir a Walmart ahorita es una misi\u00f3n suicida. \u00a1Ni quiera Dios!.\nMejor v\u00e1yanse a La Colonia Cascadas , m\u00e1s r\u00e1pido , menos gente y los mismos precios", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209532580397244416"], "created_at": "2019-12-24T17:53:33.000Z", "author_id": "25446454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209532580397244416"}, {"text": "RT @00private: Terruquear es difamar y es un delito, idiota!!!!\nEl muerto sigue siendo un corrupto, la condici\u00f3n de suicida no se la quita!\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209532462801534976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "00private", "id": "3243823576"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:53:05.000Z", "author_id": "454609156", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209467971258728454"}], "id": "1209532462801534976"}, {"text": "@Armanndo_666 AHAHAHAHAH n sou suicida", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1209532210199576581"], "created_at": "2019-12-24T17:52:05.000Z", "author_id": "1036352276229750787", "in_reply_to_user_id": "1136690440978227203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209532034546311174"}], "id": "1209532210199576581"}, {"text": "@GuchiMartinezf Veni a la pile deja de ser tan suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209532201093804032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GuchiMartinezf", "id": "331817181"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:52:03.000Z", "author_id": "1091139589", "in_reply_to_user_id": "331817181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209521520994856967"}], "id": "1209532201093804032"}, {"text": "@ConJur_Oficial A corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o precisa ser monet\u00e1ria. Se h\u00e1 um policial que matou em servi\u00e7o, com dolo, j\u00e1 beneficia corrupto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209532191069392896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ConJur_Oficial", "id": "21334653"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:52:01.000Z", "author_id": "1720089312", "in_reply_to_user_id": "21334653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209510300942139392"}], "id": "1209532191069392896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6076, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "NARCO"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 236, "end": 246, "username": "elsacasas", "id": "17793462"}, {"start": 247, "end": 262, "username": "VerdadColombia", "id": "104908132"}, {"start": 263, "end": 277, "username": "Lanatoforever", "id": "1229570737834471424"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kPVRiaR0w3", "expanded_url": "https://twitter.com/evoespueblo/status/1209483111639240704", "display_url": "twitter.com/evoespueblo/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "alertabolivia"}]}, "text": "#alertabolivia Ojo que Evo no escribe sus tweets. De hecho este es medio suicida. Solo hay que cambiar A\u00d1EZ por MORALES y GOBIERNO DEFACTO por NARCO GOBIERNO y ten\u00e9s lo que fue el gobierno de Morales. Feliz Navidad pedazo de ignorante. @elsacasas @VerdadColombia @LanatoForever https://t.co/kPVRiaR0w3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209532064128741378"], "created_at": "2019-12-24T17:51:30.000Z", "author_id": "981928152283910144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209483111639240704"}], "id": "1209532064128741378"}, {"text": "@l0n3rboy Diz o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209532034546311174"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "L0N3RBOY", "id": "1518257688550985729"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:51:23.000Z", "author_id": "1136690440978227203", "in_reply_to_user_id": "1036352276229750787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209531973942812672"}], "id": "1209532034546311174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.7634, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcosleao121", "id": "462029900"}]}, "text": "@marcosleao121 s\u00f3 quem pode tirar uma vida com toda autoridade \u00e9 Deus pois foi ele que deu(ent\u00e3o nao vejo gra\u00e7a nesta merda)\ne segundo o cara que matou agiu por impulso e oq morreu s\u00f3 arcou com as consequ\u00eancias\nengra\u00e7ado que agora vcs sentem prazer\nmas se for um familiar de vcs \n\u00e9 injusti\u00e7a n\u00e9?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209531835820195840"], "created_at": "2019-12-24T17:50:36.000Z", "author_id": "1165667887618646016", "in_reply_to_user_id": "462029900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209232249155178497"}], "id": "1209531835820195840"}, {"text": "@Orlington_17 rampa suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209531660158586880"], "created_at": "2019-12-24T17:49:54.000Z", "author_id": "482233264", "in_reply_to_user_id": "61982652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209467524531834880"}], "id": "1209531660158586880"}, {"text": "Subi al cerro en bici y me mori de calor. Me dijieron que era suicida\ud83d\ude39\ud83d\ude44", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209531615422140417"], "created_at": "2019-12-24T17:49:43.000Z", "author_id": "100508949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209531615422140417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Khyron"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "SDF-1"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "MinM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "efeortega", "id": "27620643"}]}, "text": "RT @efeortega: Y fue para navidad cuando Khyron realiz\u00f3 su ataque suicida contra SDF-1... y Rick se dio cuenta que amaba a Lisa y no a MinM\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209531475235880968"], "created_at": "2019-12-24T17:49:10.000Z", "author_id": "18692494", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209522576768356353"}], "id": "1209531475235880968"}, {"text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1209531371577839617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:48:45.000Z", "author_id": "4849304114", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "id": "1209531371577839617"}, {"text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1209531329576144896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:48:35.000Z", "author_id": "856116774026215424", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "id": "1209531329576144896"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209531131076456450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:47:48.000Z", "author_id": "936126708259999744", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209531131076456450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "arthur"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "saojoaopedro", "id": "2477203171"}]}, "text": "@arthursserafin @saojoaopedro argumentos cairam por terra. mas e se eu fizer um pave em formato de torta nao eh mais pave e eh torta???????? enfim arthur matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209531062583484417"], "created_at": "2019-12-24T17:47:31.000Z", "author_id": "766628460806729729", "in_reply_to_user_id": "418021675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209529592643543045"}], "id": "1209531062583484417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209530926780362753"], "created_at": "2019-12-24T17:46:59.000Z", "author_id": "287052537", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209530926780362753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209530898368094208"], "created_at": "2019-12-24T17:46:52.000Z", "author_id": "1192414643769290752", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "id": "1209530898368094208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209530763793833984"], "created_at": "2019-12-24T17:46:20.000Z", "author_id": "1178426861967302656", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209530763793833984"}, {"text": "Alto suicida jajajaja https://t.co/5w2GyfqglZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209530720294711296"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/5w2GyfqglZ", "expanded_url": "https://twitter.com/VilchesTomas3/status/1209530300889522176", "display_url": "twitter.com/VilchesTomas3/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:46:10.000Z", "author_id": "1050576600801120256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209530300889522176"}], "id": "1209530720294711296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "text": "@Mauriciomulder Tu que has hecho por el pa\u00eds, has blindado delincuentes como el suicida de Alan Garcia y otros. Perro de chacra", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209530619912474625"], "created_at": "2019-12-24T17:45:46.000Z", "author_id": "364361668", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209434097262702592"}], "id": "1209530619912474625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "zac"}]}, "text": "o zac eh suicida juro ele se joga do colo das pessoas, se joga do sofa kkkkkkkkkkk meu deus", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209530494691491840"], "created_at": "2019-12-24T17:45:16.000Z", "author_id": "3053487941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209530494691491840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.4106, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8877, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "text": "RT @Michelm28450829: Maiores Bilheterias da DC sem a China :\n\n1-Coringa $1.062,9bi\n\n2-O Cav. Das Trevas ressurge $1.028,2bi\n\n3-O Cav. Das t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209530467701207042"], "created_at": "2019-12-24T17:45:10.000Z", "author_id": "161128919", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209278144500453378"}], "id": "1209530467701207042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9597, "type": "Other", "normalized_text": "Comando Suicida"}]}, "text": "@hernanbarade Pens\u00e9 que ibas al hacer alguna de Comando Suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209530304161079296"], "created_at": "2019-12-24T17:44:31.000Z", "author_id": "1467809226", "in_reply_to_user_id": "570172032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209318074324836354"}], "id": "1209530304161079296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8482, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "orlandosilva", "id": "304092926"}]}, "text": "RT @RoYamasaki6: @orlandosilva Voc\u00ea acha que comunismo \u00e9 crime na Pol\u00f4nia pq ?\nComunista e bem pior que bandido. S\u00f3 mao tse tung matou 70 m\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209530250985705474"], "created_at": "2019-12-24T17:44:18.000Z", "author_id": "4893465034", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208940375622266881"}], "id": "1209530250985705474"}, {"text": "No tires pirotecnia tirame de mi balc\u00f3n.\nJAJAJAJAJAJ siempre suicida. https://t.co/DkFlflythg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209529993098907648"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/DkFlflythg", "expanded_url": "https://t.co/DkFlflythg", "display_url": "t.co/DkFlflythg"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:43:16.000Z", "author_id": "716281948331773953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209529993098907648"}, {"text": "@alfadorep \u00f1 consigo sentir raiva, sinto tristeza, perdi muita amizade por causa de bobagem \ud83d\ude22, gente que n\u00e3o soube me ouvir, uma vez que a pessoa s\u00f3 queria saber de me amea\u00e7ar. fiquei 2 anos no quarto trancado, depressivo e suicida. por isso sumi da pista. n\u00e3o foi ego\u00edsmo. doeu muito. \u2639\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209529925532815360"], "created_at": "2019-12-24T17:43:00.000Z", "author_id": "1207930989558808577", "in_reply_to_user_id": "1169456735846903808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209460660402368512"}], "id": "1209529925532815360"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209529607877201925"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:41:45.000Z", "author_id": "521450521", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209529607877201925"}, {"text": "RT @constanca_reis: Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209529578097696770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "constanca_reis", "id": "878988151368372224"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:41:38.000Z", "author_id": "894665969444040704", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209527192771874818"}], "id": "1209529578097696770"}, {"text": "RT @MecheRamrez2: @Hugo_Gutierrez_ El peor que tuvimos es el BORRACHO SUICIDA Y COBARDE, que no pudo terminar su mandato porque el pueblo c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209529386434588672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MecheRamrez2", "id": "1194635580216266752"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:40:52.000Z", "author_id": "944349866980990976", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209189998395895810"}], "id": "1209529386434588672"}, {"text": "Randazzo, anziano uccide la moglie malata e si suicida https://t.co/r5qNjyfdbi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209529377236684803"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/r5qNjyfdbi", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/F524C575-D4B5-4D87-9FC2-2B7EF2D65720/Randazzo-anziano-uccide-la-moglie-malata-e-si-suicida", "display_url": "informazione.it/a/F524C575-D4B\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:40:50.000Z", "author_id": "317671787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209529377236684803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}]}, "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209529266259611648"], "created_at": "2019-12-24T17:40:23.000Z", "author_id": "1009845646822649856", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}], "id": "1209529266259611648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Reis"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "TILG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuisPCastelo", "id": "54657302"}]}, "text": "RT @LuisPCastelo: Tradici\u00f3ns novas ou vellas?\n\nA 1a referencia aos Reis que atopei no TILG \u00e9 de 1877, e ao comezo aparece sempre en \"Cantar\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209529170293866497"], "created_at": "2019-12-24T17:40:00.000Z", "author_id": "270479933", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492957398781955"}], "id": "1209529170293866497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Yj4wZBmMLB", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}]}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/Yj4wZBmMLB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209529157325074432"], "created_at": "2019-12-24T17:39:57.000Z", "author_id": "388834294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209529157325074432"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209528839916998656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:38:42.000Z", "author_id": "3526595319", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209528839916998656"}, {"text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1209528465671753728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:37:12.000Z", "author_id": "1101784947914956800", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "id": "1209528465671753728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9806, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}, {"start": 239, "end": 240, "probability": 0.4184, "type": "Other", "normalized_text": "RO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ramon_Mendez", "id": "53349508"}]}, "text": "@Ramon_Mendez Puedo entender tu punto de vista con respecto a Rogue One, pero se me hace imposible que una peli como Solo que no hay por donde cogerla en muchos aspectos este por delante! Intrascente, falta de carisma, y muy muy aburrida! RO es una mision suicida que tiene mas importancia!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209528440900214784"], "created_at": "2019-12-24T17:37:06.000Z", "author_id": "4016057908", "in_reply_to_user_id": "53349508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209165291856506880"}], "id": "1209528440900214784"}, {"text": "@kaunistalvi criticar a la bebida creadora de la navidad en navidad es suicida (?)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209528419907751936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kaunistalvi", "id": "421450690"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:37:01.000Z", "author_id": "2884938334", "in_reply_to_user_id": "421450690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209524389663924226"}], "id": "1209528419907751936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 146, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.5084, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiane"}]}, "text": "Minha psic\u00f3loga mandou msg agora pouco.\nE eu tava at\u00e9 bem,agora t\u00f4 triste.\nUm dos motivos q eu sa\u00ed da terapia foi pq ela me lembrava muito a Camila,depois que a Camila se matou nossos encontros tinham muito dela,pq Cristiane cuidava dela tamb\u00e9m. Ficou imposs\u00edvel pra mim continuar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209528294321856517"], "created_at": "2019-12-24T17:36:31.000Z", "author_id": "494166675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1209528294321856517"}, {"text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1209528016872910848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:35:25.000Z", "author_id": "757507899820310528", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "id": "1209528016872910848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209527915223953408"], "created_at": "2019-12-24T17:35:01.000Z", "author_id": "382850123", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1209527915223953408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/3aoINx0GMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1209126793149501440", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "text": "As 3 saindo da pris\u00e3o ao mesmo tempo? Certeza que \u00e9 uma miss\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/3aoINx0GMQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209527878863511552"], "created_at": "2019-12-24T17:34:52.000Z", "author_id": "24215145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209126793149501440"}], "id": "1209527878863511552"}, {"text": "Um suicida n\u00e3o quer se matar ele quer matar a dor que existe dentro dele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209527873675124736"], "created_at": "2019-12-24T17:34:51.000Z", "author_id": "900428139523919872", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1209527873675124736"}, {"text": "@jschaulsohn @melnicksergio Una persona que se suicida no muere por sus principios sino al que lo matan. Hay que cuidar los conceptos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209527752182968321"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:34:22.000Z", "author_id": "400975298", "in_reply_to_user_id": "20594284", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209493716160974848"}], "id": "1209527752182968321"}, {"text": "RT @EsPapageno: Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209527706175578112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:34:11.000Z", "author_id": "831169134054486016", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209275080418701313"}], "id": "1209527706175578112"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209527465426767872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:33:14.000Z", "author_id": "462427721", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209527465426767872"}, {"text": "Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209527192771874818"], "created_at": "2019-12-24T17:32:09.000Z", "author_id": "878988151368372224", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "id": "1209527192771874818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.6717, "type": "Person", "normalized_text": "yao"}]}, "text": "toda a historia que envolve o yao mano a forma como ele matou o pai? e se relacionou com a irm\u00e3? e promoveu umas mortes absurdas? completamente psicopata", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209527179207434243"], "created_at": "2019-12-24T17:32:06.000Z", "author_id": "868315434889748480", "in_reply_to_user_id": "868315434889748480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209526914098114562"}], "id": "1209527179207434243"}, {"text": "RT @who_drigo: voc\u00eas conviviriam tranquilamente com uma pessoa se soubessem que ela j\u00e1 matou algu\u00e9m?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209526921052278784"], "created_at": "2019-12-24T17:31:04.000Z", "author_id": "200644163", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209155221991165954"}], "id": "1209526921052278784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209526638217584640"], "created_at": "2019-12-24T17:29:57.000Z", "author_id": "1007060934253273089", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209526638217584640"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209526594991206401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:29:46.000Z", "author_id": "306385569", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209526594991206401"}, {"text": "@doppeldelta ????? LITERALMENTE SE SUICIDA PARA INTENTAR SALVAR A SU FAMILIA Y LE PIDE PERD\u00d3N A DIO PORQUE NO QUER\u00cdA QUE NADA DE ESTO PASARA MAM\u00c1, O SEA NOS HEMOS VISTO LA MISMA SERIE?!", "lang": "es", "geo": {"place_id": "c113c1a6a18446bb"}, "edit_history_tweet_ids": ["1209526404821463040"], "created_at": "2019-12-24T17:29:01.000Z", "author_id": "1000715676120768513", "in_reply_to_user_id": "1155091104104161280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209525875756216321"}], "id": "1209526404821463040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4909, "type": "Person", "normalized_text": "Huguito"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TerceraDerivada", "id": "1115200470"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "text": "RT @TerceraDerivada: @Hugo_Gutierrez_ Oye Huguito, lo confundiste con el Borracho, Cobarde, Suicida de Allende, ese si fue el peor de la Hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209526272629583872"], "created_at": "2019-12-24T17:28:29.000Z", "author_id": "1191775564123774984", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209499890449031168"}], "id": "1209526272629583872"}, {"text": "@borghi_claudio @bonnie379 @AleLepri @flayawa @Giovaguerrato @VaeVictis @alfonsoliguor11 @lupecchioli @TereTWT @moschettopres @Jocnobot @SolariPaolo La natura ha predisposto l' uomo per la vita. Il comportamento del suicida viola un imperativo ipotetico.\nViceversa, il mancato aiuto, non contraddice il presupposto di un ordine finalistico della natura, ma alla possibilit\u00e0 della convivenza con gli altri. Ma chi se ne frega.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209525995394519041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Bonnie379", "id": "1546749844001357824"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "flayawa", "id": "628527048"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "Giovaguerrato", "id": "1232067242"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "VaeVictis", "id": "212724190"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "alfonsoliguor11", "id": "1061995816708124673"}, {"start": 89, "end": 101, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}, {"start": 102, "end": 110, "username": "TereTWT", "id": "946417900985954305"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "moschettopres", "id": "484225103"}, {"start": 126, "end": 135, "username": "Jocnobot", "id": "971693696503644160"}, {"start": 136, "end": 148, "username": "SolariPaolo", "id": "432948366"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:27:23.000Z", "author_id": "2546064788", "in_reply_to_user_id": "337767301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209481848843358208"}], "id": "1209525995394519041"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209525829279064065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:26:44.000Z", "author_id": "637100412", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209525829279064065"}, {"text": "RT @gaslook3: @Hugo_Gutierrez_ Equivocaste , el peor fue el Asesino borracho suicida !!! Indiscutiblemente !!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209525676090507265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gaslook3", "id": "1046615216828690432"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:26:07.000Z", "author_id": "503639943", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209257436760231936"}], "id": "1209525676090507265"}, {"text": "\"Creemos que ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209525602115604481"], "created_at": "2019-12-24T17:25:50.000Z", "author_id": "256991637", "in_reply_to_user_id": "256991637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209524882423320576"}], "id": "1209525602115604481"}, {"text": "Un argentino se suicida subi\u00e9ndose a su ego y saltando desde arriba", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209525543651233793"], "created_at": "2019-12-24T17:25:36.000Z", "author_id": "766382346601979904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209525543651233793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209525541361111040"], "created_at": "2019-12-24T17:25:35.000Z", "author_id": "1385060768", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "id": "1209525541361111040"}, {"text": "Hoy me pongo suicida, odio este d\u00eda m\u00e1s que nunca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209525374826295296"], "created_at": "2019-12-24T17:24:55.000Z", "author_id": "341894873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209525374826295296"}, {"text": "@DiarioTalCual An\u00f3tenlo, uno de ellos se suicida por cobard\u00eda..... su futuro inmediato lo asusta !", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209525362339790850"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:24:52.000Z", "author_id": "531605504", "in_reply_to_user_id": "147589125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209516624358838272"}], "id": "1209525362339790850"}, {"text": "RT @Wahioka: Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le im\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209525227534848001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:24:20.000Z", "author_id": "842415422246932480", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408663473008640"}], "id": "1209525227534848001"}, {"text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209525169640943617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:24:06.000Z", "author_id": "1650853370", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "id": "1209525169640943617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209525110551404546"], "created_at": "2019-12-24T17:23:52.000Z", "author_id": "524715217", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209525110551404546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.7356, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/3KoR2HJOke", "expanded_url": "https://bit.ly/34PwKRZ", "display_url": "bit.ly/34PwKRZ"}]}, "text": "RT @herois_da_tv: James Gunn n\u00e3o est\u00e1 fazendo sequ\u00eancia, mas uma reinven\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, diz diretor. https://t.co/3KoR2HJOke http\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209524953042837504"], "created_at": "2019-12-24T17:23:15.000Z", "author_id": "965680948653240321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209268800035676160"}], "id": "1209524953042837504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 42, "username": "WortenES", "id": "461060151"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "jose_gavira", "id": "1367552635864285190"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/LfGbt44Ruu", "expanded_url": "https://t.co/LfGbt44Ruu", "display_url": "t.co/LfGbt44Ruu"}]}, "text": "Surrealista (y suicida) papel de @WortenES maltratando a un cliente, @Jose_Gavira , que merece toda la credibilidad. \u00bfAs\u00ed pretende una empresa portuguesa competir en Espa\u00f1a? Soluci\u00f3nenlo pronto y p\u00eddanle disculpas, es la mejor forma de recuperar el cr\u00e9dito. https://t.co/LfGbt44Ruu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209524946252320768"], "created_at": "2019-12-24T17:23:13.000Z", "author_id": "1483396082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1209524946252320768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5627, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "text": "Me quiero suicidar... Me quedar\u00eda bien esa muerte. \n\"Joven se suicida en Navidad\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209524826328702982"], "created_at": "2019-12-24T17:22:45.000Z", "author_id": "2270725242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209524826328702982"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209524814857277442"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:22:42.000Z", "author_id": "496043380", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209524814857277442"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209524791104999425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:22:36.000Z", "author_id": "2589863933", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209524791104999425"}, {"text": "@mellobrr Suicida e desnecess\u00e1ria, desculpe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209524531230064640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mellobrr", "id": "1444453476"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:21:34.000Z", "author_id": "44500268", "in_reply_to_user_id": "1444453476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209483297992130561"}], "id": "1209524531230064640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209524465211711488"], "created_at": "2019-12-24T17:21:19.000Z", "author_id": "802154165313146880", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "id": "1209524465211711488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rodr\u00edguez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "el_elbolo", "id": "156956737"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Yirsandy", "id": "600450845"}]}, "text": "@el_elbolo @Yirsandy Ja, ja para eso quedamos ... Ya Jorge Rodr\u00edguez con un toque de bola suicida casi los infartar un a\u00f1o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209524267362275328"], "created_at": "2019-12-24T17:20:31.000Z", "author_id": "1190089296210006016", "in_reply_to_user_id": "156956737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209523748493316096"}], "id": "1209524267362275328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Bonoro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Elizamarafnyah1", "id": "1208797124986626051"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "gugamaia", "id": "31254703"}]}, "text": "@Elizamarafnyah1 @gugamaia Voc\u00ea se descreve como socialista, um tipo de ditadura que matou 5+ milh\u00f5es de pessoas na R\u00fassia em 1921... \n\nE o Bonoro que \u00e9 sem c\u00e9rebro?kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209524201025163264"], "created_at": "2019-12-24T17:20:16.000Z", "author_id": "760167440936472576", "in_reply_to_user_id": "1208797124986626051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209425154436026369"}], "id": "1209524201025163264"}, {"text": "o meu chegava cozido de b\u00eabado em casa e batia na minha, quase matou ela na minha frente umas 2 vezes, a\u00ed se separaram e ele \u00e9 casado com outra mulher.\nminha m\u00e3e caga pra tudo o que eu fa\u00e7o  e coloca a culpa de tudo em mim https://t.co/EJCo7qGOV7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209524046305677312"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EJCo7qGOV7", "expanded_url": "https://twitter.com/pjm_pepper/status/1209214373748711430", "display_url": "twitter.com/pjm_pepper/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:19:39.000Z", "author_id": "1029075701687885825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209214373748711430"}], "id": "1209524046305677312"}, {"text": "Mi generaci\u00f3n fu\u00e9 suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209523612245544970"], "created_at": "2019-12-24T17:17:55.000Z", "author_id": "1026014606626643968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1209523612245544970"}, {"text": "RT @nardolucca: hoje n\u00e3o \u00e9 um dia muito feliz pra mim mesmo sendo v\u00e9spera de natal. um conhecido meu que era trans tirou a pr\u00f3pria vida por\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209523595300524033"], "created_at": "2019-12-24T17:17:51.000Z", "author_id": "896138762631213056", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209365138299609088"}], "id": "1209523595300524033"}, {"text": "solo tengo 1 que no se suicida pero muere tb https://t.co/Abhzmc4Hl1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209523585225760770"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Abhzmc4Hl1", "expanded_url": "https://twitter.com/watcrhashira/status/1209522971351621632", "display_url": "twitter.com/watcrhashira/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:17:49.000Z", "author_id": "1179932439856271360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1209523585225760770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Khyron"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "SDF-1"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "MinM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "efeortega", "id": "27620643"}]}, "text": "RT @efeortega: Y fue para navidad cuando Khyron realiz\u00f3 su ataque suicida contra SDF-1... y Rick se dio cuenta que amaba a Lisa y no a MinM\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209523556012429312"], "created_at": "2019-12-24T17:17:42.000Z", "author_id": "118148483", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209522576768356353"}], "id": "1209523556012429312"}, {"text": "@vivszissou pois \u00e9 vei tem que ter cuidado com certos discursos :~~~~ imagina alguem com tendencia suicida ler que o transtorno vai durar pra sempre. nossa vei...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209523506842488832"], "created_at": "2019-12-24T17:17:30.000Z", "author_id": "87019066", "in_reply_to_user_id": "1075294100235214849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209523234573627392"}], "id": "1209523506842488832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209523428283338759"], "created_at": "2019-12-24T17:17:11.000Z", "author_id": "529738434", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209523428283338759"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Khyron"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "SDF-1"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "MinM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "efeortega", "id": "27620643"}]}, "text": "RT @efeortega: Y fue para navidad cuando Khyron realiz\u00f3 su ataque suicida contra SDF-1... y Rick se dio cuenta que amaba a Lisa y no a MinM\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209523041182605312"], "created_at": "2019-12-24T17:15:39.000Z", "author_id": "147771264", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209522576768356353"}], "id": "1209523041182605312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}]}, "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209522787523727360"], "created_at": "2019-12-24T17:14:39.000Z", "author_id": "1103756863848570880", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}], "id": "1209522787523727360"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209522756083224576"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:14:31.000Z", "author_id": "1059453191190769665", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1209522756083224576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7609, "type": "Person", "normalized_text": "Khyron"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "SDF-1"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "MinMey"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.9348, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadMacross"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/koTzOQtWyG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6dpC98BKdn/?igshid=19km3kz970cs9", "display_url": "instagram.com/p/B6dpC98BKdn/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 142, "tag": "NavidadMacross"}]}, "text": "Y fue para navidad cuando Khyron realiz\u00f3 su ataque suicida contra SDF-1... y Rick se dio cuenta que amaba a Lisa y no a MinMey #NavidadMacross https://t.co/koTzOQtWyG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209522576768356353"], "created_at": "2019-12-24T17:13:48.000Z", "author_id": "27620643", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 11, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "id": "1209522576768356353"}, {"text": "RT @salvajedigital: Funcionarios del suicida y corrupto, por si alguno no lo recuerda https://t.co/Kb7silMSEp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209522494467661824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Kb7silMSEp", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1209229816895029248", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:13:29.000Z", "author_id": "1179873377286156288", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209230634935296000"}], "id": "1209522494467661824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "text": "Despu\u00e9s de todos los memes que comparto en Facebook me da nervios ver a mis t\u00edas y que piensen que soy un alcoh\u00f3lico, drogadicto, suicida, depresivo, pro aborto.\nPorqu\u00e9 lo de depresivo si me ofende.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209522470153342976"], "created_at": "2019-12-24T17:13:23.000Z", "author_id": "992149538046554113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209522470153342976"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209521947543064577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:11:18.000Z", "author_id": "522780512", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209521947543064577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8786, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "busryms", "id": "50886991"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "text": "RT @busryms: @jschaulsohn @melnicksergio Allende no muri\u00f3 luchando por sus principios estimado, muy por el contrario y evadiendo esa \"lucha\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209521910876381193"], "created_at": "2019-12-24T17:11:10.000Z", "author_id": "338965624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209498880099926018"}], "id": "1209521910876381193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.678, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caiqueizoton", "id": "274866209"}]}, "text": "RT @caiqueizoton: Complementando, essa cena do 8 \u00e9 a que mais curto deles\n\nRey j\u00e1 sai andando com certeza que Kylo se converteu ao lado del\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209521502405701633"], "created_at": "2019-12-24T17:09:32.000Z", "author_id": "1047290653384826880", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501076375912448"}], "id": "1209521502405701633"}, {"text": "jajsja mi vieja me hablo ayer para preguntarme que hac\u00eda en navidad (estando peleados xd) y a los 3min de no responderle empez\u00f3 a re bardearme y me quede re ??? y la mand\u00e9 a cagar asi que guess who pasa la navidad con su novio asi no se suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209521416145637377"], "created_at": "2019-12-24T17:09:12.000Z", "author_id": "1184917936999407620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1209521416145637377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.3235, "type": "Other", "normalized_text": "perereca"}]}, "text": "eu entro no carro e meus pais t\u00e3o ouvindo  perereca suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209521091338756096"], "created_at": "2019-12-24T17:07:54.000Z", "author_id": "292006771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209521091338756096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 24, "end": 43, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/OOQmcsV5Ly", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLssnm", "display_url": "dlvr.it/RLssnm"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/cOc1OEGArc", "expanded_url": "https://twitter.com/Dank99Pat/status/1209520873943683072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cOc1OEGArc", "media_key": "3_1209520871657721856"}]}, "text": "David Ayer confirma que El Escuadr\u00f3n Suicida no es una secuela https://t.co/OOQmcsV5Ly https://t.co/cOc1OEGArc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209520873943683072"], "created_at": "2019-12-24T17:07:02.000Z", "author_id": "1337782206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209520873943683072"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou -\u274c\nnota vermelha -\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o -\u274c\ndepend\u00eancia  -\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o -\u2705\nmatou aula -\u274c\nfoi expulso de sala -\u2705\naluno destaque - \u274c\nse popularizou -\u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209520862401122304"], "created_at": "2019-12-24T17:07:00.000Z", "author_id": "1100860585514799111", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209520862401122304"}, {"text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209520759061798912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:06:35.000Z", "author_id": "4880118735", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "id": "1209520759061798912"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209520675213459456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:06:15.000Z", "author_id": "956126480756506628", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209520675213459456"}, {"text": "@mysticapplle matou de amor s\u00f3 se fo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209520658285256704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mysticapplle", "id": "2638031321"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:06:11.000Z", "author_id": "802321244842590208", "in_reply_to_user_id": "2638031321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209448113209061376"}], "id": "1209520658285256704"}, {"text": "suic\u00edda e posso chegar ao ponto de me matar mas eu n posso fazer nd pq minha pr\u00f3xima consulta com a psiquiatra eh s\u00f3 no final de janeiro e at\u00e9 l\u00e1 eu j\u00e1 vou ta morta se deus quiser e ele quer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209520508607356928"], "created_at": "2019-12-24T17:05:35.000Z", "author_id": "849463449063231488", "in_reply_to_user_id": "849463449063231488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209520239031062528"}], "id": "1209520508607356928"}, {"text": "\ud83c\udf99\ufe0f \"Voc\u00ea matou a xarada e disse tudo. Se cuidando, com certeza, se policiando bastante, com alimenta\u00e7\u00e3o, cuidados e tudo mais. Uma boa noite de sono, principalmente, o descanso. \u00c9 o principal treinamento que o atleta tem\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209520459055816705"], "created_at": "2019-12-24T17:05:23.000Z", "author_id": "921421010695532545", "in_reply_to_user_id": "921421010695532545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209520457180991491"}], "id": "1209520459055816705"}, {"text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Hombre mata a su mujer por celo y se suicida https://t.co/WI7fnfpU0k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209520319335206913"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/WI7fnfpU0k", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/12/hombre-mata-su-mujer-por-celo-y-se.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/12/hombre\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:04:50.000Z", "author_id": "2304871790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209520319335206913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "renatarimd", "id": "702169410564448258"}]}, "text": "RT @renatarimd: Drika: \"Eu acho que bebez\u00e3o ficaria com a Hari se ela n\u00e3o tivesse namorado, a\u00ed combina\"\nTati: \"Eu acho que ele ta um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209520305422716938"], "created_at": "2019-12-24T17:04:47.000Z", "author_id": "939520093553418244", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209291422182125568"}], "id": "1209520305422716938"}, {"text": "RT @RaffaelloLupi: @checovenier Noi dovremmo rimuovere le statue romane per la distruzione di Cartagine,ribattezzare via degli Scipioni via\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209520061733638145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaffaelloLupi", "id": "2328881514"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "checovenier", "id": "12831932"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:03:49.000Z", "author_id": "2387298926", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209387426814287872"}], "id": "1209520061733638145"}, {"text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209519925913620481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:03:16.000Z", "author_id": "36294697", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "id": "1209519925913620481"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209519847769546752"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:02:58.000Z", "author_id": "1136039379561046018", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1209519847769546752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/tliLoSqaIS", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @Accio_R_Amalia: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar\nhttps://t.co/tliLoSqaIS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209519705125507080"], "created_at": "2019-12-24T17:02:24.000Z", "author_id": "58256977", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209231238457962500"}], "id": "1209519705125507080"}, {"text": "@solo_claudioSan @gemmyfag @Hugo_Gutierrez_ Para la risa ser\u00eda recordar a alguien que dijo que \"defender\u00eda al pueblo hasta con la vida\" y llegado el momento, en vez de enfrentarse...se suicida!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209519628172611586"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "solo_claudioSan", "id": "263715248"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "gemmyfag", "id": "945071414"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:02:05.000Z", "author_id": "453101383", "in_reply_to_user_id": "263715248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209481732774334464"}], "id": "1209519628172611586"}, {"text": "RT @tavosmm: Ah, ent\u00e3o se o policial matou sem querer t\u00e1 tudo bem! Muito obrigado pelo esclarecimento, ministro! https://t.co/4sOvHIYP4T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209519576763031552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tavosmm", "id": "37412336"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/4sOvHIYP4T", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1209476779171295232", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:01:53.000Z", "author_id": "27530811", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209477534196338688"}], "id": "1209519576763031552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209519507192111106"], "created_at": "2019-12-24T17:01:36.000Z", "author_id": "3405872111", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209519507192111106"}, {"text": "@el_tope_suicida \u79c1\u3061\u3087\u3063\u3068\u524d\u306b\u898b\u306b\u884c\u3053\u3046\u3068\u3057\u305f\u3093\u3067\u3059\u304c\u2026\n\u6b62\u3081\u3089\u308c\u307e\u3057\u305f\u3088\u3002\n\u5973\u6027\u304c\u898b\u306b\u884c\u304f\u3068\u2026\u304a\u5ba2\u304c\u7279\u6b8a\u3089\u3057\u304f\u3066\u2026\n\u8a66\u5408\u3082\u5408\u308f\u306a\u3044\u3063\u3066\u2026\ud83d\ude05", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1209519417538670592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:01:15.000Z", "author_id": "928193867412750337", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209518966835568640"}], "id": "1209519417538670592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.6376, "type": "Place", "normalized_text": "Cabo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leomucciolo", "id": "137461185"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Jagustorr", "id": "813561003619352576"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "TodoslosPablos", "id": "1209987972"}]}, "text": "@leomucciolo @Jagustorr @TodoslosPablos Solo las q se  puedan llevar a Cabo responsablemente. \n\nSin regulacion es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209519411263967232"], "created_at": "2019-12-24T17:01:14.000Z", "author_id": "1204470723848200192", "in_reply_to_user_id": "137461185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209518547673767936"}], "id": "1209519411263967232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209519348160901124"], "created_at": "2019-12-24T17:00:59.000Z", "author_id": "2770785928", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209519348160901124"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209518977828954114"], "created_at": "2019-12-24T16:59:30.000Z", "author_id": "1267567279", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209518977828954114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "text": "@Hugo_Gutierrez_ Si este es el peor par usted. qu\u00e9 calificativo queda para Allende?. Aparte  de cobarde, se suicida en vez de enfrentar la situaci\u00f3n.\nPeor de peores y adem\u00e1s cobarde.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209518670944309248"], "created_at": "2019-12-24T16:58:17.000Z", "author_id": "844648078435069957", "in_reply_to_user_id": "169979854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181189925474305"}], "id": "1209518670944309248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.4781, "type": "Other", "normalized_text": "Top\u00e9 Suicida"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.8354, "type": "Other", "normalized_text": "Under the Mistleswole"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "topesuicidapod", "id": "1158769268193808384"}]}, "text": "RT @topesuicidapod: What the hell?! A Christmas Special?! Listen now! Top\u00e9 Suicida Presents: Under the Mistleswole! It's out now and it's d\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1209518587028877312"], "created_at": "2019-12-24T16:57:57.000Z", "author_id": "15524283", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209516929771290626"}], "id": "1209518587028877312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "text": "e ontem peguei uber c o pai do menino que se matou, e ele \u201cn\u00e3o tem natal pra mim, vou tocar direto, o tr\u00e2nsito faz a gente ficar ligado e esquecer\u201d \u00e9 foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209518559149334529"], "created_at": "2019-12-24T16:57:50.000Z", "author_id": "2931043311", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "id": "1209518559149334529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "lana del rey"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.4442, "type": "Person", "normalized_text": "natalino"}]}, "text": "eu ouvi tanto lana del rey esse ano que at\u00e9 meu esp\u00edrito natalino se matou n\u00e3o pode ter outra explica\u00e7\u00e3o pra esse clima que n\u00e3o to sentindo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209518371567554562"], "created_at": "2019-12-24T16:57:06.000Z", "author_id": "420039596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209518371567554562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209518282417623043"], "created_at": "2019-12-24T16:56:44.000Z", "author_id": "2808819799", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209518282417623043"}, {"text": "@milly_carvalho7 Mano, ceis s\u00e3o muito suicida. Vai ficar com insola\u00e7\u00e3o meo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209518239673401346"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "milly_carvalho7", "id": "982760390693212165"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:56:34.000Z", "author_id": "1086048400741724160", "in_reply_to_user_id": "982760390693212165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209473931301851141"}], "id": "1209518239673401346"}, {"text": "@el_tope_suicida \u305d\u3053\u304c\u4e00\u756a\u5927\u4e8b\u306a\u306e\u3088\u2026\ud83d\ude02", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1209518195519844352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:56:24.000Z", "author_id": "928193867412750337", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209516244803522565"}], "id": "1209518195519844352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Adelaide"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.4423, "type": "Person", "normalized_text": "Emilia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VanessaFlag2", "id": "1060983718192517120"}]}, "text": "@VanessaFlag2 @li15908582 Eu acho que ela tem ciume da Adelaide como se ela fosse amea\u00e7a por ser \"perfeita\" igual o gatinho q ela amava mas matou mas talvez a Emilia tenha algo a ver com isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209518191526993920"], "created_at": "2019-12-24T16:56:23.000Z", "author_id": "53735391", "in_reply_to_user_id": "1060983718192517120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209516049814695939"}], "id": "1209518191526993920"}, {"text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209518153635704833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:56:14.000Z", "author_id": "30039079", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "id": "1209518153635704833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.7225, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}]}, "text": "@koaladegafas Siii...jajajajaja...era un acto casi suicida, cu\u00e1l Kamikaze...pero eso ayudaba a formar car\u00e1cter...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209518147541319680"], "created_at": "2019-12-24T16:56:12.000Z", "author_id": "1676285640", "in_reply_to_user_id": "167924919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209512665804087298"}], "id": "1209518147541319680"}, {"text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209517933036285952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:55:21.000Z", "author_id": "88219820", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "id": "1209517933036285952"}, {"text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209517722058534913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:54:31.000Z", "author_id": "84356283", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "id": "1209517722058534913"}, {"text": "to preste a me suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209517680203616256"], "created_at": "2019-12-24T16:54:21.000Z", "author_id": "469792924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209493222629822465"}], "id": "1209517680203616256"}, {"text": "Mi dedito gordo est\u00e1 suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209517639984279552"], "created_at": "2019-12-24T16:54:11.000Z", "author_id": "265552965", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209517639984279552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4438, "type": "Organization", "normalized_text": "Valadares"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.6439, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Mais um feminic\u00eddio: no domingo, em Gov Valadares, MG, homem matou a esposa com uma barra de ferro. Dps de 5 horas de conv\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209517578349170695"], "created_at": "2019-12-24T16:53:57.000Z", "author_id": "4875578639", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209511804432465920"}], "id": "1209517578349170695"}, {"text": "@eduardohauaji suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1209517502612590592"], "created_at": "2019-12-24T16:53:39.000Z", "author_id": "92832600", "in_reply_to_user_id": "1239907532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209513959449120768"}], "id": "1209517502612590592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209517370160680961"], "created_at": "2019-12-24T16:53:07.000Z", "author_id": "137794401", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209517370160680961"}, {"text": "Estas fechas hacen que mi parte suicida se despierte y tengo m\u00e1s ganas de desaparece que lo habitual. En resumen mi vida es una mierda y no se para que existo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209517297896955905"], "created_at": "2019-12-24T16:52:50.000Z", "author_id": "716925987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209517297896955905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209517269790986240"], "created_at": "2019-12-24T16:52:43.000Z", "author_id": "1092825763454291968", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "id": "1209517269790986240"}, {"text": "A GENTE SE SENTE T\u00c3O QUERIDO \ud83e\udd29 E foi assim q @FalconeRemo matou todos os sobrinhos de amor https://t.co/b8a9RH04dA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209517205639094273"], "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 57, "username": "FalconeRemo", "id": "1152049413587701760"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/b8a9RH04dA", "expanded_url": "https://twitter.com/chiquititei/status/1209516750016065537", "display_url": "twitter.com/chiquititei/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:52:28.000Z", "author_id": "4107249628", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1209517205639094273"}, {"text": "@Dltyourself666 @UnavailingSpan @deletemepls Era depresiva porque el pap\u00e1 se muri\u00f3 de c\u00e1ncer, la vieja era tremenda cient\u00edfica y se volvi\u00f3 alcoh\u00f3lica y suicida; y pues apreci\u00f3 muerta y de eso fue el episodio, averiguar porqu\u00e9 la hab\u00edan matado as\u00ed tan casual, sin robarle nada o violarla.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209517024562561024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Dltyourself666", "id": "313946257"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "UnavailingSpan", "id": "84633502"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "deletemepls", "id": "1059832826881810434"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:51:45.000Z", "author_id": "845853446142115840", "in_reply_to_user_id": "313946257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209512654794055680"}], "id": "1209517024562561024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "Top\u00e9 Suicida"}, {"start": 73, "end": 93, "probability": 0.7905, "type": "Other", "normalized_text": "Under the Mistleswole"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/zfXcObHfac", "expanded_url": "http://bit.ly/2t0jlsW", "display_url": "bit.ly/2t0jlsW"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/fiYKeqK4oT", "expanded_url": "https://twitter.com/topesuicidapod/status/1209516929771290626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fiYKeqK4oT", "media_key": "3_1209516923693740032"}]}, "text": "What the hell?! A Christmas Special?! Listen now! Top\u00e9 Suicida Presents: Under the Mistleswole! It's out now and it's dumb. Listen: https://t.co/zfXcObHfac https://t.co/fiYKeqK4oT", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1209516929771290626"], "created_at": "2019-12-24T16:51:22.000Z", "author_id": "1158769268193808384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1209516929771290626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}]}, "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209516769314033664"], "created_at": "2019-12-24T16:50:44.000Z", "author_id": "854088141069848577", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}], "id": "1209516769314033664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "Ego"}]}, "text": "- Como se suicida un argentino?\n- Se monta a su Ego y salta desde ahi!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209516424974258176"], "created_at": "2019-12-24T16:49:22.000Z", "author_id": "144268069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209516424974258176"}, {"text": "@aylin_travnik La impresora nos huele a las dos desesperadas y se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209516319772725249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aylin_travnik", "id": "735292182458998784"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:48:57.000Z", "author_id": "2883549232", "in_reply_to_user_id": "735292182458998784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209498979970539520"}], "id": "1209516319772725249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "hyunjoon"}]}, "text": "ok hyunjoon se for voc\u00ea mesmo voc\u00ea matou um fandom inteiro no natal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209516314651480064"], "created_at": "2019-12-24T16:48:55.000Z", "author_id": "828228003448684544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209516314651480064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "idris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "swifftcavill", "id": "1142475287713783808"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/m5ynqQ2n4R", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1209504735696433153", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}]}, "text": "RT @swifftcavill: pena que o idris j\u00e1 est\u00e1 em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/m5ynqQ2n4R", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209516125563707392"], "created_at": "2019-12-24T16:48:10.000Z", "author_id": "798270259295821824", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209508847825670149"}], "id": "1209516125563707392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209516012598632453"], "created_at": "2019-12-24T16:47:43.000Z", "author_id": "752155280293650432", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209516012598632453"}, {"text": "RT @mercedeshidalg8: Lo que veo por ahora es que NO PODRE EVITAR SALGA SI LOS MEDICOS QUE LA ESTAN ATENDIENDO ASI LO DECIDEN, AUNQUE ESTE E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209515966981378048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MercedesHidalg8", "id": "1225062243475382273"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:47:32.000Z", "author_id": "1013335306538573824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209401822215102465"}], "id": "1209515966981378048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4438, "type": "Organization", "normalized_text": "Valadares"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.6439, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Mais um feminic\u00eddio: no domingo, em Gov Valadares, MG, homem matou a esposa com uma barra de ferro. Dps de 5 horas de conv\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209515888531116032"], "created_at": "2019-12-24T16:47:14.000Z", "author_id": "320430303", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209511804432465920"}], "id": "1209515888531116032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "text": "Ya se porque la gente se suicida en Navidad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209515828175163392"], "created_at": "2019-12-24T16:46:59.000Z", "author_id": "2858530940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209515828175163392"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209515527430983685"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:45:48.000Z", "author_id": "2994403017", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209515527430983685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8514, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 36, "end": 55, "probability": 0.6232, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/NXnNBBOpnE", "expanded_url": "https://anime.cl/david-ayer-confirma-que-el-escuadron-suicida-no-es-una-secuela/", "display_url": "anime.cl/david-ayer-con\u2026"}]}, "text": "[EspacioDC] David Ayer confirma que El Escuadr\u00f3n Suicida no es una secuela - https://t.co/NXnNBBOpnE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209515456463278081"], "created_at": "2019-12-24T16:45:31.000Z", "author_id": "108743186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209515456463278081"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209515124895207425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:44:12.000Z", "author_id": "2565036067", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209515124895207425"}, {"text": "suicida, provavelmente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209515021753040901"], "created_at": "2019-12-24T16:43:47.000Z", "author_id": "3649654455", "in_reply_to_user_id": "3649654455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209514969815027712"}], "id": "1209515021753040901"}, {"text": "suicida? suic\u00edda? j\u00e1 n\u00e3o sei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209514969815027712"], "created_at": "2019-12-24T16:43:35.000Z", "author_id": "3649654455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209514969815027712"}, {"text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209514793238958080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:42:53.000Z", "author_id": "772011098", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "id": "1209514793238958080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7765, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "bsd"}]}, "text": "e eu finalmente entendi o porqu\u00ea de o dazai de bsd ser um man\u00edaco suic\u00edda \ud83d\udc7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209514732094402560"], "created_at": "2019-12-24T16:42:38.000Z", "author_id": "3649654455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209514732094402560"}, {"text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209514723961647104"], "created_at": "2019-12-24T16:42:36.000Z", "author_id": "463105349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209514723961647104"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209514581221138435"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:42:02.000Z", "author_id": "938145446152851456", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209514581221138435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209514483682598914"], "created_at": "2019-12-24T16:41:39.000Z", "author_id": "548475390", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209514483682598914"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209514116035088385"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:40:11.000Z", "author_id": "765669581104873472", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1209514116035088385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Reis"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "TILG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuisPCastelo", "id": "54657302"}]}, "text": "RT @LuisPCastelo: Tradici\u00f3ns novas ou vellas?\n\nA 1a referencia aos Reis que atopei no TILG \u00e9 de 1877, e ao comezo aparece sempre en \"Cantar\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209514051086233602"], "created_at": "2019-12-24T16:39:56.000Z", "author_id": "747076221306085377", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492957398781955"}], "id": "1209514051086233602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209513972539392000"], "created_at": "2019-12-24T16:39:37.000Z", "author_id": "188552245", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209513972539392000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4438, "type": "Organization", "normalized_text": "Valadares"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.6439, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Mais um feminic\u00eddio: no domingo, em Gov Valadares, MG, homem matou a esposa com uma barra de ferro. Dps de 5 horas de conv\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209513691051384832"], "created_at": "2019-12-24T16:38:30.000Z", "author_id": "717976927", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209511804432465920"}], "id": "1209513691051384832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4438, "type": "Organization", "normalized_text": "Valadares"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.6439, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Mais um feminic\u00eddio: no domingo, em Gov Valadares, MG, homem matou a esposa com uma barra de ferro. Dps de 5 horas de conv\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209513651318775808"], "created_at": "2019-12-24T16:38:20.000Z", "author_id": "15449967", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209511804432465920"}], "id": "1209513651318775808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}]}, "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209513630313713666"], "created_at": "2019-12-24T16:38:15.000Z", "author_id": "1154355245029515264", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}], "id": "1209513630313713666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209513556946948110"], "created_at": "2019-12-24T16:37:58.000Z", "author_id": "2161300730", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209513556946948110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "text": "Eu fiquei incumbida de fazer o arroz de Natal e eu mesma vou colocar as passas nele..... Quase um ato suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209513480086315011"], "created_at": "2019-12-24T16:37:39.000Z", "author_id": "252336268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1209513480086315011"}, {"text": "RT @chinaina: Matou algu\u00e9m? Pode se candidatar. https://t.co/UiNPTiGkGj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209513408669851649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chinaina", "id": "66834830"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/UiNPTiGkGj", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1209479035648167936", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:37:22.000Z", "author_id": "254624712", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501264893087744"}], "id": "1209513408669851649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4438, "type": "Organization", "normalized_text": "Valadares"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.6439, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Mais um feminic\u00eddio: no domingo, em Gov Valadares, MG, homem matou a esposa com uma barra de ferro. Dps de 5 horas de conv\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209513069778522112"], "created_at": "2019-12-24T16:36:02.000Z", "author_id": "3409", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209511804432465920"}], "id": "1209513069778522112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209512959795486720"], "created_at": "2019-12-24T16:35:35.000Z", "author_id": "1002658262167310337", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "id": "1209512959795486720"}, {"text": "L'unionisme ja procura per cultivar aquest a\u00efllament i ressentiment. El cas m\u00e9s violent \u00e9s el de C's. Per\u00f2 el m\u00e9s cridaner de tot, el m\u00e9s su\u00efcida per ells, \u00e9s que no tenen cap mena de proposta positiva pel demos que s'identifica amb la catalanitat. I aix\u00f2 \u00e9s jugar a perdre.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1209512817902211072"], "created_at": "2019-12-24T16:35:02.000Z", "author_id": "827799763", "in_reply_to_user_id": "827799763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209511571338256393"}], "id": "1209512817902211072"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209512556181827586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:33:59.000Z", "author_id": "3005611983", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209512556181827586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 226, "probability": 0.8755, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "text": "MENINAS MUITO CUIDADO COM ESSE HOMEM, ele se finge de bonzinho mas na verdade \u00e9 um monstro e mis\u00f3gino, quase matou a ex namorada dele e sempre quebrava seus bens materiais. Um homem desse deveria esta preso se as leis no BRASIL funcionasse na pr\u00e1tica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209512555376500738"], "created_at": "2019-12-24T16:33:59.000Z", "author_id": "1147897964310016000", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "id": "1209512555376500738"}, {"text": "A dor que eu to sentindo hoje \u00e9 a mesma de quando eu perdi meus av\u00f4s. Eles eram os amores da minha vida, e a vida os tirou de mim. E dessa vez eu quem tirei o meu amor, da minha pr\u00f3pria vida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209512464745947137"], "created_at": "2019-12-24T16:33:37.000Z", "author_id": "1170020557733187584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209512464745947137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Reis"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "TILG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuisPCastelo", "id": "54657302"}]}, "text": "RT @LuisPCastelo: Tradici\u00f3ns novas ou vellas?\n\nA 1a referencia aos Reis que atopei no TILG \u00e9 de 1877, e ao comezo aparece sempre en \"Cantar\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209512415508992000"], "created_at": "2019-12-24T16:33:26.000Z", "author_id": "2943993207", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492957398781955"}], "id": "1209512415508992000"}, {"text": "@Eder_O_Muller @paulo_aranda @_lucasprestes Tu matou a charada se todos fossem profissionais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209512391366582272"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "paulo_aranda", "id": "396238299"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "_lucasprestes", "id": "473486331"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:33:20.000Z", "author_id": "351705090", "in_reply_to_user_id": "777665797925863425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209504645405642754"}], "id": "1209512391366582272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.4485, "type": "Person", "normalized_text": "Feyre"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.488, "type": "Other", "normalized_text": "Elain"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.4245, "type": "Other", "normalized_text": "Feyre"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.4151, "type": "Other", "normalized_text": "Feyre"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.402, "type": "Other", "normalized_text": "Feyre"}]}, "text": "Nunca entendi por que ela fez o que fez com a Feyre. Ela tratava a Elain como uma princesa enquanto a Feyre era como se nem fosse irm\u00e3 dela. Ela culpa a Feyre por ter se transformado no caldeir\u00e3o, mas n\u00e3o v\u00ea que a Feyre s\u00f3 matou o lobo para alimentar (+)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209512360156770304"], "created_at": "2019-12-24T16:33:12.000Z", "author_id": "1180496964405866496", "in_reply_to_user_id": "1180496964405866496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209512358395207681"}], "id": "1209512360156770304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.3625, "type": "Person", "normalized_text": "Valadares"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.5155, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/QxOy5yxwU5", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mg/vales-mg/noticia/2019/12/23/homem-mata-mulher-e-sobe-em-poste-para-tentar-se-matar-em-governador-valadares.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mg/vales-mg/no\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mg/vales-mg/noticia/2019/12/23/homem-mata-mulher-e-sobe-em-poste-para-tentar-se-matar-em-governador-valadares.ghtml"}]}, "text": "Mais um feminic\u00eddio: no domingo, em Gov Valadares, MG, homem matou a esposa com uma barra de ferro. Dps de 5 horas de conversa o assassino pulou de um poste de luz, mas sobreviveu https://t.co/QxOy5yxwU5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209511804432465920"], "created_at": "2019-12-24T16:31:00.000Z", "author_id": "182573469", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "id": "1209511804432465920"}, {"text": "Me pas\u00f3 muchisimas veces. \nEn lugar de pedir que me traigan ropa le pegue una trompada a la piba que subi\u00f3 la foto. \nYo tengo una gran autoestima y me amo demasiado, pero otras personas no.\nDespu\u00e9s andan llorando cuando la gente se suicida. Hip\u00f3critas \ud83d\udd95\ud83c\udffc https://t.co/UB70veyKhi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209511027311882241"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/UB70veyKhi", "expanded_url": "https://twitter.com/MSolComelli/status/1208590053150212096", "display_url": "twitter.com/MSolComelli/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:27:55.000Z", "author_id": "2380989675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1209511027311882241"}, {"text": "@alferdez El mismo dijo que salgamos a la calle cada vez que se equivoque. Es el momento para mostrarle que la megamineria no es una politica de desarrollo, sino suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209510965739429890"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:27:40.000Z", "author_id": "4756437089", "in_reply_to_user_id": "4756437089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209510608753889280"}], "id": "1209510965739429890"}, {"text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209510941534171138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:27:34.000Z", "author_id": "1442644292", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "id": "1209510941534171138"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209510303718879233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:25:02.000Z", "author_id": "972904701888028674", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209510303718879233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 206, "probability": 0.8699, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "text": "@ahlevana Eu n\u00e3o sei se sei falar mt bem disso, mas o fdp ja \u00e9 grande, fez de maldade, nunca teve problema com isso na infancia, e matou o filhote de gato de sacanagem mesmo e postou o video no status do wpp rindo!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209510227541934082"], "created_at": "2019-12-24T16:24:44.000Z", "author_id": "382754592", "in_reply_to_user_id": "2239739100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209509745704484864"}], "id": "1209510227541934082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 25, "probability": 0.645, "type": "Other", "normalized_text": "6"}]}, "text": "e eu achando q esquadr\u00e3o 6 ia ser a continua\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209510209670045697"], "created_at": "2019-12-24T16:24:40.000Z", "author_id": "1031297177765724160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209510209670045697"}, {"text": "@LulaOficial Voc\u00ea ir\u00e1 passar o natal com sua fam\u00edlia, mas muitos n\u00e3o tem mais fam\u00edlia pq o Sr matou seus entes queridos em filas de hospitais. Como vc se sente sendo culpado da morte de milhares de brasileiros enquanto o senhor janta com sua fam\u00edlia ???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209510075980759041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:24:08.000Z", "author_id": "2491418011", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209490518096437249"}], "id": "1209510075980759041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209509526191443968"], "created_at": "2019-12-24T16:21:57.000Z", "author_id": "4239551074", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209509526191443968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.678, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caiqueizoton", "id": "274866209"}]}, "text": "RT @caiqueizoton: Complementando, essa cena do 8 \u00e9 a que mais curto deles\n\nRey j\u00e1 sai andando com certeza que Kylo se converteu ao lado del\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209509016428306435"], "created_at": "2019-12-24T16:19:55.000Z", "author_id": "1163940852835717120", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501076375912448"}], "id": "1209509016428306435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "idris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "swifftcavill", "id": "1142475287713783808"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/m5ynqQ2n4R", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1209504735696433153", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}]}, "text": "RT @swifftcavill: pena que o idris j\u00e1 est\u00e1 em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/m5ynqQ2n4R", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209508930642219009"], "created_at": "2019-12-24T16:19:35.000Z", "author_id": "2255625498", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209508847825670149"}], "id": "1209508930642219009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6804, "type": "Person", "normalized_text": "idris"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/m5ynqQ2n4R", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1209504735696433153", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}]}, "text": "pena que o idris j\u00e1 est\u00e1 em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/m5ynqQ2n4R", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209508847825670149"], "created_at": "2019-12-24T16:19:15.000Z", "author_id": "1142475287713783808", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209504735696433153"}], "id": "1209508847825670149"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9343, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.7557, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.8301, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/muOWezJChw", "expanded_url": "https://twitter.com/TvCthulhu/status/1209508719647739905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/muOWezJChw", "media_key": "3_1209508708658667520"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 180, "tag": "SuicideSquad"}]}, "text": "James Gunn pretende reinventar el universo de \"Escuadr\u00f3n Suicida\"\nAs\u00ed lo ha manifestado David Ayer, el director de la primera entrega, cuya continuaci\u00f3n dirigir\u00e1 Gunn\n#SuicideSquad https://t.co/muOWezJChw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209508719647739905"], "created_at": "2019-12-24T16:18:45.000Z", "author_id": "1444821829", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1209508719647739905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Torres"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9249, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Benfica"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.5128, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Muniz_gabrielll", "id": "4735822048"}]}, "text": "@Muniz_gabrielll Se vc parar pra pensar, o Torres fez o gol que matou o Barcelona\n\nE fez gol na final conta o Benfica na liga Europa\n\n\u00c9 importante por mais que ele seja ruim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209508048986890248"], "created_at": "2019-12-24T16:16:05.000Z", "author_id": "881466787182903297", "in_reply_to_user_id": "4735822048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209483949959000064"}], "id": "1209508048986890248"}, {"text": "sEEEEI QUE FUI FAN\u00c1TICA SUICIDA ABRI M\u00c3O DA PR\u00d3PRIA VIDA FUI REFEM E FUI BANDIDA POR QUERER TE AMAR DEMAIS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209508017227649030"], "created_at": "2019-12-24T16:15:57.000Z", "author_id": "881827556579831808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209508017227649030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4817, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolero"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/HBAqNJbO7x", "expanded_url": "http://ow.ly/FQ6x50xHi9b", "display_url": "ow.ly/FQ6x50xHi9b"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/S1kJR4H3ib", "expanded_url": "https://twitter.com/ElChacoInforma/status/1209507798263980032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S1kJR4H3ib", "media_key": "3_1209507796632375296"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Yacuiba"}]}, "text": "#Yacuiba Una persona con tratamiento siqui\u00e1trico se suicida en el barrio Petrolero \u279c https://t.co/HBAqNJbO7x https://t.co/S1kJR4H3ib", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209507798263980032"], "created_at": "2019-12-24T16:15:05.000Z", "author_id": "2319468098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209507798263980032"}, {"text": "Cada d\u00eda se desahucian 10 familias en este pa\u00eds... cada d\u00eda!!! Incluso en Navidad!!! Los suicidios por este motivo, que no son pocos, deber\u00edan considerarse como \"asesinatos\" porque, de hecho, lo son. \u00bfHasta cu\u00e1ndo el legislativo permitir\u00e1 este abuso? \ud83e\udd2c https://t.co/yIxHHLzGFV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209507686481616898"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/yIxHHLzGFV", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:14:38.000Z", "author_id": "4583731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209507686481616898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209507566272892930"], "created_at": "2019-12-24T16:14:10.000Z", "author_id": "1034773200012488704", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "id": "1209507566272892930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6077, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Moore"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "diarioas", "id": "7996522"}]}, "text": "@diarioas Quito a Moore y meto a Ronaldo (no creo que haga falta aclarar cual) y que sea un 3-4-3 suicida sin un 5 que ponga orden.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "35b07b8fa46547c5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1209507497842790400"], "created_at": "2019-12-24T16:13:53.000Z", "author_id": "75665125", "in_reply_to_user_id": "7996522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209491419032772608"}], "id": "1209507497842790400"}, {"text": "https://t.co/dZNs7L24Md https://t.co/dZNs7L24Md", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1209507453756485632"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/dZNs7L24Md", "expanded_url": "https://blog.lusofonias.net/2019/07/24/macaco-maluco-e-suicida/", "display_url": "blog.lusofonias.net/2019/07/24/mac\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/dZNs7L24Md", "expanded_url": "https://blog.lusofonias.net/2019/07/24/macaco-maluco-e-suicida/", "display_url": "blog.lusofonias.net/2019/07/24/mac\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:13:43.000Z", "author_id": "45552794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209507453756485632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.3874, "type": "Other", "normalized_text": "UTI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Diegohenriqueci", "id": "4142358088"}]}, "text": "RT @Diegohenriqueci: A pessoa tenta cometer suicidou, fica em estado grave na UTI! \n\nA\u00ed vc pensa que os parentes v\u00e3o se reunir, fazer uma c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209507423733596160"], "created_at": "2019-12-24T16:13:36.000Z", "author_id": "162863168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209303635328487424"}], "id": "1209507423733596160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.678, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caiqueizoton", "id": "274866209"}]}, "text": "RT @caiqueizoton: Complementando, essa cena do 8 \u00e9 a que mais curto deles\n\nRey j\u00e1 sai andando com certeza que Kylo se converteu ao lado del\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209507380666519552"], "created_at": "2019-12-24T16:13:25.000Z", "author_id": "3068063643", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501076375912448"}], "id": "1209507380666519552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.7009, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "s\u00f3 deus sabe o quanto ter vacilado c mh mae me matou, sempre fui o cara do role q enchia o saco de geral p avisar p mae se fosse chegar mais tarde ou algo do tipo, sei q a maioria das maes fica em casa acordada esperando, as vezes c janta pronta e os caralho, tu pode chegar e +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209507080882868225"], "created_at": "2019-12-24T16:12:14.000Z", "author_id": "1192650389226696706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1209507080882868225"}, {"text": "\u00a1AS\u00cd PAS\u00d3! El toma y dame entre 2 periodistas sobre video en el que un padre lanza a su hija y despu\u00e9s se suicida https://t.co/UHGhwHJvX7 https://t.co/7Ywvc51Ycb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209507062239170560"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/UHGhwHJvX7", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1J76--", "display_url": "wp.me/paYvV0-1J76--"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/7Ywvc51Ycb", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1209507062239170560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Ywvc51Ycb", "media_key": "3_1209507060414648322"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:12:09.000Z", "author_id": "816285077432844289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209507062239170560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Reis"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "TILG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuisPCastelo", "id": "54657302"}]}, "text": "RT @LuisPCastelo: Tradici\u00f3ns novas ou vellas?\n\nA 1a referencia aos Reis que atopei no TILG \u00e9 de 1877, e ao comezo aparece sempre en \"Cantar\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209506992529825792"], "created_at": "2019-12-24T16:11:53.000Z", "author_id": "32160090", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492957398781955"}], "id": "1209506992529825792"}, {"text": "RT @Wahioka: Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le im\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209506111117766658"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:08:23.000Z", "author_id": "694652570829201408", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408663473008640"}], "id": "1209506111117766658"}, {"text": "@milla_sampaioo kkkkkkkkkkkkkk pulou no gato quase matou e se fez de morto no ch\u00e3o!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209505870041767938"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "milla_sampaioo", "id": "60070943"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:07:25.000Z", "author_id": "876146260541100032", "in_reply_to_user_id": "60070943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209504650338197504"}], "id": "1209505870041767938"}, {"text": "RT @edu_umbra: O suicidio adoita ser planificado, un acto de comunicaci\u00f3n. Quen se suicida non quere morrer, so quere deixar de sufrir e no\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209505659877761024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edu_umbra", "id": "773278844"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:06:35.000Z", "author_id": "3208345474", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209222001610678274"}], "id": "1209505659877761024"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209505633629855745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:06:29.000Z", "author_id": "1013363447843737600", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209505633629855745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209505320382451712"], "created_at": "2019-12-24T16:05:14.000Z", "author_id": "87253106", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209505320382451712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209505319170314240"], "created_at": "2019-12-24T16:05:14.000Z", "author_id": "727666699", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209505319170314240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_Lucas_LF_", "id": "1005984440105996288"}]}, "text": "RT @_Lucas_LF_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o.. que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209505134461554689"], "created_at": "2019-12-24T16:04:30.000Z", "author_id": "2924906444", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209252236724973575"}], "id": "1209505134461554689"}, {"text": "@Mauriciomulder Bien conchan eres ex kongresista disuelto aliado de fuerza kriminal acaso alguna vez acusaste a tu xpresidente suicida era a todos luces un korrupto.\nLas loncheras de dinero llegaban solas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209504961408765952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:03:48.000Z", "author_id": "1042839306795188231", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209434097262702592"}], "id": "1209504961408765952"}, {"text": "Mimimi meu amigo morreu, mimimi meu amigo se matou.\nPois \u00e9, talvez voc\u00eas pudessem ter ajudado ao inv\u00e9s de ficar enchendo o cu de cacha\u00e7a e demorando 3 horas pra responder mensagem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209504767497719809"], "created_at": "2019-12-24T16:03:02.000Z", "author_id": "146166437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209504767497719809"}, {"text": "RT @Wahioka: Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le im\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209504557518278656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:02:12.000Z", "author_id": "2908178265", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408663473008640"}], "id": "1209504557518278656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209504321072709633"], "created_at": "2019-12-24T16:01:16.000Z", "author_id": "3338155923", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209504321072709633"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209504282376097793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:01:07.000Z", "author_id": "1055359790019461120", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209504282376097793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Yagiz Egemen"}]}, "text": "RT @PollyTwitta: O Yagiz Egemen \u00e9 adotado (pai adotivo matou seu pai biol\u00f3gico)s\u00f3 descobre no \u00faltimo cap\u00edtulo\n\nE ainda assim \u00e9 o filho pref\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209504267490471937"], "created_at": "2019-12-24T16:01:03.000Z", "author_id": "897664886741848066", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188159570637664256"}], "id": "1209504267490471937"}, {"text": "RT @chinaina: Matou algu\u00e9m? Pode se candidatar. https://t.co/UiNPTiGkGj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209504244333731840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chinaina", "id": "66834830"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/UiNPTiGkGj", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1209479035648167936", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:00:58.000Z", "author_id": "938775503636398085", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501264893087744"}], "id": "1209504244333731840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Ney Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "italoamorim08", "id": "1097601735407882240"}]}, "text": "RT @italoamorim08: Imposs\u00edvel n\u00e3o ser o 4-4-2/4-3-3 suicida de Ney Franco em 2013, era caoticamente poderoso.\n\nLembro-me de ouvir uma das m\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209504041698381824"], "created_at": "2019-12-24T16:00:09.000Z", "author_id": "591199271", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209460167559073792"}], "id": "1209504041698381824"}, {"text": "@BolsonaroSP Parab\u00e9ns ao Policial para a m\u00eddia nojenta se o Policial tivesse morrido seria boa not\u00edcia ou se ele errasse o tiro e acertasse o senhor a\u00ed seria melhor mais como matou um capeta para o inferno n\u00e3o d\u00e3o nem not\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209504022509608962"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:00:05.000Z", "author_id": "1104091433529683969", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209252629710286848"}], "id": "1209504022509608962"}, {"text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209503973394268162"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:59:53.000Z", "author_id": "568778326", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "id": "1209503973394268162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/tliLoSqaIS", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @Accio_R_Amalia: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar\nhttps://t.co/tliLoSqaIS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209503720637181953"], "created_at": "2019-12-24T15:58:53.000Z", "author_id": "549441677", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209231238457962500"}], "id": "1209503720637181953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}]}, "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209503674780786693"], "created_at": "2019-12-24T15:58:42.000Z", "author_id": "902583683550511110", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}], "id": "1209503674780786693"}, {"text": "RT @chinaina: Matou algu\u00e9m? Pode se candidatar. https://t.co/UiNPTiGkGj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209503592903827456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chinaina", "id": "66834830"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/UiNPTiGkGj", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1209479035648167936", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:58:22.000Z", "author_id": "1118110323528040448", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501264893087744"}], "id": "1209503592903827456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209503545709547524"], "created_at": "2019-12-24T15:58:11.000Z", "author_id": "239699954", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209503545709547524"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209503527804047361"], "created_at": "2019-12-24T15:58:07.000Z", "author_id": "1129704790114672640", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209503527804047361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}]}, "text": "RT @rocha_luana: Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te dei\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209503514839396352"], "created_at": "2019-12-24T15:58:04.000Z", "author_id": "1097853284705075200", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501050224250880"}], "id": "1209503514839396352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209503318965395456"], "created_at": "2019-12-24T15:57:17.000Z", "author_id": "2916412653", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209503318965395456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209503214795722752"], "created_at": "2019-12-24T15:56:52.000Z", "author_id": "4870196931", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "id": "1209503214795722752"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209503209523490818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:56:51.000Z", "author_id": "632130193", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209503209523490818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "Midsommar"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4198, "type": "Person", "normalized_text": "Danny"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/GTUzZCEsHe", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6dgOoGDUj1/?igshid=185sps4yetvdc", "display_url": "instagram.com/p/B6dgOoGDUj1/\u2026"}]}, "text": "Um f\u00e3 descobriu um easter egg BIZARR\u00cdSSIMO em Midsommar! Na cena onde o culto est\u00e1 levando Danny at\u00e9 o jantar ap\u00f3s coro\u00e1-la Rainha de Mar\u00e7o, podemos ver as \u00e1rvores na floresta formando o rosto de sua irm\u00e3 suicida,\u2026 https://t.co/GTUzZCEsHe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209503185469095936"], "created_at": "2019-12-24T15:56:45.000Z", "author_id": "984550948256272384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209503185469095936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 37, "probability": 0.888, "type": "Other", "normalized_text": "american horror history"}]}, "text": "dios, nunca vi american horror history Y YA ESTOY LLORANDO CON LA ESCENA DE TATE CON VIOLET CUANDO ELLA SE SUICIDA. Y NO ES EL PRIMER CAPITULO. dios, que sencible", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209503049733099522"], "created_at": "2019-12-24T15:56:13.000Z", "author_id": "915536124378050561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1209503049733099522"}, {"text": "RT @chinaina: Matou algu\u00e9m? Pode se candidatar. https://t.co/UiNPTiGkGj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209502924151435264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chinaina", "id": "66834830"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/UiNPTiGkGj", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1209479035648167936", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:55:43.000Z", "author_id": "410985549", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501264893087744"}], "id": "1209502924151435264"}, {"text": "Que paja me dan los que se la dan de atenci\u00f3n al suicida. Dejame ser, no necesito tu lastima barata", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209502793180090369"], "created_at": "2019-12-24T15:55:12.000Z", "author_id": "1246389746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209502793180090369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209502765397004289"], "created_at": "2019-12-24T15:55:05.000Z", "author_id": "1173437389722836993", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209502765397004289"}, {"text": "RT @chinaina: Matou algu\u00e9m? Pode se candidatar. https://t.co/UiNPTiGkGj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209502726016655361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chinaina", "id": "66834830"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/UiNPTiGkGj", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1209479035648167936", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:54:56.000Z", "author_id": "965741931622993920", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501264893087744"}], "id": "1209502726016655361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209502722896093184"], "created_at": "2019-12-24T15:54:55.000Z", "author_id": "891479067056361473", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209502722896093184"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209502392296890368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:53:36.000Z", "author_id": "2528265322", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209502392296890368"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209501954352832513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:51:52.000Z", "author_id": "753590262098714624", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209501954352832513"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209501923461783554"], "created_at": "2019-12-24T15:51:44.000Z", "author_id": "2694002617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209501923461783554"}, {"text": "minha m\u00e3e dando uma tentativa de suicida \nesse ano foi muito doido", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209501594380881926"], "created_at": "2019-12-24T15:50:26.000Z", "author_id": "68203929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209501594380881926"}, {"text": "RT @chinaina: Matou algu\u00e9m? Pode se candidatar. https://t.co/UiNPTiGkGj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209501531306938370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chinaina", "id": "66834830"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/UiNPTiGkGj", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1209479035648167936", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:50:11.000Z", "author_id": "142885159", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501264893087744"}], "id": "1209501531306938370"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209501298095271938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:49:15.000Z", "author_id": "909345034499223552", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209501298095271938"}, {"text": "Matou algu\u00e9m? Pode se candidatar. https://t.co/UiNPTiGkGj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209501264893087744"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/UiNPTiGkGj", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1209479035648167936", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:49:07.000Z", "author_id": "66834830", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209479035648167936"}], "id": "1209501264893087744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 24, "end": 43, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cm30pht9Uh", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLsgdr", "display_url": "dlvr.it/RLsgdr"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/PKgCMHM9Zf", "expanded_url": "https://twitter.com/comicslat_web/status/1209501245997608963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PKgCMHM9Zf", "media_key": "3_1209501244349276160"}]}, "text": "David Ayer confirma que El Escuadr\u00f3n Suicida no es una secuela https://t.co/cm30pht9Uh https://t.co/PKgCMHM9Zf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209501245997608963"], "created_at": "2019-12-24T15:49:03.000Z", "author_id": "811299957772812288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209501245997608963"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209501081509732352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:48:23.000Z", "author_id": "1183989451", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209501081509732352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.5857, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.4737, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.7326, "type": "Other", "normalized_text": "Snoke"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/f28YbVf0lp", "expanded_url": "https://twitter.com/caiqueizoton/status/1209501076375912448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f28YbVf0lp", "media_key": "16_1209500975997825024"}]}, "text": "Complementando, essa cena do 8 \u00e9 a que mais curto deles\n\nRey j\u00e1 sai andando com certeza que Kylo se converteu ao lado dela na luta pela Resist\u00eancia, pq ela acha que ele matou Snoke pq de fato mudou\n\nAt\u00e9 que ela v\u00ea o olhar dele p/ o trono e estampa a frustra\u00e7\u00e3o completa no rosto https://t.co/f28YbVf0lp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209501076375912448"], "created_at": "2019-12-24T15:48:22.000Z", "author_id": "274866209", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "id": "1209501076375912448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209501059892359168"], "created_at": "2019-12-24T15:48:18.000Z", "author_id": "1043906620651163648", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209501059892359168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7808, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.4042, "type": "Person", "normalized_text": "Akatsuki"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Q3yJT9tiLT", "expanded_url": "https://twitter.com/rocha_luana/status/1209501050224250880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q3yJT9tiLT", "media_key": "3_1209501039705165825"}]}, "text": "Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te deixarmos viva, h\u00e1 uma chance de voc\u00ea poder eliminar outro membro da Akatsuki para n\u00f3s.\u201d https://t.co/Q3yJT9tiLT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209501050224250880"], "created_at": "2019-12-24T15:48:16.000Z", "author_id": "1085235566394966016", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 5, "like_count": 166, "quote_count": 1}, "id": "1209501050224250880"}, {"text": "cheguei a um ponto que me acabar em l\u00e1grimas nem \u00e9 mais uma op\u00e7\u00e3o\neu as sinto presas na garganta, mas elas n\u00e3o saem.\nelas descem ardendo e me rasgando\nser\u00e1 isso que me matou por dentro? ou eu j\u00e1 estava morta?\nou se talvez ainda estiver viva, eu n\u00e3o sinto isso\nn\u00e3o aguento mais.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209500880552255489"], "created_at": "2019-12-24T15:47:36.000Z", "author_id": "970789127280103426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209500880552255489"}, {"text": "@psycholuvies Quem olha nem pensa q a gente quase se matou pra fazer\nMas ficou muito bonitinho sofroh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209500589001990145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "psycholuvies", "id": "1209134130384035841"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:46:26.000Z", "author_id": "823580047370027012", "in_reply_to_user_id": "1209134130384035841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209449792520232960"}], "id": "1209500589001990145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209500578931453954"], "created_at": "2019-12-24T15:46:24.000Z", "author_id": "961279249473732609", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209500578931453954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/6EB2LjPlCK", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/6EB2LjPlCK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209500333598224384"], "created_at": "2019-12-24T15:45:25.000Z", "author_id": "604255005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209500333598224384"}, {"text": "eu t\u00f4 chegando e se saudade n\u00e3o mata hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209500295295832065"], "created_at": "2019-12-24T15:45:16.000Z", "author_id": "1240139461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209500295295832065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4909, "type": "Person", "normalized_text": "Huguito"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TerceraDerivada", "id": "1115200470"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "text": "RT @TerceraDerivada: @Hugo_Gutierrez_ Oye Huguito, lo confundiste con el Borracho, Cobarde, Suicida de Allende, ese si fue el peor de la Hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209500192422158337"], "created_at": "2019-12-24T15:44:51.000Z", "author_id": "1195163683409793026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209499890449031168"}], "id": "1209500192422158337"}, {"text": "@rlopezaliaga1 @TubinoCarlos Hubiera sido mejor que sea m\u00e1s diplom\u00e1tico, como el suicida ex presidente, cuando dec\u00eda que \u00e9l no pod\u00eda hacer que alguien gane las elecciones, pero s\u00ed pod\u00eda hacer que quien \u00e9l no quisiese, no gane", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209500173656887297"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rlopezaliaga1", "id": "2492789645"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:44:47.000Z", "author_id": "91117387", "in_reply_to_user_id": "2492789645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209266245050228737"}], "id": "1209500173656887297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "text": "Natal nem tem gra\u00e7a minha familia s\u00f3 briga meu pai se suicidou sei nem que q eu vo fazer hj s\u00f3 queria uma cia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209500158565724160"], "created_at": "2019-12-24T15:44:43.000Z", "author_id": "773355246575837184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1209500158565724160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5587, "type": "Person", "normalized_text": "Huguito"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5734, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 153, "tag": "rechazonuevaconstituci\u00f3n"}]}, "text": "@Hugo_Gutierrez_ Oye Huguito, lo confundiste con el Borracho, Cobarde, Suicida de Allende, ese si fue el peor de la Historia!!\n\n#rechazonuevaconstituci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209499890449031168"], "created_at": "2019-12-24T15:43:39.000Z", "author_id": "1115200470", "in_reply_to_user_id": "169979854", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181189925474305"}], "id": "1209499890449031168"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou -\u274c\nnota vermelha -\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o -\u274c\ndepend\u00eancia  -\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o -\u274c\nmatou aula -\u274c\nfoi expulso de sala -\u274c\naluno destaque - nn fa\u00e7o ideia\nse popularizou -\u274c\u2705sla", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209499807510753280"], "created_at": "2019-12-24T15:43:20.000Z", "author_id": "1152618504329281543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209499807510753280"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209499511825010689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:42:09.000Z", "author_id": "910244178621337607", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209499511825010689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 116, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "twicktivista", "id": "1112044302891311105"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}]}, "text": "@twicktivista @cmgorriaran Parece como si el principal argumento europeista consistiera en afirmar que fuera de la UE estar\u00edamos mucho peor. Esa percepci\u00f3n es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209499314852171781"], "created_at": "2019-12-24T15:41:22.000Z", "author_id": "858835196", "in_reply_to_user_id": "858835196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209496496988676096"}], "id": "1209499314852171781"}, {"text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209498969602166785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:40:00.000Z", "author_id": "1929027619", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "id": "1209498969602166785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "text": "@jschaulsohn @melnicksergio Allende no muri\u00f3 luchando por sus principios estimado, muy por el contrario y evadiendo esa \"lucha de clases\" se suicida cobardemente abandonando a su \"pueblo\" en la batalla. Es decir, un asco en lo pol\u00edtico y en lo humano \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209498880099926018"], "created_at": "2019-12-24T15:39:39.000Z", "author_id": "50886991", "in_reply_to_user_id": "20594284", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209493716160974848"}], "id": "1209498880099926018"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209498795601473538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:39:18.000Z", "author_id": "3420023877", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209498795601473538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "fanky"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4978, "type": "Person", "normalized_text": "angel"}]}, "text": "Amo a fanky, podemos pasar de un estado suicida a charlar de la usurpadora o de carita de angel jaj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209498787980427267"], "created_at": "2019-12-24T15:39:17.000Z", "author_id": "1465878342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209498787980427267"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209498683563266049"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:38:52.000Z", "author_id": "735316443831672834", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1209498683563266049"}, {"text": "Caralho. Se vagabundo que mata pai e m\u00e3e premeditadamente pode sair para \"comemorar o natal em fam\u00edlia\", por que CARALHOS um policial que matou um VAGABUNDO no exerc\u00edcio do dever n\u00e3o pode? V\u00e3o para casa do caralho, gente idiota do caralho!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209498496451133440"], "created_at": "2019-12-24T15:38:07.000Z", "author_id": "931735469775376384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209498496451133440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209498280834617344"], "created_at": "2019-12-24T15:37:16.000Z", "author_id": "2804227880", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209445327054528512"}], "id": "1209498280834617344"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209498132964347906"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:36:40.000Z", "author_id": "440129638", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209498132964347906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.5519, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6129, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 89, "username": "neox", "id": "237237794"}]}, "text": "C\u00f3mo representante del FP (Frente popular de Judea) me siento indignadisimo con que @neox no ponga la Vida de Brian. Har\u00e9 una manifestaci\u00f3n suicida en sus puertas. VIVA EL FRENTE JUADAICO POPULAR!!!\n\nPerd\u00f3n perd\u00f3n, viva el Frente popular de Judea.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209498115964837888"], "created_at": "2019-12-24T15:36:36.000Z", "author_id": "432934447", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1209498115964837888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nandarkss", "id": "256096650"}]}, "text": "@nandarkss Sabes el enchufe? Bueno se prendio en fuego.\n\nLa plancha: si hay gente que no estrena hoy en venezuela tu tampoco maldito *se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209498099082825734"], "created_at": "2019-12-24T15:36:32.000Z", "author_id": "86839415", "in_reply_to_user_id": "256096650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209497416673697795"}], "id": "1209498099082825734"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.425, "type": "Other", "normalized_text": "Yacuiba"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4824, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolero"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/xKbW2SIaoi", "expanded_url": "https://ift.tt/2PTW8lf", "display_url": "ift.tt/2PTW8lf"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/htQMIB9W9w", "expanded_url": "https://twitter.com/YacuibaTv/status/1209497808950251520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/htQMIB9W9w", "media_key": "3_1209497807742275584"}]}, "text": "Yacuiba: Una persona con tratamiento siqui\u00e1trico se suicida en el barrio Petrolero https://t.co/xKbW2SIaoi https://t.co/htQMIB9W9w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209497808950251520"], "created_at": "2019-12-24T15:35:23.000Z", "author_id": "1090043024976080896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209497808950251520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso\nLulagay"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.8674, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.8995, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Lulagay"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/dubNzAgtuy", "expanded_url": "https://twitter.com/Mfutebolisticos/status/1209289524058177536", "display_url": "twitter.com/Mfutebolistico\u2026"}]}, "text": "Se mexer com o Bolso\nLulagay leva bala\nNosso senado n\u00e3o se cala\nEra vereador \nE matou o PT\n\u00ca \u00ea \u00ea e matou o PT \ud83c\udfb6\nO Bolso n\u00e3o se cala\nN\u00e3o d\u00e1 mole a ningu\u00e9m \nLulagay quando encara\nLeva bala tamb\u00e9m \nPetista vacil\u00e3o\nSe acha bambambam\nO Mito quando pega\nQuebra at\u00e9 de manh\u00e3 \ud83c\udfb6 https://t.co/dubNzAgtuy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209497717115949057"], "created_at": "2019-12-24T15:35:01.000Z", "author_id": "948948716148359168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209289524058177536"}], "id": "1209497717115949057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qk2j1slSiG", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/qk2j1slSiG v\u00eda @publico_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209497665865756673"], "created_at": "2019-12-24T15:34:49.000Z", "author_id": "456480703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209497665865756673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209497618893676545"], "created_at": "2019-12-24T15:34:38.000Z", "author_id": "2960307909", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209497618893676545"}, {"text": "RT @sarachaga5218: si con este gobierno segu\u00eds con la idea de ser polic\u00eda, no solos sos un valiente, tambi\u00e9n sos un suicida...!!! https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209497495136542720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sarachaga5218", "id": "4226882842"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:34:08.000Z", "author_id": "727666699", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209482928226471939"}], "id": "1209497495136542720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209497426610012161"], "created_at": "2019-12-24T15:33:52.000Z", "author_id": "1068879114", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209497426610012161"}, {"text": "Sicilia: un boss mafioso si suicida in\u00a0casa https://t.co/v39NBouZJb https://t.co/dzAqCW0Lvu", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209497089929043969"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/v39NBouZJb", "expanded_url": "http://www.belice.it/2019/12/24/sicilia-un-boss-mafioso-si-suicida-in-casa/", "display_url": "belice.it/2019/12/24/sic\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/dzAqCW0Lvu", "expanded_url": "https://twitter.com/BeliceIt/status/1209497089929043969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dzAqCW0Lvu", "media_key": "3_1209497088087744518"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:32:32.000Z", "author_id": "702041030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209497089929043969"}, {"text": "https://t.co/FZdxnpqEuz https://t.co/FZdxnpqEuz", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1209497004398841857"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FZdxnpqEuz", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/?outputType=amp-type&__twitter_impression=true", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/FZdxnpqEuz", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/?outputType=amp-type&__twitter_impression=true", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:32:11.000Z", "author_id": "186116271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209497004398841857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209496956663402497"], "created_at": "2019-12-24T15:32:00.000Z", "author_id": "450720463", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "id": "1209496956663402497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9503, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5181, "type": "Other", "normalized_text": "Origen"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.8633, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.6246, "type": "Other", "normalized_text": "SAPTEL"}, {"start": 142, "end": 154, "probability": 0.3873, "type": "Other", "normalized_text": "Roja Mexicana"}, {"start": 177, "end": 189, "probability": 0.4987, "type": "Organization", "normalized_text": "Radio Abierta"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}]}, "text": "\u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; M\u00e9xico.\n\n- L\u00ednea de Ayuda Origen\n\n\u27a2 800 015 16 17 (8 AM a 10 PM)\n\u27a2 55 7334 8556 (Whatsapp)\n\n- SAPTEL Cruz Roja Mexicana\n\n\u27a2 (55) 5259-8121\n\n- Radio Abierta\n\n\u27a2 54837000 (Ext. 3961)\n\u27a2 +52 1 55 64338395 (Whatsapp)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209496741139140608"], "created_at": "2019-12-24T15:31:09.000Z", "author_id": "735506777203212288", "in_reply_to_user_id": "735506777203212288", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209494742792323073"}], "id": "1209496741139140608"}, {"text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209496654807732225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:30:48.000Z", "author_id": "778603557486460928", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "id": "1209496654807732225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209496596196528134"], "created_at": "2019-12-24T15:30:34.000Z", "author_id": "186116271", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209496596196528134"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}]}, "text": "RT @la_patilla: Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld    *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209496572905418757"], "created_at": "2019-12-24T15:30:28.000Z", "author_id": "4039991679", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209230202095783944"}], "id": "1209496572905418757"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.7786, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Radical"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.4959, "type": "Person", "normalized_text": "Luca Coscioni"}, {"start": 132, "end": 148, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiano Antoniani"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Dj Fabo"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.5708, "type": "Place", "normalized_text": "Su\u00ed\u00e7a"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.3838, "type": "Person", "normalized_text": "DjFabo"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/uaJszXdekE", "expanded_url": "http://ansabrasil.com.br/brasil/noticias/italia/noticias/2019/12/24/italiano-e-absolvido-apos-ajudar-dj-a-cometer-suicidio_88d2f8b0-09cd-4cd9-995f-3187c39881d1.html", "display_url": "ansabrasil.com.br/brasil/noticia\u2026"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 229, "tag": "DjFabo"}]}, "text": "O ativista, que \u00e9 membro do Partido Radical e um dos l\u00edderes da Associa\u00e7\u00e3o Luca Coscioni, foi acusado por ter acompanhado, em 2017, Fabiano Antoniani, mais conhecido como Dj Fabo, at\u00e9 a Su\u00ed\u00e7a, onde tirou a pr\u00f3pria vida.\n\n #DjFabo \n\nhttps://t.co/uaJszXdekE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209496545084739585"], "created_at": "2019-12-24T15:30:22.000Z", "author_id": "95253497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209496545084739585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Susane Kristoff"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "text": "@SF_Moro \u00c9 mesmo??? E Carolina Jatob\u00e1 que matou uma crian\u00e7a, e a Susane Kristoff que matou seus pais, n\u00e3o s\u00e3o crimes ediondos??? Ha, vai se catar seu hipocrita, pau mandado de milicianos!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209496508678184960"], "created_at": "2019-12-24T15:30:13.000Z", "author_id": "2170150291", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209476796728643591"}], "id": "1209496508678184960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209496037037150209"], "created_at": "2019-12-24T15:28:21.000Z", "author_id": "2626556879", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209445327054528512"}], "id": "1209496037037150209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209495859337019393"], "created_at": "2019-12-24T15:27:38.000Z", "author_id": "1016499504848297984", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209495859337019393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209495488157900800"], "created_at": "2019-12-24T15:26:10.000Z", "author_id": "81011954", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209495488157900800"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209495479081414662"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:26:08.000Z", "author_id": "795965764411019268", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209495479081414662"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Reis"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "TILG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuisPCastelo", "id": "54657302"}]}, "text": "RT @LuisPCastelo: Tradici\u00f3ns novas ou vellas?\n\nA 1a referencia aos Reis que atopei no TILG \u00e9 de 1877, e ao comezo aparece sempre en \"Cantar\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209494967929966592"], "created_at": "2019-12-24T15:24:06.000Z", "author_id": "2740988673", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492957398781955"}], "id": "1209494967929966592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209494893510311936"], "created_at": "2019-12-24T15:23:48.000Z", "author_id": "972914080624336896", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "id": "1209494893510311936"}, {"text": "Um conhecido t\u00e1 com um papo meio suicida no direct do outro site e eu t\u00f4 preocupado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209494799209902087"], "created_at": "2019-12-24T15:23:26.000Z", "author_id": "854071808680755200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209494799209902087"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209494762899812353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:23:17.000Z", "author_id": "1009070939768807425", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209494762899812353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/bNp7WhrKyl", "expanded_url": "https://todomejora.org/contacto/", "display_url": "todomejora.org/contacto/", "status": 404, "unwound_url": "https://todomejora.org/contacto/"}]}, "text": "\u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Chile.\n\n- Tel\u00e9fono de la esperanza\n\n\u27a2 717 003 717\n\n- Todo mejora\n\n\u27a2 https://t.co/bNp7WhrKyl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209494742792323073"], "created_at": "2019-12-24T15:23:12.000Z", "author_id": "735506777203212288", "in_reply_to_user_id": "735506777203212288", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209491945946566657"}], "id": "1209494742792323073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}]}, "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209494708432592897"], "created_at": "2019-12-24T15:23:04.000Z", "author_id": "161859001", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "id": "1209494708432592897"}, {"text": "@M4rceDia2 Tenemos la ventaja de siempre sobrevivir a esta vocaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209494626413023240"], "created_at": "2019-12-24T15:22:44.000Z", "author_id": "301504064", "in_reply_to_user_id": "477778881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209491582782705665"}], "id": "1209494626413023240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 217, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laughorans", "id": "1343981022766129153"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "claralhok", "id": "1007357913441210378"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "rikaNeves5", "id": "1002677372938784769"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "text": "@laughorans @claralhok @rikaNeves5 @igabbys_ @greysanatombei Sim sim... Mas ela finalizou com \"ele pode?\" Ou seja... Se ele pode falar mal de algu\u00e9m por que eu n\u00e3o posso? Dado isso fiz uma mera assimila\u00e7\u00e3o com o Hitler onde por uma vez ele matou pessoas , ent\u00e3o se ele pode eu posso?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209494180612976645"], "created_at": "2019-12-24T15:20:58.000Z", "author_id": "942065661324513281", "in_reply_to_user_id": "707666473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209493473038090246"}], "id": "1209494180612976645"}, {"text": "En vez echar culpas, lo que hace falta es buscar soluciones en un pa\u00eds con un invierno demogr\u00e1fico que lacera el futuro. Deber\u00eda @eldiarioes tener un m\u00ednimo de sensibilidad y coherencia para dar una respuesta sensata y con menos buenismo suicida como pa\u00eds.\nhttps://t.co/WwkeFdrCXL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209493475235913728"], "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 140, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WwkeFdrCXL", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/economia/ventajas-jubilacion-parados-Esperamos-arreglen_0_977102798.html", "display_url": "eldiario.es/economia/venta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:18:10.000Z", "author_id": "1239522816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1209493475235913728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.3553, "type": "Place", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ultimatejakuza", "id": "735506777203212288"}]}, "text": "RT @ultimatejakuza: \u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Uruguay.\n\n- L\u00ednea Vida del ASSE\n\n\u27a2 0800 0767 \n\u27a2 *0767", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209493230796115968"], "created_at": "2019-12-24T15:17:12.000Z", "author_id": "829888828093587456", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209491945946566657"}], "id": "1209493230796115968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "Centro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ultimatejakuza", "id": "735506777203212288"}]}, "text": "RT @ultimatejakuza: \u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Argentina.\n\n- Centro de Asistencia al Suicida (CAS):\n\n\u27a2 135 (l\u00ednea gratuita)\n\u27a2 (011\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209493216808067072"], "created_at": "2019-12-24T15:17:08.000Z", "author_id": "829888828093587456", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209490576040767490"}], "id": "1209493216808067072"}, {"text": "RT @AlanDisavia: es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209493183874379778"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlanDisavia", "id": "317543450"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:17:00.000Z", "author_id": "42082228", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209492825890590721"}], "id": "1209493183874379778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7182, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "postpunk"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.7772, "type": "Other", "normalized_text": "Joy Division"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.73, "type": "Other", "normalized_text": "postpunk"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "The Fall"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "The Jam"}]}, "text": "Me estoy alegrando la previa de Navidad con un combo de postpunk suicida (Joy Division), postpunk potencialmente homicida (The Fall) y un poco de mod revival cargado de odio de clase (The Jam). Paradojicamente, me pone de muy buen humor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209492972913528832"], "created_at": "2019-12-24T15:16:10.000Z", "author_id": "3384606095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1209492972913528832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "Reis"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5952, "type": "Other", "normalized_text": "TILG"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "Cantar os Reis"}]}, "text": "Tradici\u00f3ns novas ou vellas?\n\nA 1a referencia aos Reis que atopei no TILG \u00e9 de 1877, e ao comezo aparece sempre en \"Cantar os Reis\".\n\nA 1a referencia na que se deixan entrever regalos \u00e9 de 1886 (n'O Galiciano n\u00ba69), na que se ve como \u00e9 costume recente (e como matou os aguinaldos):", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209492957398781955"], "created_at": "2019-12-24T15:16:06.000Z", "author_id": "54657302", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1209492957398781955"}, {"text": "RT @Siilviia_jmnz: Con que derecho haceis esto?Por que no os mirais un poco a vosotros mismos y dejais a la gente tranquila? Esa chica pued\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209492881247002624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Siilviia_jmnz", "id": "2601910080"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:15:48.000Z", "author_id": "1153285222437412864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209395969806258177"}], "id": "1209492881247002624"}, {"text": "es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edntomas de ataque de p\u00e1nico DIARIOS. Hasta he tenido casos as\u00ed con ideaci\u00f3n suicida y despersonalizaci\u00f3n. Atenci\u00f3n a esto. \u26a0\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/WoGw04tJU4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209492825890590721"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/WoGw04tJU4", "expanded_url": "https://twitter.com/EstebanTaek/status/1209127836394696705", "display_url": "twitter.com/EstebanTaek/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:15:35.000Z", "author_id": "317543450", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 8, "like_count": 187, "quote_count": 2}, "id": "1209492825890590721"}, {"text": "\u26a0\ufe0f URGENTE \u26a0\ufe0f\n\ncantor de trap de suicida ap\u00f3s ouvir vers\u00e3o funk de sua m\u00fasica https://t.co/mhPkdPolmv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209492747759079424"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/mhPkdPolmv", "expanded_url": "https://t.co/mhPkdPolmv", "display_url": "t.co/mhPkdPolmv"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:15:17.000Z", "author_id": "1129555607982415877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209492747759079424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.3367, "type": "Organization", "normalized_text": "sp1"}, {"start": 10, "end": 13, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "Nice"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "sp1"}]}, "text": "#sp1 Dona Nice matou a pau nos pre\u00e7os ...pena que esta tudo lotado se formos garimpar ...Brasileiro sempre deixa pra \u00faltima hora. .!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209492631958556672"], "created_at": "2019-12-24T15:14:49.000Z", "author_id": "497209884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209492631958556672"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209492455869046784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:14:07.000Z", "author_id": "2633804445", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209492455869046784"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209492259554693121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:13:20.000Z", "author_id": "1156217286136598529", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209492259554693121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "NAMJOON"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/hBAQyTQMlb", "expanded_url": "https://t.co/hBAQyTQMlb", "display_url": "t.co/hBAQyTQMlb"}]}, "text": "O NAMJOON CARA VAI SE FUDE MATOU BILHOES AGORA https://t.co/hBAQyTQMlb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209492202285654016"], "created_at": "2019-12-24T15:13:06.000Z", "author_id": "2298503952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209492202285654016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209492088817094656"], "created_at": "2019-12-24T15:12:39.000Z", "author_id": "1197379177663664129", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209492088817094656"}, {"text": "@MEMEOPERU Memeo, quien eres? Muestra tu rostro y di la verdad. La resoluci\u00f3n no dice nada dr asesor, sin duda eres un fujiapristas, aplicas la ley del suicida: confunde y vencer\u00e1s.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209491963306815488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MEMEOPERU", "id": "3086376372"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:12:09.000Z", "author_id": "945663359596232706", "in_reply_to_user_id": "3086376372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209232666106552320"}], "id": "1209491963306815488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9059, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "text": "\u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Uruguay.\n\n- L\u00ednea Vida del ASSE\n\n\u27a2 0800 0767 \n\u27a2 *0767", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209491945946566657"], "created_at": "2019-12-24T15:12:05.000Z", "author_id": "735506777203212288", "in_reply_to_user_id": "735506777203212288", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209490576040767490"}], "id": "1209491945946566657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209491397348339713"], "created_at": "2019-12-24T15:09:55.000Z", "author_id": "794637350534053890", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209491397348339713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "Centro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ultimatejakuza", "id": "735506777203212288"}]}, "text": "RT @ultimatejakuza: \u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Argentina.\n\n- Centro de Asistencia al Suicida (CAS):\n\n\u27a2 135 (l\u00ednea gratuita)\n\u27a2 (011\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209491263369732097"], "created_at": "2019-12-24T15:09:23.000Z", "author_id": "784489691403939840", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209490576040767490"}], "id": "1209491263369732097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7243, "type": "Place", "normalized_text": "Oruro"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "ArthurFarani", "id": "3624467837"}]}, "text": "@gaviao1910sccp @ArthurFarani @Esp_Interativo A sua torcida matou um menino em Oruro, sabe quando usaria isso? NUNCA. Pos uma vida se foi e isso n\u00e3o faz parte da zoeira do futebol, mas isso sou eu, n\u00e3o posso exigir de voc\u00ea a mesma coisa, passar bem a\u00ed, feliz Natal e pr\u00f3spero ano Novo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209491230830288897"], "created_at": "2019-12-24T15:09:15.000Z", "author_id": "786406044876607488", "in_reply_to_user_id": "902001955144335362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209490779368050690"}], "id": "1209491230830288897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.3547, "type": "Organization", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8429, "type": "Other", "normalized_text": "LaLibertad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/R76BYNWFiI", "expanded_url": "http://cutt.ly/prroQXF", "display_url": "cutt.ly/prroQXF"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 81, "end": 92, "tag": "LaLibertad"}]}, "text": "RT @peru21noticias: #NiUnaMenos | Sujeto asesina a pu\u00f1aladas a su conviviente en #LaLibertad y luego se suicida \nhttps://t.co/R76BYNWFiI\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209491229471387655"], "created_at": "2019-12-24T15:09:15.000Z", "author_id": "312464596", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209486028320456704"}], "id": "1209491229471387655"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209490909525618688"], "created_at": "2019-12-24T15:07:58.000Z", "author_id": "3208932401", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209490909525618688"}, {"text": "@Ana79035472 E sacaron la tenencia, porq una depresiva suicida no puede tener a una nenita, imag\u00ednate", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209490846850134016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ana79035472", "id": "1112887782773571585"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:07:43.000Z", "author_id": "124746423", "in_reply_to_user_id": "1112887782773571585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209336816215703557"}], "id": "1209490846850134016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209490844413255680"], "created_at": "2019-12-24T15:07:43.000Z", "author_id": "614502358", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209490844413255680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "Centro"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.5524, "type": "Other", "normalized_text": "al"}]}, "text": "\u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Argentina.\n\n- Centro de Asistencia al Suicida (CAS):\n\n\u27a2 135 (l\u00ednea gratuita)\n\u27a2 (011) 5275-1135 (desde todo el pa\u00eds)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209490576040767490"], "created_at": "2019-12-24T15:06:39.000Z", "author_id": "735506777203212288", "in_reply_to_user_id": "735506777203212288", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209489106939580417"}], "id": "1209490576040767490"}, {"text": "RT @MediasetTgcom24: Partinico,\u00a0boss Filippo Nania si suicida in casa: aveva 91 anni  #filipponania https://t.co/AlxG0xrSxZ https://t.co/wU\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209490555614453770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediasetTgcom24", "id": "331617619"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/AlxG0xrSxZ", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/sicilia/partinico-boss-filippo-nania-si-suicida-in-casa-aveva-91-anni_12719527-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/sicili\u2026"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 99, "tag": "filipponania"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:06:34.000Z", "author_id": "1151349938", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209255837841137664"}], "id": "1209490555614453770"}, {"text": "@mariocarlos7 @julioguzmanperu @mariocarlos7 habla de educaci\u00f3n cuando en el segundo gobierno de su l\u00edder corrupto y suicida se crearon mayores n\u00fameros de universidades \"chichas\" \ud83d\ude02 https://t.co/x4QImA7DmQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209490555379617793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mariocarlos7", "id": "1365741558956519424"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "julioguzmanperu", "id": "3044790214"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "Mariocarlos7", "id": "1365741558956519424"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/x4QImA7DmQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBD10/status/1209490555379617793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4QImA7DmQ", "media_key": "3_1209490545560576000"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:06:34.000Z", "author_id": "1078872185765212160", "in_reply_to_user_id": "56268961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209286646778224641"}], "id": "1209490555379617793"}, {"text": "minha \nsina\ngana suicida\nmorte \ndivina\ndoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209490426702553091"], "created_at": "2019-12-24T15:06:03.000Z", "author_id": "2569623533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209490426702553091"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209490263661522944"], "created_at": "2019-12-24T15:05:24.000Z", "author_id": "2372356722", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209490263661522944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}]}, "text": "N\u00c3O \u00c9 COMO SE FOSSE UMA MULHER QUE MATOU O MARIDO \n\nela esquartejou o cara vivo?????????!!!!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209490158527090688"], "created_at": "2019-12-24T15:04:59.000Z", "author_id": "1542430020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209490158527090688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209490157029732353"], "created_at": "2019-12-24T15:04:59.000Z", "author_id": "884528210", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209490157029732353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 175, "end": 187, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "David Bollero"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/RutzSsCjZa", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "text": "\"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida. Lo han disfrazado de mil maneras diferentes, con la figura del emprendedor como el summum de la desfachatez\" \n\n\ud83d\udd8a Un art\u00edculo de David Bollero https://t.co/RutzSsCjZa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209489750492688389"], "created_at": "2019-12-24T15:03:22.000Z", "author_id": "116521639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209489750492688389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.3547, "type": "Organization", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8429, "type": "Other", "normalized_text": "LaLibertad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/R76BYNWFiI", "expanded_url": "http://cutt.ly/prroQXF", "display_url": "cutt.ly/prroQXF"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 81, "end": 92, "tag": "LaLibertad"}]}, "text": "RT @peru21noticias: #NiUnaMenos | Sujeto asesina a pu\u00f1aladas a su conviviente en #LaLibertad y luego se suicida \nhttps://t.co/R76BYNWFiI\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209489714467758081"], "created_at": "2019-12-24T15:03:13.000Z", "author_id": "846912367220928513", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209486028320456704"}], "id": "1209489714467758081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.3547, "type": "Organization", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8429, "type": "Other", "normalized_text": "LaLibertad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/R76BYNWFiI", "expanded_url": "http://cutt.ly/prroQXF", "display_url": "cutt.ly/prroQXF"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 81, "end": 92, "tag": "LaLibertad"}]}, "text": "RT @peru21noticias: #NiUnaMenos | Sujeto asesina a pu\u00f1aladas a su conviviente en #LaLibertad y luego se suicida \nhttps://t.co/R76BYNWFiI\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209489649732870145"], "created_at": "2019-12-24T15:02:58.000Z", "author_id": "843840738307858432", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209486028320456704"}], "id": "1209489649732870145"}, {"text": "@RegiinaCastillo Tu eres suicida para meterte a los pueblos hoy 24", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209489606745436160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RegiinaCastillo", "id": "285437595"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:02:48.000Z", "author_id": "312026046", "in_reply_to_user_id": "285437595", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209489268516765696"}], "id": "1209489606745436160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.438, "type": "Other", "normalized_text": "Trinity"}]}, "text": "@ImSh4adow Voc\u00ea n\u00e3o precisa fazer isso... Sabe disso, n\u00e3o \u00e9? Voc\u00ea n\u00e3o matou a Trinity. Ningu\u00e9m sabe quem voc\u00ea \u00e9... Voc\u00ea ainda tem tempo de se redimir e escolher o caminho certo porque voc\u00ea nunca vai ganhar. O bem sempre vence, n\u00e3o \u00e9?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209489450016944128"], "created_at": "2019-12-24T15:02:10.000Z", "author_id": "1207553294949920768", "in_reply_to_user_id": "1207742976652464130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209143206736285696"}], "id": "1209489450016944128"}, {"text": "RT @nardolucca: hoje n\u00e3o \u00e9 um dia muito feliz pra mim mesmo sendo v\u00e9spera de natal. um conhecido meu que era trans tirou a pr\u00f3pria vida por\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209489437522087936"], "created_at": "2019-12-24T15:02:07.000Z", "author_id": "948295479699365888", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209365138299609088"}], "id": "1209489437522087936"}, {"text": "@hugo20032015 @ElMalaguero Volvimos mejores. No ayudamos a quien se suicida si le quitamos el rev\u00f3lver pero le dejamos el cuchillo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209489324376506369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hugo20032015", "id": "4714657426"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ElMalaguero", "id": "119781455"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:01:40.000Z", "author_id": "1329419101", "in_reply_to_user_id": "4714657426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209488654672056320"}], "id": "1209489324376506369"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209489142461153280"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:00:57.000Z", "author_id": "2289013198", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1209489142461153280"}, {"text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos\". https://t.co/DiUgpkA4bT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209488897534808069"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DiUgpkA4bT", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/mario\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:59:59.000Z", "author_id": "136433611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209488897534808069"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/P0ce5XAaZo", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/33396/james-gunn-reinventar-universo-escuadron-suicida/", "display_url": "aullidos.com/noticia/33396/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/33396/james-gunn-reinventar-universo-escuadron-suicida/"}]}, "text": "James Gunn pretende reinventar el universo de \"Escuadr\u00f3n Suicida\"\nhttps://t.co/P0ce5XAaZo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209488554122006528"], "created_at": "2019-12-24T14:58:37.000Z", "author_id": "43720896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "id": "1209488554122006528"}, {"text": "Eu t\u00f4 chegando ohhhhh, e o meu plano pra hoje \u00e9 continuar de onde a gente parou, eu t\u00f4 chegandooo ohhh e se saudade n\u00e3o mata hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209488253658771456"], "created_at": "2019-12-24T14:57:25.000Z", "author_id": "886566446121267200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209488253658771456"}, {"text": "Ela n\u00e3o para galero. Se eu sumir saibam que quem me matou de amor foi ela U.U https://t.co/EvdvxbG8y3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209488222151151616"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/EvdvxbG8y3", "expanded_url": "https://t.co/EvdvxbG8y3", "display_url": "t.co/EvdvxbG8y3"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:57:18.000Z", "author_id": "996372924247535616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209488222151151616"}, {"text": "RT @tavosmm: Ah, ent\u00e3o se o policial matou sem querer t\u00e1 tudo bem! Muito obrigado pelo esclarecimento, ministro! https://t.co/4sOvHIYP4T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209488147643420672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tavosmm", "id": "37412336"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/4sOvHIYP4T", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1209476779171295232", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:57:00.000Z", "author_id": "781995755804487684", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209477534196338688"}], "id": "1209488147643420672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209487926658248704"], "created_at": "2019-12-24T14:56:07.000Z", "author_id": "2578002639", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209487926658248704"}, {"text": "Gente hoje \u00e9 o dia mais triste no hospital, o que mais apercebe \u00e9 tentativa de suicidio, idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 muito triste!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209487606335049728"], "created_at": "2019-12-24T14:54:51.000Z", "author_id": "1207695745731768320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209487606335049728"}, {"text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1209487503780204550"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:54:26.000Z", "author_id": "228433708", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "id": "1209487503780204550"}, {"text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1209487134412947456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:52:58.000Z", "author_id": "2202022827", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "id": "1209487134412947456"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209487044776513536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:52:37.000Z", "author_id": "849769423477014528", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209487044776513536"}, {"text": "@Maria84974375 @ConMalTalante @manoelmarvaz @kolontai1959 No he dicho que sea mentira que pase, he dicho que utilizar los suicidios de las personas trans es miserable porque se hace para chantajear emocionalmente a quienes no comulgamos con la teor\u00eda Queer. Los suicidios son multifactoriales, una persona no se suicida \"por ser trans\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209486644014915586"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Maria84974375", "id": "1197902610138877953"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ConMalTalante", "id": "1080062408717152256"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:51:01.000Z", "author_id": "727134848", "in_reply_to_user_id": "1197902610138877953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209483887329652736"}], "id": "1209486644014915586"}, {"text": "De 12 a\u00f1os, la suicida 154 de 2019 https://t.co/FVxPU7yY2F https://t.co/uFyKtZf9VV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209486376607125505"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/FVxPU7yY2F", "expanded_url": "https://durango.notigram.com/2019/12/24/de-12-anos-la-suicida-154-de-2019/", "display_url": "durango.notigram.com/2019/12/24/de-\u2026"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/uFyKtZf9VV", "expanded_url": "https://twitter.com/OraleQChiquito/status/1209486376607125505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFyKtZf9VV", "media_key": "3_1209486374606376961"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:49:58.000Z", "author_id": "268858132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209486376607125505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.3547, "type": "Organization", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8429, "type": "Other", "normalized_text": "LaLibertad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/R76BYNWFiI", "expanded_url": "http://cutt.ly/prroQXF", "display_url": "cutt.ly/prroQXF"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 81, "end": 92, "tag": "LaLibertad"}]}, "text": "RT @peru21noticias: #NiUnaMenos | Sujeto asesina a pu\u00f1aladas a su conviviente en #LaLibertad y luego se suicida \nhttps://t.co/R76BYNWFiI\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209486307111718913"], "created_at": "2019-12-24T14:49:41.000Z", "author_id": "842405775993634816", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209486028320456704"}], "id": "1209486307111718913"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209486133882707968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:49:00.000Z", "author_id": "4446307913", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209486133882707968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7887, "type": "Other", "normalized_text": "LaLibertad"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/R76BYNWFiI", "expanded_url": "http://cutt.ly/prroQXF", "display_url": "cutt.ly/prroQXF"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/9w2bNrBZqR", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1209486028320456704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9w2bNrBZqR", "media_key": "3_1209485487431462912"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 61, "end": 72, "tag": "LaLibertad"}]}, "text": "#NiUnaMenos | Sujeto asesina a pu\u00f1aladas a su conviviente en #LaLibertad y luego se suicida \nhttps://t.co/R76BYNWFiI \n\n\u27a1 \u00a1Alarmante! Con este crimen, ya son 162 los casos de feminicidio en el Per\u00fa. https://t.co/9w2bNrBZqR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209486028320456704"], "created_at": "2019-12-24T14:48:34.000Z", "author_id": "832686254873468929", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1209486028320456704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Sep"}]}, "text": "@SoftuwuAmy Sep se suicida uno en el primer cap", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209485997953687553"], "created_at": "2019-12-24T14:48:27.000Z", "author_id": "971859042460143622", "in_reply_to_user_id": "734337096475906048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209485786082676736"}], "id": "1209485997953687553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6818, "type": "Person", "normalized_text": "Fandanguinho"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/xvOYQhvc0s", "expanded_url": "https://twitter.com/isahsanson/status/1209485683326406657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xvOYQhvc0s", "media_key": "3_1209485642213801984"}]}, "text": "Fandanguinho cresceu e me ensinou que tal qual criar expectativa, criar fandanguinhos \u00e9 decepcionante pois quando cresce vc n\u00e3o sabe se aquela coisa horr\u00edvel matou o que vc tava criando ou se foi naquilo que o que vc criou com tanto carinho se tornou https://t.co/xvOYQhvc0s", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209485683326406657"], "created_at": "2019-12-24T14:47:12.000Z", "author_id": "109538578", "in_reply_to_user_id": "109538578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209144371569987586"}], "id": "1209485683326406657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6548, "type": "Other", "normalized_text": "Sooretama"}]}, "text": "o filho de uma puta for\u00e7a ultrapassagem na reta da reserva de Sooretama se mata e ainda matou uma m\u00e3e e os dois filhos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209485525972852738"], "created_at": "2019-12-24T14:46:35.000Z", "author_id": "1630276219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1209485525972852738"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209485386696790017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:46:01.000Z", "author_id": "15520584", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209485386696790017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.729, "type": "Place", "normalized_text": "Guarabira"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.4393, "type": "Other", "normalized_text": "PB"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 111, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/DSYRgb799V", "expanded_url": "https://youtu.be/7zk8CEozWRg", "display_url": "youtu.be/7zk8CEozWRg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=7zk8CEozWRg&feature=youtu.be"}]}, "text": "Filho promete se vingar do pai que matou sua m\u00e3e a facadas em Guarabira-PB https://t.co/DSYRgb799V via @YouTube", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209485118085185537"], "created_at": "2019-12-24T14:44:57.000Z", "author_id": "963648202896535552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209485118085185537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bergoglio"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.9563, "type": "Other", "normalized_text": "Los dos papas"}]}, "text": "-\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino?\n+\u00bfC\u00f3mo?\n- se sube a lo alto de su ego y se avienta.\n\nJorge Bergoglio en la pel\u00edcula \"Los dos papas\"... Me gust\u00f3, me gust\u00f3.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209485034157154306"], "created_at": "2019-12-24T14:44:37.000Z", "author_id": "831990692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209485034157154306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209485013097623553"], "created_at": "2019-12-24T14:44:32.000Z", "author_id": "901945623934636033", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1209485013097623553"}, {"text": "RT @tavosmm: Ah, ent\u00e3o se o policial matou sem querer t\u00e1 tudo bem! Muito obrigado pelo esclarecimento, ministro! https://t.co/4sOvHIYP4T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209484938342551552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tavosmm", "id": "37412336"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/4sOvHIYP4T", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1209476779171295232", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:44:15.000Z", "author_id": "64465627", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209477534196338688"}], "id": "1209484938342551552"}, {"text": "RT @educatolicos: LA MALDITA homosexualidad es un trastorno mental que ha causado y sigue causando dolor e injusticia dentro y fuera de la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209484798265184258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "educatolicos", "id": "267276801"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:43:41.000Z", "author_id": "267276801", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207684135793430529"}], "id": "1209484798265184258"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209484728623075332"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:43:25.000Z", "author_id": "3267509042", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1209484728623075332"}, {"text": "RT @tavosmm: Ah, ent\u00e3o se o policial matou sem querer t\u00e1 tudo bem! Muito obrigado pelo esclarecimento, ministro! https://t.co/4sOvHIYP4T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209484375508889602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tavosmm", "id": "37412336"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/4sOvHIYP4T", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1209476779171295232", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:42:00.000Z", "author_id": "34124493", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209477534196338688"}], "id": "1209484375508889602"}, {"text": "@Soofiamacarena Nunca mas voy a tener una idea tan suicida como esta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209484362259091458"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Soofiamacarena", "id": "474143656"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:41:57.000Z", "author_id": "1569585025", "in_reply_to_user_id": "474143656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209452643049000960"}], "id": "1209484362259091458"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209484308358062081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:41:44.000Z", "author_id": "956123963251445761", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209484308358062081"}, {"text": "RT @sarachaga5218: si con este gobierno segu\u00eds con la idea de ser polic\u00eda, no solos sos un valiente, tambi\u00e9n sos un suicida...!!! https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209484211469668352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sarachaga5218", "id": "4226882842"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:41:21.000Z", "author_id": "619208578", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209482928226471939"}], "id": "1209484211469668352"}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209484129483538432"], "created_at": "2019-12-24T14:41:02.000Z", "author_id": "1158263554392436736", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1209484129483538432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209484053281464321"], "created_at": "2019-12-24T14:40:44.000Z", "author_id": "240832818", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209484053281464321"}, {"text": "RT @EsPapageno: Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209484018154168321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:40:35.000Z", "author_id": "880398810", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209275080418701313"}], "id": "1209484018154168321"}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209483906610860033"], "created_at": "2019-12-24T14:40:09.000Z", "author_id": "4189229733", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1209483906610860033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209483784355229696"], "created_at": "2019-12-24T14:39:39.000Z", "author_id": "757529822449008640", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209483784355229696"}, {"text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1209483713043685380"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:39:22.000Z", "author_id": "2330259474", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "id": "1209483713043685380"}, {"text": "@xcervantes1 Mar Torres es una Bel\u00e9n Esteban de semiluxe. Espero que aquest subt\u00edtol mai arribi fins a Paris Hilton: quanta mis\u00e8ria mental qui hagi fet aquesta comparaci\u00f3. L\u2019star-system espanyol i la seva premsa es rebaixen el nivell m\u00fatuament en una cursa su\u00efcida.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1209483665836838912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xcervantes1", "id": "392043240"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:39:11.000Z", "author_id": "815526601", "in_reply_to_user_id": "392043240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209110122087223296"}], "id": "1209483665836838912"}, {"text": "RT @tavosmm: Ah, ent\u00e3o se o policial matou sem querer t\u00e1 tudo bem! Muito obrigado pelo esclarecimento, ministro! https://t.co/4sOvHIYP4T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209483561285406720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tavosmm", "id": "37412336"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/4sOvHIYP4T", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1209476779171295232", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:38:46.000Z", "author_id": "2925881522", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209477534196338688"}], "id": "1209483561285406720"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209483509078867969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:38:34.000Z", "author_id": "563991668", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209483509078867969"}, {"text": "Em uma miss\u00e3o suicida de comprar presente de natal para toda a fam\u00edlia em 1h e 10 minutos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209483297992130561"], "created_at": "2019-12-24T14:37:44.000Z", "author_id": "1444453476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1209483297992130561"}, {"text": "\"o cara t\u00e1 criticando indulto a pol\u00edcia q matou bandido pra se salvar e salvar os inocentes\" \nHAHAHAHA... O f\u00e3 lun\u00e1tico falando isso pra passar pano.\n\nMas pra come\u00e7ar, se o militar tivesse agindo na legalidade n\u00e3o estaria preso, ent\u00e3o n\u00e3o adianta vim com esse papo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209482982295265282"], "created_at": "2019-12-24T14:36:28.000Z", "author_id": "374096017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209482982295265282"}, {"text": "si con este gobierno segu\u00eds con la idea de ser polic\u00eda, no solos sos un valiente, tambi\u00e9n sos un suicida...!!! https://t.co/QFgQdYnVgs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209482928226471939"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/QFgQdYnVgs", "expanded_url": "https://twitter.com/sarachaga5218/status/1209482928226471939/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QFgQdYnVgs", "media_key": "3_1209482921758904322"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:36:15.000Z", "author_id": "4226882842", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1209482928226471939"}, {"text": "RT @gayit: 12enne gay si suicida causa bullismo omofobo, la madre: \"La scuola sapeva ma non ha fatto nulla\" https://t.co/6tvwQRelS2 #Omofob\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209482818860015616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "gayit", "id": "95899547"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6tvwQRelS2", "expanded_url": "https://www.gay.it/attualita/news/tristan-peterson-omofobia-suicidio-adolescente-gay", "display_url": "gay.it/attualita/news\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:35:49.000Z", "author_id": "128939082", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209383481370763265"}], "id": "1209482818860015616"}, {"text": "@qlfoimauricio Ele se matou na frente dela? Que horror", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209482618577805318"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "qlfoimauricio", "id": "1345503381280927744"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:35:02.000Z", "author_id": "2735734081", "in_reply_to_user_id": "423056964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209480935680425984"}], "id": "1209482618577805318"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209482589008007173"], "created_at": "2019-12-24T14:34:54.000Z", "author_id": "129941621", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "id": "1209482589008007173"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209482481117908992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:34:29.000Z", "author_id": "2353311684", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209482481117908992"}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209482472204967936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:34:27.000Z", "author_id": "84890747", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "id": "1209482472204967936"}, {"text": "RT @juancarreno_: brother que horrible el tr\u00e1fico, la gente y todo, literal ir a un centro comercial ahorita es un crimen suicida fdj que e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209482424549355520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juancarreno_", "id": "3461958627"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:34:15.000Z", "author_id": "328016544", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209211380106178561"}], "id": "1209482424549355520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209482099021041669"], "created_at": "2019-12-24T14:32:58.000Z", "author_id": "1179117995173523457", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "id": "1209482099021041669"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 24, "end": 43, "probability": 0.6448, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/O2aqndIGCt", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=49453", "display_url": "espaciodc.com/?p=49453"}]}, "text": "David Ayer confirma que El Escuadr\u00f3n Suicida no es una secuela https://t.co/O2aqndIGCt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209481966778769408"], "created_at": "2019-12-24T14:32:26.000Z", "author_id": "1216459723", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1209481966778769408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209481856040808448"], "created_at": "2019-12-24T14:32:00.000Z", "author_id": "1200249750056062977", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209481856040808448"}, {"text": "@Papihuesos Que decisi\u00f3n m\u00e1s suicida\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209481748318429184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Papihuesos", "id": "59326455"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:31:34.000Z", "author_id": "170065614", "in_reply_to_user_id": "59326455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209479032787652611"}], "id": "1209481748318429184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209481603627593728"], "created_at": "2019-12-24T14:31:00.000Z", "author_id": "1066648215649468416", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209481603627593728"}, {"text": "Ai matou se https://t.co/mMc12mYEJd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209481178224513026"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/mMc12mYEJd", "expanded_url": "https://twitter.com/divadazoeira/status/1209228904269058050", "display_url": "twitter.com/divadazoeira/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:29:18.000Z", "author_id": "2681868784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1209481178224513026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.6723, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Rex2099", "id": "41858839"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "azaghal", "id": "8521132"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "jovemnerd", "id": "8515492"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "text": "@Rex2099 @azaghal @jovemnerd @CancerJack Vc defendeu BvS e Esquadr\u00e3o Suicida. Ent\u00e3o n\u00e3o duvido de nada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209481070338609153"], "created_at": "2019-12-24T14:28:52.000Z", "author_id": "67137006", "in_reply_to_user_id": "41858839", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209476859035078656"}], "id": "1209481070338609153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz seu amigo, pega a vis\u00e3o do certo filh\u00e3o... Amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209480813353558017"], "created_at": "2019-12-24T14:27:51.000Z", "author_id": "1145005688235679747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1209480813353558017"}, {"text": "Solo se suicida el que previamente busc\u00f3 darle sentido a la vida, en cambio, quien acepta el absurdo de la existencia, vive con el.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209480728876081153"], "created_at": "2019-12-24T14:27:31.000Z", "author_id": "1107381444211560448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209480728876081153"}, {"text": "RT @Adriuuh: Vamos perdiendo 2 - 20, se suicida mi equipo y llega el listo que pone:\n-\u201cJust group\u201d.\n\n-\u201cGILIPOLLAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209480550718816256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Adriuuh", "id": "720598894338555904"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:26:49.000Z", "author_id": "1323279432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209460449365901313"}], "id": "1209480550718816256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.7049, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Ontem o ex-marido da minha irm\u00e3 tentou matar ela. Tentou matar ela com uma faca, depois se matou. Gra\u00e7as a Deus n\u00e3o conseguiu matar ela. Ele NUNCA deu sinais que poderia fazer algo parecido. For\u00e7a pra todas as mulheres que passam por uma situa\u00e7\u00e3o assim, porque \u00e9 foda, \u00e9 triste.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209480129899986944"], "created_at": "2019-12-24T14:25:08.000Z", "author_id": "423056964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "id": "1209480129899986944"}, {"text": "RT @tavosmm: Ah, ent\u00e3o se o policial matou sem querer t\u00e1 tudo bem! Muito obrigado pelo esclarecimento, ministro! https://t.co/4sOvHIYP4T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209480083150458881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tavosmm", "id": "37412336"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/4sOvHIYP4T", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1209476779171295232", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:24:57.000Z", "author_id": "1027683553734270976", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209477534196338688"}], "id": "1209480083150458881"}, {"text": "RT @ansiedadeRM: 4. Se voc\u00ea se cortar ou se ferir propositalmente antes da borboleta ter ido embora, voc\u00ea a matou; Se voc\u00ea n\u00e3o fizer isso,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209479926824480773"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AnsiedadeRM", "id": "1389591707700891648"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:24:20.000Z", "author_id": "1177918008393687042", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208860593177935873"}], "id": "1209479926824480773"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "486678807", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 191, "tweet_count": 24208, "listed_count": 3}, "username": "imlostinhiseyes", "name": "marge\u2602\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "550416702", "public_metrics": {"followers_count": 10526, "following_count": 973, "tweet_count": 14496, "listed_count": 63}, "location": "Under the rainbow", "username": "radio_zek", "name": "radio_zek"}, {"verified": false, "id": "1187250162", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 99, "tweet_count": 2223, "listed_count": 2}, "username": "ysmael_f", "name": "Ysmael F***"}, {"verified": false, "id": "1196100717158764559", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 175, "tweet_count": 13065, "listed_count": 5}, "username": "en_labajaita", "name": "enlabajaita"}, {"verified": false, "id": "932786593483673601", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 1, "tweet_count": 14611, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "SudesteNoticia", "name": "Sudeste Noticia"}, {"verified": false, "id": "1075063611234631680", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1278, "tweet_count": 116387, "listed_count": 1}, "username": "_ABeatriz6", "name": "Anna"}, {"verified": false, "id": "1119105873958170624", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 832, "tweet_count": 8600, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udd4a", "username": "px_victoria15", "name": "M\u2728"}, {"verified": false, "id": "1447312538", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 2135, "tweet_count": 143580, "listed_count": 30}, "location": "El lado malo de la historia.", "username": "Jorge_Asiain", "name": "Jorge Asiain"}, {"verified": false, "id": "3305659696", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 1360, "tweet_count": 57873, "listed_count": 27}, "location": "Santander (Espa\u00f1a)", "username": "Xene1042", "name": "Miguel Gurrea"}, {"verified": false, "id": "326329074", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 120, "tweet_count": 7645, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "isadoraf99", "name": "Isadora (Taylor's Version)"}, {"verified": false, "id": "1016134503968976897", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1534, "tweet_count": 5875, "listed_count": 0}, "username": "ArturoCedronM", "name": "Arturo"}, {"verified": false, "id": "27620643", "public_metrics": {"followers_count": 55321, "following_count": 3019, "tweet_count": 218540, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "efeortega", "name": "Francisco Ortega"}, {"verified": false, "id": "170308379", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 5004, "tweet_count": 40607, "listed_count": 10}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ricdunas", "name": "Ricardo"}, {"verified": false, "id": "252170927", "public_metrics": {"followers_count": 38469, "following_count": 3978, "tweet_count": 35243, "listed_count": 426}, "location": "M\u00e9xico", "username": "RindanCuentas", "name": "Red Rendici\u00f3n Cuentas"}, {"verified": false, "id": "207164904", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2367, "tweet_count": 11229, "listed_count": 13}, "location": "terra incognita", "username": "juanpinheiro27", "name": "Juan Pi\u00f1eiro"}, {"verified": false, "id": "54657302", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 281, "tweet_count": 27460, "listed_count": 20}, "location": "Cullerdense no Eume post-Bham", "username": "LuisPCastelo", "name": "Lu\u00eds P. Castelo"}, {"verified": false, "id": "178886204", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 2527, "tweet_count": 165777, "listed_count": 48}, "location": "26, any pronouns", "username": "sasukeyeol", "name": "clara \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1085235566394966016", "public_metrics": {"followers_count": 11759, "following_count": 334, "tweet_count": 26285, "listed_count": 27}, "username": "rocha_luana", "name": "Luana Rocha"}, {"verified": false, "id": "2269386540", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 426, "tweet_count": 12351, "listed_count": 0}, "location": "San Juan, Argentina", "username": "BrianHerrera86", "name": "Brian"}, {"verified": false, "id": "1048247781587124229", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 146, "tweet_count": 3684, "listed_count": 0}, "location": "Cascais, Portugal", "username": "joana_vassalo", "name": "ju"}, {"verified": false, "id": "878988151368372224", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 82, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}, "username": "constanca_reis", "name": "*constan\u00e7a*"}, {"verified": false, "id": "350476403", "public_metrics": {"followers_count": 229286, "following_count": 2074, "tweet_count": 45574, "listed_count": 223}, "location": "Vale do a\u00e7o-MG, ", "username": "Jouberth19", "name": "Jouberth Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1186330024204558336", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 858, "tweet_count": 14430, "listed_count": 0}, "location": "Wallmapu", "username": "nonenonex2", "name": "Ric\ud83c\udd70\ufe0frdo"}, {"verified": false, "id": "1176261123085148160", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 377, "tweet_count": 20648, "listed_count": 0}, "location": "Santiago Del Estero", "username": "ripiara", "name": "\u2604\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "186917523", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1577, "tweet_count": 37563, "listed_count": 0}, "username": "WOWSPAIN", "name": "HISP\u00c1NICO WOW\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "821869276252532737", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "username": "soofidashi", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)"}, {"verified": false, "id": "782857022", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 443, "tweet_count": 38874, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Rico/ JAX", "username": "_oncedejunio", "name": "Stephhh \ud83d\udc8e"}, {"verified": false, "id": "545111479", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 684, "tweet_count": 8799, "listed_count": 2}, "username": "crisidaffetto", "name": "Ludovica\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1961204126", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 686, "tweet_count": 28452, "listed_count": 12}, "location": "header by @titsay", "username": "arygoni", "name": "j"}, {"verified": false, "id": "995535638073135106", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 217, "tweet_count": 19438, "listed_count": 0}, "username": "themhera", "name": "maria eduarda"}, {"verified": false, "id": "34702699", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 49, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "username": "ggman_SS", "name": "Bresso"}, {"verified": false, "id": "20594284", "public_metrics": {"followers_count": 125271, "following_count": 535, "tweet_count": 161756, "listed_count": 649}, "location": "Santiago de Chile", "username": "jschaulsohn", "name": "jschaulsohn"}, {"verified": false, "id": "118755035", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1417, "tweet_count": 25940, "listed_count": 1}, "location": "Santiago", "username": "Christian_Monge", "name": "Christian"}, {"verified": false, "id": "119171693", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 4351, "tweet_count": 23794, "listed_count": 4}, "location": "Santiago", "username": "AleJOvalleC", "name": "Alejandro Ovalle \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "1499209092", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 115, "tweet_count": 18455, "listed_count": 2}, "username": "G_Maaay", "name": "Mayra."}, {"verified": false, "id": "64658738", "public_metrics": {"followers_count": 7310, "following_count": 6157, "tweet_count": 146124, "listed_count": 26}, "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "username": "pilarpaisajista", "name": "Pili \ud83c\udde8\ud83c\uddf1LIBERTAD\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "1036413611944693760", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 350, "tweet_count": 5358, "listed_count": 0}, "username": "xznobarazx", "name": "yara \ud83e\udd8b | \ud83d\udcfa: spn"}, {"verified": false, "id": "2984761617", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 160, "tweet_count": 12255, "listed_count": 0}, "location": "Tu vieja", "username": "valencabral99", "name": "valen"}, {"verified": false, "id": "143536731", "public_metrics": {"followers_count": 7704, "following_count": 8100, "tweet_count": 69133, "listed_count": 10}, "location": "Caracas", "username": "HenSaCA", "name": "Henry"}, {"verified": false, "id": "1849634917", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 130, "tweet_count": 12234, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SillvaMarcelle", "name": "(Mar)celle"}, {"verified": false, "id": "900428139523919872", "public_metrics": {"followers_count": 37122, "following_count": 765, "tweet_count": 2904, "listed_count": 34}, "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "username": "DePrEsSiVo_2022", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd9a\ud835\udd92 \ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd94"}, {"verified": false, "id": "66541861", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1840, "tweet_count": 28248, "listed_count": 3}, "username": "tromavi", "name": "Vitor Roma"}, {"verified": false, "id": "3290022768", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1010, "tweet_count": 1346, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "valeriasimpatia", "name": "Valeria Ilustre"}, {"verified": true, "id": "2605560932", "public_metrics": {"followers_count": 37627, "following_count": 1202, "tweet_count": 7248, "listed_count": 167}, "location": "Bahia", "username": "depjorgesolla", "name": "Jorge Solla"}, {"verified": false, "id": "852050264", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 904, "tweet_count": 98857, "listed_count": 0}, "location": "SuJuLandia", "username": "ELFriendKH", "name": "\u273fThe_Road_Keep_on_Going\u273f"}, {"verified": true, "id": "42102939", "public_metrics": {"followers_count": 1777434, "following_count": 597, "tweet_count": 47174, "listed_count": 4359}, "location": "Chile", "username": "GobiernodeChile", "name": "Gobierno de Chile"}, {"verified": false, "id": "3378822521", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1067, "tweet_count": 40905, "listed_count": 1}, "username": "JessiNiv", "name": "J\u00e9ssica"}, {"verified": false, "id": "3232486984", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 153, "tweet_count": 26311, "listed_count": 3}, "location": "rosario", "username": "mowel_", "name": "mora :3"}, {"verified": false, "id": "145739821", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 3159, "tweet_count": 40755, "listed_count": 0}, "location": "Machali", "username": "nestor1974", "name": "Nestor nueva constituci\u00f3n 2020 Gobernar es Educar"}, {"verified": false, "id": "25446454", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 188, "tweet_count": 282714, "listed_count": 36}, "username": "DesperateGossip", "name": "Marco Antonio"}, {"verified": false, "id": "454609156", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 221, "tweet_count": 82203, "listed_count": 0}, "username": "sagitario211", "name": "israel"}, {"verified": false, "id": "3243823576", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35637, "listed_count": 1}, "username": "00private", "name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "1036352276229750787", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 220, "tweet_count": 25106, "listed_count": 0}, "location": "Aveiro, Portugal", "username": "goncalohatesyou", "name": "gon\u00e7alo"}, {"verified": false, "id": "1136690440978227203", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 382, "tweet_count": 34517, "listed_count": 1}, "location": "Los Pollos Hermanos", "username": "gomastrash", "name": "\u03b1 \ud83d\uddfb"}, {"verified": false, "id": "1091139589", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1157, "tweet_count": 19822, "listed_count": 0}, "username": "Ludmi_57", "name": "Ludmi \u00d1a\u00f1ez"}, {"verified": false, "id": "331817181", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 1413, "tweet_count": 30466, "listed_count": 4}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "GuchiMartinezf", "name": ". GUCHI \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "1720089312", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 555, "tweet_count": 10924, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "LazzariSouza", "name": "Mano do C\u00e9u"}, {"verified": false, "id": "21334653", "public_metrics": {"followers_count": 251385, "following_count": 17, "tweet_count": 164703, "listed_count": 1477}, "location": "Brasil", "username": "ConJur_Oficial", "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico"}, {"verified": false, "id": "981928152283910144", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 17, "tweet_count": 259, "listed_count": 0}, "location": "Bolivia", "username": "RolandoDescarp1", "name": "Rolando Descarpontriez Arteaga"}, {"verified": true, "id": "720786569792253952", "public_metrics": {"followers_count": 1311674, "following_count": 32, "tweet_count": 19698, "listed_count": 2397}, "username": "evoespueblo", "name": "Evo Morales Ayma"}, {"verified": false, "id": "1165667887618646016", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 155, "tweet_count": 7532, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Jouzin1", "name": "Jpastor23"}, {"verified": false, "id": "482233264", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 634, "tweet_count": 10155, "listed_count": 1}, "username": "daniellopezdi", "name": "Kilonova"}, {"verified": false, "id": "61982652", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 683, "tweet_count": 36220, "listed_count": 1}, "username": "omdelgadoplan", "name": "Master Orlington"}, {"verified": false, "id": "100508949", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1080, "tweet_count": 11195, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "username": "carli_ossandon", "name": "Carla Ossand\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "18692494", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 672, "tweet_count": 42819, "listed_count": 11}, "location": "Vi\u00f1a del Mar", "username": "caroespi0", "name": "Carolina: \ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "4849304114", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 280, "tweet_count": 16740, "listed_count": 1}, "username": "crazypotato25", "name": "\u041a\u0435\u043a\u0441 \u0438\u0437 \u0431\u043e\u043b\u0438"}, {"verified": false, "id": "3303482865", "public_metrics": {"followers_count": 14146, "following_count": 125, "tweet_count": 18541, "listed_count": 173}, "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "username": "takiedelaru", "name": "\u0422\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0414\u0435\u043b\u0430"}, {"verified": false, "id": "856116774026215424", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 65, "tweet_count": 15694, "listed_count": 4}, "location": "\u043f\u0440\u043e-\u0440\u0430\u0434\u0444\u0435\u043c", "username": "Kybeergnida", "name": "\u0433\u043e\u0432\u044f\u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u043e-\u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u0430"}, {"verified": false, "id": "936126708259999744", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 106, "tweet_count": 56598, "listed_count": 1}, "location": "Semplicemente qui", "username": "MrFox_86", "name": "Mr. Fox \ud83e\udd8a"}, {"verified": false, "id": "766628460806729729", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 865, "tweet_count": 57460, "listed_count": 7}, "location": "florianopolis", "username": "leoblivion", "name": "l\u029a\u025e"}, {"verified": false, "id": "418021675", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 571, "tweet_count": 56226, "listed_count": 3}, "location": "floripa", "username": "thuitada", "name": "arthu"}, {"verified": false, "id": "287052537", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 227, "tweet_count": 24095, "listed_count": 0}, "username": "NancyVercellino", "name": "Nancy Vercellino"}, {"verified": true, "id": "748259155849416706", "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "edufeiok", "name": "Eduardo Feinmann"}, {"verified": false, "id": "1192414643769290752", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 89, "tweet_count": 705, "listed_count": 0}, "username": "LeigueSheyla", "name": "Sheyla Cuellar Leigue"}, {"verified": false, "id": "65444625", "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}, "location": "Bolivia", "username": "grupoeldeber", "name": "EL DEBER"}, {"verified": false, "id": "1178426861967302656", "public_metrics": {"followers_count": 3664, "following_count": 4295, "tweet_count": 9106, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "cortina_dolores", "name": "Dolores Mercedes Garcia Cortina"}, {"verified": false, "id": "1050576600801120256", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1007, "tweet_count": 148576, "listed_count": 1}, "location": "Barrio Moderno ", "username": "alvaaarito74", "name": "\u25aa\u1d00 \u029f \u1d20 \u1d00 \u0280 \u026a \u1d1b \u1d0f\ud83e\udd29\u2122\u25aa\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "1570938080", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 695, "tweet_count": 52352, "listed_count": 2}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "VilchesTomas3", "name": "toto"}, {"verified": false, "id": "364361668", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 343, "tweet_count": 723, "listed_count": 0}, "location": "Chiclayo", "username": "alejandro180675", "name": "ALEJANDRO PALERMO"}, {"verified": true, "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"verified": false, "id": "3053487941", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 429, "tweet_count": 38621, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "jjxfscm", "name": "julia"}, {"verified": false, "id": "161128919", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2284, "tweet_count": 19571, "listed_count": 2}, "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "username": "MStrynner", "name": "Matheus Santos"}, {"verified": false, "id": "1129576593184219141", "public_metrics": {"followers_count": 7161, "following_count": 147, "tweet_count": 14664, "listed_count": 41}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "PortalGeekInfo", "name": "Portal Geek info"}, {"verified": false, "id": "1467809226", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 194, "tweet_count": 4523, "listed_count": 0}, "location": "Harlan, KY", "username": "dasKasparHauser", "name": "Raylan"}, {"verified": false, "id": "4893465034", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 218, "tweet_count": 29580, "listed_count": 1}, "username": "RafaelaManica", "name": "Rafaela manica"}, {"verified": false, "id": "966506196457918464", "public_metrics": {"followers_count": 16202, "following_count": 4775, "tweet_count": 276904, "listed_count": 1}, "username": "RoYamasaki_", "name": "Ro:Esquilo VII 2\u20e32\u20e3 \u271d\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "716281948331773953", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 318, "tweet_count": 13296, "listed_count": 0}, "username": "FlorenciiaPoma", "name": "florencia\ud83c\udf53"}, {"verified": false, "id": "1207930989558808577", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1088, "tweet_count": 8475, "listed_count": 0}, "location": "salcity ba", "username": "libertodesi", "name": "\u029e'\u1d0e\u1d00\u0299s"}, {"verified": false, "id": "521450521", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1815, "tweet_count": 63945, "listed_count": 33}, "location": "Patern\u00f2, Sicilia", "username": "enzo_sicilia", "name": "Enzo \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Sicilia"}, {"verified": false, "id": "894665969444040704", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 333, "tweet_count": 4224, "listed_count": 0}, "location": "Funchal, Portugal", "username": "constancacosta7", "name": "constan\u00e7a costa"}, {"verified": false, "id": "944349866980990976", "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 7462, "tweet_count": 323994, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "Olivie08", "name": "Olivia Fuentes \ud83d\udc9a#LaBanderaDeTodos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "1194635580216266752", "public_metrics": {"followers_count": 7220, "following_count": 7824, "tweet_count": 61599, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "MecheRamrez2", "name": "Meche Ram\u00edrez"}, {"verified": false, "id": "317671787", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767899, "listed_count": 165}, "location": "Italia", "username": "infoitinterno", "name": "informazione interno"}, {"verified": false, "id": "1009845646822649856", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 5000, "tweet_count": 7251, "listed_count": 1}, "username": "JssicaAlmeida19", "name": "Jessica Almeida"}, {"verified": false, "id": "270479933", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 2192, "tweet_count": 72671, "listed_count": 19}, "username": "xomabepo", "name": "o Xos\u00e9 \ud83d\udef0\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "388834294", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 553, "tweet_count": 8335, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "marialama1", "name": "maria jose lama"}, {"verified": false, "id": "3526595319", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1942, "tweet_count": 59439, "listed_count": 19}, "username": "_FiniraBene", "name": "winter is my mood\u2614\u2744\u2603\ufe0f\ud83c\udf84"}, {"verified": false, "id": "1101784947914956800", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 7, "tweet_count": 32010, "listed_count": 6}, "location": "\u041a\u0430\u043b\u0443\u0433\u0430", "username": "alex_red_cherry", "name": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u044b\u0447\u0438\u0446\u0430"}, {"verified": false, "id": "4016057908", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 346, "tweet_count": 643, "listed_count": 0}, "location": "Bilbao, Pa\u00eds Vasco", "username": "Egoitz83", "name": "Egoitz Egilaz"}, {"verified": false, "id": "53349508", "public_metrics": {"followers_count": 9286, "following_count": 2242, "tweet_count": 61361, "listed_count": 203}, "location": "Mi\u00f1a terra, meu lar", "username": "Ramon_Mendez", "name": "Ram\u00f3n M\u00e9ndez"}, {"verified": false, "id": "2884938334", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1848, "tweet_count": 77329, "listed_count": 13}, "location": "Argentina", "username": "varadoenarg", "name": "Alberto"}, {"verified": false, "id": "421450690", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1349, "tweet_count": 34174, "listed_count": 17}, "location": "Buenos Aires", "username": "kaunistalvi", "name": "Catherine Earnshaw \u26c8\ufe0f\ud83d\udcda\ud83d\udc9e"}, {"verified": false, "id": "494166675", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 900, "tweet_count": 390274, "listed_count": 16}, "location": "mtc v\u00f4lei ", "username": "carosellei", "name": "bruna \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "757507899820310528", "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 547, "tweet_count": 47693, "listed_count": 25}, "username": "SunnySwamp", "name": "Joan_of_Dork \u043f\u043e\u043b\u0437\u0435\u0442 \u043a \u0432\u043e\u0434\u0435"}, {"verified": false, "id": "382850123", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 103, "tweet_count": 10447, "listed_count": 0}, "username": "carbet3", "name": "Betty"}, {"verified": true, "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326153, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}, "username": "infobae", "name": "infobae"}, {"verified": false, "id": "24215145", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1066, "tweet_count": 7551, "listed_count": 5}, "username": "CaioDSG", "name": "Caio Gon\u00e7alves"}, {"verified": true, "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7201198, "following_count": 7432, "tweet_count": 481053, "listed_count": 13071}, "username": "JornalOGlobo", "name": "Jornal O Globo"}, {"verified": false, "id": "400975298", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 41, "tweet_count": 17070, "listed_count": 0}, "username": "jcanessal", "name": "jorge canessa l"}, {"verified": false, "id": "831169134054486016", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 776, "tweet_count": 6336, "listed_count": 11}, "location": "Mallorca", "username": "JenPrata", "name": "Jennifer Prata \u03a8 \ud83e\udd8b\ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "462427721", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 4471, "tweet_count": 591658, "listed_count": 177}, "username": "alinatede", "name": "aleteja"}, {"verified": false, "id": "868315434889748480", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 248, "tweet_count": 175315, "listed_count": 8}, "location": "OP S1E57/09m06s", "username": "elmories", "name": "MUDEI DE CONTA"}, {"verified": false, "id": "200644163", "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 2401, "tweet_count": 165685, "listed_count": 8}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "jadezynha", "name": "jade \ud83d\udcf8\u26a1"}, {"verified": false, "id": "1007060934253273089", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 445, "tweet_count": 5441, "listed_count": 0}, "username": "LRomiglia", "name": "Luciana\ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "306385569", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 244, "tweet_count": 2117, "listed_count": 0}, "location": "Italy", "username": "ruubytuesdayy", "name": "Sabrina"}, {"verified": false, "id": "1000715676120768513", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 336, "tweet_count": 39943, "listed_count": 9}, "username": "GordoExpiriens", "name": "Antigua cuenta de @GordoExperiens"}, {"verified": false, "id": "1155091104104161280", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 486, "listed_count": 0}, "username": "doble_dev", "name": "David"}, {"verified": false, "id": "1191775564123774984", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 185, "tweet_count": 20735, "listed_count": 3}, "username": "ShadowBanDodger", "name": "Fabian Tapia - Colchane"}, {"verified": false, "id": "1115200470", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 413, "tweet_count": 44914, "listed_count": 3}, "username": "TerceraDerivada", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "2546064788", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 4652, "tweet_count": 40220, "listed_count": 7}, "location": "Piddinia", "username": "ERIKBABINI", "name": "Erik Babini"}, {"verified": true, "id": "337767301", "public_metrics": {"followers_count": 149861, "following_count": 1382, "tweet_count": 235424, "listed_count": 911}, "location": "Italia", "username": "borghi_claudio", "name": "Claudio Borghi A."}, {"verified": false, "id": "637100412", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 584, "tweet_count": 36673, "listed_count": 4}, "location": "she/her", "username": "_hopeisart", "name": "\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "503639943", "public_metrics": {"followers_count": 12939, "following_count": 14199, "tweet_count": 23035, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "patoespol", "name": "Patricio Espinoza"}, {"verified": false, "id": "1046615216828690432", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 199, "tweet_count": 2547, "listed_count": 0}, "location": "Las Condes, Chile", "username": "gaslook3", "name": "gaslook"}, {"verified": false, "id": "256991637", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 762, "tweet_count": 28039, "listed_count": 4}, "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "username": "__heyyjude", "name": "juli\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "766382346601979904", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 152, "tweet_count": 41956, "listed_count": 1}, "location": "\ud835\udc6f\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8f, \ud835\udc8e\ud835\udc8a \ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc8a || I\u0442\u0455\u03c5\u0138\u03b9, \u043cy \u043de\u03b1ve\u0274\n", "username": "jerodoni", "name": "eunjeo"}, {"verified": false, "id": "1385060768", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 148, "tweet_count": 3984, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz de la sierra", "username": "eltigregonzalo", "name": "Gonzalo Romero Devia"}, {"verified": false, "id": "341894873", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 467, "tweet_count": 142249, "listed_count": 7}, "location": "Colombia", "username": "iamjosbell", "name": "\ud83d\udd73\ufe0fvac\u00edo negro"}, {"verified": false, "id": "531605504", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 199, "tweet_count": 1660, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "jplaguado", "name": "Jos\u00e9 P\u00e9rez Laguado"}, {"verified": false, "id": "147589125", "public_metrics": {"followers_count": 1569330, "following_count": 20479, "tweet_count": 1400705, "listed_count": 5482}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "DiarioTalCual", "name": "TalCual"}, {"verified": false, "id": "842415422246932480", "public_metrics": {"followers_count": 10922, "following_count": 11404, "tweet_count": 115670, "listed_count": 24}, "username": "Jvillaver2", "name": "Canario"}, {"verified": false, "id": "125015475", "public_metrics": {"followers_count": 11681, "following_count": 10904, "tweet_count": 59961, "listed_count": 19}, "location": "C\u00f3rdoba", "username": "Wahioka", "name": "Antonio Fr\u00edas"}, {"verified": false, "id": "1650853370", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 74, "tweet_count": 10041, "listed_count": 0}, "username": "alienverde_", "name": "Alien"}, {"verified": true, "id": "317543450", "public_metrics": {"followers_count": 70246, "following_count": 1134, "tweet_count": 5318, "listed_count": 62}, "location": "Nova Zel\u00e2ndia", "username": "AlanDisavia", "name": "Alan"}, {"verified": false, "id": "524715217", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 505, "tweet_count": 13603, "listed_count": 6}, "username": "dagiral", "name": "Daniel Giraldez"}, {"verified": false, "id": "965680948653240321", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"verified": false, "id": "708882910305247233", "public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 28}, "username": "herois_da_tv", "name": "Herois da TV"}, {"verified": false, "id": "1483396082", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 253, "tweet_count": 9988, "listed_count": 8}, "username": "TejadaLeopoldo", "name": "Leopoldo Tejada"}, {"verified": false, "id": "2270725242", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 400, "tweet_count": 15845, "listed_count": 1}, "location": "salinas", "username": "ayee_vieira", "name": "Amapola"}, {"verified": false, "id": "496043380", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 2702, "tweet_count": 131851, "listed_count": 54}, "location": "Sardegna", "username": "Antongiulio2", "name": "Antongiulio Tempesta #IoSonoVaccinato \ud83c\udf39\u270a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "2589863933", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 5000, "tweet_count": 114996, "listed_count": 74}, "location": "Roma, Lazio", "username": "mc_mcampo12", "name": "Marco Cam"}, {"verified": false, "id": "44500268", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 685, "tweet_count": 8513, "listed_count": 1}, "location": "Imperatriz - MA ", "username": "DeLarged", "name": "Paulo DeLarge"}, {"verified": false, "id": "1444453476", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 281, "tweet_count": 1633, "listed_count": 0}, "username": "mellobrr", "name": "Bruna Melo"}, {"verified": false, "id": "802154165313146880", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1162, "tweet_count": 41207, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lorenymendes", "name": "Lore"}, {"verified": false, "id": "100335259", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 140, "tweet_count": 17138, "listed_count": 4}, "location": "votuporanga sp", "username": "netoii", "name": "netoii \ud83d\udc12"}, {"verified": false, "id": "1190089296210006016", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 103, "tweet_count": 572, "listed_count": 0}, "location": "Cienfuegos", "username": "AbdelDorta", "name": "Abdel Ch\u00e1vez Dorta"}, {"verified": false, "id": "156956737", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 952, "tweet_count": 26634, "listed_count": 1}, "location": "La Habana", "username": "el_elbolo", "name": "El Bolo"}, {"verified": false, "id": "760167440936472576", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 171, "tweet_count": 1725, "listed_count": 0}, "location": "cosmos", "username": "Gwbruel", "name": "Gabreel"}, {"verified": false, "id": "1208797124986626051", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 335, "tweet_count": 468, "listed_count": 0}, "username": "Elizamarafnyah1", "name": "Elizamarafn@yahoo.com.br"}, {"verified": false, "id": "1029075701687885825", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1225, "tweet_count": 16784, "listed_count": 2}, "location": "Gotham City", "username": "mad_worldx", "name": "Camille \u2022\u00b0. zsasz' girl"}, {"verified": false, "id": "973303517556432896", "public_metrics": {"followers_count": 12829, "following_count": 12212, "tweet_count": 89272, "listed_count": 34}, "location": " \u25df\ud83c\udf3f : @bts", "username": "pjm_pepper", "name": "bea13\u17f9\u2077\ud83c\udf36\ufe0f proof ;"}, {"verified": false, "id": "1026014606626643968", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 88, "tweet_count": 6900, "listed_count": 0}, "username": "marlon_strange", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "896138762631213056", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1255, "tweet_count": 20532, "listed_count": 4}, "username": "AlanDraguns", "name": "Alan~\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1108826594079051783", "public_metrics": {"followers_count": 11480, "following_count": 4073, "tweet_count": 96827, "listed_count": 26}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "luccaoneal", "name": "lucca"}, {"verified": false, "id": "1179932439856271360", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 431, "tweet_count": 23049, "listed_count": 4}, "username": "omegaqingqiu", "name": "paris."}, {"verified": false, "id": "118148483", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 917, "tweet_count": 21359, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "username": "sir_neox", "name": "Lucho Ibarra \ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "87019066", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 641, "tweet_count": 180891, "listed_count": 44}, "location": "parahyba (BR) ", "username": "rafaelakls", "name": "margot"}, {"verified": false, "id": "529738434", "public_metrics": {"followers_count": 9504, "following_count": 6969, "tweet_count": 99904, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad del Mal", "username": "gucciflv", "name": "Gabriela Wuix"}, {"verified": false, "id": "147771264", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1961, "tweet_count": 100822, "listed_count": 6}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Sol_VidesB", "name": "SolPilseneraOdioElSol\ud83e\udd0d\ud83c\udf7a\ud83d\udde1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1103756863848570880", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 184, "tweet_count": 5019, "listed_count": 0}, "username": "FilhaJamile", "name": "Dattebane!"}, {"verified": false, "id": "1059453191190769665", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 171, "tweet_count": 6118, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "Hectorgg21", "name": "Hectorgg2"}, {"verified": false, "id": "1179873377286156288", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424285, "listed_count": 0}, "location": "Chiclayo, Peru", "username": "MariaPi17610856", "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "68638146", "public_metrics": {"followers_count": 49299, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital"}, {"verified": false, "id": "992149538046554113", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 242, "tweet_count": 2399, "listed_count": 0}, "username": "SayanSif", "name": "S A Y A N"}, {"verified": false, "id": "522780512", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 603, "tweet_count": 42822, "listed_count": 217}, "location": "Europe", "username": "DottRiccardi", "name": "Dott Andrea Riccardi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf97\ud83e\udd84"}, {"verified": false, "id": "338965624", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 2953, "tweet_count": 224455, "listed_count": 2}, "location": "Santiago", "username": "kurzweil88", "name": "Kurz #ElMecheroNoMeRepresenta \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "50886991", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1136, "tweet_count": 13767, "listed_count": 2}, "location": "Santiago de Chile", "username": "busryms", "name": "Angel"}, {"verified": false, "id": "1047290653384826880", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 120, "tweet_count": 2286, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "juliana_lds_", "name": "Ju"}, {"verified": false, "id": "274866209", "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 619, "tweet_count": 5161, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "caiqueizoton", "name": "Caique Izoton"}, {"verified": false, "id": "1184917936999407620", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 83, "tweet_count": 4462, "listed_count": 0}, "username": "brainrot_baby", "name": "\ud83d\udd77\ufe0fmiss bolivia \ud83d\udd77\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "292006771", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 819, "tweet_count": 178984, "listed_count": 6}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "jluizzzz", "name": "\ud83d\udd25\u201cshe\u2019s a killer\u201d OUT NOW\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1337782206", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 165, "tweet_count": 4404, "listed_count": 0}, "username": "jdpat99", "name": "Daniel"}, {"verified": false, "id": "1100860585514799111", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 431, "tweet_count": 7374, "listed_count": 0}, "username": "camioliveiraaaa", "name": "& judia\u00e7\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "4880118735", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1235, "tweet_count": 16797, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "bnnnjja", "name": "benja"}, {"verified": false, "id": "956126480756506628", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 378, "tweet_count": 3995, "listed_count": 0}, "username": "Germana5761", "name": "Germana"}, {"verified": false, "id": "802321244842590208", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 275, "tweet_count": 21315, "listed_count": 0}, "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "username": "henriqworf", "name": "nasci vasco cresci vasco e vou morrer"}, {"verified": false, "id": "2638031321", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 326, "tweet_count": 13938, "listed_count": 0}, "location": "meu pa\u00eds areias", "username": "mysticapplle", "name": "Pixote - 15 Anos Ao Vivo\ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "849463449063231488", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 0, "tweet_count": 14965, "listed_count": 11}, "location": "    \ud83c\udf17", "username": "wedwtch", "name": "liza \ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "921421010695532545", "public_metrics": {"followers_count": 5148, "following_count": 4312, "tweet_count": 122378, "listed_count": 28}, "username": "lucas_rossafa", "name": "Lucas Rossafa"}, {"verified": false, "id": "2304871790", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59347, "listed_count": 1}, "username": "Ramon2448", "name": "Ramon Sanchez"}, {"verified": false, "id": "939520093553418244", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 414, "tweet_count": 44237, "listed_count": 0}, "username": "jack_flacelo", "name": "AMO FLACELINHO \ud83c\udfc1\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf29\ufe0f\ud83c\udf35\ud83d\udc76\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "702169410564448258", "public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 1332, "tweet_count": 80929, "listed_count": 6}, "location": "Alagoas", "username": "renatarimd", "name": "Renatinha\ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "2387298926", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 309, "tweet_count": 250710, "listed_count": 36}, "username": "caterinacorda1", "name": "caterina corda"}, {"verified": false, "id": "2328881514", "public_metrics": {"followers_count": 8902, "following_count": 433, "tweet_count": 35429, "listed_count": 68}, "location": "Rome, Lazio, Tor San Lorenzo, Bracciano (altro che \"Paris, London, New York etc.)", "username": "RaffaelloLupi", "name": "Raffaello Lupi"}, {"verified": false, "id": "36294697", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 301, "tweet_count": 47861, "listed_count": 8}, "location": "Villa del Parque, CABA", "username": "MFernanndaV", "name": "Mar\u00eda Fernanda"}, {"verified": false, "id": "1136039379561046018", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 163, "tweet_count": 2383, "listed_count": 0}, "location": "Maip\u00fa, Argentina", "username": "Smok3nnu", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ua4b1\u0fd0\u2661 \u02da.*\u0cc3"}, {"verified": false, "id": "58256977", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1417, "tweet_count": 71106, "listed_count": 10}, "location": "@Pedromuoz@mastodon.social", "username": "Pedromuoz", "name": "Pedro"}, {"verified": false, "id": "943224708736147456", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 2149, "tweet_count": 14195, "listed_count": 45}, "location": "El Raval, Barcelona", "username": "RavalVecinal", "name": "Raval Vecinal"}, {"verified": false, "id": "453101383", "public_metrics": {"followers_count": 4724, "following_count": 4925, "tweet_count": 97629, "listed_count": 11}, "location": "Santiago, Chile", "username": "papademihijo", "name": "PerroCallejero"}, {"verified": false, "id": "263715248", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1164, "tweet_count": 30082, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "solo_claudioSan", "name": "claudio sanhueza \ud83c\udde8\ud83c\uddf1( #RECHAZO)"}, {"verified": false, "id": "27530811", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1298, "tweet_count": 22868, "listed_count": 5}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "virgilinojuca", "name": "Juc\u00e1 Costa \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\uddfc"}, {"verified": false, "id": "37412336", "public_metrics": {"followers_count": 16435, "following_count": 1204, "tweet_count": 25844, "listed_count": 54}, "location": "Latinoamerica", "username": "tavosmm", "name": "Tavos Lula da Silva 13 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "3405872111", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 5001, "tweet_count": 258244, "listed_count": 0}, "location": "LA PLATA", "username": "Edu_homi", "name": "Eduu-BOSTERO\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "1281596280", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "capcentral", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "928193867412750337", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 987, "tweet_count": 82415, "listed_count": 8}, "location": "\u9650\u754c\u306f\u306a\u304f\u6e80\u958b\u306b\u54b2\u304f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Evolve813EVIL", "name": "Yasu\u2764\ufe0fQueenofDarkness\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1204470723848200192", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 1258, "tweet_count": 25607, "listed_count": 11}, "location": "CANADA/ARGENTINA/GUATEMALA ", "username": "PabloNepomnasc1", "name": "Pablo Nepomnaschy"}, {"verified": false, "id": "137461185", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 496, "tweet_count": 8237, "listed_count": 1}, "username": "leomucciolo", "name": "Leo Mucciolo"}, {"verified": false, "id": "2770785928", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 2127, "tweet_count": 3122, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "laurabcortese21", "name": "Laura"}, {"verified": false, "id": "1267567279", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 3141, "tweet_count": 118400, "listed_count": 2}, "location": "Roma, Lazio", "username": "KaIpirosk", "name": "Karina Solis\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "844648078435069957", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 55, "tweet_count": 311, "listed_count": 0}, "username": "SofiaMessen", "name": "Sofia"}, {"verified": true, "id": "169979854", "public_metrics": {"followers_count": 139447, "following_count": 6667, "tweet_count": 27669, "listed_count": 602}, "location": "Iquique, Chile", "username": "Hugo_Gutierrez_", "name": "Hugo Guti\u00e9rrez G."}, {"verified": false, "id": "15524283", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 612, "tweet_count": 32548, "listed_count": 23}, "location": "Portland, OR", "username": "beaurosser", "name": "Beau Baxter Rosser (he/him) \ud83c\udf53"}, {"verified": false, "id": "1158769268193808384", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 188, "tweet_count": 1493, "listed_count": 0}, "location": "Portland, OR", "username": "topesuicidapod", "name": "Top\u00e9 Suicida - What Wrestling Can Be \ud83e\udd3c\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2931043311", "public_metrics": {"followers_count": 4395, "following_count": 3446, "tweet_count": 43984, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "jsvbr", "name": "Jo\u00e3o Pereira"}, {"verified": false, "id": "420039596", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 815, "tweet_count": 63782, "listed_count": 1}, "username": "ewertoncom_w", "name": "ewerton (taylor's version)"}, {"verified": false, "id": "2808819799", "public_metrics": {"followers_count": 5849, "following_count": 6435, "tweet_count": 165620, "listed_count": 13}, "username": "basta_kks", "name": "\ud83c\udf31Juntos Venceremos \ud83d\udc31 41% \ud83d\udd90\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1086048400741724160", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 198, "tweet_count": 15651, "listed_count": 0}, "username": "charmlxk", "name": "Ket\u2077"}, {"verified": false, "id": "982760390693212165", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 191, "tweet_count": 7521, "listed_count": 0}, "username": "milly_carvalho7", "name": "camilly"}, {"verified": false, "id": "53735391", "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 860, "tweet_count": 219394, "listed_count": 38}, "location": "M&M", "username": "LoonyThais", "name": "Tha\u00eds"}, {"verified": false, "id": "1060983718192517120", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2073, "tweet_count": 274520, "listed_count": 3}, "username": "VanessaFlag2", "name": "Flag - PLM\ud83d\udc8e ADI\ud83d\udc52 PDV\ud83c\udf43 M96\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f CG\ud83c\udfb9"}, {"verified": false, "id": "30039079", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 748, "tweet_count": 49374, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Chengoleh", "name": "Leandro L\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "1676285640", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 544, "tweet_count": 14352, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "1_gussan", "name": "Gustavo SV"}, {"verified": false, "id": "167924919", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 741, "tweet_count": 16882, "listed_count": 3}, "location": "Bucaramanga, Colombia", "username": "_fuiyo_", "name": "M\u00f3nica \ud83d\udc7d"}, {"verified": false, "id": "88219820", "public_metrics": {"followers_count": 73989, "following_count": 1015, "tweet_count": 71170, "listed_count": 29}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "TonnMartin", "name": "Criminalg\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "84356283", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 579, "tweet_count": 53501, "listed_count": 20}, "location": "Del Sur", "username": "roomigomeez", "name": "Romi (taylor's version)"}, {"verified": false, "id": "469792924", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 352, "tweet_count": 28813, "listed_count": 2}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "aloupl", "name": "pl"}, {"withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "verified": false, "id": "36411489", "public_metrics": {"followers_count": 332819, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 268}, "username": "luciano_hang", "name": ""}, {"verified": false, "id": "265552965", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 292, "tweet_count": 3508, "listed_count": 3}, "username": "IvonnePoulain", "name": "Ivonne"}, {"verified": false, "id": "4875578639", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1295, "tweet_count": 110882, "listed_count": 0}, "location": "Indaiatuba, S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Ks_meira", "name": "\ud83d\udea9 Kelly Meira \ud83d\udc90wedding Day - Feb. 20th \"\u2b50"}, {"verified": true, "id": "182573469", "public_metrics": {"followers_count": 195577, "following_count": 13677, "tweet_count": 299475, "listed_count": 704}, "location": "Fortaleza - CE", "username": "lolaescreva", "name": "Lola Aronovich"}, {"verified": false, "id": "92832600", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1503, "tweet_count": 53872, "listed_count": 3}, "location": "C\u00e1dis, Espanha", "username": "nikiticolas", "name": "n\u00edcolas"}, {"verified": false, "id": "1239907532", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 166, "tweet_count": 25214, "listed_count": 1}, "username": "dhauaji", "name": "eduardo"}, {"verified": false, "id": "137794401", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 875, "tweet_count": 50100, "listed_count": 23}, "location": "Argentina", "username": "LademareOK", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83d\udc9cMaria jose Demare 41%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "33989170", "public_metrics": {"followers_count": 3876167, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}, "location": "Argentina", "username": "LANACION", "name": "LA NACION"}, {"verified": false, "id": "716925987", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 565, "tweet_count": 16819, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Delton3bank", "name": "Igual."}, {"verified": false, "id": "1092825763454291968", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 448, "tweet_count": 2919, "listed_count": 2}, "location": "RJ", "username": "euanameirelles", "name": "meirelles\u2728"}, {"verified": false, "id": "4107249628", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1879, "tweet_count": 9071, "listed_count": 20}, "username": "sworninbIood", "name": "It's Maya, Bitch - #RENAISSANCE"}, {"verified": false, "id": "845853446142115840", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 2595, "tweet_count": 57438, "listed_count": 0}, "location": "\ud83e\udd8e\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udd4b\ud83d\udc28\u26a2\ud83d\udc9a\u2620\ufe0f\ud83e\uddf7\u262e\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83e\udda0", "username": "asexuAlexitimia", "name": "Soledad del Camposanto (yo/ella) \ud83d\udd4e \u26a7\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "313946257", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 982, "tweet_count": 21183, "listed_count": 5}, "username": "Dltyourself666", "name": "\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd21 \u2111\ud835\udd2b\ud835\udd30\ud835\udd26\ud835\udd21\ud835\udd22"}, {"verified": false, "id": "854088141069848577", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 481, "tweet_count": 13462, "listed_count": 1}, "location": "Idris", "username": "senjujubachan", "name": "grito no cu e dedaria"}, {"verified": false, "id": "144268069", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 429, "tweet_count": 21772, "listed_count": 3}, "username": "IvanBentron", "name": "ivan bentron"}, {"verified": false, "id": "2883549232", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 73, "tweet_count": 6689, "listed_count": 1}, "username": "Sailorwhat", "name": "Van"}, {"verified": false, "id": "735292182458998784", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 132, "tweet_count": 5051, "listed_count": 1}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "aylin_travnik", "name": "Aylin\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "828228003448684544", "public_metrics": {"followers_count": 5411, "following_count": 4435, "tweet_count": 227809, "listed_count": 68}, "location": "my world: epex justb dkb elast", "username": "hwallshy", "name": "aline woni\ud83d\udc25"}, {"verified": false, "id": "798270259295821824", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Henriqu23673678", "name": "Henrique Alves\ud83e\udde1"}, {"verified": false, "id": "1142475287713783808", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 357, "tweet_count": 21014, "listed_count": 5}, "username": "swifftcavill", "name": "bruno #lula13"}, {"verified": false, "id": "752155280293650432", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 4805, "tweet_count": 467650, "listed_count": 25}, "username": "miguel1urga", "name": "Miguel"}, {"verified": false, "id": "1013335306538573824", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 2569, "tweet_count": 95432, "listed_count": 10}, "location": "del mundo ", "username": "gueda02022944", "name": "\u00c1\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd86. @Agatha \u262e\ud83d\udd4a\u262e\ud83d\udd4a\u262e"}, {"verified": false, "id": "1143462810", "public_metrics": {"followers_count": 6916, "following_count": 7332, "tweet_count": 123978, "listed_count": 31}, "location": "#NoEstasSola", "username": "Mercedes196307", "name": "mercedes"}, {"verified": false, "id": "320430303", "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 5000, "tweet_count": 267175, "listed_count": 82}, "location": "Brazil", "username": "daniambiental", "name": "Dani"}, {"verified": false, "id": "2858530940", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 242, "tweet_count": 2783, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "San_Andres_Ur", "name": "Tormenta Tropical Andr\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "2994403017", "public_metrics": {"followers_count": 7180, "following_count": 7033, "tweet_count": 35655, "listed_count": 4}, "username": "shouldosomethin", "name": "\u2708\u2708\u2708"}, {"verified": false, "id": "108743186", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 31, "tweet_count": 46342, "listed_count": 3}, "username": "AnimeCL", "name": "Anime.cl"}, {"verified": false, "id": "2565036067", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 4, "tweet_count": 1786, "listed_count": 0}, "location": "Basilicata", "username": "vperretta1", "name": "Sang pacc' (Sangue pazzo)\u2600\ufe0f\ud83e\udd80\u2642\ufe0f\ud83e\udd21"}, {"verified": false, "id": "3649654455", "public_metrics": {"followers_count": 14028, "following_count": 9373, "tweet_count": 165458, "listed_count": 16}, "location": "She/Her", "username": "hesiodreaming", "name": "\u03b2"}, {"verified": false, "id": "772011098", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 254, "tweet_count": 9774, "listed_count": 0}, "username": "LambertPri", "name": "Pri"}, {"verified": false, "id": "463105349", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 286, "tweet_count": 17727, "listed_count": 0}, "username": "BGdehe", "name": "baddie"}, {"verified": false, "id": "938145446152851456", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 564, "tweet_count": 14474, "listed_count": 1}, "location": "Tralenuvole", "username": "bitchedax_", "name": "\u042f \u2718\ud835\udc76"}, {"verified": false, "id": "548475390", "public_metrics": {"followers_count": 2720, "following_count": 4991, "tweet_count": 288522, "listed_count": 93}, "username": "chrichiardi", "name": "Christian Richiardi"}, {"verified": false, "id": "765669581104873472", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 472, "tweet_count": 30428, "listed_count": 2}, "username": "sandra_m0nt", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc11\ud835\udc00\ud83e\udec0"}, {"verified": false, "id": "747076221306085377", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 3946, "tweet_count": 12837, "listed_count": 1}, "location": "Bezoucos / Trasancos, Galiza", "username": "duty_freed_wman", "name": "o Ant\u00f3nio Guimar\u00e1s \ud83d\udef0\ufe0f \ud83c\udf97 - - \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd85... \ud83e\udd22\ud83e\udd2e"}, {"verified": false, "id": "188552245", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 34, "tweet_count": 3327, "listed_count": 0}, "username": "delnaomiamino", "name": "SolesDos"}, {"verified": false, "id": "717976927", "public_metrics": {"followers_count": 22797, "following_count": 20772, "tweet_count": 459171, "listed_count": 46}, "location": "PARAGUAY", "username": "GeraldoRezende3", "name": "Ni Ka'ure"}, {"verified": false, "id": "15449967", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 3287, "tweet_count": 61142, "listed_count": 37}, "location": "Bragan\u00e7a Paulista, SP, Brasil", "username": "MisterNauta", "name": "Jos\u00e9 Silva #Vacinado - Vote 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1154355245029515264", "public_metrics": {"followers_count": 10792, "following_count": 5180, "tweet_count": 83736, "listed_count": 93}, "location": "Boruto Uzumaki Sarada Uchiha", "username": "BoruSara__", "name": "BoruSara\ud83d\udd29\ud83e\udd57 #\u30dc\u30eb\u30b5\u30e9"}, {"verified": false, "id": "2161300730", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 559, "tweet_count": 8096, "listed_count": 0}, "username": "JuanVoltereto", "name": "Voltereto"}, {"verified": false, "id": "3587524456", "public_metrics": {"followers_count": 46101, "following_count": 32005, "tweet_count": 183789, "listed_count": 0}, "username": "grancocolio", "name": "Manuel Arias Mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "252336268", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 859, "tweet_count": 43771, "listed_count": 9}, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "username": "isisariscia", "name": "La Ariscia"}, {"verified": false, "id": "254624712", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 4577, "tweet_count": 53066, "listed_count": 5}, "location": "Brasil-Belo Horizonte-MG", "username": "kennersoul", "name": "Poeta Preto"}, {"verified": true, "id": "66834830", "public_metrics": {"followers_count": 69334, "following_count": 690, "tweet_count": 50961, "listed_count": 303}, "location": "Olinda/SP", "username": "chinaina", "name": "Chinaina"}, {"verified": true, "id": "3409", "public_metrics": {"followers_count": 8207, "following_count": 2691, "tweet_count": 40484, "listed_count": 62}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "kamille", "name": "Kamille Viola"}, {"verified": false, "id": "1002658262167310337", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 770, "tweet_count": 51922, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "graa__cielleee", "name": "elle"}, {"verified": false, "id": "827799763", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 811, "tweet_count": 13868, "listed_count": 5}, "username": "CapDeSipia", "name": "Cap de s\u00edpia"}, {"verified": false, "id": "3005611983", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 469, "tweet_count": 23081, "listed_count": 7}, "location": "she/her", "username": "itsmerobertaa", "name": "rob\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1147897964310016000", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 105, "tweet_count": 1958, "listed_count": 0}, "location": "Manaus", "username": "abra_ai", "name": "bruninho"}, {"verified": false, "id": "1170020557733187584", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 344, "tweet_count": 5979, "listed_count": 0}, "username": "NFachine", "name": "mima"}, {"verified": false, "id": "2943993207", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 593, "tweet_count": 12087, "listed_count": 8}, "location": "Souto Maior", "username": "paulo_gz", "name": "Paulo Tobio"}, {"verified": false, "id": "351705090", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 193, "tweet_count": 1997, "listed_count": 0}, "username": "Horkjr", "name": "El Mariachi"}, {"verified": false, "id": "1180496964405866496", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 625, "tweet_count": 855, "listed_count": 1}, "username": "bbillyriana", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc32 \ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "2380989675", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 238, "tweet_count": 18709, "listed_count": 1}, "location": "Santa fe, Argentina ", "username": "karentolozaa", "name": "Karen\ud83e\udd84\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "4756437089", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 270, "tweet_count": 4351, "listed_count": 0}, "username": "nalu_cano", "name": "la luna"}, {"verified": false, "id": "1442644292", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 407, "tweet_count": 21833, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, AR \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "grebustos_", "name": "Gre"}, {"verified": false, "id": "972904701888028674", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 340, "tweet_count": 51711, "listed_count": 0}, "username": "gigioLuc", "name": "lu\u0e5bgi"}, {"verified": false, "id": "382754592", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 608, "tweet_count": 38960, "listed_count": 2}, "location": "bh-mg", "username": "krunobelvin", "name": "bk"}, {"verified": false, "id": "1031297177765724160", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 740, "tweet_count": 27937, "listed_count": 0}, "username": "aaana_luz", "name": "ratazANA"}, {"verified": false, "id": "2491418011", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 309, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}, "username": "TorraTudo27", "name": "Higor P.de Azevedo "}, {"verified": true, "id": "2670726740", "public_metrics": {"followers_count": 5050648, "following_count": 2818, "tweet_count": 27981, "listed_count": 4243}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial", "name": "Lula 13"}, {"verified": false, "id": "4239551074", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 881, "tweet_count": 2959, "listed_count": 0}, "username": "monicaspini", "name": "La Dama del T\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1163940852835717120", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 2001, "tweet_count": 43682, "listed_count": 12}, "location": "Arrakina", "username": "ianfrts", "name": "ianfrts | MAX 2X WORLD CHAMPION"}, {"verified": false, "id": "2255625498", "public_metrics": {"followers_count": 223597, "following_count": 279, "tweet_count": 110212, "listed_count": 322}, "location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo"}, {"verified": false, "id": "1444821829", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 68, "tweet_count": 13622, "listed_count": 29}, "username": "TvCthulhu", "name": "CthulhuTv"}, {"verified": false, "id": "881466787182903297", "public_metrics": {"followers_count": 10330, "following_count": 657, "tweet_count": 23889, "listed_count": 27}, "location": "Gol do Guerrero", "username": "ChelseafcDepre", "name": "Chelsea da Depress\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "4735822048", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1332, "tweet_count": 52923, "listed_count": 1}, "location": "CG", "username": "Muniz_gabrielll", "name": "muniz"}, {"verified": false, "id": "881827556579831808", "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 2634, "tweet_count": 49865, "listed_count": 42}, "location": "matilda (1996)", "username": "sapphicpaulsxn", "name": "kaia"}, {"verified": false, "id": "2319468098", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 702, "tweet_count": 37716, "listed_count": 21}, "location": "Bolivia", "username": "ElChacoInforma", "name": "El Chaco Informa"}, {"verified": false, "id": "4583731", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 411, "tweet_count": 37726, "listed_count": 28}, "location": "Ser\u00f3n (Almer\u00eda)", "username": "juliohinojo", "name": "Julio Hinojo Lopez"}, {"verified": false, "id": "1034773200012488704", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 2379, "tweet_count": 3416, "listed_count": 8}, "location": "Valentim Gentil, Brasil", "username": "rodriguexcams", "name": "Camila Rodrigues"}, {"verified": false, "id": "75665125", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 235, "tweet_count": 3885, "listed_count": 0}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "jinxed16", "name": "Jorge"}, {"verified": true, "id": "7996522", "public_metrics": {"followers_count": 3194680, "following_count": 850, "tweet_count": 574091, "listed_count": 12567}, "location": "Madrid", "username": "diarioas", "name": "Diario AS"}, {"verified": false, "id": "45552794", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 23, "tweet_count": 91132, "listed_count": 0}, "location": "Azores", "username": "chryschrystello", "name": "chrys chrystello"}, {"verified": false, "id": "162863168", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 3816, "tweet_count": 136346, "listed_count": 4}, "location": "Mau\u00e1 - SP.", "username": "soninhamaua", "name": "Sonia Regina\ud83e\udd85 \u2764 \ud83d\udc51 \u2601"}, {"verified": false, "id": "4142358088", "public_metrics": {"followers_count": 5998, "following_count": 1812, "tweet_count": 46623, "listed_count": 3}, "username": "Diegohenriqueci", "name": "Diego Henrique"}, {"verified": false, "id": "3068063643", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 983, "tweet_count": 56826, "listed_count": 5}, "location": "Hell's Kitchen, NYC", "username": "isaacffc52", "name": "isaac\ud83c\udf3f"}, {"verified": false, "id": "1192650389226696706", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 335, "tweet_count": 5954, "listed_count": 0}, "location": "BXD 021", "username": "baixadagd", "name": "GD"}, {"verified": false, "id": "816285077432844289", "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 3192, "tweet_count": 772323, "listed_count": 42}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "QPEV_", "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela"}, {"verified": false, "id": "32160090", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 2086, "tweet_count": 14793, "listed_count": 9}, "location": "Parada de Penhor, Galiza", "username": "brian_habana", "name": "Jacobo (centro de interpreta\u00e7\u00e3o)"}, {"verified": false, "id": "694652570829201408", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 3439, "tweet_count": 105337, "listed_count": 8}, "location": "Andaluzia, Espanha", "username": "EmilioG97321965", "name": "Emilio Farag\u00fcit"}, {"verified": false, "id": "876146260541100032", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 383, "tweet_count": 10285, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Ro", "username": "powruthy", "name": "rut"}, {"verified": false, "id": "60070943", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 756, "tweet_count": 12964, "listed_count": 5}, "location": "Porto Velho / RO | Brasil", "username": "milla_sampaioo", "name": "C."}, {"verified": false, "id": "3208345474", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 555, "tweet_count": 15928, "listed_count": 5}, "location": "o bierzo, galiza", "username": "miriamnistal", "name": "spooky teor\u00eda del caos\ud83c\udf83\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "773278844", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 513, "tweet_count": 9586, "listed_count": 3}, "location": "Pontevedra", "username": "edu_umbra", "name": "edu"}, {"verified": false, "id": "1013363447843737600", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 594, "tweet_count": 53686, "listed_count": 0}, "username": "killerxqueenx", "name": "Giorgia \ud83e\udd89 saw Tananai | -210\ud83e\udda6"}, {"verified": false, "id": "87253106", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1254, "tweet_count": 2569, "listed_count": 6}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "roedvarela", "name": "Edgardo Varela"}, {"verified": false, "id": "727666699", "public_metrics": {"followers_count": 8626, "following_count": 4258, "tweet_count": 718113, "listed_count": 83}, "username": "ArgentinaSoyNSB", "name": "ArgentinaSoy #NSB"}, {"verified": false, "id": "2924906444", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 95, "tweet_count": 2193, "listed_count": 0}, "location": "Ituporangacity", "username": "LuisHenrique_e", "name": "Luis Henrique S."}, {"verified": false, "id": "1005984440105996288", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 53, "tweet_count": 352, "listed_count": 0}, "location": "Ituporanga, Brasil", "username": "_Lucas_LF_", "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd3c\u211d\u211d\ud835\udd3c\ud835\udd40\u211d\ud835\udd38"}, {"verified": false, "id": "1042839306795188231", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 4381, "tweet_count": 11367, "listed_count": 9}, "location": "Motupe, Peru", "username": "PaulSergioGuer2", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPaul Sergio\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "146166437", "public_metrics": {"followers_count": 3174, "following_count": 438, "tweet_count": 105790, "listed_count": 50}, "location": "+ 55 ", "username": "MellissaBVB", "name": "Lisa \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2908178265", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 640, "tweet_count": 54509, "listed_count": 2}, "location": "Asturias", "username": "jose_peypus", "name": "jose acebo"}, {"verified": false, "id": "3338155923", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1156, "tweet_count": 7643, "listed_count": 2}, "location": "Zona sur pcia bs as", "username": "Pauladobr", "name": "sassenach"}, {"verified": false, "id": "1055359790019461120", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1814, "tweet_count": 19192, "listed_count": 3}, "location": "Milan", "username": "ylesweet666", "name": "YleSweet666  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #FPHD"}, {"verified": false, "id": "897664886741848066", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1135, "tweet_count": 130778, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "MiiaaC_", "name": "Nara"}, {"verified": false, "id": "837739932345040897", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 247, "tweet_count": 78528, "listed_count": 3}, "location": "Abra\u00e7o \u00c7a\u011fDen", "username": "Pollyannabaa", "name": "\u2022 Polly \u2022"}, {"verified": false, "id": "938775503636398085", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 392, "tweet_count": 5299, "listed_count": 0}, "location": "Irati, Brasil", "username": "matheusglinski", "name": "Matheus Glinski"}, {"verified": false, "id": "591199271", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 918, "tweet_count": 133621, "listed_count": 0}, "location": "Salvador", "username": "1laranjada", "name": "CPX Cerveja picanha e Xereca"}, {"verified": false, "id": "1097601735407882240", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 819, "tweet_count": 63480, "listed_count": 2}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "italoamorim08", "name": "\u00cdtalo Amorim"}, {"verified": false, "id": "1104091433529683969", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 23, "tweet_count": 1451, "listed_count": 0}, "username": "PauloCe85602436", "name": "Paulo Cesar Da Costa Vieira"}, {"verified": true, "id": "74756085", "public_metrics": {"followers_count": 2320040, "following_count": 782, "tweet_count": 35105, "listed_count": 3192}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "568778326", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 343, "tweet_count": 35995, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "_aaye_l", "name": "."}, {"verified": false, "id": "549441677", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 356, "tweet_count": 4294, "listed_count": 10}, "location": "El Raval, Barcelona", "username": "GipsyLouBcn", "name": "Rebelde del Raval"}, {"verified": false, "id": "902583683550511110", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 77, "tweet_count": 7568, "listed_count": 0}, "location": "Corte Noturna", "username": "Sakyuchiha1977", "name": "Juliana"}, {"verified": false, "id": "1118110323528040448", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 316, "tweet_count": 9179, "listed_count": 0}, "username": "miss_caju", "name": "miss targaryen 13"}, {"verified": false, "id": "239699954", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 729, "tweet_count": 47567, "listed_count": 0}, "username": "Sofijoamar", "name": "Silvia Bava"}, {"verified": false, "id": "1129704790114672640", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 721, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "username": "DelBuero", "name": "Mar\u00eda del Rosario Buero del Cerro"}, {"verified": false, "id": "1097853284705075200", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 937, "tweet_count": 53154, "listed_count": 6}, "username": "taeujinx", "name": "\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc32\u2077 THE ASTRONAUT"}, {"verified": false, "id": "2916412653", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1033, "tweet_count": 78433, "listed_count": 36}, "location": "Madrid, Spain", "username": "jlconnery14", "name": "JoseLuis Connery \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f"}, {"verified": false, "id": "4870196931", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 314, "tweet_count": 2894, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e1rnia", "username": "kiliikina", "name": "Natasha Christine \u0646"}, {"verified": false, "id": "632130193", "public_metrics": {"followers_count": 3992, "following_count": 172, "tweet_count": 75900, "listed_count": 13}, "location": "she/her", "username": "voidevan", "name": "desi"}, {"verified": false, "id": "984550948256272384", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 553, "tweet_count": 826, "listed_count": 1}, "location": "Santos, Brasil", "username": "Gui_Peres", "name": "Gui Peres \ud83c\udf47"}, {"verified": false, "id": "915536124378050561", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 99, "tweet_count": 82091, "listed_count": 30}, "username": "sparklyvelasco_", "name": "anni \u2740"}, {"verified": false, "id": "410985549", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 575, "tweet_count": 12452, "listed_count": 0}, "location": " RJ Brasil", "username": "Crisherdy", "name": "Cris Herdy"}, {"verified": false, "id": "1246389746", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 275, "tweet_count": 9279, "listed_count": 0}, "location": "M\u00eal\u00e9e Island", "username": "raappscallion", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udcf9\ud835\udcf9 \ud835\udce2\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud835\udcf7"}, {"verified": false, "id": "1173437389722836993", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 2567, "tweet_count": 101093, "listed_count": 1}, "username": "namariarussi8", "name": "@namariarussi8"}, {"verified": false, "id": "965741931622993920", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 390, "tweet_count": 92661, "listed_count": 0}, "username": "Larissa38181557", "name": "Larissa"}, {"verified": false, "id": "891479067056361473", "public_metrics": {"followers_count": 5247, "following_count": 5746, "tweet_count": 241404, "listed_count": 1}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "JazminDoradoo", "name": "Jazm\u00edn Dorado"}, {"verified": false, "id": "2528265322", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1003, "tweet_count": 36927, "listed_count": 5}, "location": "ketterdam", "username": "agirlischiaro", "name": "chiaro\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "753590262098714624", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 283, "tweet_count": 6535, "listed_count": 0}, "location": "Ap\u00falia, It\u00e1lia", "username": "Despina_Kass", "name": "Walter"}, {"verified": false, "id": "2694002617", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 543, "tweet_count": 47595, "listed_count": 1}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "aleida_Campos", "name": "pain\u2727\u0f1a .\uff61:*\ud83e\udee7"}, {"verified": false, "id": "68203929", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 80, "tweet_count": 2195, "listed_count": 1}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "raphasemjim", "name": "Raphael Araujo"}, {"verified": false, "id": "142885159", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 2751, "tweet_count": 53916, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "natgomesRJ", "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude8a\ud835\ude9d\u1d9c\u02b3\u1da0\u00b9\u2078\u2079\u2075\ud83d\udd34\u26ab\ufe0fLULA13\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "909345034499223552", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 475, "tweet_count": 132462, "listed_count": 0}, "username": "Votar32456286", "name": "E la nave va Josep Mart\u00ed Gay"}, {"verified": true, "id": "14594698", "public_metrics": {"followers_count": 4669601, "following_count": 151, "tweet_count": 565972, "listed_count": 7113}, "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias"}, {"verified": false, "id": "811299957772812288", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 25, "tweet_count": 9487, "listed_count": 0}, "username": "comicslat_web", "name": "Comicslat"}, {"verified": false, "id": "1183989451", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 514, "tweet_count": 21770, "listed_count": 18}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "GeoDrewMi", "name": "Milanese Atipico \ud83c\udf0d \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1043906620651163648", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 687, "tweet_count": 22346, "listed_count": 1}, "username": "Raul39334953", "name": "Raul"}, {"verified": false, "id": "970789127280103426", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1282, "tweet_count": 23511, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela", "username": "iparisw", "name": "cris del corsa"}, {"verified": false, "id": "823580047370027012", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 2356, "tweet_count": 24105, "listed_count": 9}, "location": "ela # dela", "username": "hwasavoir", "name": "sun 13"}, {"verified": false, "id": "961279249473732609", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 672, "tweet_count": 49804, "listed_count": 2}, "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "username": "GabyBraVCP", "name": "Gabriel Bravo"}, {"verified": false, "id": "604255005", "public_metrics": {"followers_count": 4516, "following_count": 4716, "tweet_count": 105008, "listed_count": 19}, "location": "Venezuela", "username": "mariateresagonc", "name": "Estrella.63 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf39\ud83c\udf08\ud83d\udc26\ud83c\udfdd\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1240139461", "public_metrics": {"followers_count": 10083, "following_count": 518, "tweet_count": 302197, "listed_count": 9}, "username": "iraianecouto", "name": "r\u03b1i\u03b1\u0e17\u0454"}, {"verified": false, "id": "1195163683409793026", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 194, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "username": "MichelVinyard", "name": "Michel Vinyard"}, {"verified": false, "id": "91117387", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 229, "tweet_count": 46788, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "jsanchezq", "name": "Javier S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "2492789645", "public_metrics": {"followers_count": 248160, "following_count": 7887, "tweet_count": 117636, "listed_count": 219}, "username": "rlopezaliaga1", "name": "Rafael L\u00f3pez Aliaga"}, {"verified": false, "id": "773355246575837184", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 1459, "tweet_count": 18038, "listed_count": 0}, "location": "florian\u00f3polis/ kss", "username": "_gkoch", "name": "gustavo \ud83e\udd40"}, {"verified": false, "id": "1152618504329281543", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 381, "tweet_count": 5987, "listed_count": 1}, "username": "ivasse_lara", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud83c\udf97\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "910244178621337607", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 52, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "location": "Verona, Veneto", "username": "laluneroblu", "name": "luana"}, {"verified": false, "id": "858835196", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 867, "tweet_count": 16934, "listed_count": 2}, "username": "jospacand", "name": "Jospacand"}, {"verified": false, "id": "1929027619", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 548, "tweet_count": 17018, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "candebbr", "name": "cande\ud83e\udee5"}, {"verified": false, "id": "3420023877", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1781, "tweet_count": 41935, "listed_count": 6}, "location": "Torino - Orbassano", "username": "mrshevrondalee", "name": "g l o \u2600\ufe0f CEO of Harley Quinn \ud83e\udd87 V"}, {"verified": false, "id": "1465878342", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 130, "tweet_count": 93145, "listed_count": 2}, "username": "BubulinaSNM", "name": "Ricardo Rub\u00e9n"}, {"verified": false, "id": "735316443831672834", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 156, "tweet_count": 27369, "listed_count": 1}, "location": "Juncos, Puerto Rico", "username": "Christyyyann7", "name": "Christy no falla"}, {"verified": false, "id": "931735469775376384", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 342, "tweet_count": 3307, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "gvakamus", "name": "Gabriel"}, {"verified": false, "id": "2804227880", "public_metrics": {"followers_count": 17322, "following_count": 17192, "tweet_count": 572683, "listed_count": 599}, "location": "www.fernandocotta.es", "username": "Fcotta63", "name": "Fernando Cotta Pollo"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "440129638", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 947, "tweet_count": 262559, "listed_count": 32}, "location": "Veneto, Italia", "username": "SoloCristy", "name": "Cristiana"}, {"verified": false, "id": "432934447", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 675, "tweet_count": 22808, "listed_count": 2}, "username": "Juamp22", "name": "Old Nick"}, {"verified": false, "id": "86839415", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1681, "tweet_count": 101350, "listed_count": 5}, "username": "Laffit_", "name": "\ud83e\udd8a \ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd99 \ud83e\udd8a"}, {"verified": false, "id": "1090043024976080896", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 41, "tweet_count": 3828, "listed_count": 0}, "location": "Bolivia", "username": "YacuibaNews", "name": "Yacuiba News"}, {"verified": false, "id": "948948716148359168", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1049, "tweet_count": 8283, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "sandroweverton_", "name": "Vesgo \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "813386619243941888", "public_metrics": {"followers_count": 396071, "following_count": 1087, "tweet_count": 29460, "listed_count": 307}, "username": "Mfutebolisticos", "name": "memes futebolisticos. - vito"}, {"verified": false, "id": "456480703", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 4741, "tweet_count": 63771, "listed_count": 7}, "location": "MADRID ESPA\u00d1A", "username": "marcos_garci", "name": "ANTONIO MARCOS GARCI"}, {"verified": false, "id": "2960307909", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 531, "tweet_count": 82429, "listed_count": 7}, "username": "colladov61", "name": "Carmen Collado Velas"}, {"verified": false, "id": "4226882842", "public_metrics": {"followers_count": 8152, "following_count": 5032, "tweet_count": 95894, "listed_count": 1}, "username": "sarachaga5218", "name": "betito"}, {"verified": false, "id": "1068879114", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 2529, "tweet_count": 54949, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "peperina15", "name": "Peperina15.Orgullosa de ser de la Rep. de C\u00f3rdoba."}, {"verified": false, "id": "702041030", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 49, "tweet_count": 126841, "listed_count": 16}, "username": "BeliceIt", "name": "Belice.it"}, {"verified": false, "id": "186116271", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 93, "tweet_count": 12962, "listed_count": 0}, "location": "Cordoba, Argentina", "username": "xirayix", "name": "Julio Jimenez"}, {"verified": false, "id": "450720463", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 132, "tweet_count": 2000, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "MiriaGarcia_", "name": "Miri\u00e3 Garcia"}, {"verified": false, "id": "735506777203212288", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 77, "tweet_count": 128408, "listed_count": 3}, "location": "parawhy", "username": "ultimatejakuza", "name": "\u2606; jaku"}, {"verified": false, "id": "778603557486460928", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1437, "tweet_count": 33517, "listed_count": 1}, "username": "untogaandaluz", "name": "Queen of Chuthulus"}, {"verified": false, "id": "4039991679", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 77, "tweet_count": 72335, "listed_count": 0}, "username": "edaviladel", "name": "Eunice Davila"}, {"verified": true, "id": "124172948", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315469, "listed_count": 15371}, "location": "Venezuela", "username": "la_patilla", "name": "La Patilla"}, {"verified": false, "id": "95253497", "public_metrics": {"followers_count": 4871, "following_count": 462, "tweet_count": 76098, "listed_count": 183}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ansa_br", "name": "ANSA Brasil"}, {"verified": false, "id": "2170150291", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 2834, "tweet_count": 43501, "listed_count": 8}, "username": "NeneMeneghini", "name": "NeneMeneghini"}, {"verified": true, "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3564734, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2636}, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro"}, {"verified": false, "id": "2626556879", "public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 4579, "tweet_count": 305331, "listed_count": 53}, "location": "Ourense", "username": "jMontesEscritor", "name": "Javier Montes"}, {"verified": false, "id": "1016499504848297984", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 408, "tweet_count": 39373, "listed_count": 0}, "location": "CABA, Buenos Aires - Argentina", "username": "Betochino97", "name": "Alberto Chino Ordo\u00f1ez\ud83d\udc0d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "81011954", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1097, "tweet_count": 4343, "listed_count": 0}, "location": "ARGENTINA", "username": "LaLolalaaa", "name": "LaLola"}, {"verified": false, "id": "795965764411019268", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1590, "tweet_count": 9373, "listed_count": 30}, "username": "Lu_Valori", "name": "L_Valori"}, {"verified": false, "id": "2740988673", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 366, "tweet_count": 111041, "listed_count": 16}, "location": "Eixo Atl\u00e1ntico, Uropa", "username": "Bonmatweet", "name": "Alejandro"}, {"verified": false, "id": "972914080624336896", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 101, "tweet_count": 599, "listed_count": 0}, "username": "Deboraaraujog", "name": "debra"}, {"verified": false, "id": "854071808680755200", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 126, "tweet_count": 5124, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Luscamdm", "name": "Lusca de Lucas \ud83d\udc08\u200d\u2b1b"}, {"verified": false, "id": "1009070939768807425", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 124, "tweet_count": 18374, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "username": "zairawrites_", "name": "Zaira \ud83c\udf19\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "161859001", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1530, "tweet_count": 99390, "listed_count": 8}, "location": "santiago del estero", "username": "NELLYMONTENEGRO", "name": "nelly  haydee"}, {"verified": false, "id": "2931174211", "public_metrics": {"followers_count": 50417, "following_count": 35699, "tweet_count": 23684, "listed_count": 32}, "username": "Pajara_12", "name": "\u00a1Una Argentina mejor es posible!"}, {"verified": false, "id": "301504064", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 235, "tweet_count": 5667, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires", "username": "AESDark", "name": "\ud83d\ude07\ud835\udd6c\ud835\udd70\ud835\udd7e\ud83e\udde1"}, {"verified": false, "id": "477778881", "public_metrics": {"followers_count": 4597, "following_count": 4778, "tweet_count": 11024, "listed_count": 11}, "username": "M4rsh4ll23", "name": "\ud83d\ude09\u270c\ud83c\udffb\ud83d\udc95\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "942065661324513281", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 636, "tweet_count": 8830, "listed_count": 2}, "location": "na solid\u00e3o", "username": "BonatoTiago", "name": "chato e feio"}, {"verified": false, "id": "707666473", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 183, "tweet_count": 257489, "listed_count": 20}, "username": "aaronIinas", "name": "cris \u200e\u238a"}, {"verified": false, "id": "1239522816", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 2196, "tweet_count": 37456, "listed_count": 13}, "location": "Granada, Regi\u00f3n de Granada, Es", "username": "jjalonso_grx", "name": "Juan J. Alonso"}, {"verified": false, "id": "829888828093587456", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 646, "tweet_count": 65028, "listed_count": 9}, "location": "\u00a1 he+they+end !", "username": "irisedbur", "name": "CoSom !"}, {"verified": false, "id": "42082228", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 743, "tweet_count": 44684, "listed_count": 3}, "location": "Argentina ", "username": "CLusitaniae", "name": "Lusiferasa\ud83e\uddec"}, {"verified": false, "id": "3384606095", "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 584, "tweet_count": 44013, "listed_count": 6}, "location": "En el Reichstag en llamas", "username": "Pachorrosky", "name": "Pachorrosky"}, {"verified": false, "id": "1153285222437412864", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 111, "tweet_count": 3133, "listed_count": 0}, "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "username": "Aroajmnz", "name": "Aroa"}, {"verified": false, "id": "2601910080", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 242, "tweet_count": 7393, "listed_count": 0}, "username": "Siilviia_jmnz", "name": "Silvia"}, {"verified": false, "id": "1129555607982415877", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1012, "tweet_count": 75622, "listed_count": 2}, "location": "+ \u00d7 \u00f7 = ", "username": "JonassGot", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd93"}, {"verified": false, "id": "497209884", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 137, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}, "location": "cajamar", "username": "valdir_waldyr", "name": "valdir goncalves"}, {"verified": false, "id": "2633804445", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 966, "tweet_count": 21369, "listed_count": 7}, "username": "cipe4ever", "name": "Cipe Forever"}, {"verified": false, "id": "1156217286136598529", "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 2195, "tweet_count": 88814, "listed_count": 28}, "username": "pastalsalmon", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udee4\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2298503952", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 394, "tweet_count": 78309, "listed_count": 10}, "location": "ela/dela \u2022 22", "username": "dtownsyub", "name": "null"}, {"verified": false, "id": "1197379177663664129", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 240, "tweet_count": 931, "listed_count": 0}, "location": "LCTH", "username": "ViejoHchx", "name": "Vh"}, {"verified": false, "id": "945663359596232706", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 1214, "tweet_count": 13963, "listed_count": 0}, "location": "La Molina, Peru", "username": "nacho_1963", "name": "Nacho Molina"}, {"verified": false, "id": "3086376372", "public_metrics": {"followers_count": 25896, "following_count": 524, "tweet_count": 53294, "listed_count": 38}, "location": "Lima", "username": "MEMEOPERU", "name": "MEMEO"}, {"verified": false, "id": "794637350534053890", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 4839, "tweet_count": 43369, "listed_count": 2}, "location": "The Hammocks, FL", "username": "egalleve", "name": "Enrique \ud83d\ude08\ud83d\udc9c\u264c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "784489691403939840", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1140, "tweet_count": 27024, "listed_count": 2}, "username": "PiatsoGae", "name": "\u305f\u3060\u306e\u30e2\u30d6!"}, {"verified": false, "id": "786406044876607488", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 213, "tweet_count": 23292, "listed_count": 0}, "username": "MartinsBastos_", "name": "\u2022"}, {"verified": false, "id": "312464596", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1075, "tweet_count": 12852, "listed_count": 2}, "username": "lita_pao19", "name": "Paola Sanchez"}, {"verified": false, "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726793, "following_count": 378, "tweet_count": 384144, "listed_count": 960}, "username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21"}, {"verified": false, "id": "3208932401", "public_metrics": {"followers_count": 6757, "following_count": 6091, "tweet_count": 43906, "listed_count": 10}, "username": "aminanefertari", "name": "Amina Nefertari\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "124746423", "public_metrics": {"followers_count": 10028, "following_count": 6852, "tweet_count": 23747, "listed_count": 9}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "patriotaargenta", "name": "\ud835\ude7c\u1d43\u1d57\u2071\u02e1\u1d48\u1d49\u270d\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "1112887782773571585", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 3566, "tweet_count": 28866, "listed_count": 2}, "location": "San Francisco (Cba.)", "username": "Ana79035472", "name": "@Annacba_sfco."}, {"verified": false, "id": "614502358", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 306, "tweet_count": 92492, "listed_count": 6}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "laizne", "name": "morenita"}, {"verified": false, "id": "1151349938", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1077, "tweet_count": 75319, "listed_count": 20}, "location": "Lecco", "username": "andreafabris96", "name": "Andrea Fabris"}, {"verified": true, "id": "331617619", "public_metrics": {"followers_count": 1426274, "following_count": 952, "tweet_count": 227167, "listed_count": 2783}, "username": "MediasetTgcom24", "name": "Tgcom24"}, {"verified": false, "id": "1078872185765212160", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 854, "tweet_count": 51058, "listed_count": 0}, "username": "Curiosamente_EP", "name": "Tob\u00edas Guerra"}, {"verified": false, "id": "2569623533", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 199, "tweet_count": 38702, "listed_count": 4}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "juljalves", "name": "J \u00da L I A"}, {"verified": false, "id": "2372356722", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 382, "tweet_count": 31484, "listed_count": 11}, "location": "Ciudad Jardin-Argentina", "username": "leoebola", "name": "Leo Sanchez"}, {"verified": false, "id": "1542430020", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 71, "tweet_count": 150072, "listed_count": 15}, "location": "BH", "username": "pqpmon", "name": "voltei."}, {"verified": false, "id": "884528210", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 256, "tweet_count": 35670, "listed_count": 0}, "username": "salernobeatriz1", "name": "salerno beatriz"}, {"verified": false, "id": "116521639", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 498, "tweet_count": 7213, "listed_count": 26}, "location": "CARTAGENA", "username": "JOAQUIN_GIRO", "name": "JOAQUIN GIR\u00d3"}, {"verified": false, "id": "846912367220928513", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 215, "tweet_count": 6774, "listed_count": 0}, "location": "en un lugar cerca a tu coraz\u00f3n", "username": "tefigeraldine16", "name": "TEFI\u2728"}, {"verified": false, "id": "843840738307858432", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 162, "tweet_count": 9623, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Peru", "username": "jorge110982", "name": "Julio"}, {"verified": false, "id": "312026046", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 660, "tweet_count": 27947, "listed_count": 0}, "location": "Tomorrowland...Dreams\u2764", "username": "ALD35", "name": "Cobra Bubbles"}, {"verified": false, "id": "285437595", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 293, "tweet_count": 38639, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1", "username": "RegiinaCastillo", "name": "Regiina's problems\u265b"}, {"verified": false, "id": "1207553294949920768", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 38, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "username": "Matt_Withmore", "name": "Matthew Withmore \ud83d\udc2c"}, {"verified": false, "id": "948295479699365888", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1818, "tweet_count": 50155, "listed_count": 9}, "username": "Jiminiepitico", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc97\u17f9 \u2601\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1329419101", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2050, "tweet_count": 17897, "listed_count": 0}, "location": "Canning (Ahora Scalabrini Ortiz)", "username": "roquekanino", "name": "Roque Kanino"}, {"verified": false, "id": "4714657426", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1190, "tweet_count": 24504, "listed_count": 0}, "username": "hugo20032015", "name": "Hugo Correa"}, {"verified": false, "id": "2289013198", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 634, "tweet_count": 20884, "listed_count": 5}, "location": "They/she/he", "username": "stern_gucker", "name": "Carlos \ud83d\udd2e"}, {"verified": false, "id": "136433611", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 742, "tweet_count": 25122, "listed_count": 14}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "GarretEdwards", "name": "Garret Edwards"}, {"verified": false, "id": "43720896", "public_metrics": {"followers_count": 69801, "following_count": 1786, "tweet_count": 126149, "listed_count": 1178}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Aullidos", "name": "Aullidos.COM"}, {"verified": false, "id": "886566446121267200", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 450, "tweet_count": 26607, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "MiiRodriguez2", "name": "Mii"}, {"verified": false, "id": "996372924247535616", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 326, "tweet_count": 8145, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MoonLuah_", "name": "\u2219\u2218\u22c6Lua \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "781995755804487684", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1709, "tweet_count": 69916, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "lucasthguardian", "name": "cin\u00e9filo do pop\ud83e\ude78"}, {"verified": false, "id": "2578002639", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 151, "tweet_count": 1317, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "BuffaRaul", "name": "Raul Buffa"}, {"verified": false, "id": "1207695745731768320", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 0, "tweet_count": 6050, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "tthetings", "name": "Manu"}, {"verified": false, "id": "228433708", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 96, "tweet_count": 7008, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "tortimandis", "name": "\u0447\u0442\u043e-\u0442\u043e \u0441\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c?"}, {"verified": false, "id": "2202022827", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 196, "tweet_count": 14783, "listed_count": 1}, "username": "smite197441", "name": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0421\u043c\u0438\u0440\u043d\u043e\u0432"}, {"verified": false, "id": "849769423477014528", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 304, "tweet_count": 4830, "listed_count": 0}, "username": "lupi_giorgio", "name": "Giorgio Lupi"}, {"verified": false, "id": "727134848", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 2043, "tweet_count": 3965, "listed_count": 0}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "Almudena_Luna", "name": "Almu Luna"}, {"verified": false, "id": "1197902610138877953", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 81, "tweet_count": 4787, "listed_count": 0}, "location": "Asturias, Principado de Asturi", "username": "Maria84974375", "name": "Maria"}, {"verified": false, "id": "268858132", "public_metrics": {"followers_count": 28234, "following_count": 1040, "tweet_count": 385871, "listed_count": 217}, "location": "Durango, M\u00e9xico.", "username": "OraleQChiquito", "name": "\u00d3rale! qu\u00e9 Chiquito"}, {"verified": false, "id": "842405775993634816", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1390, "tweet_count": 6776, "listed_count": 2}, "location": "Callao, Peru", "username": "fiorella1201", "name": "Fiorella Ramirez"}, {"verified": false, "id": "4446307913", "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 4902, "tweet_count": 209344, "listed_count": 227}, "username": "Annabel27034387", "name": "Nabi"}, {"verified": false, "id": "971859042460143622", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 275, "tweet_count": 18768, "listed_count": 17}, "location": "she/her \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08a", "username": "cometwhalien", "name": "sil\u2077 \ud83d\udcab | \ud83d\udcda"}, {"verified": false, "id": "734337096475906048", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 959, "tweet_count": 74361, "listed_count": 5}, "location": "He \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08s", "username": "SoftuwuAmilya", "name": "BaBee"}, {"verified": false, "id": "109538578", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 128, "tweet_count": 24057, "listed_count": 5}, "username": "isahsanson", "name": "isabel\u00edssima"}, {"verified": false, "id": "1630276219", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 541, "tweet_count": 43070, "listed_count": 2}, "location": "BJ", "username": "adamprates", "name": "adam \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "15520584", "public_metrics": {"followers_count": 21840, "following_count": 728, "tweet_count": 40923, "listed_count": 1147}, "location": "Bologna", "username": "giorgiotave", "name": "Giorgio Taverniti"}, {"verified": false, "id": "963648202896535552", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 264, "tweet_count": 9722, "listed_count": 0}, "location": "Beth\u00e2nia ", "username": "ericksolane_", "name": "btnx"}, {"verified": false, "id": "831990692", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 369, "tweet_count": 2929, "listed_count": 1}, "location": "Chiapas", "username": "SnoopyMarg", "name": "Marielen"}, {"verified": false, "id": "901945623934636033", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 4131, "tweet_count": 40507, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "HuraRicardo", "name": "Hura Ricardo"}, {"verified": false, "id": "366841127", "public_metrics": {"followers_count": 9993, "following_count": 8365, "tweet_count": 322562, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "paohermida", "name": "Remando Siempre \ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83e\udd85"}, {"verified": false, "id": "64465627", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1752, "tweet_count": 208745, "listed_count": 58}, "location": "Natal, RN", "username": "giancarlozero", "name": "Giancarlo Silva \ud83d\udc19"}, {"verified": false, "id": "267276801", "public_metrics": {"followers_count": 19599, "following_count": 3161, "tweet_count": 41779, "listed_count": 108}, "location": "Toda Latinoam\u00e9rica", "username": "educatolicos", "name": "Educadores Cat\u00f3licos/\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456! \ud83d\udcaa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "3267509042", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 475, "tweet_count": 5213, "listed_count": 0}, "username": "danisepu1", "name": "laura"}, {"verified": false, "id": "34124493", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 1072, "tweet_count": 149407, "listed_count": 98}, "location": "Baratacaverna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "homembarata", "name": "Tuba \ud83e\udd91 fishpersonshooter.com\ud83e\udd91"}, {"verified": false, "id": "1569585025", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 167, "tweet_count": 13865, "listed_count": 0}, "location": "Harto", "username": "FacuMast", "name": "Fa"}, {"verified": false, "id": "474143656", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 191, "tweet_count": 35208, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Soofiamacarena", "name": "Sofia\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "956123963251445761", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 138, "tweet_count": 18004, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "username": "CarmenMorello92", "name": "Carmen Morello"}, {"verified": false, "id": "619208578", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 1462, "tweet_count": 693624, "listed_count": 7}, "location": "Planeta Tierra", "username": "VillordoMaria", "name": "Villordo Maria \ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1158263554392436736", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 349, "tweet_count": 3383, "listed_count": 0}, "location": "Vassouras, Brasil", "username": "ABiazinhaSilva", "name": "Beeh \ud83e\udd70"}, {"verified": false, "id": "1059268927669391365", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "username": "raah_155", "name": "\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "240832818", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 251, "tweet_count": 73740, "listed_count": 11}, "location": "SUPER PORTE\u00d1A", "username": "RevenTTotal", "name": "LEIA \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "880398810", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1049, "tweet_count": 4504, "listed_count": 26}, "username": "jotacarretero", "name": "Juli\u00e1n Carretero"}, {"verified": false, "id": "4189229733", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 700, "tweet_count": 13822, "listed_count": 0}, "username": "Santoos_Elisaa", "name": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "757529822449008640", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 169, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}, "location": "Avellaneda, Argentina", "username": "daniel1234ant", "name": "Daniel Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "2330259474", "public_metrics": {"followers_count": 8093, "following_count": 118, "tweet_count": 49806, "listed_count": 28}, "username": "pidriarel", "name": "\u0433\u043e\u043c\u043e\u043f\u0440\u043e\u043f\u0430\u0433\u0430\u043d\u0434\u0438"}, {"verified": false, "id": "815526601", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 727, "tweet_count": 2403, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona ", "username": "JoanCallarissa", "name": "Joan Callarissa"}, {"verified": false, "id": "392043240", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 1557, "tweet_count": 24257, "listed_count": 73}, "location": "Barcelona", "username": "xcervantes1", "name": "Xavier Cervantes"}, {"verified": false, "id": "2925881522", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 184, "tweet_count": 29161, "listed_count": 0}, "location": "Catumbi, Rio de Janeiro", "username": "oyasumidinelli", "name": "Sedanapo"}, {"verified": false, "id": "563991668", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 2067, "tweet_count": 58162, "listed_count": 11}, "username": "gloriaparveth", "name": "Gloria Parveth"}, {"verified": false, "id": "374096017", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 813, "tweet_count": 57039, "listed_count": 3}, "location": "Macapa, toda noite falta \u00e1gua", "username": "Loro_Maciel", "name": "Maciel \ud83d\udc71"}, {"verified": false, "id": "128939082", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1403, "tweet_count": 33379, "listed_count": 5}, "location": "italia", "username": "mao59", "name": "Mauro Maiandi \ud83c\udf08\ud83d\udc6c\ud83d\udc6d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "95899547", "public_metrics": {"followers_count": 13205, "following_count": 430, "tweet_count": 29053, "listed_count": 140}, "username": "gayit", "name": "Gay.it"}, {"verified": false, "id": "2735734081", "public_metrics": {"followers_count": 5936, "following_count": 5027, "tweet_count": 59229, "listed_count": 0}, "location": "@eternasereia", "username": "sereiaIuz", "name": "Marvi"}, {"verified": false, "id": "423056964", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 746, "tweet_count": 3618, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "mudeidett25", "name": "Maur\u00edcio Reid"}, {"verified": false, "id": "129941621", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 432, "tweet_count": 28777, "listed_count": 3}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "VicdeOliveira", "name": "victoria giovanna"}, {"verified": false, "id": "2353311684", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 716, "tweet_count": 1568, "listed_count": 0}, "location": "Brescia, Lombardia", "username": "silviabarboglio", "name": "sylviabarboglio"}, {"verified": false, "id": "84890747", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 2450, "tweet_count": 172735, "listed_count": 26}, "username": "wesandkiedis", "name": "claudia \u23f3"}, {"verified": false, "id": "328016544", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 423, "tweet_count": 26494, "listed_count": 1}, "location": "Ecuador", "username": "NathalyaWasbrum", "name": "Nath"}, {"verified": false, "id": "3461958627", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 1114, "tweet_count": 120740, "listed_count": 2}, "location": "Felicilandia", "username": "juancarreno_", "name": "Juanito"}, {"verified": false, "id": "1179117995173523457", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 113, "tweet_count": 961, "listed_count": 0}, "location": "Nova Friburgo, Brasil", "username": "eumalu6", "name": "malu"}, {"verified": false, "id": "1216459723", "public_metrics": {"followers_count": 9407, "following_count": 161, "tweet_count": 23049, "listed_count": 70}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Espacio_DC", "name": "\u00c1lex - Espacio DC"}, {"verified": false, "id": "1200249750056062977", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 150, "tweet_count": 15618, "listed_count": 0}, "username": "rubenscartagena", "name": "ruben"}, {"verified": false, "id": "170065614", "public_metrics": {"followers_count": 6776, "following_count": 3321, "tweet_count": 95981, "listed_count": 9}, "location": "Chile", "username": "cdelpilar_", "name": "C\ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "59326455", "public_metrics": {"followers_count": 10460, "following_count": 5957, "tweet_count": 168089, "listed_count": 24}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "username": "Papihuesos", "name": "Papihuesos"}, {"verified": false, "id": "1066648215649468416", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 391, "tweet_count": 18239, "listed_count": 0}, "username": "fazioli1976", "name": "Fazioli1976"}, {"verified": false, "id": "2681868784", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 237, "tweet_count": 21399, "listed_count": 1}, "location": "Porto", "username": "ze_p_lopes", "name": "\ud83e\udd9f"}, {"verified": false, "id": "67137006", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 484, "tweet_count": 62315, "listed_count": 7}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "ana_hiwatari", "name": "ESPERAN\u00c7OSA E RUMO A GLORIA ETERNA!\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83d\udc51\ud83e\udd1f\u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "41858839", "public_metrics": {"followers_count": 90708, "following_count": 81, "tweet_count": 5938, "listed_count": 122}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Rex2099", "name": "Rex"}, {"verified": false, "id": "1145005688235679747", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 360, "tweet_count": 6376, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "aleandrade95", "name": "SANDRINHO"}, {"verified": false, "id": "1107381444211560448", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 638, "tweet_count": 2333, "listed_count": 1}, "username": "Gonza_Fontana_", "name": "Gonzalo Fontana"}, {"verified": false, "id": "1323279432", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 198, "tweet_count": 1370, "listed_count": 0}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "enzos_7", "name": "Enzos"}, {"verified": false, "id": "720598894338555904", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 172, "tweet_count": 12510, "listed_count": 0}, "username": "Adriuuh", "name": "Adri Perez"}, {"verified": false, "id": "1027683553734270976", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 497, "tweet_count": 12332, "listed_count": 0}, "username": "tixatropical", "name": "Bruno \ud83e\udd8e"}, {"verified": false, "id": "1177918008393687042", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 149, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}, "username": "lssolle", "name": "n uso esse perfil direito"}, {"verified": false, "id": "1146152405618311169", "public_metrics": {"followers_count": 6761, "following_count": 35, "tweet_count": 1234, "listed_count": 3}, "username": "Ansiedade_RM", "name": "Ansiedade Ref\u00fagio Mental"}], "tweets": [{"text": "Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge inglese nel 1952 alla castrazione chimica perch\u00e9 gay e morto suicida nel 1954. Un gesto che non cancella la vergogna dell\u2019omofobia di Stato https://t.co/39hhTZimuL", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209393257874112513"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/39hhTZimuL", "expanded_url": "https://twitter.com/radio_zek/status/1209393257874112513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/39hhTZimuL", "media_key": "3_1209393253373685761"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "24dicembre"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "AlanTuring"}]}, "created_at": "2019-12-24T08:39:56.000Z", "author_id": "550416702", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 7, "like_count": 902, "quote_count": 8}, "id": "1209393257874112513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "FiscalJos\u00e9Guevara"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "EnLaBajaita"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/sXJD0xYLa2", "expanded_url": "https://twitter.com/en_labajaita/status/1208772806990843908/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sXJD0xYLa2", "media_key": "7_1208772714649051136"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Im\u00e1genesFuertes"}, {"start": 35, "end": 53, "tag": "FiscalJos\u00e9Guevara"}, {"start": 98, "end": 110, "tag": "EnLaBajaita"}]}, "text": "#Im\u00e1genesFuertes Momento en el que #FiscalJos\u00e9Guevara lanza a su hija al vac\u00edo y luego se suicida #EnLaBajaita https://t.co/sXJD0xYLa2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208772806990843908"], "created_at": "2019-12-22T15:34:29.000Z", "author_id": "1196100717158764559", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1208772806990843908"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u274c\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Q8rnGr3kgg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209321138679156742"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Q8rnGr3kgg", "expanded_url": "https://twitter.com/gatinharss__/status/1209242182479163395", "display_url": "twitter.com/gatinharss__/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T03:53:22.000Z", "author_id": "1119105873958170624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "id": "1209321138679156742"}, {"text": "@VanAndNum @Jorge_Asiain @GarciaCarmonaAM @partidolibertad @populares No, es el derecho a la propiedad. El derecho a la vida es el derecho a la propiedad de uno mismo. De modo que puedes decidir sobre ella.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209534497265455105"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "Jorge_Asiain", "id": "1447312538"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "GarciaCarmonaAM", "id": "52778002"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "partidolibertad", "id": "76933378"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-12-24T18:01:10.000Z", "author_id": "3305659696", "in_reply_to_user_id": "997812270955745280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209534195514691585"}], "id": "1209534497265455105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7609, "type": "Person", "normalized_text": "Khyron"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "SDF-1"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "MinMey"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.9348, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadMacross"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/koTzOQtWyG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6dpC98BKdn/?igshid=19km3kz970cs9", "display_url": "instagram.com/p/B6dpC98BKdn/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 142, "tag": "NavidadMacross"}]}, "text": "Y fue para navidad cuando Khyron realiz\u00f3 su ataque suicida contra SDF-1... y Rick se dio cuenta que amaba a Lisa y no a MinMey #NavidadMacross https://t.co/koTzOQtWyG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209522576768356353"], "created_at": "2019-12-24T17:13:48.000Z", "author_id": "27620643", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 11, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "id": "1209522576768356353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6176, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 134, "username": "ricardomraphael", "id": "58667833"}, {"start": 139, "end": 155, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/87L9oRxAUm", "expanded_url": "http://ow.ly/LgSy50xHzRC", "display_url": "ow.ly/LgSy50xHzRC"}]}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el modelo pedag\u00f3gico del sistema educativo mexicano es indolente frente a la epidemia juvenil de suicidio? - @ricardomraphael v\u00eda @El_Universal_Mx https://t.co/87L9oRxAUm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209535148498325504"], "created_at": "2019-12-24T18:03:46.000Z", "author_id": "252170927", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209535148498325504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "Reis"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5952, "type": "Other", "normalized_text": "TILG"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "Cantar os Reis"}]}, "text": "Tradici\u00f3ns novas ou vellas?\n\nA 1a referencia aos Reis que atopei no TILG \u00e9 de 1877, e ao comezo aparece sempre en \"Cantar os Reis\".\n\nA 1a referencia na que se deixan entrever regalos \u00e9 de 1886 (n'O Galiciano n\u00ba69), na que se ve como \u00e9 costume recente (e como matou os aguinaldos):", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209492957398781955"], "created_at": "2019-12-24T15:16:06.000Z", "author_id": "54657302", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1209492957398781955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7808, "type": "Person", "normalized_text": "Kabuto"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.4042, "type": "Person", "normalized_text": "Akatsuki"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Q3yJT9tiLT", "expanded_url": "https://twitter.com/rocha_luana/status/1209501050224250880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q3yJT9tiLT", "media_key": "3_1209501039705165825"}]}, "text": "Expectativa dos haters: SaKuRa mAtOu o SaSoRi sO pOr caUsA dA ChyO\n\nRealidade:\nKabuto: \u201cComo eu posso ver... Se n\u00f3s te deixarmos viva, h\u00e1 uma chance de voc\u00ea poder eliminar outro membro da Akatsuki para n\u00f3s.\u201d https://t.co/Q3yJT9tiLT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209501050224250880"], "created_at": "2019-12-24T15:48:16.000Z", "author_id": "1085235566394966016", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 5, "like_count": 166, "quote_count": 1}, "id": "1209501050224250880"}, {"text": "Acho que se 2019 n\u00e3o me matou, nada matar\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209527192771874818"], "created_at": "2019-12-24T17:32:09.000Z", "author_id": "878988151368372224", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "id": "1209527192771874818"}, {"text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "author_id": "821869276252532737", "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "id": "1208217020849958913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "text": "@melnicksergio Allende murio luchando por sus principios/el actual se  salvo sacrificandolos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209493716160974848"], "created_at": "2019-12-24T15:19:07.000Z", "author_id": "20594284", "in_reply_to_user_id": "622098575", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 784, "like_count": 366, "quote_count": 78}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209465847745564673"}], "id": "1209493716160974848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/85GgxC9y09", "expanded_url": "https://twitter.com/melnicksergio/status/1209526926181904386", "display_url": "twitter.com/melnicksergio/\u2026"}]}, "text": "Allende se suicid\u00f3 cobardemente!! En eso no hay duda alguna. https://t.co/85GgxC9y09", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209530884573061120"], "created_at": "2019-12-24T17:46:49.000Z", "author_id": "119171693", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 19, "like_count": 175, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209526926181904386"}], "id": "1209530884573061120"}, {"text": "@jschaulsohn @melnicksergio A donde que muri\u00f3 luchando? Se peg\u00f3 un tiro!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209530940369915904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:47:02.000Z", "author_id": "64658738", "in_reply_to_user_id": "20594284", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209493716160974848"}], "id": "1209530940369915904"}, {"text": "Um suicida n\u00e3o quer se matar ele quer matar a dor que existe dentro dele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209527873675124736"], "created_at": "2019-12-24T17:34:51.000Z", "author_id": "900428139523919872", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1209527873675124736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/YCPCCDnICA", "expanded_url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2019/12/23/homem-e-preso-apos-atirar-em-vizinho-testemunhas-relatam-homofobia.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol", "display_url": "uol.com.br/universa/notic\u2026"}]}, "text": "O homof\u00f3bico homicida foi liberado e passar\u00e1 o natal com a fam\u00edlia. Brasil 2019. https://t.co/YCPCCDnICA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209320954054238209"], "created_at": "2019-12-24T03:52:38.000Z", "author_id": "2605560932", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "id": "1209320954054238209"}, {"text": "Los invitamos a seguir la nueva cuenta oficial @presidenciaresp: el nuevo canal que busca acercar todos los proyectos y agendas del Gobierno a la ciudadan\u00eda; adem\u00e1s de responder dudas, inquietudes y mantener una comunicaci\u00f3n directa y transparente con todos los chilenos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/DTwSECrbP2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209473196988260352"], "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 63, "username": "presidenciaresp", "id": "1200488488375869441"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/DTwSECrbP2", "expanded_url": "https://twitter.com/GobiernodeChile/status/1209473196988260352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DTwSECrbP2", "media_key": "3_1209473184258514945"}]}, "created_at": "2019-12-24T13:57:35.000Z", "author_id": "42102939", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 70, "like_count": 99, "quote_count": 10}, "id": "1209473196988260352"}, {"text": "Terruquear es difamar y es un delito, idiota!!!!\nEl muerto sigue siendo un corrupto, la condici\u00f3n de suicida no se la quita!!!!! https://t.co/8vRBgQslGG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209467971258728454"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/8vRBgQslGG", "expanded_url": "https://twitter.com/Xileone/status/1209313767579893761", "display_url": "twitter.com/Xileone/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T13:36:49.000Z", "author_id": "3243823576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1209467971258728454"}, {"text": "@l0n3rboy Diz o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209532034546311174"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "L0N3RBOY", "id": "1518257688550985729"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:51:23.000Z", "author_id": "1136690440978227203", "in_reply_to_user_id": "1036352276229750787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209531973942812672"}], "id": "1209532034546311174"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana me dormi para ir a caminar as\u00ed que ir\u00e9 ahora con 37\u00b0, espero no morir ...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209521520994856967"], "created_at": "2019-12-24T17:09:37.000Z", "author_id": "331817181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209521520994856967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/8x4NW4o92w", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLsmX2", "display_url": "dlvr.it/RLsmX2"}]}, "text": "Indulto beneficia doentes e policiais, n\u00e3o corruptos, diz Moro https://t.co/8x4NW4o92w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209510300942139392"], "created_at": "2019-12-24T16:25:02.000Z", "author_id": "21334653", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 14, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "id": "1209510300942139392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1\u00f1ez"}]}, "text": "No habr\u00e1 Nochebuena si falta un padre, una madre o hijos, por haber sido asesinados por el gobierno de facto de \u00c1\u00f1ez. No habr\u00e1 paz ni amor mientras no retorne la libertad y democracia, ni Navidad con asilados y perseguidos. Un abrazo a las familias de nuestra Patria.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209483111639240704"], "created_at": "2019-12-24T14:36:59.000Z", "author_id": "720786569792253952", "public_metrics": {"retweet_count": 6283, "reply_count": 3817, "like_count": 17690, "quote_count": 359}, "id": "1209483111639240704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "fumar"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "mata"}]}, "text": "@Armanndo_666 fumar mata lol", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209531973942812672"], "created_at": "2019-12-24T17:51:09.000Z", "author_id": "1036352276229750787", "in_reply_to_user_id": "1136690440978227203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209531877083750400"}], "id": "1209531973942812672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 209, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/rFcN3RTPjq", "expanded_url": "https://twitter.com/Orlington_17/status/1209467524531834880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFcN3RTPjq", "media_key": "3_1209467513559490561"}]}, "text": "\u00bfA d\u00f3nde lleva esta rampa? La mediocridad en la construcci\u00f3n. La movilidad es de todos, basta ya de exclusi\u00f3n y limitar oportunidades a comunidades por estar d\u00e1ndole prioridad al veh\u00edculo privado. Feliz Navidad https://t.co/rFcN3RTPjq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209467524531834880"], "created_at": "2019-12-24T13:35:03.000Z", "author_id": "61982652", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1209467524531834880"}, {"text": "\u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0440\u043e\u043a\n\nhttps://t.co/b8LZ6jbMOO", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1209436747702116353"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/b8LZ6jbMOO", "expanded_url": "https://takiedela.ru/news/2019/12/24/uslovno-za-popytku-suicida/", "display_url": "takiedela.ru/news/2019/12/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://takiedela.ru/news/2019/12/24/uslovno-za-popytku-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-24T11:32:45.000Z", "author_id": "3303482865", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 240, "quote_count": 3}, "id": "1209436747702116353"}, {"text": "@leobIivion @saojoaopedro CARA os preparos s\u00e3o totalmente diferentes!!!! pave \u00e9 bolacha molhada + camada de creme intercalados at\u00e9 o fim TORTA de bolacha tem formato de torta e a bolacha serve como \u201cbolo\u201d e o recheio VAI OVO \u00e9 mais consistente como um recheio de torta VEJA: pav\u00ea e torta https://t.co/7sBioPZoAX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209529592643543045"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "saojoaopedro", "id": "2477203171"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/7sBioPZoAX", "expanded_url": "https://twitter.com/arthursserafin/status/1209529592643543045/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7sBioPZoAX", "media_key": "3_1209529587648086017"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/7sBioPZoAX", "expanded_url": "https://twitter.com/arthursserafin/status/1209529592643543045/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7sBioPZoAX", "media_key": "3_1209529587773788160"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:41:41.000Z", "author_id": "418021675", "in_reply_to_user_id": "766628460806729729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209528317247983617"}], "id": "1209529592643543045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "author_id": "748259155849416706", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}, "id": "1209124198360199169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/u4DbVzy7AL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wwiDNCzmCw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1208776478281928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwiDNCzmCw", "media_key": "3_1208776473177444352"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}]}, "text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/u4DbVzy7AL https://t.co/wwiDNCzmCw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208776478281928704"], "created_at": "2019-12-22T15:49:05.000Z", "author_id": "65444625", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 34, "like_count": 552, "quote_count": 11}, "id": "1208776478281928704"}, {"text": "Voy a ir al centro ahora si ya se que soy un pelotudo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209530300889522176"], "created_at": "2019-12-24T17:44:30.000Z", "author_id": "1570938080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1209530300889522176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "text": "Es evidente que Vizcarra esta aterrado y quiere un Congreso d\u00e9bil y genuflexo que no investigue, ni interpele ni pida cuentas sobre la corrupci\u00f3n de su gobierno. Los ingenuos que hablan de eliminar la inmunidad son sus sobones.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209434097262702592"], "created_at": "2019-12-24T11:22:13.000Z", "author_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 643, "like_count": 2044, "quote_count": 31}, "id": "1209434097262702592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.3603, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.4684, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.4028, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/wejjZAlDoY", "expanded_url": "https://twitter.com/Michelm28450829/status/1209278144500453378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wejjZAlDoY", "media_key": "3_1209278134631194625"}]}, "text": "Maiores Bilheterias da DC sem a China :\n\n1-Coringa $1.062,9bi\n\n2-O Cav. Das Trevas ressurge $1.028,2bi\n\n3-O Cav. Das trevas $1.003,04bi\n\n4-Aquaman $856.36M\n\n5-Batman Vs Superman $777.8M\n\n6-Esquadr\u00e3o Suicida $746.8M\n\n7-Mulher Maravilha $731.34M\n\n(Com dados de : Box office mojo) https://t.co/wejjZAlDoY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209278144500453378"], "created_at": "2019-12-24T01:02:31.000Z", "author_id": "1129576593184219141", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "id": "1209278144500453378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00f4nia"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orlandosilva", "id": "304092926"}]}, "text": "@orlandosilva Voc\u00ea acha que comunismo \u00e9 crime na Pol\u00f4nia pq ?\nComunista e bem pior que bandido. S\u00f3 mao tse tung matou 70 milh\u00f5es. Comunistas s\u00e3o os que mais se mataram tbm. J\u00e1 descobriram q fizeram com Celso Daniel?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208940375622266881"], "created_at": "2019-12-23T02:40:21.000Z", "author_id": "966506196457918464", "in_reply_to_user_id": "304092926", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208136793083777027"}], "id": "1208940375622266881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 156, "probability": 0.311, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.3348, "type": "Person", "normalized_text": "GIL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "text": "@Hugo_Gutierrez_ El peor que tuvimos es el BORRACHO SUICIDA Y COBARDE, que no pudo terminar su mandato porque el pueblo con ayuda de nuestras \"gloriosas FFAA\" lo destituy\u00f3 por violador de DDHH, nos ten\u00eda kgdos de HAMBRE, GIL.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209189998395895810"], "created_at": "2019-12-23T19:12:15.000Z", "author_id": "1194635580216266752", "in_reply_to_user_id": "169979854", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181189925474305"}], "id": "1209189998395895810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "V-"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.4781, "type": "Other", "normalized_text": "VI"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "-VIII"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "II"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.9083, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}]}, "text": "Hola, \u00bfes aqu\u00ed donde se repart\u00edan los carn\u00e9s? El episodio IX me ha parecido bien y no s\u00e9 c\u00f3mo sentirme por ello.\n\nV-IV-VI-IX-III-VII-Solo-I-VIII-II-Rogue One", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209165291856506880"], "created_at": "2019-12-23T17:34:05.000Z", "author_id": "53349508", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 23, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "id": "1209165291856506880"}, {"text": "Quieren coger? Est\u00e1 bien\nNo quieren coger? Tambi\u00e9n est\u00e1 bien.\nSaben lo que est\u00e1 mal? Tomarse en serio tuits en broma.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209524389663924226"], "created_at": "2019-12-24T17:21:01.000Z", "author_id": "421450690", "in_reply_to_user_id": "421450690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209500766211325952"}], "id": "1209524389663924226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z", "author_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}, "id": "1208835886647062534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "Elize Matsunaga"}, {"start": 41, "end": 60, "probability": 0.5172, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7596, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/tpejoJBxq8", "expanded_url": "https://glo.bo/392RvwS", "display_url": "glo.bo/392RvwS"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Z4A5fTf6h3", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1209126793149501440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4A5fTf6h3", "media_key": "3_1209126791480102913"}]}, "text": "Suzane Von Richthofen, Elize Matsunaga e Anna Carolina Jatob\u00e1 deixam pris\u00e3o para sa\u00edda de Natal https://t.co/tpejoJBxq8 https://t.co/Z4A5fTf6h3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209126793149501440"], "created_at": "2019-12-23T15:01:06.000Z", "author_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 299, "like_count": 508, "quote_count": 582}, "id": "1209126793149501440"}, {"text": "Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209275080418701313"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}]}, "created_at": "2019-12-24T00:50:21.000Z", "author_id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1209275080418701313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4261, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1PICE"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6213, "type": "Person", "normalized_text": "wuxian"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "xue yang"}]}, "text": "mas tipo pra vcs qual foi o \u00c1PICE da loucura na s\u00e9rie? pq o tanto de suicidio (incluindo o do wuxian), e o tanto de gente q eles mostram enforcadas, e toda a historia do xue yang com o ceguinho (e a cena BIZARRA dele limpando dele depois do suic\u00eddio) E O YAO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209526914098114562"], "created_at": "2019-12-24T17:31:02.000Z", "author_id": "868315434889748480", "in_reply_to_user_id": "868315434889748480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209526184649859072"}], "id": "1209526914098114562"}, {"text": "voc\u00eas conviviriam tranquilamente com uma pessoa se soubessem que ela j\u00e1 matou algu\u00e9m?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209155221991165954"], "created_at": "2019-12-23T16:54:04.000Z", "author_id": "200644163", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209155221991165954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5587, "type": "Person", "normalized_text": "Huguito"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5734, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 153, "tag": "rechazonuevaconstituci\u00f3n"}]}, "text": "@Hugo_Gutierrez_ Oye Huguito, lo confundiste con el Borracho, Cobarde, Suicida de Allende, ese si fue el peor de la Historia!!\n\n#rechazonuevaconstituci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209499890449031168"], "created_at": "2019-12-24T15:43:39.000Z", "author_id": "1115200470", "in_reply_to_user_id": "169979854", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181189925474305"}], "id": "1209499890449031168"}, {"text": "@bonnie379 @AleLepri @flayawa @Giovaguerrato @VaeVictis @alfonsoliguor11 @lupecchioli @TereTWT @moschettopres @Jocnobot @SolariPaolo Hahahahahaha!!!! Ma voi non state bene \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209481848843358208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bonnie379", "id": "1546749844001357824"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "flayawa", "id": "628527048"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "Giovaguerrato", "id": "1232067242"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "VaeVictis", "id": "212724190"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "alfonsoliguor11", "id": "1061995816708124673"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}, {"start": 86, "end": 94, "username": "TereTWT", "id": "946417900985954305"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "moschettopres", "id": "484225103"}, {"start": 110, "end": 119, "username": "Jocnobot", "id": "971693696503644160"}, {"start": 120, "end": 132, "username": "SolariPaolo", "id": "432948366"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:31:58.000Z", "author_id": "337767301", "in_reply_to_user_id": "415835216", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 12, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209477350397792256"}], "id": "1209481848843358208"}, {"text": "@Hugo_Gutierrez_ Equivocaste , el peor fue el Asesino borracho suicida !!! Indiscutiblemente !!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209257436760231936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "created_at": "2019-12-23T23:40:14.000Z", "author_id": "1046615216828690432", "in_reply_to_user_id": "169979854", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181189925474305"}], "id": "1209257436760231936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 74, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Per\u00f3n"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/D8GL1H8TV7", "expanded_url": "http://www.labaldrich.com.ar/wp-content/uploads/2013/03/Mensaje-Ambiental-de-Juan-Domingo-Per\u00f3n-a-los-Pueblos-y-Gobiernos-del-Mundo-\u2013-Madrid-1972.pdf", "display_url": "labaldrich.com.ar/wp-content/upl\u2026"}]}, "text": "Mensaje ambiental a los Pueblos y Gobiernos del mundo. \n\nJuan Domingo Per\u00f3n (1972)\n\nhttps://t.co/D8GL1H8TV7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209524882423320576"], "created_at": "2019-12-24T17:22:58.000Z", "author_id": "256991637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209524882423320576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.611, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Cb3qDUMdm1", "expanded_url": "http://bit.ly/34SyxXt", "display_url": "bit.ly/34SyxXt"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/J0MCCVUVe1", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1209516624358838272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0MCCVUVe1", "media_key": "3_1209516622400163841"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 86, "tag": "TalCual"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "Esc\u00e1ndalo"}]}, "text": "Respuestas de diputados por trama de corrupci\u00f3n son un mar de contradicciones #TalCual #ClaroyRaspao #Esc\u00e1ndalo https://t.co/Cb3qDUMdm1 https://t.co/J0MCCVUVe1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209516624358838272"], "created_at": "2019-12-24T16:50:09.000Z", "author_id": "147589125", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1209516624358838272"}, {"text": "Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le impide trabajar y, en funci\u00f3n de una ley infame, la despiden. Le quiebran el futuro y se suicida: Ayer es tarde, ma\u00f1ana es la muerte\nhttps://t.co/zeifgHLPuG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209408663473008640"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zeifgHLPuG", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/mierdajobs/2019/12/23/despedida-durante-el-periodo-de-prueba-tras-sufrir-un-accidente-a-la-empresa-no-le-hacia-ninguna-gracia-mi-baja/", "display_url": "blogs.publico.es/mierdajobs/201\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T09:41:09.000Z", "author_id": "125015475", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1209408663473008640"}, {"text": "es habitual atender pacientes que sus psic\u00f3logos se niegan a derivar al psiquiatra y los incitan a convivir y soportar s\u00edntomas de ataque de p\u00e1nico DIARIOS. Hasta he tenido casos as\u00ed con ideaci\u00f3n suicida y despersonalizaci\u00f3n. Atenci\u00f3n a esto. \u26a0\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/WoGw04tJU4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209492825890590721"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/WoGw04tJU4", "expanded_url": "https://twitter.com/EstebanTaek/status/1209127836394696705", "display_url": "twitter.com/EstebanTaek/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:15:35.000Z", "author_id": "317543450", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 8, "like_count": 187, "quote_count": 2}, "id": "1209492825890590721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/3KoR2HJOke", "expanded_url": "https://bit.ly/34PwKRZ", "display_url": "bit.ly/34PwKRZ"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xERAJGvRAB", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1209268800035676160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xERAJGvRAB", "media_key": "3_1209268792171388928"}]}, "text": "James Gunn n\u00e3o est\u00e1 fazendo sequ\u00eancia, mas uma reinven\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, diz diretor. https://t.co/3KoR2HJOke https://t.co/xERAJGvRAB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209268800035676160"], "created_at": "2019-12-24T00:25:23.000Z", "author_id": "708882910305247233", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1209268800035676160"}, {"text": "Em uma miss\u00e3o suicida de comprar presente de natal para toda a fam\u00edlia em 1h e 10 minutos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209483297992130561"], "created_at": "2019-12-24T14:37:44.000Z", "author_id": "1444453476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1209483297992130561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7677, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GcuO07ie5j", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1209298119193743361", "display_url": "twitter.com/brunasantini/s\u2026"}]}, "text": "sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO07ie5j", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209323390399602695"], "created_at": "2019-12-24T04:02:19.000Z", "author_id": "100335259", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 4, "like_count": 298, "quote_count": 13}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209298119193743361"}], "id": "1209323390399602695"}, {"text": "@AbdelDorta @Yirsandy A ver si me van a hechar a perder la navidad \ud83d\ude2c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209523748493316096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AbdelDorta", "id": "1190089296210006016"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Yirsandy", "id": "600450845"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:18:28.000Z", "author_id": "156956737", "in_reply_to_user_id": "1190089296210006016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209523567039303681"}], "id": "1209523748493316096"}, {"text": "@gugamaia Fizeram uma tomografia e encontraram o c\u00e9rebro?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209425154436026369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gugamaia", "id": "31254703"}]}, "created_at": "2019-12-24T10:46:41.000Z", "author_id": "1208797124986626051", "in_reply_to_user_id": "31254703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209296371955781632"}], "id": "1209425154436026369"}, {"text": "meu pai traiu a minha m\u00e3e e o de vcs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209214373748711430"], "created_at": "2019-12-23T20:49:07.000Z", "author_id": "973303517556432896", "public_metrics": {"retweet_count": 2960, "reply_count": 5493, "like_count": 14933, "quote_count": 3116}, "id": "1209214373748711430"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4639, "type": "Other", "normalized_text": "natal"}]}, "text": "hoje n\u00e3o \u00e9 um dia muito feliz pra mim mesmo sendo v\u00e9spera de natal. um conhecido meu que era trans tirou a pr\u00f3pria vida por conta da transfobia que sofria e isso \u00e9 uma parada que me deixa amargurado de verdade! infelizmente essa \u00e9 a nossa realidade, infelizmente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209365138299609088"], "created_at": "2019-12-24T06:48:12.000Z", "author_id": "1108826594079051783", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 14, "like_count": 202, "quote_count": 0}, "id": "1209365138299609088"}, {"text": "Funcionarios del suicida y corrupto, por si alguno no lo recuerda https://t.co/Kb7silMSEp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209230634935296000"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Kb7silMSEp", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1209229816895029248", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T21:53:44.000Z", "author_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209229816895029248"}], "id": "1209230634935296000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "text": "@jschaulsohn @melnicksergio Allende no muri\u00f3 luchando por sus principios estimado, muy por el contrario y evadiendo esa \"lucha de clases\" se suicida cobardemente abandonando a su \"pueblo\" en la batalla. Es decir, un asco en lo pol\u00edtico y en lo humano \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209498880099926018"], "created_at": "2019-12-24T15:39:39.000Z", "author_id": "50886991", "in_reply_to_user_id": "20594284", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209493716160974848"}], "id": "1209498880099926018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.5857, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.4737, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.7326, "type": "Other", "normalized_text": "Snoke"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/f28YbVf0lp", "expanded_url": "https://twitter.com/caiqueizoton/status/1209501076375912448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f28YbVf0lp", "media_key": "16_1209500975997825024"}]}, "text": "Complementando, essa cena do 8 \u00e9 a que mais curto deles\n\nRey j\u00e1 sai andando com certeza que Kylo se converteu ao lado dela na luta pela Resist\u00eancia, pq ela acha que ele matou Snoke pq de fato mudou\n\nAt\u00e9 que ela v\u00ea o olhar dele p/ o trono e estampa a frustra\u00e7\u00e3o completa no rosto https://t.co/f28YbVf0lp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209501076375912448"], "created_at": "2019-12-24T15:48:22.000Z", "author_id": "274866209", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "id": "1209501076375912448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "Shiva"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/CO48rlmHnl", "expanded_url": "https://twitter.com/mysticapplle/status/1209448113209061376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CO48rlmHnl", "media_key": "3_1209448080447279105"}, {"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/CO48rlmHnl", "expanded_url": "https://twitter.com/mysticapplle/status/1209448113209061376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CO48rlmHnl", "media_key": "3_1209448090270359554"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/15C5MkEBYt", "expanded_url": "https://twitter.com/peraltathay/status/1209444562030211077", "display_url": "twitter.com/peraltathay/st\u2026"}]}, "text": "Shiva??????!!!!!!! https://t.co/CO48rlmHnl https://t.co/15C5MkEBYt", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1209448113209061376"], "created_at": "2019-12-24T12:17:55.000Z", "author_id": "2638031321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "id": "1209448113209061376"}, {"text": "eu preciso urgente q a minha psiquiatra aumente a dose dos meus rem\u00e9dios ou que mude de vez pq esses n me ajudam majs e eu to tomando atoa. continuo tendo crises horriveis todos os dias, me cortando, chorando constantemente e com uma vontade enorme morrer e tendo idealiza\u00e7\u00e3o (+)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209520239031062528"], "created_at": "2019-12-24T17:04:31.000Z", "author_id": "849463449063231488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1209520239031062528"}, {"text": "\ud83c\udf99\ufe0f \"Para gente acompanha um pouco voc\u00eas, assim como eu, do meio do esporte e do futebol, h\u00e1 muitos goleiros jovens que est\u00e3o despontando e tomando conta das metas de grandes clubes. Mas vemos tamb\u00e9m a boleirada experiente, com rodagem muito grande e faz por onde\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209520457180991491"], "created_at": "2019-12-24T17:05:23.000Z", "author_id": "921421010695532545", "in_reply_to_user_id": "921421010695532545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209520454593130499"}], "id": "1209520457180991491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5718, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.5123, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "DRIKA"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/rJJwoBnsep", "expanded_url": "https://twitter.com/renatarimd/status/1209291422182125568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rJJwoBnsep", "media_key": "7_1209291108158787585"}]}, "text": "Drika: \"Eu acho que bebez\u00e3o ficaria com a Hari se ela n\u00e3o tivesse namorado, a\u00ed combina\"\nTati: \"Eu acho que ele ta um pouco apaixonado por voc\u00ea amiga\"\nHari: \"N\u00e3o\"\n\nDRIKA MATOU O LUCAS DE VERGONHA KKKKKK https://t.co/rJJwoBnsep", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209291422182125568"], "created_at": "2019-12-24T01:55:17.000Z", "author_id": "702169410564448258", "in_reply_to_user_id": "702169410564448258", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 167, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209288752054620161"}], "id": "1209291422182125568"}, {"text": "@checovenier Noi dovremmo rimuovere le statue romane per la distruzione di Cartagine,ribattezzare via degli Scipioni viale Annibale, viale Giulio Cesare\"Viale Vercingetorige\".Non si rimediano i torti passati coi sensi di colpa,n\u00e8 si costruisce il futuro,si suicida l'occidente e tutto il resto", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209387426814287872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "checovenier", "id": "12831932"}]}, "created_at": "2019-12-24T08:16:46.000Z", "author_id": "2328881514", "in_reply_to_user_id": "12831932", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209107153866412036"}], "id": "1209387426814287872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/tliLoSqaIS", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar\nhttps://t.co/tliLoSqaIS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209231238457962500"], "created_at": "2019-12-23T21:56:08.000Z", "author_id": "943224708736147456", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1209231238457962500"}, {"text": "@Hugo_Gutierrez_ Por lo que usted dice, ya la tienen lista????.....o sea, ustedes la tienen hecha desde hace tiempo!!!!! Y van a enga\u00f1ar a la gente con un proceso constituyente!!!!!.....esto es demasiado grave", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209481732774334464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:31:30.000Z", "author_id": "263715248", "in_reply_to_user_id": "169979854", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181189925474305"}], "id": "1209481732774334464"}, {"text": "Ah, ent\u00e3o se o policial matou sem querer t\u00e1 tudo bem! Muito obrigado pelo esclarecimento, ministro! https://t.co/4sOvHIYP4T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209477534196338688"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/4sOvHIYP4T", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1209476779171295232", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:14:49.000Z", "author_id": "37412336", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209476779171295232"}], "id": "1209477534196338688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "author_id": "1281596280", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "id": "1208807863008796677"}, {"text": "@PabloNepomnasc1 @Jagustorr @TodoslosPablos Es una respuesta que tira la pelota afuera. Si los organismos regulatorios funcionaran bien, entonces la miner\u00eda a cielo abierto se transformaria en una actividad viable?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209518547673767936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PabloNepomnasc1", "id": "1204470723848200192"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Jagustorr", "id": "813561003619352576"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "TodoslosPablos", "id": "1209987972"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:57:48.000Z", "author_id": "137461185", "in_reply_to_user_id": "1204470723848200192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209516398793199616"}], "id": "1209518547673767936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 127, "end": 144, "probability": 0.4196, "type": "Organization", "normalized_text": "Nueva Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/bk0mqhUpmx", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/noticias/pais/2019/12/23/sillas-vacias-tension-en-la-derecha-y-ausencia-de-detractores-marca-promulgacion-del-plebiscito-constituyente/", "display_url": "m.elmostrador.cl/noticias/pais/\u2026", "unwound_url": "https://m.elmostrador.cl/noticias/pais/2019/12/23/sillas-vacias-tension-en-la-derecha-y-ausencia-de-detractores-marca-promulgacion-del-plebiscito-constituyente/"}]}, "text": "El peor presidente de la historia de Chile ya puso su rubrica en el inicio de proceso constituyente y ser\u00e1 el que promulgue la Nueva Constituci\u00f3n, sino fuera para la risa, me pondr\u00eda a llorar\nhttps://t.co/bk0mqhUpmx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209181189925474305"], "created_at": "2019-12-23T18:37:15.000Z", "author_id": "169979854", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 916, "like_count": 579, "quote_count": 117}, "id": "1209181189925474305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "Top\u00e9 Suicida"}, {"start": 73, "end": 93, "probability": 0.7905, "type": "Other", "normalized_text": "Under the Mistleswole"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/zfXcObHfac", "expanded_url": "http://bit.ly/2t0jlsW", "display_url": "bit.ly/2t0jlsW"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/fiYKeqK4oT", "expanded_url": "https://twitter.com/topesuicidapod/status/1209516929771290626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fiYKeqK4oT", "media_key": "3_1209516923693740032"}]}, "text": "What the hell?! A Christmas Special?! Listen now! Top\u00e9 Suicida Presents: Under the Mistleswole! It's out now and it's dumb. Listen: https://t.co/zfXcObHfac https://t.co/fiYKeqK4oT", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1209516929771290626"], "created_at": "2019-12-24T16:51:22.000Z", "author_id": "1158769268193808384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1209516929771290626"}, {"text": "Passei bronzeador e n\u00e3o vou passar protetor, ser\u00e1 q da bom?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209473931301851141"], "created_at": "2019-12-24T14:00:30.000Z", "author_id": "982760390693212165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209473931301851141"}, {"text": "@li15908582 @LoonyThais E temos tamb\u00e9m aquela cena dela arrancando a cabe\u00e7a da boneca s\u00f3 de ouvir o nome da irm\u00e3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209516049814695939"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "LoonyThais", "id": "53735391"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:47:52.000Z", "author_id": "1060983718192517120", "in_reply_to_user_id": "1060983718192517120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209515942453153793"}], "id": "1209516049814695939"}, {"text": "@1_gussan Jajajajaja admiro la valent\u00eda de pedir el cuadre, yo no me arriesgar\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209512665804087298"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "1_gussan", "id": "1676285640"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:34:25.000Z", "author_id": "167924919", "in_reply_to_user_id": "1676285640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209502877829521413"}], "id": "1209512665804087298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6086, "type": "Place", "normalized_text": "Havan"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4769, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.6147, "type": "Place", "normalized_text": "Havan"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.7357, "type": "Organization", "normalized_text": "VascoDaGama"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209493222629822465"], "created_at": "2019-12-24T15:17:10.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "author_id": "36411489", "public_metrics": {"retweet_count": 3705, "reply_count": 6053, "like_count": 20904, "quote_count": 2022}, "id": "1209493222629822465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.3625, "type": "Person", "normalized_text": "Valadares"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.5155, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/QxOy5yxwU5", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mg/vales-mg/noticia/2019/12/23/homem-mata-mulher-e-sobe-em-poste-para-tentar-se-matar-em-governador-valadares.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mg/vales-mg/no\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mg/vales-mg/noticia/2019/12/23/homem-mata-mulher-e-sobe-em-poste-para-tentar-se-matar-em-governador-valadares.ghtml"}]}, "text": "Mais um feminic\u00eddio: no domingo, em Gov Valadares, MG, homem matou a esposa com uma barra de ferro. Dps de 5 horas de conversa o assassino pulou de um poste de luz, mas sobreviveu https://t.co/QxOy5yxwU5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209511804432465920"], "created_at": "2019-12-24T16:31:00.000Z", "author_id": "182573469", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "id": "1209511804432465920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "author_id": "33989170", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "id": "1208867696177082369"}, {"text": "@asexuAlexitimia @UnavailingSpan @deletemepls Jajajaja pero que onda con ese disparo del final? \nYo esperaba que le sonara como un escopetazo. \n\nPor otro lado es severa t\u00e9cnica para cuando lo van a robar a uno y confundir a los ladrones. \n\nNo entend\u00ed nada del contexto... \nPorque la vieja estaba hasta el copete?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209512654794055680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "asexuAlexitimia", "id": "845853446142115840"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "UnavailingSpan", "id": "84633502"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "deletemepls", "id": "1059832826881810434"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:34:23.000Z", "author_id": "313946257", "in_reply_to_user_id": "845853446142115840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209338395639590912"}], "id": "1209512654794055680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6804, "type": "Person", "normalized_text": "idris"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/m5ynqQ2n4R", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1209504735696433153", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}]}, "text": "pena que o idris j\u00e1 est\u00e1 em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/m5ynqQ2n4R", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209508847825670149"], "created_at": "2019-12-24T16:19:15.000Z", "author_id": "1142475287713783808", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209504735696433153"}], "id": "1209508847825670149"}, {"text": "Lo que veo por ahora es que NO PODRE EVITAR SALGA SI LOS MEDICOS QUE LA ESTAN ATENDIENDO ASI LO DECIDEN, AUNQUE ESTE EN LISTA ALTO RIESGO SUICIDA!! NO SE QUE HACER, QUE NO SEA LLORAR!! LA VIDA O MUERTE DE UNA PERSONA LES DA IGUAL Y COMO MADRE NO ME DAN INFORME JUZGADO NO ACTUARA!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209401822215102465"], "created_at": "2019-12-24T09:13:58.000Z", "author_id": "1143462810", "in_reply_to_user_id": "1143462810", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209401819895672832"}], "id": "1209401822215102465"}, {"text": "suicida? suic\u00edda? j\u00e1 n\u00e3o sei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209514969815027712"], "created_at": "2019-12-24T16:43:35.000Z", "author_id": "3649654455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209514969815027712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Z7WQdtCKIt", "expanded_url": "https://twitter.com/grancocolio/status/1209096294574239745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z7WQdtCKIt", "media_key": "3_1209096284440842241"}]}, "text": "Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso cuando iban a desahuciarla de su casa. V\u00edctima del capitalismo por no poder pagar el precio abusivo del alquiler. https://t.co/Z7WQdtCKIt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209096294574239745"], "created_at": "2019-12-23T12:59:55.000Z", "author_id": "3587524456", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 12, "like_count": 226, "quote_count": 8}, "id": "1209096294574239745"}, {"text": "Matou algu\u00e9m? Pode se candidatar. https://t.co/UiNPTiGkGj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209501264893087744"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/UiNPTiGkGj", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1209479035648167936", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:49:07.000Z", "author_id": "66834830", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209479035648167936"}], "id": "1209501264893087744"}, {"text": "La demografia i el pas del temps ens van a favor. Com tamb\u00e9 ens van favor un ascensor social que funcioni, a la base de la qual hi ha l'escola. Sentir-se marginat al pa\u00eds que t'acull sols genera guettos i ressentiment.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1209511571338256393"], "created_at": "2019-12-24T16:30:04.000Z", "author_id": "827799763", "in_reply_to_user_id": "827799763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209510595520798720"}], "id": "1209511571338256393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6833, "type": "Person", "normalized_text": "Sara"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4502, "type": "Person", "normalized_text": "Netsha"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.4728, "type": "Person", "normalized_text": "Cassian"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.4913, "type": "Person", "normalized_text": "Feyre"}]}, "text": "Eu espero sinceramente que a Sara consiga desenvolver a Netsha no livro dela. Porque pior do que o modo que ela tratou o Cassian em corte de gelo e estrelas foi o modo como ela tratou a Feyre a vida inteira (+)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209512358395207681"], "created_at": "2019-12-24T16:33:12.000Z", "author_id": "1180496964405866496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1209512358395207681"}, {"text": "Siento que hay mucho orgullo politico militante que no dice nada de esto, que apoya al sesgo mediatico. Yo admito, milite a @alferdez, pero ac\u00e1 lo cuestiono y le digo NO, est\u00e1s muy equivocado, con el agua de la gente no.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209510608753889280"], "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 133, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:26:15.000Z", "author_id": "4756437089", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1209510608753889280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 153, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.6097, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "text": "Neste Natal vamos todos valorizar a solidariedade, a amizade, a constru\u00e7\u00e3o de um mundo mais justo e a defesa dos mais pobres como nos ensinou Jesus Cristo. Agrade\u00e7o ao carinho que recebi esse ano, quando poderei de novo passar o Natal com a minha fam\u00edlia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209490518096437249"], "created_at": "2019-12-24T15:06:25.000Z", "author_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 1868, "reply_count": 1607, "like_count": 14463, "quote_count": 154}, "id": "1209490518096437249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5363, "type": "Other", "normalized_text": "RUMOR"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5878, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}, {"start": 66, "end": 81, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "Ca\u00e7ador de Marte"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "dcnautas"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "DanielRPK", "id": "80957643"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/f0sPzfIv5t", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1209504735696433153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0sPzfIv5t", "media_key": "3_1209504670646964224"}]}, "text": "RUMOR\n\nSegundo @DanielRPK a warner est\u00e1 desenvolvendo um filme do Ca\u00e7ador de Marte.\n\nComo somos dcnautas vamos acreditar n\u00e9? https://t.co/f0sPzfIv5t", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209504735696433153"], "created_at": "2019-12-24T16:02:55.000Z", "author_id": "2255625498", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 8, "like_count": 262, "quote_count": 13}, "id": "1209504735696433153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "torres"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "diego costa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ChelseafcDepre", "id": "881466787182903297"}]}, "text": "@ChelseafcDepre coe mano tu teve d\u00favida entre torres e diego costa mesmo ou foi meme?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209483949959000064"], "created_at": "2019-12-24T14:40:19.000Z", "author_id": "4735822048", "in_reply_to_user_id": "881466787182903297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209475650496745472"}], "id": "1209483949959000064"}, {"text": "\ud83e\udd14 \u00bfCambiar\u00edas algo? https://t.co/DLdsAFlxII", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209491419032772608"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/DLdsAFlxII", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioas/status/1209491419032772608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DLdsAFlxII", "media_key": "3_1208417217341202433"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:10:00.000Z", "author_id": "7996522", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 723, "like_count": 1390, "quote_count": 151}, "id": "1209491419032772608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4612, "type": "Other", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.8867, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "A pessoa tenta cometer suicidou, fica em estado grave na UTI! \n\nA\u00ed vc pensa que os parentes v\u00e3o se reunir, fazer uma corrente de ora\u00e7\u00e3o... \n\nmas n\u00e3o,  eles ficam o dia inteiro revezando o Twitter da v\u00edtima, pra bater boca e tentar provar que \u00e9 verdade!\n\nHAHAHAHAHAHAHA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209303635328487424"], "created_at": "2019-12-24T02:43:49.000Z", "author_id": "4142358088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1209303635328487424"}, {"text": "O suicidio adoita ser planificado, un acto de comunicaci\u00f3n. Quen se suicida non quere morrer, so quere deixar de sufrir e non atopa esperanzas de facelo. O suicidio p\u00f3dese previr.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209222001610678274"], "created_at": "2019-12-23T21:19:26.000Z", "author_id": "773278844", "in_reply_to_user_id": "773278844", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209221951882956800"}], "id": "1209222001610678274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o.. que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!!!\u270c\ud83c\udffd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209252236724973575"], "created_at": "2019-12-23T23:19:34.000Z", "author_id": "1005984440105996288", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1209252236724973575"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Yagiz Egemen"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.3884, "type": "Other", "normalized_text": "YagizEgemen"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.4138, "type": "Other", "normalized_text": "YagHaz"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gx1YUtpbND", "expanded_url": "https://twitter.com/PollyTwitta/status/1188159570637664256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gx1YUtpbND", "media_key": "7_1188159305415090176"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 255, "tag": "FHvK"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "YagizEgemen"}, {"start": 269, "end": 276, "tag": "YagHaz"}]}, "text": "O Yagiz Egemen \u00e9 adotado (pai adotivo matou seu pai biol\u00f3gico)s\u00f3 descobre no \u00faltimo cap\u00edtulo\n\nE ainda assim \u00e9 o filho preferido de 4 irm\u00e3os\n\nSua m\u00e3e biol\u00f3gica \u00e9 uma psicopata q tenta mata-lo \n\nSe torna melhor amigo da mulher q ama,namorada do irm\u00e3o\n\n#FHvK #YagizEgemen #YagHaz https://t.co/gx1YUtpbND", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188159570637664256"], "created_at": "2019-10-26T18:24:51.000Z", "author_id": "837739932345040897", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "id": "1188159570637664256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Ney Franco"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.6565, "type": "Organization", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/B302eZ3W6v", "expanded_url": "https://twitter.com/MWfutebol/status/1209291713975652353", "display_url": "twitter.com/MWfutebol/stat\u2026"}]}, "text": "Imposs\u00edvel n\u00e3o ser o 4-4-2/4-3-3 suicida de Ney Franco em 2013, era caoticamente poderoso.\n\nLembro-me de ouvir uma das maiorea verdades da arquibancada naquele Vit\u00f3ria 4-2 Flamengo pela 37\u00aa rodada: esse Vit\u00f3ria n\u00e3o respeita ningu\u00e9m. E n\u00e3o respeitava mesmo, saudades. https://t.co/B302eZ3W6v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209460167559073792"], "created_at": "2019-12-24T13:05:49.000Z", "author_id": "1097601735407882240", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "id": "1209460167559073792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UmWQu0S5YP", "expanded_url": "https://twitter.com/capitaoderrite/status/1209246793755701248", "display_url": "twitter.com/capitaoderrite\u2026"}]}, "text": "Feliz que o cliente dos Correios, a atendente e o senhor na fila voltar\u00e3o para a casa e ter\u00e3o um feliz Natal. https://t.co/UmWQu0S5YP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209252629710286848"], "created_at": "2019-12-23T23:21:08.000Z", "author_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 1588, "reply_count": 924, "like_count": 11748, "quote_count": 140}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209246793755701248"}], "id": "1209252629710286848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7251, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Bumbum"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/I0muXmwiXg", "expanded_url": "http://zpr.io/txTy8", "display_url": "zpr.io/txTy8", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/24/doutor-bumbum-sera-candidato-a-vereador-no-rio.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "'Doutor Bumbum' ser\u00e1 candidato a vereador no Rio https://t.co/I0muXmwiXg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209479035648167936"], "created_at": "2019-12-24T14:20:47.000Z", "author_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 527, "like_count": 539, "quote_count": 263}, "id": "1209479035648167936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7244, "type": "Person", "normalized_text": "JEE"}, {"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Se0jjPmPgm", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/jee-notifica-a-martin-vizcarra-por-presunta-vulneracion-del-principio-de-neutralidad-noticia/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/jee-n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariocorreo.pe/politica/jee-notifica-a-martin-vizcarra-por-presunta-vulneracion-del-principio-de-neutralidad-noticia/"}]}, "text": "JEE notifica a Mart\u00edn Vizcarra por presunta vulneraci\u00f3n del principio de neutralidad Pol\u00edtica https://t.co/Se0jjPmPgm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209266245050228737"], "created_at": "2019-12-24T00:15:14.000Z", "author_id": "2492789645", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 19, "like_count": 246, "quote_count": 4}, "id": "1209266245050228737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 218, "probability": 0.8132, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "twicktivista", "id": "1112044302891311105"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}]}, "text": "@twicktivista @cmgorriaran Tal vez tenga algo que ver la falta de oportunidades o quiz\u00e1s tenga raz\u00f3n y debamos favorecer la emigraci\u00f3n de nuestros j\u00f3venes. Desde luego, yo no envidio a las sociedades del norte de Europa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209496496988676096"], "created_at": "2019-12-24T15:30:10.000Z", "author_id": "858835196", "in_reply_to_user_id": "1112044302891311105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209490303494819842"}], "id": "1209496496988676096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/pSHshzyRMa", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1209445327054528512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pSHshzyRMa", "media_key": "7_1209445202982817792"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}]}, "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/pSHshzyRMa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209445327054528512"], "created_at": "2019-12-24T12:06:51.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1209445327054528512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6615, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Q0Sk2IntKp", "expanded_url": "https://twitter.com/Mfutebolisticos/status/1209289524058177536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q0Sk2IntKp", "media_key": "3_1209289516898541570"}]}, "text": "Respondam este Tweet com poss\u00edveis cantos das torcidas desses times. https://t.co/Q0Sk2IntKp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209289524058177536"], "created_at": "2019-12-24T01:47:44.000Z", "author_id": "813386619243941888", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 171, "like_count": 2071, "quote_count": 183}, "id": "1209289524058177536"}, {"text": "si con este gobierno segu\u00eds con la idea de ser polic\u00eda, no solos sos un valiente, tambi\u00e9n sos un suicida...!!! https://t.co/QFgQdYnVgs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209482928226471939"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/QFgQdYnVgs", "expanded_url": "https://twitter.com/sarachaga5218/status/1209482928226471939/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QFgQdYnVgs", "media_key": "3_1209482921758904322"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:36:15.000Z", "author_id": "4226882842", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1209482928226471939"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/bNp7WhrKyl", "expanded_url": "https://todomejora.org/contacto/", "display_url": "todomejora.org/contacto/", "status": 404, "unwound_url": "https://todomejora.org/contacto/"}]}, "text": "\u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Chile.\n\n- Tel\u00e9fono de la esperanza\n\n\u27a2 717 003 717\n\n- Todo mejora\n\n\u27a2 https://t.co/bNp7WhrKyl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209494742792323073"], "created_at": "2019-12-24T15:23:12.000Z", "author_id": "735506777203212288", "in_reply_to_user_id": "735506777203212288", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209491945946566657"}], "id": "1209494742792323073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}]}, "text": "Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld    *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209230202095783944"], "created_at": "2019-12-23T21:52:01.000Z", "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1209230202095783944"}, {"text": "H\u00e1 uma linha clara e cristalina entre o indulto ora concedido e os dos Governos anteriores.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209476796728643591"], "created_at": "2019-12-24T14:11:53.000Z", "author_id": "1113094855281008641", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 3236, "reply_count": 1102, "like_count": 25309, "quote_count": 178}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209476789254402048"}], "id": "1209476796728643591"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9059, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "text": "\u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Uruguay.\n\n- L\u00ednea Vida del ASSE\n\n\u27a2 0800 0767 \n\u27a2 *0767", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209491945946566657"], "created_at": "2019-12-24T15:12:05.000Z", "author_id": "735506777203212288", "in_reply_to_user_id": "735506777203212288", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209490576040767490"}], "id": "1209491945946566657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "text": "Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\". \u00bfQue tan de acuerdo est\u00e1s con Vargas Llosa? Vota, d\u00e9janos tus comentarios y Rt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208968672481611778"], "created_at": "2019-12-23T04:32:47.000Z", "author_id": "2931174211", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "id": "1208968672481611778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.4267, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/jmIejl18FU", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "text": "Recien veo esto \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nChupame un egg \ud83e\udd5a \nVargas Llosa https://t.co/jmIejl18FU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209491582782705665"], "created_at": "2019-12-24T15:10:39.000Z", "author_id": "477778881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209491582782705665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.8458, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BonatoTiago", "id": "942065661324513281"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "claralhok", "id": "1007357913441210378"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "rikaNeves5", "id": "1002677372938784769"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "text": "@BonatoTiago @claralhok @rikaNeves5 @igabbys_ @greysanatombei meu anjo ela quis dizer q qnd o bozo disse isso n vimos nenhum bolsominion falando o qu\u00e3o errado era, a hipocrisia mandou lembran\u00e7as pra essa gente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209493473038090246"], "created_at": "2019-12-24T15:18:09.000Z", "author_id": "707666473", "in_reply_to_user_id": "942065661324513281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209492405575147520"}], "id": "1209493473038090246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "Centro"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.5524, "type": "Other", "normalized_text": "al"}]}, "text": "\u27ad L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida ; Argentina.\n\n- Centro de Asistencia al Suicida (CAS):\n\n\u27a2 135 (l\u00ednea gratuita)\n\u27a2 (011) 5275-1135 (desde todo el pa\u00eds)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209490576040767490"], "created_at": "2019-12-24T15:06:39.000Z", "author_id": "735506777203212288", "in_reply_to_user_id": "735506777203212288", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209489106939580417"}], "id": "1209490576040767490"}, {"text": "Con que derecho haceis esto?Por que no os mirais un poco a vosotros mismos y dejais a la gente tranquila? Esa chica puede ser un amor de persona, un cuerpo no la define. Dais mucho asco, despues cuando la gente se suicida haceis como q os da pena...HIPOCRITAS https://t.co/bdYTVmYCpd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209395969806258177"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/bdYTVmYCpd", "expanded_url": "https://twitter.com/MSolComelli/status/1208590053150212096", "display_url": "twitter.com/MSolComelli/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T08:50:43.000Z", "author_id": "2601910080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209395969806258177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 38, "end": 56, "probability": 0.5648, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal de la Naci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/nPDWyx4pDF", "expanded_url": "https://twitter.com/MEMEOPERU/status/1209232666106552320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nPDWyx4pDF", "media_key": "3_1209232638244016128"}]}, "text": "El cu\u00f1ado de Vizcarra es asesor de la Fiscal de la Naci\u00f3n \ud83e\udd13\ud83e\udd13 algo se pudre en fiscal\u00eda https://t.co/nPDWyx4pDF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209232666106552320"], "created_at": "2019-12-23T22:01:48.000Z", "author_id": "3086376372", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 20, "like_count": 112, "quote_count": 5}, "id": "1209232666106552320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7887, "type": "Other", "normalized_text": "LaLibertad"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/R76BYNWFiI", "expanded_url": "http://cutt.ly/prroQXF", "display_url": "cutt.ly/prroQXF"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/9w2bNrBZqR", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1209486028320456704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9w2bNrBZqR", "media_key": "3_1209485487431462912"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 61, "end": 72, "tag": "LaLibertad"}]}, "text": "#NiUnaMenos | Sujeto asesina a pu\u00f1aladas a su conviviente en #LaLibertad y luego se suicida \nhttps://t.co/R76BYNWFiI \n\n\u27a1 \u00a1Alarmante! Con este crimen, ya son 162 los casos de feminicidio en el Per\u00fa. https://t.co/9w2bNrBZqR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209486028320456704"], "created_at": "2019-12-24T14:48:34.000Z", "author_id": "832686254873468929", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1209486028320456704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 194, "probability": 0.4172, "type": "Other", "normalized_text": "Raro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriotaargenta", "id": "124746423"}]}, "text": "@patriotaargenta Las conductas del matrimonio k, suelen hacer mella en la personalidad de los hijos. Quien sabe cto abandono hubo ahi\n El hermano nunca fue a verla. La hija no esta con ella. Raro...muy raro todo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209336816215703557"], "created_at": "2019-12-24T04:55:40.000Z", "author_id": "1112887782773571585", "in_reply_to_user_id": "124746423", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209308476595474433"}], "id": "1209336816215703557"}, {"text": "Estamos a horas de la navidad, y la realidad es que; mientras unos est\u00e1n emocionados esperando este d\u00eda festivo, para otros este d\u00eda puede ser un momento de reca\u00eddas, triste, doloroso o solitario, asi que quise hacer esto para tratar de ayudar.\nl\u00edneas de prevenci\u00f3n de suicidio:", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209489106939580417"], "created_at": "2019-12-24T15:00:48.000Z", "author_id": "735506777203212288", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "id": "1209489106939580417"}, {"text": "Partinico,\u00a0boss Filippo Nania si suicida in casa: aveva 91 anni  #filipponania https://t.co/AlxG0xrSxZ https://t.co/wUwMyE7BKF", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209255837841137664"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/AlxG0xrSxZ", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/sicilia/partinico-boss-filippo-nania-si-suicida-in-casa-aveva-91-anni_12719527-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/sicili\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wUwMyE7BKF", "expanded_url": "https://twitter.com/MediasetTgcom24/status/1209255837841137664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUwMyE7BKF", "media_key": "3_1209255836037586945"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 78, "tag": "filipponania"}]}, "created_at": "2019-12-23T23:33:53.000Z", "author_id": "331617619", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1209255837841137664"}, {"text": "Manito q verga? 10am y los pueblos esta CONGESTIONADO!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209489268516765696"], "created_at": "2019-12-24T15:01:27.000Z", "author_id": "285437595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1209489268516765696"}, {"text": "@roquekanino @ElMalaguero sinceramente no lo s\u00e9.\npero el peronismo, tambi\u00e9n es esto, ayudar a los que sabes en cuanto puedan te votan en contra, porque est\u00e1n en contra de las pol\u00edticas qu\u00e9 los ayud\u00f3 a tener bienestar. \npasa tambi\u00e9n con los egresados de universidades p\u00fablicas..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209488654672056320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "roquekanino", "id": "1329419101"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ElMalaguero", "id": "119781455"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:59:01.000Z", "author_id": "4714657426", "in_reply_to_user_id": "1329419101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209487770198130689"}], "id": "1209488654672056320"}, {"text": "@Almudena_Luna @ConMalTalante @manoelmarvaz @kolontai1959 Pues aplica tus conocimientos, no es un chantaje,es la expresi\u00f3n mas dura de la desesperaci\u00f3n en estos casos ,como en todos los dem\u00e1s. La mayor\u00eda se deben a eso ,no a un chantaje! Salvo los de personas narcisistas ,psic\u00f3patas, o muy toxicas y antisociales.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209483887329652736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Almudena_Luna", "id": "727134848"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ConMalTalante", "id": "1080062408717152256"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:40:04.000Z", "author_id": "1197902610138877953", "in_reply_to_user_id": "727134848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209482865907568640"}], "id": "1209483887329652736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "tailandesa"}]}, "text": "@Hinami02san es otra serie tailandesa?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209485786082676736"], "created_at": "2019-12-24T14:47:37.000Z", "author_id": "734337096475906048", "in_reply_to_user_id": "971859042460143622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209485581245452288"}], "id": "1209485786082676736"}, {"text": "Conhe\u00e7am o fandanguinho: https://t.co/OCEH8SuLW8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209144371569987586"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/OCEH8SuLW8", "expanded_url": "https://twitter.com/isahsanson/status/1209144371569987586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCEH8SuLW8", "media_key": "3_1209144351781249027"}]}, "created_at": "2019-12-23T16:10:57.000Z", "author_id": "109538578", "in_reply_to_user_id": "109538578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208876585320898561"}], "id": "1209144371569987586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oRZKbWRzQW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oRZKbWRzQW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208867927480504320"], "created_at": "2019-12-22T21:52:28.000Z", "author_id": "366841127", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 21, "like_count": 293, "quote_count": 6}, "id": "1208867927480504320"}, {"text": "LA MALDITA homosexualidad es un trastorno mental que ha causado y sigue causando dolor e injusticia dentro y fuera de la Iglesia, como hizo este cobarde homosexual, abusador y suicida que se col\u00f3 al sacerdocio. Dios tenga piedad de su alma. https://t.co/qTPsyx3DT2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207684135793430529"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/qTPsyx3DT2", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "created_at": "2019-12-19T15:28:30.000Z", "author_id": "267276801", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1207684135793430529"}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z", "author_id": "1059268927669391365", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}, "id": "1208565158253137921"}, {"text": "I parlant d\u2019amor i calerons: l\u2019arist\u00f2crata i l\u2019hereva. https://t.co/LBCMhe9OJr", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1209110122087223296"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/LBCMhe9OJr", "expanded_url": "https://twitter.com/xcervantes1/status/1209110122087223296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LBCMhe9OJr", "media_key": "3_1209110115028291584"}]}, "created_at": "2019-12-23T13:54:51.000Z", "author_id": "392043240", "in_reply_to_user_id": "392043240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209110111404380160"}], "id": "1209110122087223296"}, {"text": "12enne gay si suicida causa bullismo omofobo, la madre: \"La scuola sapeva ma non ha fatto nulla\" https://t.co/6tvwQRelS2 #Omofobia https://t.co/Z3zTcPM54S", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209383481370763265"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/6tvwQRelS2", "expanded_url": "https://www.gay.it/attualita/news/tristan-peterson-omofobia-suicidio-adolescente-gay", "display_url": "gay.it/attualita/news\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/Z3zTcPM54S", "expanded_url": "https://twitter.com/gayit/status/1209383481370763265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z3zTcPM54S", "media_key": "3_1209383479315615744"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 130, "tag": "Omofobia"}]}, "created_at": "2019-12-24T08:01:05.000Z", "author_id": "95899547", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "id": "1209383481370763265"}, {"text": "@sereiapaz Ela t\u00e1 em choque, t\u00e1 sem rea\u00e7\u00e3o. To lutando pra pedir miseric\u00f3rdia pra esse cara, pq minha vontade \u00e9 mandar ele pro inferno", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209480935680425984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sereiapaz", "id": "1283588016049721345"}]}, "created_at": "2019-12-24T14:28:20.000Z", "author_id": "423056964", "in_reply_to_user_id": "2735734081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209480725914955776"}], "id": "1209480935680425984"}, {"text": "brother que horrible el tr\u00e1fico, la gente y todo, literal ir a un centro comercial ahorita es un crimen suicida fdj que es no quererse", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209211380106178561"], "created_at": "2019-12-23T20:37:13.000Z", "author_id": "3461958627", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "id": "1209211380106178561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8455, "type": "Person", "normalized_text": "Meiggs"}]}, "text": "Voy a ir a dar una vuelta a Meiggs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209479032787652611"], "created_at": "2019-12-24T14:20:47.000Z", "author_id": "59326455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 18, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "id": "1209479032787652611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.523, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 152, "username": "azaghal", "id": "8521132"}, {"start": 155, "end": 165, "username": "jovemnerd", "id": "8515492"}, {"start": 251, "end": 262, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "text": "Dizem por a\u00ed, que eu falei muito bem de um filme muito esperado, para participar de um podcast muito famoso s\u00f3 para enganar meus grandes amigos @azaghal e @jovemnerd na sele\u00e7\u00e3o dos participantes! Mas j\u00e1 adianto que \u00e9 uma calunia esse tipo de atitude! @CancerJack acredita em mim!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209476859035078656"], "created_at": "2019-12-24T14:12:08.000Z", "author_id": "41858839", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 32, "like_count": 895, "quote_count": 1}, "id": "1209476859035078656"}, {"text": "Vamos perdiendo 2 - 20, se suicida mi equipo y llega el listo que pone:\n-\u201cJust group\u201d.\n\n-\u201cGILIPOLLAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAS\u201d https://t.co/QHSNJE284v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209460449365901313"], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/QHSNJE284v", "expanded_url": "https://twitter.com/sydney_talker/status/1184572659478204416", "display_url": "twitter.com/sydney_talker/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-24T13:06:56.000Z", "author_id": "720598894338555904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184572659478204416"}], "id": "1209460449365901313"}, {"text": "4. Se voc\u00ea se cortar ou se ferir propositalmente antes da borboleta ter ido embora, voc\u00ea a matou; Se voc\u00ea n\u00e3o fizer isso, ela vive.\n\n5. Se voc\u00ea j\u00e1 tiver mais de uma borboleta, qualquer auto-ferimento mata-as todas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208860593177935873"], "created_at": "2019-12-22T21:23:19.000Z", "author_id": "1146152405618311169", "in_reply_to_user_id": "1146152405618311169", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208860590371946504"}], "id": "1208860593177935873"}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "id": "c113c1a6a18446bb"}, {"full_name": "Le\u00f3n, Guanajuato", "id": "35b07b8fa46547c5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "98776371", "value": "98776371", "detail": "User has been suspended: [98776371].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209532443985948673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209532443985948673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209532443985948673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208761519317671941", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208761519317671941", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208761519317671941].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "462029900", "value": "462029900", "detail": "User has been suspended: [462029900].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209232249155178497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209232249155178497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209232249155178497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "570172032", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [570172032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "570172032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209318074324836354", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209318074324836354].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209318074324836354", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169456735846903808", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1169456735846903808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169456735846903808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209460660402368512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209460660402368512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209460660402368512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209525875756216321", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209525875756216321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209525875756216321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1075294100235214849", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075294100235214849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075294100235214849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209523234573627392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209523234573627392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209523234573627392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209518966835568640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209518966835568640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209518966835568640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209516244803522565", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209516244803522565].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209516244803522565", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209513959449120768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209513959449120768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209513959449120768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1209498979970539520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209498979970539520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209498979970539520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "777665797925863425", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [777665797925863425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "777665797925863425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209504645405642754", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209504645405642754].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209504645405642754", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2239739100", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2239739100].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2239739100", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209509745704484864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209509745704484864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209509745704484864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209504650338197504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209504650338197504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209504650338197504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1209134130384035841", "value": "1209134130384035841", "detail": "User has been suspended: [1209134130384035841].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209449792520232960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209449792520232960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209449792520232960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "256096650", "value": "256096650", "detail": "User has been suspended: [256096650].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209497416673697795", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209497416673697795", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209497416673697795].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "902001955144335362", "value": "902001955144335362", "detail": "User has been suspended: [902001955144335362].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209490779368050690", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209490779368050690", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209490779368050690].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "56268961", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [56268961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "56268961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209286646778224641", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209286646778224641].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209286646778224641", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207742976652464130", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1207742976652464130].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1207742976652464130", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209143206736285696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209143206736285696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209143206736285696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209452643049000960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209452643049000960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209452643049000960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1209535962092572674", "oldest_id": "1209479926824480773", "result_count": 420, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vi1vsfjaugdcmg8gteqe84wvmgt"}}