{"data": [{"author_id": "2502393140", "edit_history_tweet_ids": ["1167412841445548032"], "id": "1167412841445548032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:24:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "310259461", "edit_history_tweet_ids": ["1167412831735767040"], "id": "1167412831735767040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:24:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117159345", "in_reply_to_user_id": "2482193320", "edit_history_tweet_ids": ["1167412815063334913"], "id": "1167412815063334913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:24:39.000Z", "text": "@titotarnogol \"No tengo volunta' suicida pero yo quiero furrb\u00f3, chori y luz gratis Papu! BAMO A BOLV\u00c9!", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "Papu"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.3893, "type": "Other", "normalized_text": "BOLV\u00c9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "952630296469557248", "edit_history_tweet_ids": ["1167412751012106240"], "id": "1167412751012106240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:24:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "426902511", "edit_history_tweet_ids": ["1167412741377875975"], "id": "1167412741377875975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:24:21.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "467279250", "edit_history_tweet_ids": ["1167412732263620609"], "id": "1167412732263620609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "created_at": "2019-08-30T12:24:19.000Z", "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "236972642", "edit_history_tweet_ids": ["1167412686457626629"], "id": "1167412686457626629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167400528382431232"}], "created_at": "2019-08-30T12:24:08.000Z", "text": "RT @rioTajoVIVO: El IN\u00daTIL Y PERMISIVO Gobierno de la Regi\u00f3n de Murcia ha generado un problema mayor al no eliminar todos los miles de REGA\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.6501, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6478, "type": "Organization", "normalized_text": "REGA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rioTajoVIVO", "id": "2997908133"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1106596269055770624", "edit_history_tweet_ids": ["1167412565569363974"], "id": "1167412565569363974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:23:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2475899359", "edit_history_tweet_ids": ["1167412522540044289"], "id": "1167412522540044289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:23:29.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "827356244377731076", "edit_history_tweet_ids": ["1167412521298538496"], "id": "1167412521298538496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:23:29.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2366147097", "edit_history_tweet_ids": ["1167412492835966976"], "id": "1167412492835966976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:23:22.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "203222182", "edit_history_tweet_ids": ["1167412491779006464"], "id": "1167412491779006464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:23:22.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "458700131", "edit_history_tweet_ids": ["1167412478671822848"], "id": "1167412478671822848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167400320223174656"}], "created_at": "2019-08-30T12:23:19.000Z", "text": "RT @campusvirtualsp: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "campusvirtualsp", "id": "299690172"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2708497234", "edit_history_tweet_ids": ["1167412424322048001"], "id": "1167412424322048001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:23:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1011412455057186819", "edit_history_tweet_ids": ["1167412420631044096"], "id": "1167412420631044096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:23:05.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995793119298883585", "edit_history_tweet_ids": ["1167412405980282881"], "id": "1167412405980282881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:23:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1064367466514710529", "edit_history_tweet_ids": ["1167412354931482624"], "id": "1167412354931482624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:22:49.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125763014", "edit_history_tweet_ids": ["1167412352704294912"], "id": "1167412352704294912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:22:49.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964335531206369286", "edit_history_tweet_ids": ["1167412304285196289"], "id": "1167412304285196289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:22:37.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "490807594", "edit_history_tweet_ids": ["1167412269652881408"], "id": "1167412269652881408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:22:29.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964168385390104576", "edit_history_tweet_ids": ["1167412261423583232"], "id": "1167412261423583232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:22:27.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "224668805", "edit_history_tweet_ids": ["1167412204985081856"], "id": "1167412204985081856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167388252258603009"}], "created_at": "2019-08-30T12:22:13.000Z", "text": "EEUU \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\nEl hombre suicida, que ha sido hospitalizado, ten\u00eda al menos 39 pistolas, granadas m\u00faltiples y m\u00e1s de 2,000 rondas de municiones, seg\u00fan la polic\u00eda https://t.co/quUGQjDTPb", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/quUGQjDTPb", "expanded_url": "https://twitter.com/NBCNews/status/1167388252258603009", "display_url": "twitter.com/NBCNews/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4800304575", "edit_history_tweet_ids": ["1167412183111786496"], "id": "1167412183111786496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "created_at": "2019-08-30T12:22:08.000Z", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1511597462", "edit_history_tweet_ids": ["1167412109208096768"], "id": "1167412109208096768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:21:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145828203346432001", "edit_history_tweet_ids": ["1167412105647132676"], "id": "1167412105647132676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:21:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "850938609289048064", "edit_history_tweet_ids": ["1167412103122214912"], "id": "1167412103122214912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:21:49.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109683600", "edit_history_tweet_ids": ["1167412077910253568"], "id": "1167412077910253568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:21:43.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4789564396", "edit_history_tweet_ids": ["1167412051049947141"], "id": "1167412051049947141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:21:37.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "590200943", "edit_history_tweet_ids": ["1167411990492581888"], "id": "1167411990492581888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:21:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3352909809", "edit_history_tweet_ids": ["1167411973925068800"], "id": "1167411973925068800", "created_at": "2019-08-30T12:21:18.000Z", "text": "Caraca eu acabo de acorda vejo meu WhatsApp e fico sabendo que um amigo se suicidou \ud83d\ude2a , uma pessoa t\u00e3o feliz t\u00e3o cheia de vida tinha tantos planos. Mais uma prova que n\u00e3o sabemos um ter\u00e7o do que passa na mente da pessoa \ud83c\udf39\ud83d\ude1e", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1395103087", "edit_history_tweet_ids": ["1167411958586454016"], "id": "1167411958586454016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:21:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885303292468834305", "edit_history_tweet_ids": ["1167411915921985538"], "id": "1167411915921985538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "created_at": "2019-08-30T12:21:04.000Z", "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1723728330", "edit_history_tweet_ids": ["1167411908674240512"], "id": "1167411908674240512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:21:03.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "6867012", "edit_history_tweet_ids": ["1167411890475163650"], "id": "1167411890475163650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167410362595139585"}], "created_at": "2019-08-30T12:20:58.000Z", "text": "RT @3du50ft: Estan montando el Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/EsQB8xTR7G", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "3du50ft", "id": "91091356"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/EsQB8xTR7G", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1167409678793551872", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158418633", "edit_history_tweet_ids": ["1167411837597638656"], "id": "1167411837597638656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:20:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "252388091", "edit_history_tweet_ids": ["1167411823655739395"], "id": "1167411823655739395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:20:42.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "437831839", "edit_history_tweet_ids": ["1167411815728504832"], "id": "1167411815728504832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:20:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118260584565420032", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1167411813585231872"], "id": "1167411813585231872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167341243099242496"}], "created_at": "2019-08-30T12:20:40.000Z", "text": "@suicida_mne \u041d\u0443 \u0438 \u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u043e", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248898049", "edit_history_tweet_ids": ["1167411810863112192"], "id": "1167411810863112192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:20:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118260584565420032", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1167411752524496897"], "id": "1167411752524496897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167344505470799872"}], "created_at": "2019-08-30T12:20:25.000Z", "text": "@suicida_mne \u041b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "562426934", "edit_history_tweet_ids": ["1167411742068158464"], "id": "1167411742068158464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:20:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "294703107", "edit_history_tweet_ids": ["1167411733796925440"], "id": "1167411733796925440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:20:21.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3343982367", "edit_history_tweet_ids": ["1167411716445081601"], "id": "1167411716445081601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:20:17.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049300365286490112", "edit_history_tweet_ids": ["1167411672383987713"], "id": "1167411672383987713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:20:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042594121238687745", "edit_history_tweet_ids": ["1167411671868088320"], "id": "1167411671868088320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:20:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3325102264", "edit_history_tweet_ids": ["1167411658211430401"], "id": "1167411658211430401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167393090216386561"}], "created_at": "2019-08-30T12:20:03.000Z", "text": "RT @Mazinguer88: ESPA\u00d1A SE SUICIDA LENTAMENTE, ESO S\u00cd LA T\u00cdA BENI Y TODA LA BASURA COMO ELLA QUE LOS DEFIENDEN ,NO SE LLEVAR\u00c1N NINGUNO A CA\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Mazinguer88", "id": "871012948155801600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50049404", "edit_history_tweet_ids": ["1167411656831508481"], "id": "1167411656831508481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:20:03.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3343181177", "edit_history_tweet_ids": ["1167411652783947778"], "id": "1167411652783947778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:20:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "93088737", "edit_history_tweet_ids": ["1167411600099356672"], "id": "1167411600099356672", "created_at": "2019-08-30T12:19:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 71, "tag": "GovernoContebis"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/nLz2NvVfgE", "expanded_url": "http://www.danielerielli.it/analisi-di-una-mossa-suicida/", "display_url": "danielerielli.it/analisi-di-una\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/hMwRJbc6pi", "expanded_url": "https://twitter.com/danielerielli/status/1167411600099356672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hMwRJbc6pi", "media_key": "3_1167411589416390656"}]}, "text": "C'\u00e8 ben poco da festeggiare. \nhttps://t.co/nLz2NvVfgE\n\n#GovernoContebis https://t.co/hMwRJbc6pi", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 5}}, {"author_id": "757275200", "edit_history_tweet_ids": ["1167411560307974144"], "id": "1167411560307974144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:19:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1440088682", "edit_history_tweet_ids": ["1167411521858822146"], "id": "1167411521858822146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:19:30.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "855974660307132416", "edit_history_tweet_ids": ["1167411372973539328"], "id": "1167411372973539328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:18:55.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "770111430553178112", "edit_history_tweet_ids": ["1167411363280498689"], "id": "1167411363280498689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:18:53.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3165407158", "edit_history_tweet_ids": ["1167411329352851457"], "id": "1167411329352851457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:18:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1180936849", "edit_history_tweet_ids": ["1167411328811708416"], "id": "1167411328811708416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:18:44.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134977780582682624", "edit_history_tweet_ids": ["1167411309920555009"], "id": "1167411309920555009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-08-30T12:18:40.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "848626296234160128", "edit_history_tweet_ids": ["1167411206078042113"], "id": "1167411206078042113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:18:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2520343131", "edit_history_tweet_ids": ["1167411184976453632"], "id": "1167411184976453632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "created_at": "2019-08-30T12:18:10.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1483622682", "edit_history_tweet_ids": ["1167411174893412353"], "id": "1167411174893412353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:18:08.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945099752433225728", "in_reply_to_user_id": "536800235", "edit_history_tweet_ids": ["1167411121600552961"], "id": "1167411121600552961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165186565267738626"}], "created_at": "2019-08-30T12:17:55.000Z", "text": "@Carmhuguet @Dianasemi Que pruebas tienen que sea considerada l\u00edcita? Es un enga\u00f1a muchachos. No se esmeren en decifrar alianzas o componendas, investigaciones terminan archivadas, sin considerar el indulto revertido y un bala suicida justiciera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Carmhuguet", "id": "536800235"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Dianasemi", "id": "54749527"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "773697788681084928", "edit_history_tweet_ids": ["1167411105859284994"], "id": "1167411105859284994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "created_at": "2019-08-30T12:17:51.000Z", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "725069115036209152", "edit_history_tweet_ids": ["1167411103443369984"], "id": "1167411103443369984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "created_at": "2019-08-30T12:17:51.000Z", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77737292", "edit_history_tweet_ids": ["1167411099693649928"], "id": "1167411099693649928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167119202668470273"}], "created_at": "2019-08-30T12:17:50.000Z", "text": "RT @Leabhmg: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acess\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Leabhmg", "id": "69752477"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "856904184", "edit_history_tweet_ids": ["1167411085697265664"], "id": "1167411085697265664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:17:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145469191149039616", "edit_history_tweet_ids": ["1167411027790708736"], "id": "1167411027790708736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:17:33.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3065749499", "edit_history_tweet_ids": ["1167411011013500929"], "id": "1167411011013500929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:17:29.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146681265", "edit_history_tweet_ids": ["1167411007519645697"], "id": "1167411007519645697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:17:28.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4500793934", "edit_history_tweet_ids": ["1167410996287299584"], "id": "1167410996287299584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:17:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1047697443784151042", "edit_history_tweet_ids": ["1167410977949831168"], "id": "1167410977949831168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:17:21.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2844032402", "edit_history_tweet_ids": ["1167410964175773697"], "id": "1167410964175773697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:17:17.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2974931559", "edit_history_tweet_ids": ["1167410959176142849"], "id": "1167410959176142849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:17:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "359573553", "edit_history_tweet_ids": ["1167410934106742786"], "id": "1167410934106742786", "created_at": "2019-08-30T12:17:10.000Z", "text": "Lo que m\u00e1s me asombra del v\u00eddeo de la mamada es que la gente no se pare a pensar en que est\u00e1n difundiendo un video \"\u00edntimo\" de una chavala q la pobre iba con una mo\u00f1a bestial y a la que muchos le har\u00e1n la vida imposible por eso. No es la primera que se suicida por un v\u00eddeo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3312540107", "edit_history_tweet_ids": ["1167410914775261184"], "id": "1167410914775261184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:17:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "448251786", "edit_history_tweet_ids": ["1167410887268999168"], "id": "1167410887268999168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:16:59.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792758605334384640", "edit_history_tweet_ids": ["1167410818671161344"], "id": "1167410818671161344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:16:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911450544937537536", "edit_history_tweet_ids": ["1167410807141011456"], "id": "1167410807141011456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:16:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701539454", "edit_history_tweet_ids": ["1167410806486642703"], "id": "1167410806486642703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:16:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1289742174", "edit_history_tweet_ids": ["1167410779248836609"], "id": "1167410779248836609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:16:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884762236752973824", "edit_history_tweet_ids": ["1167410773485862912"], "id": "1167410773485862912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:16:32.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "873332402", "edit_history_tweet_ids": ["1167410765986504705"], "id": "1167410765986504705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:16:30.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089270807182917632", "edit_history_tweet_ids": ["1167410742192218112"], "id": "1167410742192218112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:16:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "381143161", "edit_history_tweet_ids": ["1167410659622916098"], "id": "1167410659622916098", "created_at": "2019-08-30T12:16:05.000Z", "text": "Dopo la dimissione si suicida, per il fratello di Roberto Barone \u00e8 omicidio colposo https://t.co/PaZblUFcyv https://t.co/tm8CBVFcot", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/PaZblUFcyv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC9DPP", "display_url": "dlvr.it/RC9DPP"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/tm8CBVFcot", "expanded_url": "https://twitter.com/lanzillottaserg/status/1167410659622916098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tm8CBVFcot", "media_key": "3_1167410657626447873"}]}}, {"author_id": "1009224748952424449", "edit_history_tweet_ids": ["1167410636793495557"], "id": "1167410636793495557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:15:59.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "906911350978379781", "edit_history_tweet_ids": ["1167410616878936064"], "id": "1167410616878936064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167407940434833414"}], "created_at": "2019-08-30T12:15:55.000Z", "text": "RT @sfccomenta: DEL\u00cdRIOS FLAMENGUISTAS\n\nS\u00f3 uma corre\u00e7\u00e3o no brasileiro: est\u00e1 atr\u00e1s de Palmeiras, SANTOS e Corinthians. De resto, matou a pau\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.7044, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGUISTAS"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9641, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6186, "type": "Organization", "normalized_text": "SANTOS"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sfccomenta", "id": "900857542200492034"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3381987843", "edit_history_tweet_ids": ["1167410590769385477"], "id": "1167410590769385477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:15:48.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "806387900", "edit_history_tweet_ids": ["1167410577284710400"], "id": "1167410577284710400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:15:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4854904419", "edit_history_tweet_ids": ["1167410563757961216"], "id": "1167410563757961216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:15:42.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "273186540", "edit_history_tweet_ids": ["1167410554836836352"], "id": "1167410554836836352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:15:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2902462399", "edit_history_tweet_ids": ["1167410511580925952"], "id": "1167410511580925952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:15:30.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123042904824537088", "edit_history_tweet_ids": ["1167410404819111937"], "id": "1167410404819111937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:15:04.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "959555847289495552", "edit_history_tweet_ids": ["1167410389300236295"], "id": "1167410389300236295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:15:00.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "952234835455758336", "edit_history_tweet_ids": ["1167410388574584832"], "id": "1167410388574584832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:15:00.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91091356", "edit_history_tweet_ids": ["1167410362595139585"], "id": "1167410362595139585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167409678793551872"}], "created_at": "2019-08-30T12:14:54.000Z", "text": "Estan montando el Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/EsQB8xTR7G", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.838, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/EsQB8xTR7G", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1167409678793551872", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2277916040", "edit_history_tweet_ids": ["1167410307423178752"], "id": "1167410307423178752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:14:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "892214674523123712", "edit_history_tweet_ids": ["1167410290297843712"], "id": "1167410290297843712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:14:37.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2575733486", "edit_history_tweet_ids": ["1167410288280375296"], "id": "1167410288280375296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:14:36.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089228178835546115", "edit_history_tweet_ids": ["1167410264146419712"], "id": "1167410264146419712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:14:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "836927580519419904", "edit_history_tweet_ids": ["1167410263215280128"], "id": "1167410263215280128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:14:30.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2858984900", "edit_history_tweet_ids": ["1167410256529383424"], "id": "1167410256529383424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:14:29.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "843267385213751297", "edit_history_tweet_ids": ["1167410253056622592"], "id": "1167410253056622592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:14:28.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "795366639353073664", "edit_history_tweet_ids": ["1167410247197167616"], "id": "1167410247197167616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:14:27.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2719844873", "edit_history_tweet_ids": ["1167410242084311041"], "id": "1167410242084311041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:14:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2364035741", "edit_history_tweet_ids": ["1167410218118123520"], "id": "1167410218118123520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-08-30T12:14:20.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "496177444", "edit_history_tweet_ids": ["1167410210576699392"], "id": "1167410210576699392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:14:18.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1604911417", "in_reply_to_user_id": "257752876", "edit_history_tweet_ids": ["1167410184328744961"], "id": "1167410184328744961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166818776387653633"}], "created_at": "2019-08-30T12:14:12.000Z", "text": "@RyuganFGC No lo sabemos. Desde el papelon que hizo en Escuadron Suicida suicid\u00f3 su carrera, el \"actor de m\u00e9todo\".", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8592, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RyuganFGC", "id": "257752876"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "280695395", "edit_history_tweet_ids": ["1167410177206890496"], "id": "1167410177206890496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:14:10.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2432629026", "edit_history_tweet_ids": ["1167410167685758976"], "id": "1167410167685758976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:14:08.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "844398222", "edit_history_tweet_ids": ["1167410162979749890"], "id": "1167410162979749890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:14:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77853453", "edit_history_tweet_ids": ["1167410145330155526"], "id": "1167410145330155526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:14:02.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "510577534", "edit_history_tweet_ids": ["1167410092054056961"], "id": "1167410092054056961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:13:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4617920535", "edit_history_tweet_ids": ["1167410091504615424"], "id": "1167410091504615424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:13:49.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2490877780", "edit_history_tweet_ids": ["1167410031391838208"], "id": "1167410031391838208", "created_at": "2019-08-30T12:13:35.000Z", "text": "homem acabou de matar a mulher e depois se matou BEM NA FRENTE DO CONSULT\u00d3RIO Q EU TO\n\nLIMEIRA CADA DIA ME ASSUSTA MAIS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113049977696202752", "edit_history_tweet_ids": ["1167410013092159489"], "id": "1167410013092159489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:13:31.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1461606828", "edit_history_tweet_ids": ["1167410012924383233"], "id": "1167410012924383233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:13:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108810186590957568", "edit_history_tweet_ids": ["1167409995467644928"], "id": "1167409995467644928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:13:27.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1854387949", "edit_history_tweet_ids": ["1167409912181403649"], "id": "1167409912181403649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:13:07.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "850026995455074304", "edit_history_tweet_ids": ["1167409887720157184"], "id": "1167409887720157184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:13:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "571027577", "edit_history_tweet_ids": ["1167409886415794177"], "id": "1167409886415794177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:13:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "795828025514397696", "edit_history_tweet_ids": ["1167409817679519744"], "id": "1167409817679519744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:12:44.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2630538280", "edit_history_tweet_ids": ["1167409803553071104"], "id": "1167409803553071104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:12:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2322480548", "edit_history_tweet_ids": ["1167409775308607489"], "id": "1167409775308607489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:12:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "427098419", "edit_history_tweet_ids": ["1167409759454187520"], "id": "1167409759454187520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:12:30.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1431072794", "edit_history_tweet_ids": ["1167409708296220672"], "id": "1167409708296220672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:12:18.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1213527217", "edit_history_tweet_ids": ["1167409693951705088"], "id": "1167409693951705088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:12:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "355080244", "edit_history_tweet_ids": ["1167409665254277120"], "id": "1167409665254277120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:12:08.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "277173277", "edit_history_tweet_ids": ["1167409639757176833"], "id": "1167409639757176833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:12:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2306588130", "edit_history_tweet_ids": ["1167409636359716864"], "id": "1167409636359716864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167381245875171328"}], "created_at": "2019-08-30T12:12:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 78, "tag": "serpentegrandestratega"}, {"start": 79, "end": 101, "tag": "salvinigrandestratega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sara_twin77", "id": "2306588130"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "text": "RT @sara_twin77: @MPSkino Bellino il rettile suicida.\n\n#serpentegrandestratega\n#salvinigrandestratega", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1959738764", "edit_history_tweet_ids": ["1167409606857056256"], "id": "1167409606857056256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:11:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1124665900462952449", "edit_history_tweet_ids": ["1167409590809636864"], "id": "1167409590809636864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "created_at": "2019-08-30T12:11:50.000Z", "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1670888982", "edit_history_tweet_ids": ["1167409564813279239"], "id": "1167409564813279239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:11:44.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "708468564", "edit_history_tweet_ids": ["1167409532122873857"], "id": "1167409532122873857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:11:36.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "835872356916736001", "edit_history_tweet_ids": ["1167409461654433793"], "id": "1167409461654433793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:11:19.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "713524949361668097", "edit_history_tweet_ids": ["1167409414556528640"], "id": "1167409414556528640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:11:08.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "739501387625725952", "edit_history_tweet_ids": ["1167409398123290626"], "id": "1167409398123290626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:11:04.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1069736657610555392", "edit_history_tweet_ids": ["1167409361146327040"], "id": "1167409361146327040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:10:55.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "766705650", "edit_history_tweet_ids": ["1167409327277260800"], "id": "1167409327277260800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:10:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1122222926059773953", "edit_history_tweet_ids": ["1167409297334185984"], "id": "1167409297334185984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:10:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "934191399825588224", "edit_history_tweet_ids": ["1167409251838545920"], "id": "1167409251838545920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}], "created_at": "2019-08-30T12:10:29.000Z", "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51412407", "edit_history_tweet_ids": ["1167409236302794753"], "id": "1167409236302794753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "created_at": "2019-08-30T12:10:26.000Z", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2386113134", "edit_history_tweet_ids": ["1167409210856038400"], "id": "1167409210856038400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "created_at": "2019-08-30T12:10:19.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036098408602320896", "edit_history_tweet_ids": ["1167409207160791041"], "id": "1167409207160791041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:10:19.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "740262456287723520", "edit_history_tweet_ids": ["1167409157600940032"], "id": "1167409157600940032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:10:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2764304871", "edit_history_tweet_ids": ["1167409150822948864"], "id": "1167409150822948864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:10:05.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020612801541419008", "edit_history_tweet_ids": ["1167408993117048834"], "id": "1167408993117048834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:09:28.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "772507154351845377", "edit_history_tweet_ids": ["1167408946585526273"], "id": "1167408946585526273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:09:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022909490289680385", "edit_history_tweet_ids": ["1167408923130957826"], "id": "1167408923130957826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:09:11.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "913169503676190721", "edit_history_tweet_ids": ["1167408917044977664"], "id": "1167408917044977664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:09:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "761297838110347266", "edit_history_tweet_ids": ["1167408912947208192"], "id": "1167408912947208192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:09:08.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67217812", "edit_history_tweet_ids": ["1167408897663127557"], "id": "1167408897663127557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165947025646600193"}], "created_at": "2019-08-30T12:09:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "ColumnaDeHoy"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.782, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaDeHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "J_Fdz_Menendez", "id": "321702720"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/lJLlVeYLRm", "expanded_url": "http://ow.ly/6Tlh50vJlgM", "display_url": "ow.ly/6Tlh50vJlgM"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/P3ac60CGKr", "expanded_url": "https://twitter.com/J_Fdz_Menendez/status/1165947025646600193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P3ac60CGKr", "media_key": "3_1165947023289475073"}]}, "text": "RT @J_Fdz_Menendez: La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo. Les comparto mi #ColumnaDeHoy https://t.co/lJLlVeYLRm https://t.co/P3ac60CGKr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2754241635", "edit_history_tweet_ids": ["1167408887101833216"], "id": "1167408887101833216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:09:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "712001597786558464", "edit_history_tweet_ids": ["1167408867065696256"], "id": "1167408867065696256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:08:57.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4890636797", "edit_history_tweet_ids": ["1167408847503446016"], "id": "1167408847503446016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:08:53.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081270909749682179", "edit_history_tweet_ids": ["1167408799868686336"], "id": "1167408799868686336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167056532992929792"}], "created_at": "2019-08-30T12:08:41.000Z", "text": "RT @felo_film: \u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "felo_film", "id": "1164222917770653696"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "711334781859004416", "edit_history_tweet_ids": ["1167408797511553025"], "id": "1167408797511553025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:08:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014853364709056512", "in_reply_to_user_id": "115174471", "edit_history_tweet_ids": ["1167408750858256384"], "id": "1167408750858256384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167262004396142593"}], "created_at": "2019-08-30T12:08:30.000Z", "text": "@mariaoropeza94 Una persona deprimida se suicida x muchas razones, ya sea socialismo o capitalista. Ejemplo: Jap\u00f3n o Espa\u00f1a.", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariaoropeza94", "id": "115174471"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "988433113486372864", "edit_history_tweet_ids": ["1167408740867461121"], "id": "1167408740867461121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:08:27.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60110857", "edit_history_tweet_ids": ["1167408696378515456"], "id": "1167408696378515456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:08:17.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075587283536044033", "edit_history_tweet_ids": ["1167408670218575876"], "id": "1167408670218575876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:08:11.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027727036184494080", "edit_history_tweet_ids": ["1167408650350137344"], "id": "1167408650350137344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:08:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "939812537679441920", "edit_history_tweet_ids": ["1167408628883709952"], "id": "1167408628883709952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:08:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164399152", "edit_history_tweet_ids": ["1167408621552111618"], "id": "1167408621552111618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:07:59.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "829807197932621825", "edit_history_tweet_ids": ["1167408608126144512"], "id": "1167408608126144512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:07:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "711697458762522624", "edit_history_tweet_ids": ["1167408596306530304"], "id": "1167408596306530304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:07:53.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "799776379189465088", "edit_history_tweet_ids": ["1167408530770538499"], "id": "1167408530770538499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:07:37.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3609033616", "edit_history_tweet_ids": ["1167408506028339200"], "id": "1167408506028339200", "created_at": "2019-08-30T12:07:31.000Z", "text": "\u00d3bvio q Corinthians era favorito, em qqr circunst\u00e2ncia. N da p contestar. Tem um bom time, arrumado, enqt Flu tem o pior time dos grandes, atr\u00e1s de outros ainda. E nesse cen\u00e1rio, Flu fez a escolha suicida. Voltou o \"vem, gol cagado\". Escolha institucional. Eu t\u00f4 fora.", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.9259, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 179, "end": 181, "probability": 0.9271, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "341803201", "edit_history_tweet_ids": ["1167408484184461312"], "id": "1167408484184461312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:07:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "835635957684662273", "edit_history_tweet_ids": ["1167408438529449985"], "id": "1167408438529449985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:07:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4460570596", "edit_history_tweet_ids": ["1167408429876555776"], "id": "1167408429876555776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167407940434833414"}], "created_at": "2019-08-30T12:07:13.000Z", "text": "RT @sfccomenta: DEL\u00cdRIOS FLAMENGUISTAS\n\nS\u00f3 uma corre\u00e7\u00e3o no brasileiro: est\u00e1 atr\u00e1s de Palmeiras, SANTOS e Corinthians. De resto, matou a pau\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.7044, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGUISTAS"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9641, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6186, "type": "Organization", "normalized_text": "SANTOS"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sfccomenta", "id": "900857542200492034"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082056229160136704", "edit_history_tweet_ids": ["1167408409798479873"], "id": "1167408409798479873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:07:08.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3065956863", "edit_history_tweet_ids": ["1167408374851485696"], "id": "1167408374851485696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:07:00.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138590794816921608", "edit_history_tweet_ids": ["1167408352487530497"], "id": "1167408352487530497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:06:55.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159829821674938370", "edit_history_tweet_ids": ["1167408352290312193"], "id": "1167408352290312193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167399746513883136"}], "created_at": "2019-08-30T12:06:55.000Z", "text": "RT @Libraborn: @GabrielCardo1 @PelaBordelois @juancampanella No se trata de 'odiar al kirchnerismo' como vos dec\u00eds. Y hubiera comprendido q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 97, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Libraborn", "id": "158380591"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "GabrielCardo1", "id": "567309943"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "PelaBordelois", "id": "479623315"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717554362126614529", "edit_history_tweet_ids": ["1167408331000037376"], "id": "1167408331000037376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:06:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1392997236", "edit_history_tweet_ids": ["1167408305725222912"], "id": "1167408305725222912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:06:44.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908786162", "edit_history_tweet_ids": ["1167408266017693697"], "id": "1167408266017693697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:06:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116904034731003904", "edit_history_tweet_ids": ["1167408239711019008"], "id": "1167408239711019008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:06:28.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1581998876", "edit_history_tweet_ids": ["1167408221247692800"], "id": "1167408221247692800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:06:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016390982856839169", "edit_history_tweet_ids": ["1167408132563382273"], "id": "1167408132563382273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:06:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1105971661294190593", "edit_history_tweet_ids": ["1167408083154481152"], "id": "1167408083154481152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:05:51.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3376497063", "edit_history_tweet_ids": ["1167408066985373696"], "id": "1167408066985373696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:05:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "223178051", "edit_history_tweet_ids": ["1167408056977768448"], "id": "1167408056977768448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "created_at": "2019-08-30T12:05:44.000Z", "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098408766154985472", "edit_history_tweet_ids": ["1167408031715532804"], "id": "1167408031715532804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:05:38.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715722205838053377", "edit_history_tweet_ids": ["1167408015928123393"], "id": "1167408015928123393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:05:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2207474647", "edit_history_tweet_ids": ["1167408010639159297"], "id": "1167408010639159297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:05:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4698085164", "edit_history_tweet_ids": ["1167407990628069377"], "id": "1167407990628069377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:05:29.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2731679474", "edit_history_tweet_ids": ["1167407979794182144"], "id": "1167407979794182144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:05:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148914912598593537", "in_reply_to_user_id": "76049312", "edit_history_tweet_ids": ["1167407954531930113"], "id": "1167407954531930113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167405900778356737"}], "created_at": "2019-08-30T12:05:20.000Z", "text": "@senadorhumberto Por falar em sumidos senador, onde se meteram os filhos do Lula, h\u00e1 tempos n\u00e3o tenho noticias deles. O Brasil tambem quer saber quem mandou e quem torturou e matou Celso Daniel e o Toninho do PT, n\u00e3o podemos esquecer destes crimes barbaros tor\u00e7o para que Moro acabe com o mist\u00e9rio", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 209, "end": 210, "probability": 0.9607, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "900857542200492034", "edit_history_tweet_ids": ["1167407940434833414"], "id": "1167407940434833414", "created_at": "2019-08-30T12:05:17.000Z", "text": "DEL\u00cdRIOS FLAMENGUISTAS\n\nS\u00f3 uma corre\u00e7\u00e3o no brasileiro: est\u00e1 atr\u00e1s de Palmeiras, SANTOS e Corinthians. De resto, matou a pau. \n\nN\u00e3o s\u00e3o maiores em nenhum t\u00edtulo, mas se acham o maior time do planeta...del\u00edrios! \n\n https://t.co/rHNjbJVLNc", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGUISTAS"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "SANTOS"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/rHNjbJVLNc", "expanded_url": "https://blogdojuca.uol.com.br/2019/07/delirios-flamenguistas/", "display_url": "blogdojuca.uol.com.br/2019/07/deliri\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3111756395", "edit_history_tweet_ids": ["1167407920281260032"], "id": "1167407920281260032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:05:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091371469156876288", "edit_history_tweet_ids": ["1167407919362662405"], "id": "1167407919362662405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:05:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "621173440", "edit_history_tweet_ids": ["1167407851322662913"], "id": "1167407851322662913", "created_at": "2019-08-30T12:04:55.000Z", "text": "Por que tengo que perder una ranked por un autista que no quiere acabar el game?????????? literalmente hacemos ace se queda jax vivo y empieza a farmear en el nexo enemigo (que estaba open), luego se suicida y perdemos.", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 126, "probability": 0.3241, "type": "Organization", "normalized_text": "jax"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2828618329", "edit_history_tweet_ids": ["1167407850781626368"], "id": "1167407850781626368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:04:55.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "734132890347409410", "edit_history_tweet_ids": ["1167407790073221121"], "id": "1167407790073221121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:04:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "379105410", "edit_history_tweet_ids": ["1167407731541708801"], "id": "1167407731541708801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:04:27.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "847206245631229952", "in_reply_to_user_id": "140856303", "edit_history_tweet_ids": ["1167407715456626688"], "id": "1167407715456626688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167188639715082240"}], "created_at": "2019-08-30T12:04:23.000Z", "text": "@osvaldobazan Mira la votaci\u00f3n de las Paso y date cuenta de lo suicida de la sociedad argentina", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.607, "type": "Place", "normalized_text": "las Paso"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "osvaldobazan", "id": "140856303"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "915959260739227648", "edit_history_tweet_ids": ["1167407715079118849"], "id": "1167407715079118849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:04:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "828989486721855488", "edit_history_tweet_ids": ["1167407707214811136"], "id": "1167407707214811136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:04:21.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274997627", "edit_history_tweet_ids": ["1167407684531998720"], "id": "1167407684531998720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "created_at": "2019-08-30T12:04:16.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145386193", "edit_history_tweet_ids": ["1167407666647457793"], "id": "1167407666647457793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "created_at": "2019-08-30T12:04:11.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3020465991", "edit_history_tweet_ids": ["1167407644287610881"], "id": "1167407644287610881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:04:06.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126277424", "edit_history_tweet_ids": ["1167407637383843845"], "id": "1167407637383843845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:04:04.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2605907118", "edit_history_tweet_ids": ["1167407601467953152"], "id": "1167407601467953152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:03:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2375805710", "edit_history_tweet_ids": ["1167407578818797568"], "id": "1167407578818797568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:03:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2987404569", "edit_history_tweet_ids": ["1167407554718326787"], "id": "1167407554718326787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:03:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3570195623", "edit_history_tweet_ids": ["1167407535588028417"], "id": "1167407535588028417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167400528382431232"}], "created_at": "2019-08-30T12:03:40.000Z", "text": "RT @rioTajoVIVO: El IN\u00daTIL Y PERMISIVO Gobierno de la Regi\u00f3n de Murcia ha generado un problema mayor al no eliminar todos los miles de REGA\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.6501, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6478, "type": "Organization", "normalized_text": "REGA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rioTajoVIVO", "id": "2997908133"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1144955355463651328", "edit_history_tweet_ids": ["1167407534107500549"], "id": "1167407534107500549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "created_at": "2019-08-30T12:03:40.000Z", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34034574", "edit_history_tweet_ids": ["1167407511663783936"], "id": "1167407511663783936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:03:34.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960575343739523072", "edit_history_tweet_ids": ["1167407510837452800"], "id": "1167407510837452800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:03:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140248947", "in_reply_to_user_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1167407443636367367"], "id": "1167407443636367367", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167052945319444480"}], "created_at": "2019-08-30T12:03:18.000Z", "text": "@KarlaCalle Te identificas con el panz\u00f3n cobarde suicida verdad?", "lang": "es", "geo": {"place_id": "018247693a6733dc"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "711185094", "edit_history_tweet_ids": ["1167407419678429185"], "id": "1167407419678429185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:03:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1198427923", "edit_history_tweet_ids": ["1167407384718905345"], "id": "1167407384718905345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:03:04.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "626727183", "edit_history_tweet_ids": ["1167407347557384193"], "id": "1167407347557384193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:02:55.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1057294045750398976", "edit_history_tweet_ids": ["1167407334106324994"], "id": "1167407334106324994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:02:52.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "345659785", "edit_history_tweet_ids": ["1167407314699264001"], "id": "1167407314699264001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:02:47.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "476428615", "edit_history_tweet_ids": ["1167407278632427521"], "id": "1167407278632427521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:02:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "23129379", "edit_history_tweet_ids": ["1167407273100173312"], "id": "1167407273100173312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167400320223174656"}], "created_at": "2019-08-30T12:02:37.000Z", "text": "RT @campusvirtualsp: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "campusvirtualsp", "id": "299690172"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "723279440357130241", "edit_history_tweet_ids": ["1167407232830472192"], "id": "1167407232830472192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:02:28.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "972901306846367745", "edit_history_tweet_ids": ["1167407227231244288"], "id": "1167407227231244288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:02:27.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1096061021230452738", "edit_history_tweet_ids": ["1167407209648726016"], "id": "1167407209648726016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:02:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "856548924240400384", "edit_history_tweet_ids": ["1167407202166067205"], "id": "1167407202166067205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:02:21.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293786644", "edit_history_tweet_ids": ["1167407147682078720"], "id": "1167407147682078720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "created_at": "2019-08-30T12:02:08.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "952794646358487040", "edit_history_tweet_ids": ["1167407082146029568"], "id": "1167407082146029568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:01:52.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158922447", "edit_history_tweet_ids": ["1167407059391959040"], "id": "1167407059391959040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-08-30T12:01:46.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2159442646", "edit_history_tweet_ids": ["1167407056887975936"], "id": "1167407056887975936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:01:46.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "224894905", "edit_history_tweet_ids": ["1167407056854409216"], "id": "1167407056854409216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:01:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2469702374", "edit_history_tweet_ids": ["1167406993776230400"], "id": "1167406993776230400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:01:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2340901072", "edit_history_tweet_ids": ["1167406968056745987"], "id": "1167406968056745987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:01:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "229451208", "edit_history_tweet_ids": ["1167406952554651648"], "id": "1167406952554651648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:01:21.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "838603352594341888", "edit_history_tweet_ids": ["1167406911119077376"], "id": "1167406911119077376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:01:11.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1925312234", "edit_history_tweet_ids": ["1167406865891938310"], "id": "1167406865891938310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "created_at": "2019-08-30T12:01:00.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "466587299", "edit_history_tweet_ids": ["1167406800838303744"], "id": "1167406800838303744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "created_at": "2019-08-30T12:00:45.000Z", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3306283577", "edit_history_tweet_ids": ["1167406791359119360"], "id": "1167406791359119360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:00:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "580448087", "edit_history_tweet_ids": ["1167406786728665088"], "id": "1167406786728665088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:00:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98616297", "in_reply_to_user_id": "317769975", "edit_history_tweet_ids": ["1167406711520604161"], "id": "1167406711520604161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167318969713192962"}], "created_at": "2019-08-30T12:00:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 84, "tag": "spead"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "agorarai", "id": "317769975"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "AnnalisaChirico", "id": "117407713"}]}, "text": "@agorarai @AnnalisaChirico ogni volta che la bionda sciapa parla un punto di  #spead si suicida", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "326769622", "edit_history_tweet_ids": ["1167406688762257408"], "id": "1167406688762257408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T12:00:18.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1689586880", "edit_history_tweet_ids": ["1167406615835881477"], "id": "1167406615835881477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T12:00:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1571828894", "edit_history_tweet_ids": ["1167406600551895040"], "id": "1167406600551895040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:59:57.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1094739425328652288", "in_reply_to_user_id": "1158611494197714945", "edit_history_tweet_ids": ["1167406598827888645"], "id": "1167406598827888645", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167261749990645760"}], "created_at": "2019-08-30T11:59:57.000Z", "text": "@ruizRv91 @erialmar12345 @SinceraMiss Enserio dijiste la mente suicida de Kenia?\ud83d\ude44\n\nAhora resulta que todos tienen excelente salud mental\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7256, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ruizRv91", "id": "1158611494197714945"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "erialmar12345", "id": "1050919219897004033"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "SinceraMiss", "id": "1109672012501446657"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1444667167", "in_reply_to_user_id": "1444667167", "edit_history_tweet_ids": ["1167406592280727552"], "id": "1167406592280727552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167373105897070592"}], "created_at": "2019-08-30T11:59:55.000Z", "text": "Esperemos que al menos el oficial de la UPR de CNP de Cartagena que se lanz\u00f3 al mar para socorrer al suicida, poniendo su vida en un m\u00e1s que evidente riesgo, sea recompesado como se merece y no me refiero a la palmadita en la espalda, cosa tan frecuente para la escala b\u00e1sica", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.6326, "type": "Organization", "normalized_text": "UPR"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8702, "type": "Organization", "normalized_text": "CNP"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9111, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "830497388972367876", "edit_history_tweet_ids": ["1167406557769994241"], "id": "1167406557769994241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:59:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157072705784635392", "edit_history_tweet_ids": ["1167406532419608576"], "id": "1167406532419608576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:59:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014569906254344192", "in_reply_to_user_id": "1014569906254344192", "edit_history_tweet_ids": ["1167406510865113088"], "id": "1167406510865113088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167405160739553280"}], "created_at": "2019-08-30T11:59:36.000Z", "text": "Quando adolescente, Kawashima foi enviada para a escola em T\u00f3quio para uma educa\u00e7\u00e3o que inclu\u00eda jud\u00f4,dan\u00e7a e esgrima. Era uma educa\u00e7\u00e3o extremamente liberal para a \u00e9poca.\nO pai biol\u00f3gico de Kawashima, morreu em 1922. Sua m\u00e3e se suicidou em seguida, pois n\u00e3o era esposa oficial. https://t.co/L93b1BUaWu", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4898, "type": "Person", "normalized_text": "Kawashima"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8397, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00f3quio"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.4123, "type": "Place", "normalized_text": "Kawashima"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/L93b1BUaWu", "expanded_url": "https://twitter.com/CafeSeletor/status/1167406510865113088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L93b1BUaWu", "media_key": "3_1167406502178635776"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3921755380", "edit_history_tweet_ids": ["1167406506372947968"], "id": "1167406506372947968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:59:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173982477", "edit_history_tweet_ids": ["1167406499242684416"], "id": "1167406499242684416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:59:33.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "778495916", "edit_history_tweet_ids": ["1167406472206135297"], "id": "1167406472206135297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:59:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "882297950390583296", "edit_history_tweet_ids": ["1167406452602036225"], "id": "1167406452602036225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-08-30T11:59:22.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2750897018", "edit_history_tweet_ids": ["1167406408385605632"], "id": "1167406408385605632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:59:11.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "944021416214712321", "edit_history_tweet_ids": ["1167406406649229312"], "id": "1167406406649229312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:59:11.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950455831836942336", "edit_history_tweet_ids": ["1167406394422824960"], "id": "1167406394422824960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:59:08.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3319120263", "edit_history_tweet_ids": ["1167406365666623488"], "id": "1167406365666623488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:59:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "953732671", "edit_history_tweet_ids": ["1167406357764591616"], "id": "1167406357764591616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:58:59.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "783454316032065537", "edit_history_tweet_ids": ["1167406351217233921"], "id": "1167406351217233921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:58:58.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "909358892", "edit_history_tweet_ids": ["1167406348168048642"], "id": "1167406348168048642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:58:57.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "924478292345982976", "edit_history_tweet_ids": ["1167406313267245057"], "id": "1167406313267245057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:58:49.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "212726268", "edit_history_tweet_ids": ["1167406219549716480"], "id": "1167406219549716480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:58:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "440399017", "edit_history_tweet_ids": ["1167406161206947840"], "id": "1167406161206947840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:58:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825305454", "edit_history_tweet_ids": ["1167406137123233798"], "id": "1167406137123233798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:58:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "429312308", "edit_history_tweet_ids": ["1167406085596209154"], "id": "1167406085596209154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:57:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036076528285757440", "edit_history_tweet_ids": ["1167406078587486208"], "id": "1167406078587486208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:57:53.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3347027627", "edit_history_tweet_ids": ["1167406064419123200"], "id": "1167406064419123200", "created_at": "2019-08-30T11:57:49.000Z", "text": "enquanto ela se insinuava enquanto ele a observava \u00e9 q o ego matou os dois com a faca q os dois segurava", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "ego"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3247893218", "edit_history_tweet_ids": ["1167406012749533185"], "id": "1167406012749533185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:57:37.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2319654426", "edit_history_tweet_ids": ["1167406010325229569"], "id": "1167406010325229569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:57:36.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1858651555", "edit_history_tweet_ids": ["1167405992474271744"], "id": "1167405992474271744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167382849885999104"}], "created_at": "2019-08-30T11:57:32.000Z", "text": "RT @Tinaa154: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tinaa154", "id": "951506265565429760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "735925106", "edit_history_tweet_ids": ["1167405947830099970"], "id": "1167405947830099970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:57:21.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "895118436157845506", "edit_history_tweet_ids": ["1167405947721048064"], "id": "1167405947721048064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:57:21.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1394786485", "edit_history_tweet_ids": ["1167405940829818881"], "id": "1167405940829818881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:57:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60982903", "edit_history_tweet_ids": ["1167405907409559552"], "id": "1167405907409559552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:57:12.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1331989440", "edit_history_tweet_ids": ["1167405889680228352"], "id": "1167405889680228352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:57:08.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938773664", "edit_history_tweet_ids": ["1167405864191500288"], "id": "1167405864191500288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:57:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "979911868167974912", "edit_history_tweet_ids": ["1167405722969223168"], "id": "1167405722969223168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:56:28.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63518839", "edit_history_tweet_ids": ["1167405694171209728"], "id": "1167405694171209728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-08-30T11:56:21.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007410421463207936", "edit_history_tweet_ids": ["1167405691298074624"], "id": "1167405691298074624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:56:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2160029941", "edit_history_tweet_ids": ["1167405683958079489"], "id": "1167405683958079489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:56:19.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983069210363482112", "edit_history_tweet_ids": ["1167405639011897344"], "id": "1167405639011897344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:56:08.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2326702317", "edit_history_tweet_ids": ["1167405631483064320"], "id": "1167405631483064320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167400320223174656"}], "created_at": "2019-08-30T11:56:06.000Z", "text": "RT @campusvirtualsp: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "campusvirtualsp", "id": "299690172"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4861437033", "edit_history_tweet_ids": ["1167405622373076993"], "id": "1167405622373076993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:56:04.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1241799595", "edit_history_tweet_ids": ["1167405616517779458"], "id": "1167405616517779458", "created_at": "2019-08-30T11:56:02.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida Blu-Ray [Blu-ray] https://t.co/qSIbY9pfBJ https://t.co/tAvKjC7Ci1", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5566, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8548, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/qSIbY9pfBJ", "expanded_url": "https://amzn.to/2KZabT4", "display_url": "amzn.to/2KZabT4"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/tAvKjC7Ci1", "expanded_url": "https://twitter.com/Oferton_Pelis/status/1167405616517779458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAvKjC7Ci1", "media_key": "3_1167405615347576834"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3005465939", "edit_history_tweet_ids": ["1167405611736358914"], "id": "1167405611736358914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:56:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4222098988", "edit_history_tweet_ids": ["1167405592308342784"], "id": "1167405592308342784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-08-30T11:55:57.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "959514094217900033", "edit_history_tweet_ids": ["1167405567163473920"], "id": "1167405567163473920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:55:51.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1061540287", "in_reply_to_user_id": "4267455387", "edit_history_tweet_ids": ["1167405516336848896"], "id": "1167405516336848896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167396600626536454"}], "created_at": "2019-08-30T11:55:39.000Z", "text": "@el_dolfo en pesos al pedo porque prenden la impresora y listo pero si ten\u00e9s d\u00f3lares en el banco sos m\u00e1s suicida que kung fu", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7781, "type": "Person", "normalized_text": "kung fu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "el_dolfo", "id": "4267455387"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2948973711", "edit_history_tweet_ids": ["1167405428369743872"], "id": "1167405428369743872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:55:18.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3386803385", "edit_history_tweet_ids": ["1167405415249993728"], "id": "1167405415249993728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:55:14.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2233681762", "edit_history_tweet_ids": ["1167405318856486920"], "id": "1167405318856486920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:54:52.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937485481", "edit_history_tweet_ids": ["1167405318659280896"], "id": "1167405318659280896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:54:51.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128238019", "edit_history_tweet_ids": ["1167405307531792384"], "id": "1167405307531792384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:54:49.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2284137152", "in_reply_to_user_id": "321499765", "edit_history_tweet_ids": ["1167405301630459904"], "id": "1167405301630459904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167404825035845633"}], "created_at": "2019-08-30T11:54:47.000Z", "text": "@PolianaAlmeidaR @srtapardal Gato suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "srtapardal", "id": "1891778186"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "241163842", "edit_history_tweet_ids": ["1167405242142613506"], "id": "1167405242142613506", "created_at": "2019-08-30T11:54:33.000Z", "text": "C\u00f3mo voy a dormir s\u00f3lo 4 hs y despu\u00e9s venir a cursar al hospital con solo un mate en las venas. *se suicida*", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974109741743071232", "edit_history_tweet_ids": ["1167405177613246464"], "id": "1167405177613246464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:54:18.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044081372334354432", "edit_history_tweet_ids": ["1167405157581283330"], "id": "1167405157581283330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:54:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002354317628727306", "edit_history_tweet_ids": ["1167405127348686848"], "id": "1167405127348686848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:54:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "506304868", "edit_history_tweet_ids": ["1167405079286226946"], "id": "1167405079286226946", "created_at": "2019-08-30T11:53:54.000Z", "text": "eu nao sou suicida, suicida s\u00e3o meus pensamentos suicidas", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2282473110", "edit_history_tweet_ids": ["1167405075033202688"], "id": "1167405075033202688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:53:53.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "875802429144674304", "edit_history_tweet_ids": ["1167404987930071043"], "id": "1167404987930071043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:53:33.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999834010351173632", "edit_history_tweet_ids": ["1167404928500936704"], "id": "1167404928500936704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:53:18.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46790691", "edit_history_tweet_ids": ["1167404922050138114"], "id": "1167404922050138114", "created_at": "2019-08-30T11:53:17.000Z", "text": "desgra\u00e7ou o meio ambiente, matou n\u00e3o sei quantas pessoas, destruiu uma cidade inteira (duas ne c mariana) e ainda quer se justificar", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6229, "type": "Person", "normalized_text": "mariana"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "205340270", "edit_history_tweet_ids": ["1167404873366822912"], "id": "1167404873366822912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:53:05.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103838812604715008", "edit_history_tweet_ids": ["1167404868707004417"], "id": "1167404868707004417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:53:04.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "814111005844312064", "edit_history_tweet_ids": ["1167404856862289920"], "id": "1167404856862289920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "created_at": "2019-08-30T11:53:01.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "799692130239148033", "edit_history_tweet_ids": ["1167404767108313090"], "id": "1167404767108313090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:52:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4654982007", "edit_history_tweet_ids": ["1167404763476086785"], "id": "1167404763476086785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:52:39.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1267537994", "edit_history_tweet_ids": ["1167404692638298113"], "id": "1167404692638298113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:52:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4151439317", "edit_history_tweet_ids": ["1167404672837140481"], "id": "1167404672837140481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:52:17.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "815246586225668096", "edit_history_tweet_ids": ["1167404664620539905"], "id": "1167404664620539905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-08-30T11:52:16.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1030936570067648512", "edit_history_tweet_ids": ["1167404654269009922"], "id": "1167404654269009922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:52:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "216437907", "edit_history_tweet_ids": ["1167404621054259205"], "id": "1167404621054259205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:52:05.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3343397327", "edit_history_tweet_ids": ["1167404587541848064"], "id": "1167404587541848064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:51:57.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056921544126029835", "edit_history_tweet_ids": ["1167404547993755648"], "id": "1167404547993755648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:51:48.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010561542767677442", "edit_history_tweet_ids": ["1167404540863352834"], "id": "1167404540863352834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:51:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "79575971", "edit_history_tweet_ids": ["1167404395874660352"], "id": "1167404395874660352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "created_at": "2019-08-30T11:51:11.000Z", "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127174724537266176", "edit_history_tweet_ids": ["1167404308008177668"], "id": "1167404308008177668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:50:51.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "269979066", "edit_history_tweet_ids": ["1167404296796872704"], "id": "1167404296796872704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167400320223174656"}], "created_at": "2019-08-30T11:50:48.000Z", "text": "RT @campusvirtualsp: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "campusvirtualsp", "id": "299690172"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908391391994286082", "edit_history_tweet_ids": ["1167404293013594112"], "id": "1167404293013594112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167374287612915713"}], "created_at": "2019-08-30T11:50:47.000Z", "text": "La retoma no es otra cosa que la ocupaci\u00f3n del espacio p\u00fablico, pol\u00edtico y social para acabar con la verdad, la justicia y la reparaci\u00f3n, aprovech\u00e1ndose del ciego que se apunta as\u00ed mismo. Sigue Colombia penalizando al suicida. https://t.co/SemesWyiBD", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 201, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/SemesWyiBD", "expanded_url": "https://twitter.com/Matador000/status/1167374287612915713", "display_url": "twitter.com/Matador000/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083372373796098048", "edit_history_tweet_ids": ["1167404233823592448"], "id": "1167404233823592448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:50:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3128859410", "edit_history_tweet_ids": ["1167404224998715392"], "id": "1167404224998715392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:50:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "947159319430168576", "edit_history_tweet_ids": ["1167404221450346502"], "id": "1167404221450346502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:50:30.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "352730111", "edit_history_tweet_ids": ["1167404205453303808"], "id": "1167404205453303808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:50:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3432195885", "edit_history_tweet_ids": ["1167404184444051457"], "id": "1167404184444051457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156235101245441"}], "created_at": "2019-08-30T11:50:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "891994415325208577", "in_reply_to_user_id": "147379436", "edit_history_tweet_ids": ["1167404181398986752"], "id": "1167404181398986752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167402209820270592"}], "created_at": "2019-08-30T11:50:20.000Z", "text": "@eltatoyoung En este libro tambi\u00e9n se suicida un fiscal?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eltatoyoung", "id": "147379436"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1629242544", "edit_history_tweet_ids": ["1167404115787505666"], "id": "1167404115787505666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:50:05.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1604496625", "edit_history_tweet_ids": ["1167404109277945856"], "id": "1167404109277945856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:50:03.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753321236097298436", "edit_history_tweet_ids": ["1167404092622352384"], "id": "1167404092622352384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:49:59.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2200380763", "edit_history_tweet_ids": ["1167404052189253633"], "id": "1167404052189253633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:49:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860513201917710336", "edit_history_tweet_ids": ["1167403991296356353"], "id": "1167403991296356353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:49:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2717488984", "edit_history_tweet_ids": ["1167403978168123393"], "id": "1167403978168123393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:49:32.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145493599", "edit_history_tweet_ids": ["1167403897633329153"], "id": "1167403897633329153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:49:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950885311986487296", "edit_history_tweet_ids": ["1167403882991034369"], "id": "1167403882991034369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:49:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1070716526959964161", "edit_history_tweet_ids": ["1167403870823288835"], "id": "1167403870823288835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:49:06.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66020753", "edit_history_tweet_ids": ["1167403824568569856"], "id": "1167403824568569856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:48:55.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "179555011", "edit_history_tweet_ids": ["1167403812434403329"], "id": "1167403812434403329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "created_at": "2019-08-30T11:48:52.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "713353944", "edit_history_tweet_ids": ["1167403759208714241"], "id": "1167403759208714241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:48:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3065482753", "edit_history_tweet_ids": ["1167403756843126784"], "id": "1167403756843126784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:48:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120902603284582400", "edit_history_tweet_ids": ["1167403715130777602"], "id": "1167403715130777602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:48:29.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109140780508241920", "in_reply_to_user_id": "9317502", "edit_history_tweet_ids": ["1167403711498530816"], "id": "1167403711498530816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167403489879822336"}], "created_at": "2019-08-30T11:48:28.000Z", "text": "@Estadao A elite brasileira \u00e9 complexada e suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.6366, "type": "Organization", "normalized_text": "elite brasileira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3693041536", "edit_history_tweet_ids": ["1167403700341616643"], "id": "1167403700341616643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:48:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148173346", "edit_history_tweet_ids": ["1167403675553320960"], "id": "1167403675553320960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:48:20.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4700325442", "edit_history_tweet_ids": ["1167403608595488773"], "id": "1167403608595488773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:48:04.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159657782397849601", "edit_history_tweet_ids": ["1167403606070439936"], "id": "1167403606070439936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:48:03.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995797676850601984", "edit_history_tweet_ids": ["1167403574567022592"], "id": "1167403574567022592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:47:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2253811783", "edit_history_tweet_ids": ["1167403572482494464"], "id": "1167403572482494464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:47:55.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052175861288488960", "edit_history_tweet_ids": ["1167403564169383937"], "id": "1167403564169383937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:47:53.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082718569169866752", "edit_history_tweet_ids": ["1167403527666360323"], "id": "1167403527666360323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:47:44.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937588261", "edit_history_tweet_ids": ["1167403522385678336"], "id": "1167403522385678336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:47:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56392862", "in_reply_to_user_id": "218616696", "edit_history_tweet_ids": ["1167403513489567744"], "id": "1167403513489567744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167402665770389504"}], "created_at": "2019-08-30T11:47:41.000Z", "text": "@AlexEscobar_ @jornalextra Concordo plenamente com voc\u00ea, acho que se deve pagar na mesma moeda. Por isso sou a favor da pena de morte, matou tem que morrer.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlexEscobar_", "id": "218616696"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3335294951", "edit_history_tweet_ids": ["1167403505583362055"], "id": "1167403505583362055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:47:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2612151987", "edit_history_tweet_ids": ["1167403328407576576"], "id": "1167403328407576576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:46:57.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1015344484253683714", "edit_history_tweet_ids": ["1167403304042795008"], "id": "1167403304042795008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:46:51.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1539166892", "edit_history_tweet_ids": ["1167403264767381504"], "id": "1167403264767381504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:46:42.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1043544623489208320", "edit_history_tweet_ids": ["1167403068616531969"], "id": "1167403068616531969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:45:55.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138834951107989504", "edit_history_tweet_ids": ["1167403035238289408"], "id": "1167403035238289408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:45:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974822369519898628", "edit_history_tweet_ids": ["1167402967689039872"], "id": "1167402967689039872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:45:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2848951167", "edit_history_tweet_ids": ["1167402928551993344"], "id": "1167402928551993344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:45:22.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "996156045146968064", "edit_history_tweet_ids": ["1167402902392123395"], "id": "1167402902392123395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:45:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2157822624", "edit_history_tweet_ids": ["1167402842740723712"], "id": "1167402842740723712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:45:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33523600", "edit_history_tweet_ids": ["1167402772276359169"], "id": "1167402772276359169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "created_at": "2019-08-30T11:44:44.000Z", "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2273502718", "edit_history_tweet_ids": ["1167402668077264896"], "id": "1167402668077264896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:44:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4182999076", "edit_history_tweet_ids": ["1167402623718346752"], "id": "1167402623718346752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:44:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4002710602", "edit_history_tweet_ids": ["1167402567204319233"], "id": "1167402567204319233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:43:55.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133784307057741824", "edit_history_tweet_ids": ["1167402541539352581"], "id": "1167402541539352581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:43:49.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "785722742800805889", "edit_history_tweet_ids": ["1167402534589337602"], "id": "1167402534589337602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:43:48.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1891920115", "edit_history_tweet_ids": ["1167402512997081090"], "id": "1167402512997081090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:43:43.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2980538524", "edit_history_tweet_ids": ["1167402473134403586"], "id": "1167402473134403586", "created_at": "2019-08-30T11:43:33.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3958260592", "edit_history_tweet_ids": ["1167402472320700416"], "id": "1167402472320700416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:43:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2282907722", "edit_history_tweet_ids": ["1167402392482017282"], "id": "1167402392482017282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:43:14.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129950024", "edit_history_tweet_ids": ["1167402386538815491"], "id": "1167402386538815491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "created_at": "2019-08-30T11:43:12.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3414486629", "edit_history_tweet_ids": ["1167402292267638785"], "id": "1167402292267638785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:42:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3485465009", "edit_history_tweet_ids": ["1167402241915064320"], "id": "1167402241915064320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:42:38.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1946946836", "edit_history_tweet_ids": ["1167402222080200705"], "id": "1167402222080200705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:42:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103287892229668865", "edit_history_tweet_ids": ["1167402212634648576"], "id": "1167402212634648576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "created_at": "2019-08-30T11:42:31.000Z", "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914807119668563970", "edit_history_tweet_ids": ["1167402189817634817"], "id": "1167402189817634817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:42:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143375241", "edit_history_tweet_ids": ["1167402188567719939"], "id": "1167402188567719939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:42:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "201694059", "edit_history_tweet_ids": ["1167402172881022976"], "id": "1167402172881022976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:42:21.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2911955093", "in_reply_to_user_id": "1729586479", "edit_history_tweet_ids": ["1167402160545398784"], "id": "1167402160545398784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166568062998462467"}], "created_at": "2019-08-30T11:42:19.000Z", "text": "@HandsOffVnzla @abelgilvonio Y el sr. Garc\u00eda, ya est\u00e1 muerto, se mat\u00f3 debido a su enfermedad mental/emocional. Un suicida ante todo es alguien que sufre mucho. Quiz\u00e1s,s\u00f3lo quiz\u00e1s, vivir era una c\u00e1rcel para \u00e9l. M\u00e1s bien debemos estar alertas a no dejar que otro nos enga\u00f1e, cuidado con apristas...", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4879, "type": "Person", "normalized_text": ". Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "abelgilvonio", "id": "1553989603"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950149234266910720", "edit_history_tweet_ids": ["1167402048867971072"], "id": "1167402048867971072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:41:52.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026921575239610368", "edit_history_tweet_ids": ["1167402025279209474"], "id": "1167402025279209474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:41:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "953875131868368896", "edit_history_tweet_ids": ["1167401995965259786"], "id": "1167401995965259786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:41:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031307181323415552", "edit_history_tweet_ids": ["1167401967817281537"], "id": "1167401967817281537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:41:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133707468", "edit_history_tweet_ids": ["1167401931708542977"], "id": "1167401931708542977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-08-30T11:41:24.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "778660741129830401", "edit_history_tweet_ids": ["1167401926528389121"], "id": "1167401926528389121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:41:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082369548886704133", "edit_history_tweet_ids": ["1167401873432817664"], "id": "1167401873432817664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:41:10.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "214851515", "edit_history_tweet_ids": ["1167401798254157824"], "id": "1167401798254157824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-08-30T11:40:52.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2971164497", "edit_history_tweet_ids": ["1167401783305605120"], "id": "1167401783305605120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:40:49.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2215748136", "edit_history_tweet_ids": ["1167401754734018560"], "id": "1167401754734018560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:40:42.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "723012930502070272", "edit_history_tweet_ids": ["1167401740230156291"], "id": "1167401740230156291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:40:38.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1281618372", "edit_history_tweet_ids": ["1167401668327149571"], "id": "1167401668327149571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:40:21.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1970280374", "edit_history_tweet_ids": ["1167401663373725697"], "id": "1167401663373725697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:40:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "311080668", "edit_history_tweet_ids": ["1167401632704925698"], "id": "1167401632704925698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167400528382431232"}], "created_at": "2019-08-30T11:40:13.000Z", "text": "RT @rioTajoVIVO: El IN\u00daTIL Y PERMISIVO Gobierno de la Regi\u00f3n de Murcia ha generado un problema mayor al no eliminar todos los miles de REGA\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.6501, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6478, "type": "Organization", "normalized_text": "REGA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rioTajoVIVO", "id": "2997908133"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887843108226027522", "edit_history_tweet_ids": ["1167401622013644801"], "id": "1167401622013644801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-08-30T11:40:10.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "193320546", "edit_history_tweet_ids": ["1167401606800924672"], "id": "1167401606800924672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-08-30T11:40:06.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140070282", "in_reply_to_user_id": "1142345372", "edit_history_tweet_ids": ["1167401520628948995"], "id": "1167401520628948995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167386557570924546"}], "created_at": "2019-08-30T11:39:46.000Z", "text": "@GianricoCarof Legittima, ma politicamente folle e suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GianricoCarof", "id": "1142345372"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2241123211", "edit_history_tweet_ids": ["1167401506729078784"], "id": "1167401506729078784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:39:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101501272191102976", "edit_history_tweet_ids": ["1167401469538185216"], "id": "1167401469538185216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:39:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161232281312346112", "edit_history_tweet_ids": ["1167401468271484928"], "id": "1167401468271484928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167382849885999104"}], "created_at": "2019-08-30T11:39:33.000Z", "text": "RT @Tinaa154: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tinaa154", "id": "951506265565429760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "813411951023943680", "edit_history_tweet_ids": ["1167401453692100608"], "id": "1167401453692100608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:39:30.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "988627267281711104", "edit_history_tweet_ids": ["1167401447773888513"], "id": "1167401447773888513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:39:29.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2291372232", "edit_history_tweet_ids": ["1167401429394436096"], "id": "1167401429394436096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:39:24.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254328153", "edit_history_tweet_ids": ["1167401423547633664"], "id": "1167401423547633664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:39:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937801523010113539", "edit_history_tweet_ids": ["1167401393403179008"], "id": "1167401393403179008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:39:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118505181942038528", "edit_history_tweet_ids": ["1167401355331457025"], "id": "1167401355331457025", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167318250209677312"}], "created_at": "2019-08-30T11:39:07.000Z", "text": "Viene a Madrid, se me da asilo, tiene informaci\u00f3n sobre PSOE y se suicida, un poco raro \u00bfno? Vamos, yo no recorro tant\u00edsimos kil\u00f3metros para luego suicidarme... https://t.co/FfGEo045rW", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/FfGEo045rW", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1167318250209677312", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "988848319102414848", "edit_history_tweet_ids": ["1167401349614657536"], "id": "1167401349614657536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167396930864996352"}], "created_at": "2019-08-30T11:39:05.000Z", "text": "RT @MorrisonExtreme: Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorrisonExtreme", "id": "383555899"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2202222373", "edit_history_tweet_ids": ["1167401284095397889"], "id": "1167401284095397889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:38:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134636931449577472", "edit_history_tweet_ids": ["1167401259604807683"], "id": "1167401259604807683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:38:44.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97235437", "edit_history_tweet_ids": ["1167401221994532864"], "id": "1167401221994532864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:38:35.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1545391796", "edit_history_tweet_ids": ["1167401219654082560"], "id": "1167401219654082560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:38:34.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "398340653", "edit_history_tweet_ids": ["1167401211739410433"], "id": "1167401211739410433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:38:32.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4895024536", "edit_history_tweet_ids": ["1167401185508233216"], "id": "1167401185508233216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:38:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "462568314", "edit_history_tweet_ids": ["1167401167145639937"], "id": "1167401167145639937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:38:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1398635432", "edit_history_tweet_ids": ["1167401064854884354"], "id": "1167401064854884354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:37:57.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "797403466889039872", "edit_history_tweet_ids": ["1167400993543335937"], "id": "1167400993543335937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:37:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709652292", "edit_history_tweet_ids": ["1167400990179569665"], "id": "1167400990179569665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:37:39.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1035688035671785473", "edit_history_tweet_ids": ["1167400987491000322"], "id": "1167400987491000322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:37:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4270205476", "edit_history_tweet_ids": ["1167400979274326016"], "id": "1167400979274326016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:37:37.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "22913416", "in_reply_to_user_id": "22913416", "edit_history_tweet_ids": ["1167400938144980992"], "id": "1167400938144980992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167400934252654592"}], "created_at": "2019-08-30T11:37:27.000Z", "text": "\u201cRoadies Rules\u201d es de las sesiones de Clandestino, revisada por los co-pilotos sonoros originales, Manu y Renaud Letang. Es una canci\u00f3n de blues autobiogr\u00e1fico sobre sentirse suicida en alg\u00fan punto del camino, en medio de la nada. \n\nhttps://t.co/py9lsVmVhV", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.9444, "type": "Other", "normalized_text": "Roadies Rules"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Manu"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Renaud Letang"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/py9lsVmVhV", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/62CZuesB1dekkGl5yXw4OQ?si=EHiVPeEOR8eqpHn7bjDg2w", "display_url": "open.spotify.com/track/62CZuesB\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1554030026", "edit_history_tweet_ids": ["1167400842993029120"], "id": "1167400842993029120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:37:04.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2905276521", "edit_history_tweet_ids": ["1167400735912411137"], "id": "1167400735912411137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:36:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098673742", "edit_history_tweet_ids": ["1167400727477706753"], "id": "1167400727477706753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:36:37.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "545607164", "edit_history_tweet_ids": ["1167400721685319687"], "id": "1167400721685319687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:36:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26677011", "edit_history_tweet_ids": ["1167400717109342208"], "id": "1167400717109342208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "created_at": "2019-08-30T11:36:34.000Z", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1039710093338718211", "edit_history_tweet_ids": ["1167400701254938624"], "id": "1167400701254938624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:36:31.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "312830350", "edit_history_tweet_ids": ["1167400693227032577"], "id": "1167400693227032577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "created_at": "2019-08-30T11:36:29.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157686489", "edit_history_tweet_ids": ["1167400626562711552"], "id": "1167400626562711552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:36:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087224808037847040", "in_reply_to_user_id": "237413314", "edit_history_tweet_ids": ["1167400624918413313"], "id": "1167400624918413313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167369021181911040"}], "created_at": "2019-08-30T11:36:12.000Z", "text": "@DebatAlRojoVivo Gobernara con ellos? un sobre y la promesa d una puerta giratoria lo dom\u00e9stica todo,. est\u00e1 claro que S\u00e1nchez no se va a presentar a las elecciones, si Podemos da la investidura a cambio d nada, se suicida, no digan qe es por el bien d Espa\u00f1a,. da igual unos sinverg\u00fcenzas qe otros", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.6757, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DebatAlRojoVivo", "id": "237413314"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024107328201781251", "edit_history_tweet_ids": ["1167400581872459778"], "id": "1167400581872459778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:36:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027120293276540933", "edit_history_tweet_ids": ["1167400571000840195"], "id": "1167400571000840195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:36:00.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050710296808095744", "edit_history_tweet_ids": ["1167400549689507841"], "id": "1167400549689507841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:35:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2997908133", "edit_history_tweet_ids": ["1167400528382431232"], "id": "1167400528382431232", "created_at": "2019-08-30T11:35:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 226, "tag": "NOalTrasvaseTajoSegura"}, {"start": 227, "end": 239, "tag": "SOSmarMenor"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.6464, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n de Murcia"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wGLZYT6ehY", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/murcia/comunidad-pide-ayuda-20190830001218-ntvo.html", "display_url": "laverdad.es/murcia/comunid\u2026"}]}, "text": "El IN\u00daTIL Y PERMISIVO Gobierno de la Regi\u00f3n de Murcia ha generado un problema mayor al no eliminar todos los miles de REGAD\u00cdOS  ILEGALES que ha consentido y a los que defiende cada d\u00eda de manera suicida\n#NOalTrasvaseTajoSegura #SOSmarMenor \nhttps://t.co/wGLZYT6ehY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147263412256350208", "edit_history_tweet_ids": ["1167400505800347648"], "id": "1167400505800347648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:35:44.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158503192", "edit_history_tweet_ids": ["1167400477367111680"], "id": "1167400477367111680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:35:37.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293217211", "edit_history_tweet_ids": ["1167400466516496384"], "id": "1167400466516496384", "created_at": "2019-08-30T11:35:35.000Z", "text": "Quise hacer una broma suicida y despu\u00e9s me acord\u00e9 que estaba en Facebook.", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9657, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2724962279", "edit_history_tweet_ids": ["1167400406378590211"], "id": "1167400406378590211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:35:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3959332642", "edit_history_tweet_ids": ["1167400403744563204"], "id": "1167400403744563204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:35:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183869421", "edit_history_tweet_ids": ["1167400340456706056"], "id": "1167400340456706056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:35:05.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "299690172", "edit_history_tweet_ids": ["1167400320223174656"], "id": "1167400320223174656", "created_at": "2019-08-30T11:35:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 232, "tag": "SaludParaTodos"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 157, "probability": 0.6106, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 244, "username": "NCDs_PAHO", "id": "296823373"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/DjHSCfVemm", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ectcwgwBrF", "expanded_url": "https://twitter.com/campusvirtualsp/status/1167400320223174656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ectcwgwBrF", "media_key": "3_1159543589380210689"}]}, "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate en https://t.co/DjHSCfVemm\n \n#SaludParaTodos \n@NCDs_PAHO https://t.co/ectcwgwBrF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042597690348068864", "edit_history_tweet_ids": ["1167400306197651457"], "id": "1167400306197651457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:34:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "623200149", "edit_history_tweet_ids": ["1167400296810733568"], "id": "1167400296810733568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:34:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985602416", "edit_history_tweet_ids": ["1167400267006009344"], "id": "1167400267006009344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:34:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1684604982", "edit_history_tweet_ids": ["1167400238585393153"], "id": "1167400238585393153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:34:40.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "968135408855986177", "edit_history_tweet_ids": ["1167400199406444544"], "id": "1167400199406444544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:34:31.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1336567596", "edit_history_tweet_ids": ["1167400160240050177"], "id": "1167400160240050177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:34:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129998006789595136", "in_reply_to_user_id": "13514762", "edit_history_tweet_ids": ["1167400125502767104"], "id": "1167400125502767104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167394854051205120"}], "created_at": "2019-08-30T11:34:13.000Z", "text": "@LegaSalvini Orban il paraculo che ha votato la von den leyen in Europa. Perch\u00e9 mica si suicida politicamente come Salvini tagliando i ponti con chi ti finanzia.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "395173229", "edit_history_tweet_ids": ["1167400110109667333"], "id": "1167400110109667333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:34:10.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "966375806", "edit_history_tweet_ids": ["1167399936985632768"], "id": "1167399936985632768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:33:28.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "876823191615942656", "edit_history_tweet_ids": ["1167399928647376896"], "id": "1167399928647376896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-08-30T11:33:26.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "602228110", "edit_history_tweet_ids": ["1167399881880850432"], "id": "1167399881880850432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:33:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178349687", "edit_history_tweet_ids": ["1167399867989278721"], "id": "1167399867989278721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:33:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2299931495", "edit_history_tweet_ids": ["1167399839946149888"], "id": "1167399839946149888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:33:05.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "890660498986893313", "edit_history_tweet_ids": ["1167399822569218048"], "id": "1167399822569218048", "created_at": "2019-08-30T11:33:01.000Z", "text": "No. Bella ha dicho que debe ser alguien muy ciego y un poco suicida y no, no puede \u00bfvale?", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Bella"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4120108696", "edit_history_tweet_ids": ["1167399787941048322"], "id": "1167399787941048322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-08-30T11:32:53.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "897677137452445702", "edit_history_tweet_ids": ["1167399774125002752"], "id": "1167399774125002752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:32:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1738187580", "edit_history_tweet_ids": ["1167399756311814145"], "id": "1167399756311814145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-08-30T11:32:45.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "905934575494418436", "edit_history_tweet_ids": ["1167399753916854272"], "id": "1167399753916854272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:32:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158380591", "in_reply_to_user_id": "567309943", "edit_history_tweet_ids": ["1167399746513883136"], "id": "1167399746513883136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167392198477918208"}], "created_at": "2019-08-30T11:32:43.000Z", "text": "@GabrielCardo1 @PelaBordelois @juancampanella No se trata de 'odiar al kirchnerismo' como vos dec\u00eds. Y hubiera comprendido que los que est\u00e1n desencantados con Macri votaran a Lavagna. Pero no darnos cuenta lo que implica la vuelta de esta gente es suicida. Es mi opini\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7154, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GabrielCardo1", "id": "567309943"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "PelaBordelois", "id": "479623315"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "965276053064339458", "edit_history_tweet_ids": ["1167399689941127168"], "id": "1167399689941127168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:32:29.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100795797594140674", "edit_history_tweet_ids": ["1167399656713834496"], "id": "1167399656713834496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:32:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125754512", "edit_history_tweet_ids": ["1167399637386432514"], "id": "1167399637386432514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}], "created_at": "2019-08-30T11:32:17.000Z", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "698374007024910336", "edit_history_tweet_ids": ["1167399550526660608"], "id": "1167399550526660608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:31:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077265374482231298", "edit_history_tweet_ids": ["1167399531526447104"], "id": "1167399531526447104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:31:52.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2382904400", "edit_history_tweet_ids": ["1167399390220378112"], "id": "1167399390220378112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "created_at": "2019-08-30T11:31:18.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "866751702", "edit_history_tweet_ids": ["1167399361183191040"], "id": "1167399361183191040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:31:11.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1117139448", "edit_history_tweet_ids": ["1167399352886841344"], "id": "1167399352886841344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:31:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1043883641988960256", "edit_history_tweet_ids": ["1167399341499342849"], "id": "1167399341499342849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:31:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2391155144", "edit_history_tweet_ids": ["1167399299593986048"], "id": "1167399299593986048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:30:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "589154056", "edit_history_tweet_ids": ["1167399274138808321"], "id": "1167399274138808321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}], "created_at": "2019-08-30T11:30:50.000Z", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "448443644", "in_reply_to_user_id": "329125890", "edit_history_tweet_ids": ["1167399261753028608"], "id": "1167399261753028608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167324454940073984"}], "created_at": "2019-08-30T11:30:47.000Z", "text": "@WanhedaG Cu\u00e1l de est\u00e1s opciones crees que suceder\u00eda?\n\na) sol muere\nb) sol se suicida\nc) todas son correctas", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4339, "type": "Person", "normalized_text": "sol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "WanhedaG", "id": "329125890"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "731180324915384320", "edit_history_tweet_ids": ["1167399258712158209"], "id": "1167399258712158209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:30:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109106656456163333", "edit_history_tweet_ids": ["1167399144992006145"], "id": "1167399144992006145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:30:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "989653897605197825", "edit_history_tweet_ids": ["1167399124813176833"], "id": "1167399124813176833", "created_at": "2019-08-30T11:30:15.000Z", "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s es tarde para darse cuenta de que realmente alguien se siente apagado", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "834196553942310912", "edit_history_tweet_ids": ["1167399122674102272"], "id": "1167399122674102272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167396997416062977"}], "created_at": "2019-08-30T11:30:14.000Z", "text": "RT @blythe_club: La nueva \"ruta suicida\" de moda... https://t.co/L18wEOkeDn", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "ruta suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "blythe_club", "id": "305082200"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/L18wEOkeDn", "expanded_url": "https://twitter.com/BengaliFindus/status/1167396101118472193", "display_url": "twitter.com/BengaliFindus/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092148209823215616", "edit_history_tweet_ids": ["1167399115204026368"], "id": "1167399115204026368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:30:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "906918072", "edit_history_tweet_ids": ["1167399109470408704"], "id": "1167399109470408704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156482418233345"}], "created_at": "2019-08-30T11:30:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCK4sy", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCK4sy \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2993860446", "edit_history_tweet_ids": ["1167399008312135680"], "id": "1167399008312135680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:29:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100953449414475785", "edit_history_tweet_ids": ["1167398990167642112"], "id": "1167398990167642112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-08-30T11:29:43.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3919889554", "edit_history_tweet_ids": ["1167398981812596736"], "id": "1167398981812596736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:29:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "565957805", "edit_history_tweet_ids": ["1167398902821261317"], "id": "1167398902821261317", "created_at": "2019-08-30T11:29:22.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Tubar\u00e3o-Rei \u00e9 confirmado no filme https://t.co/D51QdmS3J1", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8596, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.7506, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o-Rei"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/D51QdmS3J1", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-tubarao-rei-e-confirmado-no-filme/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2421956984", "edit_history_tweet_ids": ["1167398883581997056"], "id": "1167398883581997056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:29:17.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2419959588", "edit_history_tweet_ids": ["1167398830259810304"], "id": "1167398830259810304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:29:05.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2165229991", "edit_history_tweet_ids": ["1167398809036611584"], "id": "1167398809036611584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:28:59.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1035020789253369856", "edit_history_tweet_ids": ["1167398801344213000"], "id": "1167398801344213000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:28:58.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "910236388964093953", "edit_history_tweet_ids": ["1167398794943762433"], "id": "1167398794943762433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "created_at": "2019-08-30T11:28:56.000Z", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1057744661912190978", "edit_history_tweet_ids": ["1167398756712665088"], "id": "1167398756712665088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "created_at": "2019-08-30T11:28:47.000Z", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101863621041311749", "edit_history_tweet_ids": ["1167398726677258240"], "id": "1167398726677258240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:28:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87920256", "edit_history_tweet_ids": ["1167398718800355328"], "id": "1167398718800355328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "created_at": "2019-08-30T11:28:38.000Z", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2384379559", "edit_history_tweet_ids": ["1167398703033966593"], "id": "1167398703033966593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-08-30T11:28:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1165761028011020293", "edit_history_tweet_ids": ["1167398678954463233"], "id": "1167398678954463233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "created_at": "2019-08-30T11:28:28.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "AbrilRotellini", "name": "Abril Rotellini", "id": "2502393140", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 375, "tweet_count": 24362, "listed_count": 0}}, {"username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "verified": false, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"username": "_junki21_", "name": "Champagne Supernova \ud83d\udcab", "id": "310259461", "verified": false, "location": "North Macedonia, Skopje ", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 395, "tweet_count": 78971, "listed_count": 3}}, {"username": "LeonardoBaffi", "name": "Leonardo Baffi", "id": "117159345", "verified": false, "location": "Caracas, Buenos Aires,", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 745, "tweet_count": 18946, "listed_count": 6}}, {"username": "titotarnogol", "name": "Roberto Tarnogol", "id": "2482193320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4998, "tweet_count": 56427, "listed_count": 1}}, {"username": "luchiballini124", "name": "luchii", "id": "952630296469557248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 461, "tweet_count": 18207, "listed_count": 0}}, {"username": "ToffyAbilgaard", "name": "sofia\ud83c\udf84", "id": "426902511", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 2020, "tweet_count": 83838, "listed_count": 4}}, {"username": "piluski1", "name": "piluski", "id": "467279250", "verified": false, "location": "Barbadillo del Pez, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 257, "tweet_count": 20489, "listed_count": 7}}, {"username": "Apapell", "name": "Antonio Papell", "id": "58761547", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 50029, "following_count": 1738, "tweet_count": 17492, "listed_count": 548}}, {"username": "SMP991", "name": "Sergio Menchero", "id": "236972642", "verified": false, "location": "Navahermosa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 990, "tweet_count": 25421, "listed_count": 3}}, {"username": "rioTajoVIVO", "name": "R\u00edo Tajo VIVO\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "2997908133", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5121, "following_count": 2420, "tweet_count": 19078, "listed_count": 59}}, {"username": "castromore_", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud83e\udd8b", "id": "1106596269055770624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 153, "tweet_count": 9656, "listed_count": 0}}, {"username": "insegur4a", "name": "AixaaaA", "id": "2475899359", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 196, "tweet_count": 8955, "listed_count": 0}}, {"username": "boludaxabraham", "name": "karencita\u2670", "id": "827356244377731076", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 622, "tweet_count": 49642, "listed_count": 0}}, {"username": "ParraAnalia79", "name": "Alfa Charlie Papa", "id": "2366147097", "verified": false, "location": "Gaia", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1099, "tweet_count": 23532, "listed_count": 0}}, {"username": "antioclocracia", "name": "Paul Kersey.", "id": "203222182", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 3490, "tweet_count": 105544, "listed_count": 0}}, {"username": "jotaczh", "name": "Jessenia Campoverde, Msc.", "id": "458700131", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 518, "tweet_count": 1063, "listed_count": 0}}, {"username": "campusvirtualsp", "name": "Campus Virtual SP", "id": "299690172", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10364, "following_count": 191, "tweet_count": 3353, "listed_count": 60}}, {"username": "nailovestae", "name": "\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8a\u2077", "id": "2708497234", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 3487, "tweet_count": 9599, "listed_count": 4}}, {"username": "paolamo13815528", "name": "no soy de aqui ni de alla", "id": "1011412455057186819", "verified": false, "location": "Still looking for my place! ", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 490, "tweet_count": 26682, "listed_count": 2}}, {"username": "CelesteMichel18", "name": "\u028d\u03b9ch\u03b5ll\u03b5", "id": "995793119298883585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 352, "tweet_count": 1207, "listed_count": 0}}, {"username": "SofiaMikeska", "name": "Sofia", "id": "1064367466514710529", "verified": false, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 296, "tweet_count": 10509, "listed_count": 0}}, {"username": "Belinda_JonasJB", "name": "Bel Styles \ud83c\udf83\ud83e\udd0e", "id": "125763014", "verified": false, "location": "\u2661 1D has my Andalucia's flag \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 959, "tweet_count": 66223, "listed_count": 11}}, {"username": "yami_retamero", "name": "~yami de capio\ud83c\udfad~", "id": "964335531206369286", "verified": false, "location": "Capiovi-Misiones ", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 226, "tweet_count": 1559, "listed_count": 0}}, {"username": "Negri_48", "name": "Aida Ester De Salvo", "id": "490807594", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6645, "following_count": 6518, "tweet_count": 98233, "listed_count": 13}}, {"username": "RooPineda6", "name": "Roo \u270a", "id": "964168385390104576", "verified": false, "location": "Daireaux", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 1469, "tweet_count": 24031, "listed_count": 0}}, {"username": "09MACvida", "name": "Miguel Calder\u00f3n", "id": "224668805", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 2214, "tweet_count": 41133, "listed_count": 2}}, {"username": "NBCNews", "name": "NBC News", "id": "14173315", "verified": true, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 9317191, "following_count": 1865, "tweet_count": 352450, "listed_count": 51557}}, {"username": "eric_alves13", "name": "Eric Henrique", "id": "4800304575", "verified": false, "location": "Recife - PE , Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 337, "tweet_count": 3599, "listed_count": 0}}, {"username": "josiasteofilo", "name": "Josias Te\u00f3filo", "id": "2836815753", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113576, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}}, {"username": "belenvillalbade", "name": "Belen", "id": "1511597462", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 1236, "tweet_count": 23260, "listed_count": 2}}, {"username": "emigallardo03", "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud83e\udd2a", "id": "1145828203346432001", "verified": false, "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 147, "tweet_count": 4584, "listed_count": 0}}, {"username": "elenitx_", "name": "\ud83e\uddb8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "850938609289048064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 308, "tweet_count": 31744, "listed_count": 0}}, {"username": "verovig2", "name": "veronica", "id": "109683600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 1144, "tweet_count": 1123, "listed_count": 0}}, {"username": "LuuSuarez_05", "name": "L\u2661", "id": "4789564396", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 145, "tweet_count": 18083, "listed_count": 0}}, {"username": "SoolcitoPerez", "name": "SOLCHA", "id": "590200943", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina   Te sigue ", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 447, "tweet_count": 40896, "listed_count": 0}}, {"username": "Vick_aleh", "name": ".", "id": "3352909809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 220, "tweet_count": 8287, "listed_count": 0}}, {"username": "d0m_andra", "name": "Pitufo in trouble", "id": "1395103087", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 262, "tweet_count": 61176, "listed_count": 2}}, {"username": "CMLbrinzal17", "name": "CML@brinzal 17", "id": "885303292468834305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 184, "tweet_count": 56416, "listed_count": 0}}, {"username": "Caamili7", "name": "Camili \ud83e\udd40", "id": "1723728330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 606, "tweet_count": 30698, "listed_count": 0}}, {"username": "Aureal", "name": "Aureal", "id": "6867012", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5168, "following_count": 878, "tweet_count": 109567, "listed_count": 86}}, {"username": "3du50ft", "name": "Edu", "id": "91091356", "verified": false, "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 345, "tweet_count": 19848, "listed_count": 11}}, {"username": "eeffba", "name": "-aaaab", "id": "158418633", "verified": false, "location": "Caracas- Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 400, "tweet_count": 49154, "listed_count": 0}}, {"username": "nicosilg", "name": "c\u00edNico", "id": "252388091", "verified": false, "location": "Uruwhy", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1318, "tweet_count": 28680, "listed_count": 2}}, {"username": "Cachetonsita1", "name": "Trini Ram\u00edrez", "id": "437831839", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 141, "tweet_count": 18877, "listed_count": 0}}, {"username": "vemoluvtae", "name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d", "id": "1118260584565420032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 159, "tweet_count": 11813, "listed_count": 3}}, {"username": "Julymilden", "name": "Xime\u2764", "id": "248898049", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 481, "tweet_count": 12989, "listed_count": 2}}, {"username": "RebePestana", "name": "Rebe Pestana\u2661\u2665\u2661", "id": "562426934", "verified": false, "location": "\u2661\u2665\u2661PARAGUAY\u2661\u2665\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 385, "tweet_count": 10889, "listed_count": 1}}, {"username": "Valenclnr", "name": "la loca de los gatos", "id": "294703107", "verified": false, "location": "bandera, santiago del estero", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 534, "tweet_count": 7402, "listed_count": 1}}, {"username": "RaqLez", "name": "LG \u2661", "id": "3343982367", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 249, "tweet_count": 4167, "listed_count": 0}}, {"username": "briva02", "name": "Bria Vallejos", "id": "1049300365286490112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 194, "tweet_count": 1667, "listed_count": 0}}, {"username": "gabyorreg", "name": "ga", "id": "1042594121238687745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 217, "tweet_count": 4200, "listed_count": 1}}, {"username": "alvarovg501", "name": "alvaro", "id": "3325102264", "verified": false, "location": "En El Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 3547, "tweet_count": 16029, "listed_count": 7}}, {"username": "Mazinguer88", "name": "Chesco", "id": "871012948155801600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9246, "following_count": 9176, "tweet_count": 33171, "listed_count": 9}}, {"username": "fedewein", "name": "fofufa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "50049404", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 372, "tweet_count": 41730, "listed_count": 1}}, {"username": "melinafournier1", "name": ".", "id": "3343181177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 181, "tweet_count": 2650, "listed_count": 0}}, {"username": "danielerielli", "name": "Daniele Rielli", "id": "93088737", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 7186, "following_count": 99, "tweet_count": 2987, "listed_count": 123}}, {"username": "_andlart", "name": "Sand", "id": "757275200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 280, "tweet_count": 30910, "listed_count": 0}}, {"username": "RoMerida", "name": "rosario", "id": "1440088682", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 205, "tweet_count": 10354, "listed_count": 0}}, {"username": "icaValen99", "name": "VALEN", "id": "855974660307132416", "verified": false, "location": "Almagro", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 102, "tweet_count": 2825, "listed_count": 0}}, {"username": "CarmeNunez_", "name": "Carmela", "id": "770111430553178112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 245, "tweet_count": 25595, "listed_count": 0}}, {"username": "nickkchv", "name": "nicolE", "id": "3165407158", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 331, "tweet_count": 534, "listed_count": 0}}, {"username": "patbgg", "name": "pat bgg", "id": "1180936849", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 1677, "tweet_count": 79726, "listed_count": 3}}, {"username": "whuaxie", "name": "vic", "id": "1134977780582682624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1676, "tweet_count": 10096, "listed_count": 6}}, {"username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}}, {"username": "aabrilbustos", "name": "abril \ud83c\udf3c", "id": "848626296234160128", "verified": false, "location": "Florencio Varela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 79, "tweet_count": 7047, "listed_count": 0}}, {"username": "filmslesbian", "name": "abril \ud83c\udf19", "id": "2520343131", "verified": false, "location": "\u2600\ufe0fcapricorn \u2b06\ufe0fpisces \ud83c\udf15aries ", "public_metrics": {"followers_count": 3312, "following_count": 380, "tweet_count": 77550, "listed_count": 55}}, {"username": "CuadraditoRojo", "name": "Cuadradito", "id": "919845247", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18449, "following_count": 528, "tweet_count": 74231, "listed_count": 44}}, {"username": "DaniCarabajal2", "name": "Dani", "id": "1483622682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 433, "tweet_count": 10163, "listed_count": 0}}, {"username": "Bn123Jaime", "name": "@jaime_bn123", "id": "945099752433225728", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 26, "tweet_count": 19248, "listed_count": 0}}, {"username": "Carmhuguet", "name": "Carmen Huguet Tapia", "id": "536800235", "verified": false, "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 839, "tweet_count": 28571, "listed_count": 2}}, {"username": "idnahon", "name": "@idnahon", "id": "773697788681084928", "verified": false, "location": "Washington, USA", "public_metrics": {"followers_count": 3527, "following_count": 3425, "tweet_count": 348683, "listed_count": 0}}, {"username": "Claudia_P_Braga", "name": "Cl\u00e1udia Braga", "id": "725069115036209152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 484, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}}, {"username": "revistapiaui", "name": "revista piau\u00ed", "id": "23941036", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}}, {"username": "AisleiMedeiros", "name": "Aislei Medeiros", "id": "77737292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 573, "tweet_count": 243841, "listed_count": 29}}, {"username": "Leabhmg", "name": "L\u00e9a LulaDilma #EsquerdistasSeguemEsquerdistas", "id": "69752477", "verified": false, "location": "Belo Horizonte / MG", "public_metrics": {"followers_count": 4775, "following_count": 5104, "tweet_count": 202971, "listed_count": 11}}, {"username": "martinalonsook", "name": "Mart\u00edn", "id": "856904184", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 365, "tweet_count": 58688, "listed_count": 1}}, {"username": "hugi115", "name": "hugi11", "id": "1145469191149039616", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 136, "tweet_count": 65710, "listed_count": 0}}, {"username": "tylrdestiny", "name": "p;\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "3065749499", "verified": false, "location": "118; she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1446, "tweet_count": 81633, "listed_count": 12}}, {"username": "Tesi__Mar", "name": "Tesii Aliende", "id": "146681265", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 620, "tweet_count": 4486, "listed_count": 0}}, {"username": "erickftcole", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc \ud83d\udc97", "id": "4500793934", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1783, "tweet_count": 34659, "listed_count": 2}}, {"username": "moreirabelen007", "name": "belumoreira\ud83c\udf38", "id": "1047697443784151042", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 317, "tweet_count": 14433, "listed_count": 0}}, {"username": "visionsofmarina", "name": "marina's version \ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa ; \ud83e\udde3", "id": "2844032402", "verified": false, "location": "\u22c6 m\u00e1laga \u2022 la terreta", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 960, "tweet_count": 29847, "listed_count": 8}}, {"username": "meeeeeri__", "name": "meri \u263b", "id": "2974931559", "verified": false, "location": "La Cala de Mijas - Jerez ", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 610, "tweet_count": 57324, "listed_count": 3}}, {"username": "Irene_Abru", "name": "~Smoliv~", "id": "359573553", "verified": false, "location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 476, "tweet_count": 14399, "listed_count": 1}}, {"username": "agostinarpoggio", "name": "\u00aa", "id": "3312540107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 160, "tweet_count": 26969, "listed_count": 0}}, {"username": "PandaReformed", "name": "\ud83d\udc9eP a n d a\ud83d\udc9e", "id": "448251786", "verified": false, "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 447, "tweet_count": 54022, "listed_count": 5}}, {"username": "lulidb_", "name": "Lu", "id": "792758605334384640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 559, "tweet_count": 5514, "listed_count": 0}}, {"username": "biego_juana", "name": "J u a n a", "id": "911450544937537536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 179, "tweet_count": 3954, "listed_count": 0}}, {"username": "prialbertus", "name": "\uff30\uff52\uff49\uff53\uff43\uff49\uff4c\uff41\ud83c\udf38", "id": "701539454", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 403, "tweet_count": 22308, "listed_count": 1}}, {"username": "PriCarniello", "name": "\u2728 \ud83e\udd84 \u2728", "id": "1289742174", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 552, "tweet_count": 34992, "listed_count": 3}}, {"username": "virginia_bordon", "name": "vir", "id": "884762236752973824", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 543, "tweet_count": 34122, "listed_count": 0}}, {"username": "anainesbernal", "name": "Nambrena!!!", "id": "873332402", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4586, "following_count": 4984, "tweet_count": 100090, "listed_count": 18}}, {"username": "aagusvence_", "name": "agu", "id": "1089270807182917632", "verified": false, "location": "Campana, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 146, "tweet_count": 22813, "listed_count": 0}}, {"username": "lanzillottaserg", "name": "sergio lanzillotta", "id": "381143161", "verified": false, "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1727, "tweet_count": 33376, "listed_count": 25}}, {"username": "MilagrosBaldov9", "name": "Mili baldo", "id": "1009224748952424449", "verified": false, "location": "Chaco, Argentina\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 740, "tweet_count": 9866, "listed_count": 0}}, {"username": "Eduardo61662823", "name": "Duda santista", "id": "906911350978379781", "verified": false, "location": "Porto Seguro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 692, "tweet_count": 7533, "listed_count": 0}}, {"username": "sfccomenta", "name": "NA\u00c7\u00c3O DE IDOSOS\ud83c\udf99", "id": "900857542200492034", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7500, "following_count": 1588, "tweet_count": 31006, "listed_count": 17}}, {"username": "giuuerba", "name": "Giuliana\ud83e\udd8b", "id": "3381987843", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 296, "tweet_count": 50740, "listed_count": 1}}, {"username": "albauv_", "name": "Alba \ud83e\udd8b", "id": "806387900", "verified": false, "location": "hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 705, "tweet_count": 36968, "listed_count": 6}}, {"username": "lightdragneel", "name": "Spooky Lusarys \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "id": "4854904419", "verified": false, "location": "grana ( she/her)", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 368, "tweet_count": 48170, "listed_count": 2}}, {"username": "GracielaaAS", "name": "Graciela A.", "id": "273186540", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 469, "tweet_count": 58964, "listed_count": 5}}, {"username": "VHuento", "name": "vivi Maryposa", "id": "2902462399", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 4667, "tweet_count": 20252, "listed_count": 1}}, {"username": "Naatt27", "name": "Natali\ud83e\udec0", "id": "1123042904824537088", "verified": false, "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 709, "tweet_count": 807, "listed_count": 0}}, {"username": "paucepero4", "name": "Paulina", "id": "959555847289495552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 339, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}}, {"username": "Ml12dominguez", "name": "Milena\u2661", "id": "952234835455758336", "verified": false, "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 445, "tweet_count": 2165, "listed_count": 0}}, {"username": "eldiarioes", "name": "elDiario.es", "id": "535707261", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1390870, "following_count": 470, "tweet_count": 378210, "listed_count": 13415}}, {"username": "Luluduenaa", "name": "Ludmila\ud83d\udc9a", "id": "2277916040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 232, "tweet_count": 19099, "listed_count": 2}}, {"username": "CeciliaM131", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc52\ud835\udc50\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud835\udc40\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5c\ud835\udc67\ud835\udc4e", "id": "892214674523123712", "verified": false, "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 252, "tweet_count": 4674, "listed_count": 0}}, {"username": "victoriamoll_", "name": "bellota", "id": "2575733486", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1086, "tweet_count": 58325, "listed_count": 2}}, {"username": "Candelasoriano5", "name": "Candela", "id": "1089228178835546115", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 916, "tweet_count": 8912, "listed_count": 0}}, {"username": "perfectcrec", "name": "Day\u26a1", "id": "836927580519419904", "verified": false, "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 124, "tweet_count": 8165, "listed_count": 1}}, {"username": "anitade71", "name": "M\u00e1xima de Sanca", "id": "2858984900", "verified": false, "location": "San Cayetano, pcia Bs.As ", "public_metrics": {"followers_count": 5275, "following_count": 5653, "tweet_count": 154356, "listed_count": 7}}, {"username": "fluorescentju", "name": "jul!\ud83e\udea9", "id": "843267385213751297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 202, "tweet_count": 23921, "listed_count": 0}}, {"username": "pablo_selv", "name": "Pablo", "id": "795366639353073664", "verified": false, "location": "Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 39, "tweet_count": 14697, "listed_count": 0}}, {"username": "Milee_Robles", "name": "Robleees.", "id": "2719844873", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 301, "tweet_count": 26767, "listed_count": 0}}, {"username": "krlospavarini", "name": "carlos", "id": "2364035741", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 291, "tweet_count": 7509, "listed_count": 1}}, {"username": "sarany26", "name": "sara salvatore \ud83e\udd8b", "id": "496177444", "verified": false, "location": "chandler bing \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 670, "tweet_count": 98607, "listed_count": 17}}, {"username": "cuervodg", "name": "Cicl\u00f3ntimico", "id": "1604911417", "verified": false, "location": "Boedo, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 284, "tweet_count": 32809, "listed_count": 3}}, {"username": "RyuganFGC", "name": "Ryugan", "id": "257752876", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 286, "tweet_count": 23545, "listed_count": 4}}, {"username": "AsofiaFerrara", "name": "Flaca", "id": "280695395", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 283, "tweet_count": 35704, "listed_count": 2}}, {"username": "ValeDorra1", "name": "Valentina", "id": "2432629026", "verified": false, "location": "Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 241, "tweet_count": 41213, "listed_count": 4}}, {"username": "SpideyftPool", "name": "\ud83d\udc9a \u00b0\u2022`\u00b0\u2022Iron Spider\u2022\u00b0`\u2018\u2022\u00b0 \ud83d\udc9a", "id": "844398222", "verified": false, "location": "\u27a4  She/Her ", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 840, "tweet_count": 26859, "listed_count": 8}}, {"username": "mbelum08", "name": "Belu08", "id": "77853453", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 5001, "tweet_count": 188023, "listed_count": 0}}, {"username": "andreapy1", "name": "Andre Guti\u00e9rrez", "id": "510577534", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay .. ", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 312, "tweet_count": 3446, "listed_count": 0}}, {"username": "bbvonutti", "name": "B r e n\ud83d\udda4", "id": "4617920535", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 224, "tweet_count": 19839, "listed_count": 0}}, {"username": "vianeiro", "name": "will #13", "id": "2490877780", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 285, "tweet_count": 27829, "listed_count": 1}}, {"username": "MisterE57113148", "name": "MisterEd", "id": "1113049977696202752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 142, "tweet_count": 6372, "listed_count": 0}}, {"username": "daaavid16_", "name": "\u0111\u00aav\u012b\u0111", "id": "1461606828", "verified": false, "location": "cerca de ti ", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 244, "tweet_count": 27207, "listed_count": 2}}, {"username": "Bustamantetina2", "name": "Tina", "id": "1108810186590957568", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 103, "tweet_count": 8385, "listed_count": 0}}, {"username": "AliciaZulidea", "name": "Alicia", "id": "1854387949", "verified": false, "location": "C. de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1041, "tweet_count": 8879, "listed_count": 0}}, {"username": "AitanaSabio", "name": "\ud83d\udc2f\ud83d\udc0d", "id": "850026995455074304", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 279, "tweet_count": 27052, "listed_count": 0}}, {"username": "el_matatan_maa", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd93\ud835\udd9f\ud835\udd94 \ud835\udd75\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd9f\ud83c\udf20", "id": "571027577", "verified": false, "location": "REMEDIOS DE ESCALADA,BS AS", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 127, "tweet_count": 1739, "listed_count": 0}}, {"username": "xcandora", "name": "romance", "id": "795828025514397696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 421, "tweet_count": 144299, "listed_count": 2}}, {"username": "Solgarla", "name": "\ud83d\udc9a", "id": "2630538280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 163, "tweet_count": 12168, "listed_count": 0}}, {"username": "Abrilpalma4", "name": "\ud83d\udd31", "id": "2322480548", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1009, "tweet_count": 19300, "listed_count": 2}}, {"username": "Ro_Critica", "name": "Si votar a un pol\u00edtico servir\u00eda estar\u00eda PROHIBIDO", "id": "427098419", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 480, "tweet_count": 309044, "listed_count": 4}}, {"username": "leticia_baez02", "name": "MIDNIGHT \ud83c\udf27\ufe0f FIFT \ud83d\udeab", "id": "1431072794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1245, "tweet_count": 49309, "listed_count": 0}}, {"username": "rubenmo96", "name": "\u2655\ud83c\udf08UNTOUCHABLE\ud83c\udf08\u2655", "id": "1213527217", "verified": false, "location": "Grenade, Espagne", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 4404, "tweet_count": 60492, "listed_count": 2}}, {"username": "bianchiOK", "name": "BianchiOk", "id": "355080244", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 2484, "tweet_count": 104995, "listed_count": 1}}, {"username": "GuadaluDZ", "name": "G", "id": "277173277", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 329, "tweet_count": 27802, "listed_count": 4}}, {"username": "sara_twin77", "name": "Sara Rustichelli", "id": "2306588130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 996, "tweet_count": 11303, "listed_count": 2}}, {"username": "gonzalezzantito", "name": "antito", "id": "1959738764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 236, "tweet_count": 17913, "listed_count": 0}}, {"username": "JuliaSchucht", "name": "Julinha Schucht", "id": "1124665900462952449", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1233, "tweet_count": 23193, "listed_count": 0}}, {"username": "nesimachado", "name": "Rita Machad\u00f8", "id": "797169914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15605, "following_count": 11352, "tweet_count": 126901, "listed_count": 36}}, {"username": "uxiarc29", "name": "Uxx", "id": "1670888982", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 378, "tweet_count": 11572, "listed_count": 0}}, {"username": "mmmelso", "name": "Melanie", "id": "708468564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 359, "tweet_count": 25119, "listed_count": 1}}, {"username": "FabiannawithLuv", "name": "Fabianna\ud83d\udc9c", "id": "835872356916736001", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 358, "tweet_count": 8653, "listed_count": 0}}, {"username": "DianaPatatucci", "name": "Diana Patatucci\u2660\ufe0f\u26a1\ufe0f", "id": "713524949361668097", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 439, "tweet_count": 8112, "listed_count": 3}}, {"username": "lucianojuarezn", "name": "Lucho", "id": "739501387625725952", "verified": false, "location": "en el espacio", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 152, "tweet_count": 34808, "listed_count": 0}}, {"username": "CamilaC69929443", "name": "Camz", "id": "1069736657610555392", "verified": false, "location": "Milagro, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 193, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}}, {"username": "rios_ayala18", "name": "C A M I \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "id": "766705650", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 2259, "tweet_count": 17103, "listed_count": 2}}, {"username": "francomicaela01", "name": "mica", "id": "1122222926059773953", "verified": false, "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 350, "tweet_count": 7730, "listed_count": 0}}, {"username": "jJoaquinney", "name": "Joaqu\u00edn N\u00fa\u00f1ez Vasquez", "id": "934191399825588224", "verified": false, "location": "Puerto plata", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 880, "tweet_count": 33684, "listed_count": 1}}, {"username": "VinicioSenador", "name": "Vinicio Castillo", "id": "2525837216", "verified": false, "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142471, "listed_count": 192}}, {"username": "kehindeson", "name": "Lazarus Tax(on)", "id": "51412407", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 3959, "tweet_count": 21195, "listed_count": 0}}, {"username": "pil_franco", "name": "pil arte", "id": "2386113134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 263, "tweet_count": 1757, "listed_count": 0}}, {"username": "angelesftgrdo", "name": "\u1d00\u0274\u0262\u1d07\u029f\u1d07s", "id": "1036098408602320896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 116, "tweet_count": 17647, "listed_count": 0}}, {"username": "MaruLuzvb", "name": "Maru.luzvb", "id": "740262456287723520", "verified": false, "location": "Leeme esta", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 177, "tweet_count": 7310, "listed_count": 0}}, {"username": "srta_therr", "name": "ESTHER \ud83e\udd1f\ud83c\udffc\u2728", "id": "2764304871", "verified": false, "location": "Valladolid/Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 436, "tweet_count": 43343, "listed_count": 3}}, {"username": "Carmnhrrera", "name": "Carr\ud83e\udd8b", "id": "1020612801541419008", "verified": false, "location": "Palma del R\u00edo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 208, "tweet_count": 1163, "listed_count": 0}}, {"username": "VicColu23", "name": "Vic", "id": "772507154351845377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 92, "tweet_count": 7734, "listed_count": 0}}, {"username": "jstopanxiety", "name": "yulai", "id": "1022909490289680385", "verified": false, "location": "Rina/Ana/KinnPorsche world", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 2486, "tweet_count": 16454, "listed_count": 5}}, {"username": "cavic_23", "name": "Carolina", "id": "913169503676190721", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 135, "tweet_count": 1444, "listed_count": 0}}, {"username": "Guille_Luit", "name": "Guille :)", "id": "761297838110347266", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 190, "tweet_count": 1602, "listed_count": 0}}, {"username": "YVONNEDELATORRE", "name": "YVONNE DE LA TORRE", "id": "67217812", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 5000, "tweet_count": 220656, "listed_count": 46}}, {"username": "J_Fdz_Menendez", "name": "Jorge Fern\u00e1ndez M.", "id": "321702720", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 387019, "following_count": 600, "tweet_count": 27440, "listed_count": 1045}}, {"username": "kriskk8", "name": "xmfltm \ud83c\udf38", "id": "2754241635", "verified": false, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 234, "tweet_count": 86049, "listed_count": 5}}, {"username": "EClarke_Weasley", "name": "Emily", "id": "712001597786558464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 603, "tweet_count": 51492, "listed_count": 7}}, {"username": "_victoriamorel", "name": "Mar\u00eda Victoria", "id": "4890636797", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 120, "tweet_count": 700, "listed_count": 0}}, {"username": "jugodzanahoria", "name": "Florencio", "id": "1081270909749682179", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 437, "tweet_count": 1471, "listed_count": 0}}, {"username": "felo_film", "name": "Felo: Un docu peque\u00f1o", "id": "1164222917770653696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 31, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}}, {"username": "gimenezluz16", "name": "luuuuuuuu", "id": "711334781859004416", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 116, "tweet_count": 38818, "listed_count": 0}}, {"username": "selvitasanchez1", "name": "Selva Sanchez", "id": "1014853364709056512", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 151, "tweet_count": 1134, "listed_count": 0}}, {"username": "mariaoropeza94", "name": "Mar\u00eda Oropeza", "id": "115174471", "verified": false, "location": "Guanare-Portuguesa", "public_metrics": {"followers_count": 20574, "following_count": 9161, "tweet_count": 31185, "listed_count": 49}}, {"username": "togethergarcia", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82", "id": "988433113486372864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 139, "tweet_count": 45627, "listed_count": 5}}, {"username": "maruu_ibarra", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u1d1c \u026a\u0299\u1d00\u0280\u0280\u1d00", "id": "60110857", "verified": false, "location": "Coronel Oviedo, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 1276, "tweet_count": 53103, "listed_count": 1}}, {"username": "sg_valenn", "name": "Valen\ud83d\udc8b", "id": "1075587283536044033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 99, "tweet_count": 13785, "listed_count": 0}}, {"username": "Sheila22149605", "name": "Sheila", "id": "1027727036184494080", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 175, "tweet_count": 4767, "listed_count": 0}}, {"username": "hholaura", "name": "spooky lau\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "id": "939812537679441920", "verified": false, "location": "Villa, por desgracia", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 622, "tweet_count": 33108, "listed_count": 2}}, {"username": "hesweetluffy", "name": "luli lvs stray kids \u2601\ufe0e \u03a8 \u2022\u2022 \u1d0b\u1d00\u0262\u1d07\u029c\u026a\u0274\u1d00 \u029f\u1d0f\u1d20\u1d07\u0299\u1d0f\u1d1b \u02ce\u02ca\u02d7", "id": "1164399152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 4842, "tweet_count": 88319, "listed_count": 74}}, {"username": "FranFer12321", "name": "Fran \u271d\ufe0f", "id": "829807197932621825", "verified": false, "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 970, "tweet_count": 1454, "listed_count": 1}}, {"username": "lescar_mica", "name": "mica\ud83d\udda4", "id": "711697458762522624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 133, "tweet_count": 33567, "listed_count": 1}}, {"username": "marayaell", "name": "mara\ud83e\udda2", "id": "799776379189465088", "verified": false, "location": "Villa Adelina", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 570, "tweet_count": 24879, "listed_count": 0}}, {"username": "lucasrf52", "name": "Lucas Ferreira", "id": "3609033616", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 475, "tweet_count": 5565, "listed_count": 1}}, {"username": "MikaelaABF", "name": "Mikalela", "id": "341803201", "verified": false, "location": "Uruwhy", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1124, "tweet_count": 43070, "listed_count": 6}}, {"username": "lourdesmeddina", "name": "lourdes\ud83d\udc3f", "id": "835635957684662273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 0, "tweet_count": 4469, "listed_count": 0}}, {"username": "Claudiojrsfc", "name": "CJ", "id": "4460570596", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1659, "tweet_count": 52366, "listed_count": 0}}, {"username": "MarianaPadrn2", "name": "Mariana Padr\u00f3n\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83d\udda4", "id": "1082056229160136704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 231, "tweet_count": 25061, "listed_count": 0}}, {"username": "Pepapiola", "name": "Pepa", "id": "3065956863", "verified": false, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5380, "following_count": 5080, "tweet_count": 48858, "listed_count": 5}}, {"username": "Ohana88917771", "name": "Ohana", "id": "1138590794816921608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 100, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}}, {"username": "crismirtabarra1", "name": "Cris 3ra cuenta. No podr\u00e1n! #NoVuelvenM\u00e1s", "id": "1159829821674938370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 146, "tweet_count": 30108, "listed_count": 0}}, {"username": "Libraborn", "name": "Ma. Elena Tarantini", "id": "158380591", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 825, "tweet_count": 154577, "listed_count": 9}}, {"username": "ivanabelen28", "name": "http//\ud83d\udc9a", "id": "717554362126614529", "verified": false, "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 167, "tweet_count": 3197, "listed_count": 0}}, {"username": "UnordinaryToy", "name": "\u00aa \ud83c\udf83", "id": "1392997236", "verified": false, "location": "Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 552, "tweet_count": 118552, "listed_count": 17}}, {"username": "EugeCenturion", "name": "\u1d07\u1d1c\u0262\u1d07\u0274\u026a\u1d00", "id": "908786162", "verified": false, "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 567, "tweet_count": 36514, "listed_count": 3}}, {"username": "luchischvartz", "name": "lu", "id": "1116904034731003904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 346, "tweet_count": 14980, "listed_count": 0}}, {"username": "luzgalante18", "name": "lusi", "id": "1581998876", "verified": false, "location": "Ciudad M\u00e1gica de La Rioja", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 517, "tweet_count": 8747, "listed_count": 1}}, {"username": "ReyCosty", "name": "co\u0274\u0455\u0442\u03b1\u0274z\u03b1\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1016390982856839169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 653, "tweet_count": 10013, "listed_count": 1}}, {"username": "sandraduartee1", "name": "sandra", "id": "1105971661294190593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 32, "tweet_count": 423, "listed_count": 0}}, {"username": "micaraduazzo", "name": "aleacim", "id": "3376497063", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 490, "tweet_count": 44900, "listed_count": 5}}, {"username": "pepehuisa", "name": "Pepe Huisa \u2696\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "223178051", "verified": false, "location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1175, "tweet_count": 79612, "listed_count": 72}}, {"username": "gabruliss", "name": "abril", "id": "1098408766154985472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 170, "tweet_count": 10562, "listed_count": 0}}, {"username": "zoesanmartin121", "name": "\ud835\udcb5\ud835\udc5c\ud835\udc52 \ud835\udcae\ud835\udcb6\ud835\udcc3 \ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc3", "id": "715722205838053377", "verified": false, "location": "Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 211, "tweet_count": 3285, "listed_count": 0}}, {"username": "_soofun", "name": "\u30a4\u30f3", "id": "2207474647", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 172, "tweet_count": 63090, "listed_count": 7}}, {"username": "evebarros14", "name": "Evelyn", "id": "4698085164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 189, "tweet_count": 13050, "listed_count": 0}}, {"username": "lumilaweigun", "name": "Lumila \ud83e\udd8b", "id": "2731679474", "verified": false, "location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 240, "tweet_count": 24555, "listed_count": 1}}, {"username": "DeTacilio", "name": "Tac\u00edlio Benedito de Ara\u00fajo", "id": "1148914912598593537", "verified": false, "location": "Conselheiro Lafaiete, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 83, "tweet_count": 47491, "listed_count": 0}}, {"username": "senadorhumberto", "name": "Humberto Costa", "id": "76049312", "verified": true, "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 471238, "following_count": 2478, "tweet_count": 72563, "listed_count": 1224}}, {"username": "CeciiAbriil", "name": "Cecii\ud83d\udc9a", "id": "3111756395", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 129, "tweet_count": 21758, "listed_count": 3}}, {"username": "Camiiduran12", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1091371469156876288", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 239, "tweet_count": 4376, "listed_count": 0}}, {"username": "Kyuubi__9", "name": "kyuubi", "id": "621173440", "verified": false, "location": "Pv/mdz", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 475, "tweet_count": 1444, "listed_count": 0}}, {"username": "anitaarias99", "name": "ana", "id": "2828618329", "verified": false, "location": "Santander, Cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 163, "tweet_count": 3420, "listed_count": 0}}, {"username": "Micaela_ailen01", "name": "\u1d0d\u026a\u1d04\u1d00\u1d07\u029f\u1d00", "id": "734132890347409410", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 166, "tweet_count": 7550, "listed_count": 0}}, {"username": "uriii44", "name": "desastre\u2122", "id": "379105410", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 567, "tweet_count": 151573, "listed_count": 14}}, {"username": "Mikebek1", "name": "Mikebek", "id": "847206245631229952", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 488, "tweet_count": 42183, "listed_count": 2}}, {"username": "osvaldobazan", "name": "OB", "id": "140856303", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 277831, "following_count": 4936, "tweet_count": 277072, "listed_count": 1288}}, {"username": "xxAriiponce09", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "915959260739227648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 258, "tweet_count": 9293, "listed_count": 0}}, {"username": "pauceverinoo", "name": "Pauwu", "id": "828989486721855488", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 195, "tweet_count": 10653, "listed_count": 0}}, {"username": "GuilleFav", "name": "Guille", "id": "274997627", "verified": false, "location": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e I", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1564, "tweet_count": 64003, "listed_count": 4}}, {"username": "seudonimoparatw", "name": "Pussy Power\ud83d\udc9a", "id": "145386193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 430, "tweet_count": 7727, "listed_count": 1}}, {"username": "irenecaubet", "name": "Irene Caubet", "id": "3020465991", "verified": false, "location": "Ushuaia Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 231, "tweet_count": 71525, "listed_count": 2}}, {"username": "Guadapereiraj", "name": "Guada Pereira", "id": "1126277424", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 386, "tweet_count": 57402, "listed_count": 0}}, {"username": "Vianaconstanza", "name": "\u2102\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd6b\ud835\udd52 \ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52", "id": "2605907118", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1102, "tweet_count": 7819, "listed_count": 0}}, {"username": "_hector_meyer_", "name": ".", "id": "2375805710", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 183, "tweet_count": 3086, "listed_count": 0}}, {"username": "luz_arecco", "name": "\uff2c\uff35\uff3a \uff21\uff32\uff25\uff23\uff23\uff2f", "id": "2987404569", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Buenos Aires, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 482, "tweet_count": 9737, "listed_count": 1}}, {"username": "afri_gl", "name": "\u00c1frica", "id": "3570195623", "verified": false, "location": "Madrid, Carabanchel", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 56, "tweet_count": 15517, "listed_count": 2}}, {"username": "RtbMoyses", "name": "Carlos RTB Moys\u00e9s", "id": "1144955355463651328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 754, "tweet_count": 84508, "listed_count": 0}}, {"username": "lord_pilet", "name": "Lord Pilet", "id": "34034574", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 407, "tweet_count": 29091, "listed_count": 4}}, {"username": "jerorodas", "name": "pajero", "id": "960575343739523072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 669, "tweet_count": 4505, "listed_count": 1}}, {"username": "Erickcolladocl", "name": "Erick Collado \ud83c\udf7d", "id": "140248947", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1049, "tweet_count": 17779, "listed_count": 5}}, {"username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48553, "following_count": 1197, "tweet_count": 129822, "listed_count": 90}}, {"username": "CandeSegovia14", "name": "Candela Ailen", "id": "711185094", "verified": false, "location": "San Vicente, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1056, "tweet_count": 5852, "listed_count": 1}}, {"username": "abyfernandez22", "name": "Abi", "id": "1198427923", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 130, "tweet_count": 8469, "listed_count": 1}}, {"username": "OviedoGaby", "name": "Gaby Oviedo", "id": "626727183", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2384, "following_count": 1085, "tweet_count": 93748, "listed_count": 1}}, {"username": "NovaraRenata", "name": "Renaaa", "id": "1057294045750398976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 609, "tweet_count": 8715, "listed_count": 0}}, {"username": "navarrete_v", "name": "EDUARDO H. NAVARRETE", "id": "345659785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 787, "tweet_count": 41783, "listed_count": 1}}, {"username": "reinamomo___", "name": "roc\u00edo", "id": "476428615", "verified": false, "location": "Cybersiberia", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 729, "tweet_count": 50489, "listed_count": 1}}, {"username": "equityhealthdev", "name": "Equity and Health", "id": "23129379", "verified": false, "location": "Washington DC USA", "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 509, "tweet_count": 71059, "listed_count": 335}}, {"username": "MiriamDirecti11", "name": "Yolotzin \ud83d\udcab", "id": "723279440357130241", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 258, "tweet_count": 19449, "listed_count": 0}}, {"username": "Sofiperaltta", "name": "Sof\u00eda", "id": "972901306846367745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 250, "tweet_count": 6602, "listed_count": 0}}, {"username": "__rodriguezmica", "name": "\ud83e\udd40", "id": "1096061021230452738", "verified": false, "location": "En mi mundo", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 266, "tweet_count": 11214, "listed_count": 0}}, {"username": "magaliagust", "name": "\u2765 \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcee", "id": "856548924240400384", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 298, "tweet_count": 12797, "listed_count": 0}}, {"username": "lkdbkz", "name": "...", "id": "293786644", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 735, "tweet_count": 51430, "listed_count": 7}}, {"username": "Jcbracco12", "name": "\ud83c\udfc0\u26bd\ufe0f\ud83c\udfd0", "id": "952794646358487040", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 46, "tweet_count": 439, "listed_count": 0}}, {"username": "nathpaula", "name": "Nath", "id": "158922447", "verified": false, "location": "Dublin City, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 74, "tweet_count": 21219, "listed_count": 24}}, {"username": "Oderflayos", "name": "Oderflayos", "id": "2159442646", "verified": false, "location": "San Isidro ", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1162, "tweet_count": 16369, "listed_count": 0}}, {"username": "MeraDure", "name": "Merari", "id": "224894905", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1072, "tweet_count": 41115, "listed_count": 4}}, {"username": "loouuveeraa", "name": "tati", "id": "2469702374", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 350, "tweet_count": 28598, "listed_count": 1}}, {"username": "floo_llanes", "name": "F", "id": "2340901072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 533, "tweet_count": 6944, "listed_count": 1}}, {"username": "whatupmelll", "name": "melu", "id": "229451208", "verified": false, "location": "Buenos Aires- Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 349, "tweet_count": 49653, "listed_count": 57}}, {"username": "JuliMartinxz", "name": "ju\ud83e\udec0", "id": "838603352594341888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 91, "tweet_count": 18546, "listed_count": 0}}, {"username": "CaroTailhade", "name": "Caro Tailhade \ud83d\udc9a", "id": "1925312234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 468, "tweet_count": 1746, "listed_count": 0}}, {"username": "_all_nighter", "name": "ALLNIGHTER", "id": "466587299", "verified": false, "location": "ENTP", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 364, "tweet_count": 7936, "listed_count": 3}}, {"username": "theumilk99", "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34", "id": "298195731", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25361, "following_count": 1107, "tweet_count": 331542, "listed_count": 27}}, {"username": "luli_cavalli", "name": "Luuly", "id": "3306283577", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 132, "tweet_count": 3356, "listed_count": 0}}, {"username": "nickdidntwakeup", "name": "KU LO SA", "id": "580448087", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 778, "tweet_count": 83288, "listed_count": 0}}, {"username": "tonitho", "name": "tonitho \u262e", "id": "98616297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 260, "tweet_count": 31076, "listed_count": 4}}, {"username": "agorarai", "name": "Agor\u00e0", "id": "317769975", "verified": true, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 141651, "following_count": 5671, "tweet_count": 82209, "listed_count": 852}}, {"username": "chalchaleros", "name": "eduardo m.galarza", "id": "326769622", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1857, "tweet_count": 92595, "listed_count": 0}}, {"username": "CamiiAlonso", "name": "\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd5e \u2640", "id": "1689586880", "verified": false, "location": "yemen", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 666, "tweet_count": 90122, "listed_count": 5}}, {"username": "_brull_", "name": "G\u00e9nesis Brull.", "id": "1571828894", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 519, "tweet_count": 50223, "listed_count": 4}}, {"username": "Lavayviene", "name": "La vaiv\u00e9n", "id": "1094739425328652288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 102, "tweet_count": 18827, "listed_count": 0}}, {"username": "ruizRv91", "name": "Ruiz", "id": "1158611494197714945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 161, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}}, {"username": "Nd1200Nd", "name": "nd", "id": "1444667167", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 297, "tweet_count": 17826, "listed_count": 0}}, {"username": "Luolguinn", "name": "Lu\ud83d\udda4", "id": "830497388972367876", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 205, "tweet_count": 10052, "listed_count": 0}}, {"username": "aandreabarrios_", "name": "Andre\ud83e\udd0d", "id": "1157072705784635392", "verified": false, "location": "Fernando de la mora, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 75, "tweet_count": 8319, "listed_count": 1}}, {"username": "CafeSeletor", "name": "Caf\u00e9 Seletor", "id": "1014569906254344192", "verified": false, "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 280, "tweet_count": 1462, "listed_count": 1}}, {"username": "tincho_quinones", "name": "\u2022\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd94\u2022", "id": "3921755380", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 33, "tweet_count": 10068, "listed_count": 0}}, {"username": "_CapitanaPopeya", "name": "*\u0cc4.Capitana Popeya\ud83e\udd3f", "id": "1173982477", "verified": false, "location": "Decadencia City, POLENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 15958, "following_count": 10931, "tweet_count": 108649, "listed_count": 4}}, {"username": "carlavalda1", "name": "Carla valda", "id": "778495916", "verified": false, "location": "Tucuman Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 385, "tweet_count": 20054, "listed_count": 3}}, {"username": "artsy_haru", "name": "lulu", "id": "882297950390583296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 95, "tweet_count": 26167, "listed_count": 3}}, {"username": "ValeenPardo", "name": "valupar \ud83d\udda4", "id": "2750897018", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 641, "tweet_count": 12521, "listed_count": 0}}, {"username": "dulcbittencourt", "name": "it'sDulcineaa\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "944021416214712321", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 259, "tweet_count": 39174, "listed_count": 0}}, {"username": "echegaray_mili", "name": "Mili \ud83d\udca5", "id": "950455831836942336", "verified": false, "location": "Germania Bueno Aires, Argentin", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 272, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}}, {"username": "endrinalflor", "name": "\u1da0\u02e1\u1d52\u02b3", "id": "3319120263", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 352, "tweet_count": 82220, "listed_count": 3}}, {"username": "anduguillen", "name": "an", "id": "953732671", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 261, "tweet_count": 25067, "listed_count": 1}}, {"username": "PaazOlmedoo", "name": "Paz \u2661", "id": "783454316032065537", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 202, "tweet_count": 10619, "listed_count": 0}}, {"username": "Anyulina63", "name": "Angela", "id": "909358892", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 755, "tweet_count": 759679, "listed_count": 39}}, {"username": "Antomoraless0", "name": "anto", "id": "924478292345982976", "verified": false, "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 493, "tweet_count": 6079, "listed_count": 0}}, {"username": "Leonela_Oriana", "name": "Leonela Oriana", "id": "212726268", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 843, "tweet_count": 56893, "listed_count": 6}}, {"username": "lavenadita_lu", "name": "patty nu\u00f1ez", "id": "440399017", "verified": false, "location": "Cd. Victoria Tamps.", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1215, "tweet_count": 12408, "listed_count": 4}}, {"username": "hufflerinvibes", "name": "min\ud83e\udde3\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 midnights\u2728", "id": "825305454", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 1743, "tweet_count": 24922, "listed_count": 7}}, {"username": "stefaniimarmitt", "name": "Stefffffff \ud83c\udf36\ufe0f", "id": "429312308", "verified": false, "location": "Wanda, Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 717, "tweet_count": 4256, "listed_count": 0}}, {"username": "jjuligodoy20", "name": "juli", "id": "1036076528285757440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 426, "tweet_count": 16569, "listed_count": 0}}, {"username": "deysisombrinha", "name": "nephew", "id": "3347027627", "verified": false, "location": "Samambaia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 268, "tweet_count": 17413, "listed_count": 0}}, {"username": "matu__cba", "name": "Gustavo Galo #ElLiderEsMacri2023 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "id": "3247893218", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 4605, "tweet_count": 46984, "listed_count": 0}}, {"username": "marianasdel", "name": "mariana Saenz", "id": "2319654426", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 3708, "tweet_count": 76080, "listed_count": 10}}, {"username": "LuBarberonCAB", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd9f", "id": "1858651555", "verified": false, "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 800, "tweet_count": 20647, "listed_count": 4}}, {"username": "Tinaa154", "name": "tinita\u2728", "id": "951506265565429760", "verified": false, "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 366, "tweet_count": 16724, "listed_count": 0}}, {"username": "lourdesb0k", "name": "lourdes", "id": "735925106", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 410, "tweet_count": 60889, "listed_count": 4}}, {"username": "MaleeDelVallee", "name": "malu", "id": "895118436157845506", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 125, "tweet_count": 12841, "listed_count": 0}}, {"username": "Jaelrodriguezzz", "name": "Jael", "id": "1394786485", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 679, "tweet_count": 22809, "listed_count": 0}}, {"username": "romanroberto", "name": "Firulais", "id": "60982903", "verified": false, "location": "Necochea, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11836, "following_count": 12179, "tweet_count": 599230, "listed_count": 22}}, {"username": "Marcossaulsanz", "name": "Marcos Sa\u00fal S\u00e1nchez. \ud83d\udc31", "id": "1331989440", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1722, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1}}, {"username": "nogalitis_a", "name": "Nogalitis", "id": "938773664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 427, "tweet_count": 16057, "listed_count": 6}}, {"username": "soleeweinzettel", "name": "Soledad no, Sole \ud83e\udd8b", "id": "979911868167974912", "verified": false, "location": "Morteros, C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 519, "tweet_count": 3613, "listed_count": 0}}, {"username": "canthaveyxu", "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd22", "id": "63518839", "verified": false, "location": "Araraquara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 811, "tweet_count": 70464, "listed_count": 188}}, {"username": "Giulianazahira", "name": "\u0f3aZ\u00e2\u0f3b", "id": "1007410421463207936", "verified": false, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 479, "tweet_count": 10253, "listed_count": 0}}, {"username": "CamilaPose3", "name": "Camil\ud83c\udf3b", "id": "2160029941", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 555, "tweet_count": 43879, "listed_count": 1}}, {"username": "giova_sarmiento", "name": "G. Sarmiento \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764 Educar, NO adoctrinar.", "id": "983069210363482112", "verified": false, "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 2027, "tweet_count": 90752, "listed_count": 4}}, {"username": "ghia1212", "name": "GlobalHealthAdvisors", "id": "2326702317", "verified": false, "location": "Washington DC USA ", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 466, "tweet_count": 69597, "listed_count": 277}}, {"username": "BianquiiCastro", "name": "Bianquii\u2665\ufe0f", "id": "4861437033", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 405, "tweet_count": 47049, "listed_count": 3}}, {"username": "Oferton_Pelis", "name": "Oferton_Pelis", "id": "1241799595", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8332, "following_count": 4937, "tweet_count": 69613, "listed_count": 91}}, {"username": "MichelleSomer_", "name": "Miche", "id": "3005465939", "verified": false, "location": "Paran\u00e1 Entre Rios", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 941, "tweet_count": 28735, "listed_count": 1}}, {"username": "badgatriz", "name": "\u0260\u03b1\u0253\u0ae8\u0e40", "id": "4222098988", "verified": false, "location": "Gyn", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 99, "tweet_count": 2619, "listed_count": 0}}, {"username": "racheelcd", "name": "Raquel\ud83c\udf39", "id": "959514094217900033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 45, "tweet_count": 9667, "listed_count": 0}}, {"username": "ultimogyro", "name": "Ignacio", "id": "1061540287", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 148, "tweet_count": 12749, "listed_count": 4}}, {"username": "el_dolfo", "name": "Rodolfo", "id": "4267455387", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 184, "tweet_count": 25454, "listed_count": 2}}, {"username": "Paula_Smiiile", "name": "||DORYTO||", "id": "2948973711", "verified": false, "location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 192, "tweet_count": 2195, "listed_count": 0}}, {"username": "sofi_nobilee", "name": "sofii \ud83d\udc51", "id": "3386803385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 180, "tweet_count": 4929, "listed_count": 0}}, {"username": "FranArguinzoniz", "name": "\u2022 F R A N C O \u2022", "id": "2233681762", "verified": false, "location": "Don bosco ", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 104, "tweet_count": 6115, "listed_count": 0}}, {"username": "Tomiilacava", "name": "T", "id": "937485481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 151, "tweet_count": 7821, "listed_count": 0}}, {"username": "ramiro_echeniqu", "name": "Ramiro Noel", "id": "128238019", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 832, "tweet_count": 57642, "listed_count": 0}}, {"username": "SilvanaCorde", "name": "Sil", "id": "2284137152", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 952, "tweet_count": 14113, "listed_count": 0}}, {"username": "poli__r", "name": "Poli", "id": "321499765", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 325, "tweet_count": 9749, "listed_count": 0}}, {"username": "juufdz", "name": "- \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u1d04\u029c\u026a\u0274\u1d00 \u03c8", "id": "241163842", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 829, "tweet_count": 62216, "listed_count": 21}}, {"username": "Nahu34287281", "name": "Nahu\ud83d\udc7d", "id": "974109741743071232", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 287, "tweet_count": 23546, "listed_count": 0}}, {"username": "DaaniChavvez16", "name": "luj\u0103n\ud83d\udd95\ud83c\udffd", "id": "1044081372334354432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 177, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}}, {"username": "_exosweetyOt9__", "name": "C\u03b1rol\u03b9\u0274\u03b1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1002354317628727306", "verified": false, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1457, "tweet_count": 16345, "listed_count": 0}}, {"username": "jose__bne", "name": "Jos\u00e9", "id": "506304868", "verified": false, "location": "Novo Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 794, "tweet_count": 57913, "listed_count": 4}}, {"username": "Valentinabuffa_", "name": "\u1d20alentina", "id": "2282473110", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 660, "tweet_count": 33093, "listed_count": 2}}, {"username": "jorgelafferrie6", "name": "Jorge Lafferriere", "id": "875802429144674304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 719, "tweet_count": 86564, "listed_count": 1}}, {"username": "milagroslapazok", "name": "\uff26\uff55\uff43\uff4b", "id": "999834010351173632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 392, "tweet_count": 38947, "listed_count": 0}}, {"username": "anapavlisz", "name": "Ana \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "46790691", "verified": false, "location": "sbcampo", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 186, "tweet_count": 58552, "listed_count": 0}}, {"username": "sigrasituaz", "name": "Silvia", "id": "205340270", "verified": false, "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 411, "tweet_count": 61937, "listed_count": 2}}, {"username": "ludbetweenpage", "name": "luu\u2661 || booktw\ud83d\udcda\u2728", "id": "1103838812604715008", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 270, "tweet_count": 1152, "listed_count": 0}}, {"username": "the_mencho", "name": "Ram\u00f3n Ismael", "id": "814111005844312064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 160, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}}, {"username": "MrsZetta", "name": "\u2022Fabi\u2022", "id": "799692130239148033", "verified": false, "location": "Virasoro (Ctes), Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 963, "tweet_count": 35713, "listed_count": 1}}, {"username": "NemoMorpheus", "name": "Trinity \u27a1\ufe0fesxaqui\ud83c\udf3b", "id": "4654982007", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 2430, "tweet_count": 95767, "listed_count": 0}}, {"username": "TischlerNico", "name": "Nicole \ud83e\udd8b\u20e4", "id": "1267537994", "verified": false, "location": "Itapua, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 834, "tweet_count": 15542, "listed_count": 3}}, {"username": "TizzyGonzalez", "name": "L\u03c5l\u03b9.", "id": "4151439317", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 426, "tweet_count": 18227, "listed_count": 2}}, {"username": "mariapaoliveir1", "name": "Maria Perp\u00e9tua", "id": "815246586225668096", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 313, "tweet_count": 19538, "listed_count": 0}}, {"username": "Yamiitubello_", "name": "Yamii\ud83d\udc51", "id": "1030936570067648512", "verified": false, "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 148, "tweet_count": 12591, "listed_count": 0}}, {"username": "__belenmaria", "name": "Belenchuchi \u2728", "id": "216437907", "verified": false, "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 4565, "following_count": 881, "tweet_count": 53102, "listed_count": 2}}, {"username": "TxxxBlda", "name": "\u2728Alex\u2728", "id": "3343397327", "verified": false, "location": "Ojala que en Idris", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1123, "tweet_count": 11673, "listed_count": 13}}, {"username": "Gine_lopez05", "name": "Gine", "id": "1056921544126029835", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 106, "tweet_count": 10148, "listed_count": 0}}, {"username": "bareiroandreina", "name": "\u1d0a\u1d00\ud83d\udc78\ud83c\udffd\u2022", "id": "1010561542767677442", "verified": false, "location": "San Estanislao, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 325, "tweet_count": 27185, "listed_count": 0}}, {"username": "RafaelalveSilva", "name": "Rafael Alves", "id": "79575971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1319, "tweet_count": 361558, "listed_count": 19}}, {"username": "Gloryarguello96", "name": "g\u2113\u03bf\u044f\u03b3\u00a0\u03b1\u044fg\u03c5\u0308\u0454\u2113\u2113\u03bf\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "id": "1127174724537266176", "verified": false, "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 271, "tweet_count": 1233, "listed_count": 0}}, {"username": "Vochente", "name": "Vicente Larenas Flores", "id": "269979066", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 318, "tweet_count": 97240, "listed_count": 41}}, {"username": "GaboRianyo", "name": "GaboRyano", "id": "908391391994286082", "verified": false, "location": "Boyac\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 2959, "tweet_count": 58277, "listed_count": 0}}, {"username": "Matador000", "name": "matador", "id": "1425639174", "verified": false, "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 485816, "following_count": 9127, "tweet_count": 168177, "listed_count": 883}}, {"username": "thaliaplaza1", "name": "Thal\u00eda", "id": "1083372373796098048", "verified": false, "location": "Fuerteventura ", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 42, "tweet_count": 3688, "listed_count": 0}}, {"username": "disasterolxgyx", "name": "\u2727 i a i a \ud83d\udc95", "id": "3128859410", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 413, "tweet_count": 17516, "listed_count": 1}}, {"username": "davilaa51", "name": "santiago", "id": "947159319430168576", "verified": false, "location": "Maldonado, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 640, "tweet_count": 60985, "listed_count": 0}}, {"username": "telma_rc", "name": "Yaki Sieras", "id": "352730111", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 369, "tweet_count": 95843, "listed_count": 0}}, {"username": "Bellahayesautor", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcd7\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcee\ud835\udcfc", "id": "3432195885", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2184, "tweet_count": 27915, "listed_count": 13}}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"username": "Bennytocala", "name": "Benito Cala\ud83e\udd41\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f", "id": "891994415325208577", "verified": false, "location": "Plumas Verdes", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 769, "tweet_count": 26954, "listed_count": 0}}, {"username": "eltatoyoung", "name": "Tato Young", "id": "147379436", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144452, "following_count": 2348, "tweet_count": 10457, "listed_count": 524}}, {"username": "m_zuma__", "name": "zuma", "id": "1629242544", "verified": false, "location": "Mendoza ", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 819, "tweet_count": 25089, "listed_count": 4}}, {"username": "PauliiSarmiento", "name": "Paulii", "id": "1604496625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 347, "tweet_count": 19076, "listed_count": 0}}, {"username": "neru7u_barria", "name": "nei", "id": "753321236097298436", "verified": false, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 1173, "tweet_count": 60272, "listed_count": 1}}, {"username": "CeleeGallardo", "name": "CG \u265b", "id": "2200380763", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 1510, "tweet_count": 50804, "listed_count": 2}}, {"username": "PauPurple_32", "name": "\ud83e\udd40 \ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc82", "id": "860513201917710336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 277, "tweet_count": 56617, "listed_count": 0}}, {"username": "Maca1889_", "name": "Maca", "id": "2717488984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 192, "tweet_count": 16628, "listed_count": 1}}, {"username": "_famsjshidae", "name": "\u064e", "id": "145493599", "verified": false, "location": "(\ud835\udc73)\ud835\udc6e\ud835\udc69\ud835\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 4256, "following_count": 3128, "tweet_count": 214963, "listed_count": 24}}, {"username": "Yenifervelazq17", "name": "Yenifer velazquez", "id": "950885311986487296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 222, "tweet_count": 1255, "listed_count": 0}}, {"username": "Cesar62281900", "name": "Cesardom", "id": "1070716526959964161", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 2845, "tweet_count": 33347, "listed_count": 0}}, {"username": "loopy_parawhore", "name": "Sil \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "66020753", "verified": false, "location": "Chromatica ", "public_metrics": {"followers_count": 4570, "following_count": 2258, "tweet_count": 195335, "listed_count": 49}}, {"username": "Sor_Etha", "name": "La Turca", "id": "179555011", "verified": false, "location": "Pogolotti- San Telmo", "public_metrics": {"followers_count": 8025, "following_count": 728, "tweet_count": 145049, "listed_count": 22}}, {"username": "Antoahrre", "name": "Anto", "id": "713353944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 923, "tweet_count": 19437, "listed_count": 1}}, {"username": "Lorenx_5H", "name": "L3\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\ude0d", "id": "3065482753", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 457, "tweet_count": 93722, "listed_count": 10}}, {"username": "Brenda64112132", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86 \u2728", "id": "1120902603284582400", "verified": false, "location": "San Rafael, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 194, "tweet_count": 11519, "listed_count": 0}}, {"username": "GracaMGalvao1", "name": "Gra\u00e7a Galv\u00e3o", "id": "1109140780508241920", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1653, "tweet_count": 112075, "listed_count": 1}}, {"username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "id": "9317502", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7438628, "following_count": 303, "tweet_count": 492439, "listed_count": 13486}}, {"username": "martherreraa", "name": "\ud835\udd92", "id": "3693041536", "verified": false, "location": "uy", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 81, "tweet_count": 53537, "listed_count": 2}}, {"username": "bonaudo43", "name": "carlos daniel abonada \ud83d\udc31", "id": "1148173346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 2464, "tweet_count": 79789, "listed_count": 4}}, {"username": "noeeeliabing", "name": "\ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82 \u238a", "id": "4700325442", "verified": false, "location": "central perk", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 346, "tweet_count": 65233, "listed_count": 3}}, {"username": "JazminBarrios77", "name": "Jazm\u00edn Barrios", "id": "1159657782397849601", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 166, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}}, {"username": "Facuu_chaver", "name": "Facuu", "id": "995797676850601984", "verified": false, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 185, "tweet_count": 1158, "listed_count": 0}}, {"username": "themaferx", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86", "id": "2253811783", "verified": false, "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1412, "tweet_count": 32285, "listed_count": 2}}, {"username": "Rocioamarillam1", "name": "Rochi", "id": "1052175861288488960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 146, "tweet_count": 6947, "listed_count": 0}}, {"username": "Malevilaa2", "name": "Male villaa", "id": "1082718569169866752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 83, "tweet_count": 2608, "listed_count": 0}}, {"username": "tss16_", "name": "\u0442 \u03b1 \u043c i \ud83e\udde1", "id": "937588261", "verified": false, "location": "Mercedes, Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 342, "tweet_count": 56346, "listed_count": 5}}, {"username": "Marcelo_Mussa", "name": "Marcelo Mussarela CRF", "id": "56392862", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 838, "tweet_count": 8351, "listed_count": 10}}, {"username": "AlexEscobar_", "name": "Alex Escobar", "id": "218616696", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1006238, "following_count": 1084, "tweet_count": 23567, "listed_count": 829}}, {"username": "Giisel8a", "name": "\u2728", "id": "3335294951", "verified": false, "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 270, "tweet_count": 24233, "listed_count": 0}}, {"username": "badhomo_", "name": "a b c d e f u\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "id": "2612151987", "verified": false, "location": "tero cogido bs as", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 765, "tweet_count": 67520, "listed_count": 4}}, {"username": "Nicoleecentral1", "name": "Nicoleee\ud83c\udf3a", "id": "1015344484253683714", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 107, "tweet_count": 4841, "listed_count": 0}}, {"username": "EliiAndinoo", "name": "Elii", "id": "1539166892", "verified": false, "location": "Junin.BsAs", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 388, "tweet_count": 10030, "listed_count": 7}}, {"username": "giullilaneri", "name": "Giulli Laneri", "id": "1043544623489208320", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 246, "tweet_count": 18667, "listed_count": 0}}, {"username": "BrisaElias21", "name": "P U Y I", "id": "1138834951107989504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 466, "tweet_count": 10021, "listed_count": 0}}, {"username": "MilyCastro02", "name": "Mily castro\ud83d\udc9c", "id": "974822369519898628", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 272, "tweet_count": 29456, "listed_count": 0}}, {"username": "patdalto", "name": "pat", "id": "2848951167", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 5000, "tweet_count": 436419, "listed_count": 11}}, {"username": "XThomas03", "name": "XThomas03\u26a1", "id": "996156045146968064", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1984, "tweet_count": 21990, "listed_count": 0}}, {"username": "abigail_capilla", "name": "Abigail", "id": "2157822624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 270, "tweet_count": 9919, "listed_count": 1}}, {"username": "kikasinhorelli", "name": "Kika - \u00c9 13! | ig: @kikass", "id": "33523600", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1227, "tweet_count": 57046, "listed_count": 13}}, {"username": "Srtaleona15", "name": "Leona", "id": "2273502718", "verified": false, "location": "Estepona, M\u00e1laga.", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 166, "tweet_count": 5747, "listed_count": 1}}, {"username": "sofi_schapiro", "name": "So", "id": "4182999076", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 275, "tweet_count": 25897, "listed_count": 0}}, {"username": "marisachef1", "name": "Marisamdp #Republicana de Morondanga", "id": "4002710602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6497, "following_count": 5747, "tweet_count": 211675, "listed_count": 0}}, {"username": "RoSanch64342536", "name": "Ro Sanchez", "id": "1133784307057741824", "verified": false, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 749, "tweet_count": 6737, "listed_count": 0}}, {"username": "Bian_ookk", "name": "Eilan Bay\ud83d\udd4a", "id": "785722742800805889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 419, "tweet_count": 10982, "listed_count": 0}}, {"username": "edeleon85", "name": "Estanislao de Leon", "id": "1891920115", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1881, "tweet_count": 21747, "listed_count": 3}}, {"username": "Agostinaok1", "name": "Serafim\u263b", "id": "2980538524", "verified": false, "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 230, "tweet_count": 12812, "listed_count": 0}}, {"username": "sollmura", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud83c\udff9", "id": "3958260592", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 831, "tweet_count": 69411, "listed_count": 2}}, {"username": "cbustamante_97", "name": "Coni Bustamante", "id": "2282907722", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 741, "tweet_count": 17625, "listed_count": 0}}, {"username": "theladyofwands", "name": "Cinnamon.", "id": "129950024", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 99, "tweet_count": 16839, "listed_count": 0}}, {"username": "Micaelabeleng31", "name": "Micaela Gonzalez\ud83d\udc6f", "id": "3414486629", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 379, "tweet_count": 13000, "listed_count": 1}}, {"username": "corralescd", "name": "Charly Cat \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3485465009", "verified": false, "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4261, "following_count": 4999, "tweet_count": 88574, "listed_count": 6}}, {"username": "BrissaCorzo", "name": "Brisa", "id": "1946946836", "verified": false, "location": "San Juan, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 179, "tweet_count": 6998, "listed_count": 0}}, {"username": "anylo04", "name": "Lore", "id": "1103287892229668865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 95, "tweet_count": 5466, "listed_count": 0}}, {"username": "ElPastorJoelito", "name": "Joel Quezada \u0646", "id": "290419538", "verified": false, "location": "San Pedro Sula, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 32976, "following_count": 2247, "tweet_count": 25206, "listed_count": 85}}, {"username": "buscapinga", "name": "Malena Montiel", "id": "914807119668563970", "verified": false, "location": "Resistencia, Chaco ", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 164, "tweet_count": 28731, "listed_count": 0}}, {"username": "obroseymatters_", "name": "mimi\u2728", "id": "1143375241", "verified": false, "location": "Australia / Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 1754, "tweet_count": 22040, "listed_count": 13}}, {"username": "GustavoPecorino", "name": "Gustavo Pecorino", "id": "201694059", "verified": false, "location": "Caseros, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1030, "tweet_count": 128142, "listed_count": 2}}, {"username": "rchavezyauri", "name": "Michel Chavez", "id": "2911955093", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 330, "tweet_count": 7056, "listed_count": 0}}, {"username": "Natalia_redpink", "name": "Natalia Bea\u2728\ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u2728", "id": "1729586479", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1142, "tweet_count": 7255, "listed_count": 0}}, {"username": "micaelaJaell", "name": "Mica.", "id": "950149234266910720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 365, "tweet_count": 13763, "listed_count": 0}}, {"username": "Almibelen", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc26\ud835\udc1a", "id": "1026921575239610368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 121, "tweet_count": 2489, "listed_count": 0}}, {"username": "nanci_pillonel", "name": "Nanci pillonel", "id": "953875131868368896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 534, "tweet_count": 3217, "listed_count": 0}}, {"username": "lewondernicole", "name": "Nicole", "id": "1031307181323415552", "verified": false, "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 497, "tweet_count": 28435, "listed_count": 0}}, {"username": "mxcela", "name": "\ud83c\udf0acela", "id": "133707468", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 955, "tweet_count": 30829, "listed_count": 6}}, {"username": "RochiOtero2", "name": "chorri", "id": "778660741129830401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 466, "tweet_count": 21505, "listed_count": 0}}, {"username": "martuu18g", "name": "martugalvan18", "id": "1082369548886704133", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 136, "tweet_count": 1076, "listed_count": 0}}, {"username": "tetiizz_", "name": "Fada cansada", "id": "214851515", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 806, "tweet_count": 10788, "listed_count": 0}}, {"username": "olimpiamoncada", "name": "olimpia", "id": "2971164497", "verified": false, "location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 364, "tweet_count": 46832, "listed_count": 3}}, {"username": "marulopezgiusto", "name": "Maru 6.7", "id": "2215748136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 666, "tweet_count": 16241, "listed_count": 0}}, {"username": "corerodriguez2", "name": "Mi k ela", "id": "723012930502070272", "verified": false, "location": "Punta Arenas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 288, "tweet_count": 41360, "listed_count": 0}}, {"username": "_LucianaMelina", "name": "lucia na \ud83e\udd19\ud83c\udffb", "id": "1281618372", "verified": false, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3323, "following_count": 4379, "tweet_count": 152537, "listed_count": 11}}, {"username": "BeluCastillo6", "name": "Belucha", "id": "1970280374", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 423, "tweet_count": 125262, "listed_count": 0}}, {"username": "deporforever", "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9cDeporForEver\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f", "id": "311080668", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1749, "tweet_count": 84185, "listed_count": 14}}, {"username": "relbsix", "name": "mimi dark era", "id": "887843108226027522", "verified": false, "location": "\ube44\uc138\ucd5c", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1066, "tweet_count": 9304, "listed_count": 3}}, {"username": "FehMessias", "name": "Fernanda Messias \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "193320546", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 928, "tweet_count": 37419, "listed_count": 0}}, {"username": "fabriziobeccani", "name": "Fabrizio", "id": "140070282", "verified": false, "location": "Milano Italia", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 369, "tweet_count": 4542, "listed_count": 0}}, {"username": "GianricoCarof", "name": "Gianrico Carofiglio", "id": "1142345372", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154703, "following_count": 318, "tweet_count": 3325, "listed_count": 323}}, {"username": "Melinunnez", "name": "Escafandra\ud83d\ude80", "id": "2241123211", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1043, "tweet_count": 27117, "listed_count": 5}}, {"username": "Vicky_abril2", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf4\ud835\udd02\ud83d\udc37", "id": "1101501272191102976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 131, "tweet_count": 4540, "listed_count": 0}}, {"username": "Agustina0709905", "name": "Agus villafa\u00f1e", "id": "1161232281312346112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 249, "tweet_count": 3336, "listed_count": 0}}, {"username": "RicardoSambata1", "name": "Ricky Leloir.", "id": "813411951023943680", "verified": false, "location": " Parque Leloir", "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 5003, "tweet_count": 296751, "listed_count": 2}}, {"username": "bee_mimi21", "name": "\ud835\ude48\ud835\ude5e\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud83c\udf3a", "id": "988627267281711104", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 451, "tweet_count": 10764, "listed_count": 0}}, {"username": "MatuDarre", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Matu", "id": "2291372232", "verified": false, "location": "CABA - Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 997, "tweet_count": 41402, "listed_count": 10}}, {"username": "AgusRuiz97", "name": "Agurui", "id": "254328153", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 256, "tweet_count": 32126, "listed_count": 1}}, {"username": "Milagrosluciiia", "name": "Luchi\ud83d\udc85", "id": "937801523010113539", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 164, "tweet_count": 21689, "listed_count": 0}}, {"username": "NaziNegro4", "name": "Nazi Negro \u262d = \u5350", "id": "1118505181942038528", "verified": false, "location": "Nazilli, T\u00fcrkiye", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 310, "tweet_count": 3955, "listed_count": 0}}, {"username": "hermanntertsch", "name": "Hermann Tertsch", "id": "257332880", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311642, "following_count": 4039, "tweet_count": 161107, "listed_count": 2523}}, {"username": "Almendrapaz12", "name": "\ud83c\udf79Tropical\ud83c\udf4d\u2600\ufe0f\ud83c\udf05\ud83c\udfd6\ufe0f\u2614\ud83c\udf0e\ud83c\udf49\ud83c\udf7b", "id": "988848319102414848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 2274, "tweet_count": 87681, "listed_count": 0}}, {"username": "MorrisonExtreme", "name": "Morri \ud83c\udfb8", "id": "383555899", "verified": false, "location": "Zabriskie Point", "public_metrics": {"followers_count": 5321, "following_count": 251, "tweet_count": 96150, "listed_count": 19}}, {"username": "Sofiavillalon00", "name": "Sof\u00eda\ud83d\udc9a", "id": "2202222373", "verified": false, "location": "Oncativo - Cordoba ", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 528, "tweet_count": 27566, "listed_count": 0}}, {"username": "mayrachezz", "name": "May echez", "id": "1134636931449577472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 95, "tweet_count": 576, "listed_count": 0}}, {"username": "karuchi75p", "name": "\u2764\ud83d\udc95\u24db\u24deKARU\u24e5\u24d4 \ud83d\udc95\u2764", "id": "97235437", "verified": false, "location": "un lugar en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1199, "tweet_count": 53942, "listed_count": 2}}, {"username": "6mor437", "name": "GFederales", "id": "1545391796", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 780, "tweet_count": 163269, "listed_count": 6}}, {"username": "ArianaRBueno", "name": "Arianna \ud83d\udc44", "id": "398340653", "verified": false, "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 196, "tweet_count": 16746, "listed_count": 5}}, {"username": "Brunoelfeo", "name": "Negroni\ud83d\udc7b", "id": "4895024536", "verified": false, "location": "Maldonado, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 2891, "tweet_count": 20460, "listed_count": 1}}, {"username": "belugoomez", "name": "B de Bandida", "id": "462568314", "verified": false, "location": "SDE", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 283, "tweet_count": 22287, "listed_count": 0}}, {"username": "Iiliross1712", "name": "Lilia Rossetti", "id": "1398635432", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 2467, "tweet_count": 44895, "listed_count": 1}}, {"username": "vantevalll", "name": "val\u2077 semi ia \ud83d\udc9c", "id": "797403466889039872", "verified": false, "location": "BTSKZPOP! \ud83d\udcbf ", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1121, "tweet_count": 104838, "listed_count": 3}}, {"username": "JuncoWelsh", "name": "Junco Welsh\ud83e\udd8d", "id": "709652292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4449, "following_count": 4955, "tweet_count": 402465, "listed_count": 26}}, {"username": "ailuqsy", "name": ":(", "id": "1035688035671785473", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 240, "tweet_count": 4292, "listed_count": 0}}, {"username": "maaca_gh", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea\u2765", "id": "4270205476", "verified": false, "location": "Glew, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 676, "tweet_count": 93871, "listed_count": 0}}, {"username": "Volcanmusica", "name": "El Volc\u00e1n M\u00fasica", "id": "22913416", "verified": false, "location": "En mitad del medio de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6408, "following_count": 1802, "tweet_count": 15942, "listed_count": 160}}, {"username": "aeoodly", "name": "audry\u2728", "id": "1554030026", "verified": false, "location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 ", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 934, "tweet_count": 7481, "listed_count": 2}}, {"username": "castillocelear1", "name": "Cele", "id": "2905276521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 101, "tweet_count": 22447, "listed_count": 0}}, {"username": "lualtamirano01", "name": "luciana", "id": "1098673742", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 135, "tweet_count": 18332, "listed_count": 1}}, {"username": "karensileve", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7 \uea00", "id": "545607164", "verified": false, "location": "Puerto Madryn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 779, "tweet_count": 10780, "listed_count": 0}}, {"username": "EderMoreira", "name": "Eder Moreira 2\u20e32\u20e3 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "26677011", "verified": false, "location": "Montes Claros - MG", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1788, "tweet_count": 73070, "listed_count": 0}}, {"username": "LeandroArielSa2", "name": "Leandro Ariel Sanchez", "id": "1039710093338718211", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 4645, "tweet_count": 90503, "listed_count": 1}}, {"username": "achitoxxx", "name": "blue meth", "id": "312830350", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 261, "tweet_count": 39016, "listed_count": 1}}, {"username": "Squaiera28", "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1a \ud835\udc00. \ud835\udc12\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u2728\ud83c\udf08", "id": "157686489", "verified": false, "location": "Suardi, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 669, "tweet_count": 104219, "listed_count": 8}}, {"username": "FepeLeJo", "name": "andaluz-d,soca-rel", "id": "1087224808037847040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 99, "tweet_count": 5123, "listed_count": 1}}, {"username": "DebatAlRojoVivo", "name": "AlRojoVivo", "id": "237413314", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 562453, "following_count": 299, "tweet_count": 103693, "listed_count": 3266}}, {"username": "martasyko", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd90\ud835\udd94\u2764\u200d\ud83d\udd25", "id": "1024107328201781251", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 671, "tweet_count": 29092, "listed_count": 2}}, {"username": "LujanS0", "name": "L\u096a", "id": "1027120293276540933", "verified": false, "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 598, "tweet_count": 10193, "listed_count": 0}}, {"username": "fernaandez_ana", "name": "Anuchii\u2640\u263d", "id": "1050710296808095744", "verified": false, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 344, "tweet_count": 7562, "listed_count": 0}}, {"username": "lopeznsofia", "name": "Sofi", "id": "1147263412256350208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 209, "tweet_count": 1734, "listed_count": 0}}, {"username": "Evis_ceeme", "name": "Eviis\ud83e\udd8a", "id": "158503192", "verified": false, "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 574, "tweet_count": 19625, "listed_count": 2}}, {"username": "winestainedjoy", "name": "Johana \u2605", "id": "293217211", "verified": false, "location": "parawhy", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 2013, "tweet_count": 101633, "listed_count": 7}}, {"username": "valenschroter_", "name": "valentin", "id": "2724962279", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 586, "tweet_count": 4991, "listed_count": 2}}, {"username": "cami_aybarr", "name": "camila\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "3959332642", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 877, "tweet_count": 46015, "listed_count": 1}}, {"username": "AndreaAracil_", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcb6 \ud835\udc9c\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcc1 \ud83d\udc30", "id": "1183869421", "verified": false, "location": "Almorad\u00ed, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 873, "tweet_count": 94540, "listed_count": 18}}, {"username": "GisellaB_", "name": "Gisella", "id": "1042597690348068864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 52, "tweet_count": 985, "listed_count": 0}}, {"username": "julinoriegaa", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc82", "id": "623200149", "verified": false, "location": "Oncativo", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 592, "tweet_count": 16454, "listed_count": 0}}, {"username": "rromerocami", "name": "K 1 0 0 0 A", "id": "985602416", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 297, "tweet_count": 26070, "listed_count": 7}}, {"username": "hernanlgd", "name": "Hernan N", "id": "1684604982", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 951, "tweet_count": 202656, "listed_count": 3}}, {"username": "HowardLovercraf", "name": "Ines Aispurua", "id": "968135408855986177", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 5002, "tweet_count": 41593, "listed_count": 0}}, {"username": "noerojas012", "name": "Noelia", "id": "1336567596", "verified": false, "location": "Finisterre", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 172, "tweet_count": 23699, "listed_count": 2}}, {"username": "barbagattox", "name": "Il Bagatto", "id": "1129998006789595136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 62, "tweet_count": 6293, "listed_count": 0}}, {"username": "LegaSalvini", "name": "Lega - Salvini Premier", "id": "13514762", "verified": true, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 217834, "following_count": 514, "tweet_count": 242633, "listed_count": 809}}, {"username": "jotabewido", "name": "Jotabe \ud83e\udd53\ud83e\udd53", "id": "395173229", "verified": false, "location": "Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 614, "tweet_count": 29765, "listed_count": 2}}, {"username": "TamiCrizul", "name": "tama", "id": "966375806", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 904, "tweet_count": 115924, "listed_count": 8}}, {"username": "Ninalfsg", "name": "Marina Gomes", "id": "876823191615942656", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 99, "tweet_count": 1656, "listed_count": 0}}, {"username": "loving_esposito", "name": "M\ud83d\udc9b", "id": "602228110", "verified": false, "location": "Buenos Aires/Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 413, "tweet_count": 118357, "listed_count": 24}}, {"username": "Javiiescobar", "name": "Javi Escobar \u2663", "id": "178349687", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 616, "tweet_count": 61276, "listed_count": 0}}, {"username": "alvarezlilianam", "name": "\ud83c\udf40", "id": "2299931495", "verified": false, "location": "PBA", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1465, "tweet_count": 58391, "listed_count": 2}}, {"username": "iAngelus_Custos", "name": "\u2727; \u13c3\uab7c\uabae\uab7a\uab7c\uabae. \u1d31\u02e3\u207b\u02e2\u1d49\u1d9c\u1d52\u1db0\u1d48 \u1d52\u1da0 \u1d38\u1d43\u1dbb\u1d43\u02b3\u1d58\u02e2\u02d1", "id": "890660498986893313", "verified": false, "location": "Tower of Chaos || (4/7)", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 404, "tweet_count": 112391, "listed_count": 8}}, {"username": "hh__tt", "name": "Henry.", "id": "4120108696", "verified": false, "location": "Alagoas \ud83c\udf35, Brasil  ", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 331, "tweet_count": 1763, "listed_count": 0}}, {"username": "duniaorg", "name": "\ud835\udc85\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc82", "id": "897677137452445702", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 22, "tweet_count": 14093, "listed_count": 0}}, {"username": "MechamoAmanda_", "name": "Amanda?", "id": "1738187580", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1999, "tweet_count": 66424, "listed_count": 4}}, {"username": "valenmench7", "name": "valenmench7", "id": "905934575494418436", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 211, "tweet_count": 7949, "listed_count": 0}}, {"username": "GabrielCardo1", "name": "Gabriel Cardo", "id": "567309943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 3257, "tweet_count": 6321, "listed_count": 0}}, {"username": "TatianaKranevi1", "name": "Tatiana", "id": "965276053064339458", "verified": false, "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 404, "tweet_count": 7914, "listed_count": 0}}, {"username": "umpiii1", "name": "umpiii", "id": "1100795797594140674", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 263, "tweet_count": 1901, "listed_count": 0}}, {"username": "Aninhaodc13", "name": "AninhaLulaOrnellas", "id": "125754512", "verified": false, "location": "Guarani Minas Gerais ", "public_metrics": {"followers_count": 11602, "following_count": 11981, "tweet_count": 222301, "listed_count": 38}}, {"username": "sergio_bertoni", "name": "Bertoni", "id": "182694679", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 305, "tweet_count": 135535, "listed_count": 23}}, {"username": "_Escorpianaa", "name": "Ponguitaaa\ud83d\udc9a", "id": "698374007024910336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 405, "tweet_count": 18073, "listed_count": 0}}, {"username": "camipolizzi", "name": "cami", "id": "1077265374482231298", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 270, "tweet_count": 29049, "listed_count": 0}}, {"username": "toti_panch", "name": "Estefi", "id": "2382904400", "verified": false, "location": "Tigre", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 233, "tweet_count": 12195, "listed_count": 0}}, {"username": "mrgvstav", "name": "Gvstav", "id": "866751702", "verified": false, "location": "Ciudadano del mundo \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1442, "tweet_count": 32505, "listed_count": 1}}, {"username": "BianBonansea", "name": "Bian \ud83c\udf39", "id": "1117139448", "verified": false, "location": "Jesus Maria-Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 645, "tweet_count": 26834, "listed_count": 0}}, {"username": "Angiesquivelll", "name": "\ud83e\udd8bAngi\ud83e\udd8b", "id": "1043883641988960256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 184, "tweet_count": 4106, "listed_count": 0}}, {"username": "ffioresartori", "name": "Fiorella", "id": "2391155144", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 633, "tweet_count": 35114, "listed_count": 1}}, {"username": "diraholanda", "name": "Valdira de Holanda", "id": "589154056", "verified": false, "location": "  BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 23383, "following_count": 10222, "tweet_count": 1397041, "listed_count": 146}}, {"username": "Soolguok", "name": "Miss Monana", "id": "448443644", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 552, "tweet_count": 64513, "listed_count": 11}}, {"username": "WanhedaG", "name": "Gara ~", "id": "329125890", "verified": false, "location": "La Palma - Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 291, "tweet_count": 20355, "listed_count": 4}}, {"username": "lulitaaabi_", "name": "\u2765L\u1d1c\u029f\u026a\u1d1b\u1d00", "id": "731180324915384320", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 154, "tweet_count": 7243, "listed_count": 0}}, {"username": "carliigioiosa", "name": "carlii", "id": "1109106656456163333", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 201, "tweet_count": 6756, "listed_count": 0}}, {"username": "AbrilMMartinez", "name": "Abril Martinez", "id": "989653897605197825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 225, "tweet_count": 3188, "listed_count": 0}}, {"username": "lucy_vigil", "name": "Lucy Vigil", "id": "834196553942310912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 982, "tweet_count": 138103, "listed_count": 0}}, {"username": "blythe_club", "name": "Mariela de Ulloa", "id": "305082200", "verified": false, "location": "Fuera del Sistema", "public_metrics": {"followers_count": 28333, "following_count": 23282, "tweet_count": 346593, "listed_count": 115}}, {"username": "AylenBazan13", "name": "Aylen Bazan", "id": "1092148209823215616", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 211, "tweet_count": 4999, "listed_count": 0}}, {"username": "ManuelNavarroSe", "name": "Manuel Navarro Seva", "id": "906918072", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8164, "following_count": 7855, "tweet_count": 113734, "listed_count": 127}}, {"username": "delyangilevich", "name": "Del", "id": "2993860446", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 198, "tweet_count": 49220, "listed_count": 0}}, {"username": "suelhbarbosa", "name": "Susu", "id": "1100953449414475785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 116, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}}, {"username": "candeIq", "name": "\ud83c\udf3e\ud83d\udc0c", "id": "3919889554", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 208, "tweet_count": 28236, "listed_count": 0}}, {"username": "Macedocelmoto", "name": "Jaderson a macedo", "id": "565957805", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 22, "tweet_count": 57077, "listed_count": 6}}, {"username": "ruiztest", "name": "Denis", "id": "2421956984", "verified": false, "location": "Tres Mojones-Chaco/Sgo/Sta Fe", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 670, "tweet_count": 127960, "listed_count": 5}}, {"username": "ednadelsur", "name": "Ednadelsur \ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc31", "id": "2419959588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 3665, "tweet_count": 85867, "listed_count": 1}}, {"username": "camii_mds", "name": "camila", "id": "2165229991", "verified": false, "location": "S.R.L.P", "public_metrics": {"followers_count": 2867, "following_count": 2480, "tweet_count": 40586, "listed_count": 0}}, {"username": "softbe_", "name": "shining tofu", "id": "1035020789253369856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 547, "tweet_count": 7102, "listed_count": 0}}, {"username": "Claudiacun65", "name": "Claudiac", "id": "910236388964093953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 249, "tweet_count": 3966, "listed_count": 0}}, {"username": "darkpinata", "name": "Galinha comunista \ud83c\udf08", "id": "1057744661912190978", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 722, "tweet_count": 32235, "listed_count": 0}}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551579, "following_count": 171775, "tweet_count": 611887, "listed_count": 13867}}, {"username": "veggcals", "name": "agus", "id": "1101863621041311749", "verified": false, "location": "18 | mujer | dfi -16", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 202, "tweet_count": 2267, "listed_count": 1}}, {"username": "Nona_Tetah", "name": "Nona Teta", "id": "87920256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 960, "tweet_count": 17482, "listed_count": 0}}, {"username": "lilosmoke", "name": "sara \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 VI A CAMILA.", "id": "2384379559", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 1496, "tweet_count": 51087, "listed_count": 14}}, {"username": "Michu65435042", "name": "Michu", "id": "1165761028011020293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 179, "tweet_count": 34310, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "3000156695", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}}, {"author_id": "2482193320", "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "id": "1167261310138159105", "created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}}, {"author_id": "58761547", "edit_history_tweet_ids": ["1167373265096101888"], "id": "1167373265096101888", "created_at": "2019-08-30T09:47:29.000Z", "text": "La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos le dar\u00e1n la oportunidad de salir del pozo  https://t.co/5yF9eVggQI v\u00eda @Analytiks_es", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 211, "username": "Analytiks_es", "id": "808947141351772160"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/5yF9eVggQI", "expanded_url": "http://bit.ly/2HxdQGU", "display_url": "bit.ly/2HxdQGU", "status": 200, "unwound_url": "https://analytiks.es/en-portada/la-izquierda-suicida/#.XWjwi2tVJb4.twitter"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 24, "like_count": 108, "quote_count": 5}}, {"author_id": "2997908133", "edit_history_tweet_ids": ["1167400528382431232"], "id": "1167400528382431232", "created_at": "2019-08-30T11:35:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 226, "tag": "NOalTrasvaseTajoSegura"}, {"start": 227, "end": 239, "tag": "SOSmarMenor"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.6464, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n de Murcia"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wGLZYT6ehY", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/murcia/comunidad-pide-ayuda-20190830001218-ntvo.html", "display_url": "laverdad.es/murcia/comunid\u2026"}]}, "text": "El IN\u00daTIL Y PERMISIVO Gobierno de la Regi\u00f3n de Murcia ha generado un problema mayor al no eliminar todos los miles de REGAD\u00cdOS  ILEGALES que ha consentido y a los que defiende cada d\u00eda de manera suicida\n#NOalTrasvaseTajoSegura #SOSmarMenor \nhttps://t.co/wGLZYT6ehY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "299690172", "edit_history_tweet_ids": ["1167400320223174656"], "id": "1167400320223174656", "created_at": "2019-08-30T11:35:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 232, "tag": "SaludParaTodos"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 157, "probability": 0.6106, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 244, "username": "NCDs_PAHO", "id": "296823373"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/DjHSCfVemm", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ectcwgwBrF", "expanded_url": "https://twitter.com/campusvirtualsp/status/1167400320223174656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ectcwgwBrF", "media_key": "3_1159543589380210689"}]}, "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate en https://t.co/DjHSCfVemm\n \n#SaludParaTodos \n@NCDs_PAHO https://t.co/ectcwgwBrF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14173315", "edit_history_tweet_ids": ["1167388252258603009"], "id": "1167388252258603009", "created_at": "2019-08-30T10:47:03.000Z", "text": "The man, who has been hospitalized, had at least 39 guns, multiple grenades and more than 2,000 rounds of ammunition, according to police. https://t.co/UQZF0wvRUn", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 10, "like_count": 75, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/UQZF0wvRUn", "expanded_url": "https://nbcnews.to/2zw3J0r", "display_url": "nbcnews.to/2zw3J0r"}]}}, {"author_id": "2836815753", "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "id": "1167097524961853440", "created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}}, {"author_id": "91091356", "edit_history_tweet_ids": ["1167410362595139585"], "id": "1167410362595139585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167409678793551872"}], "created_at": "2019-08-30T12:14:54.000Z", "text": "Estan montando el Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/EsQB8xTR7G", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.838, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/EsQB8xTR7G", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1167409678793551872", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "871012948155801600", "edit_history_tweet_ids": ["1167393090216386561"], "id": "1167393090216386561", "created_at": "2019-08-30T11:06:16.000Z", "text": "ESPA\u00d1A SE SUICIDA LENTAMENTE, ESO S\u00cd LA T\u00cdA BENI Y TODA LA BASURA COMO ELLA QUE LOS DEFIENDEN ,NO SE LLEVAR\u00c1N NINGUNO A CASA CEUTA  Unos 200 Subsaharianos logran saltar desde Marruecos a Espa\u00f1a https://t.co/9Oedbml9sl v\u00eda @YouTube", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 222, "end": 230, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/9Oedbml9sl", "expanded_url": "https://youtu.be/EY9QJA0w_pk", "display_url": "youtu.be/EY9QJA0w_pk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=EY9QJA0w_pk&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3347283070", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}}, {"author_id": "919845247", "edit_history_tweet_ids": ["1167082048173019136"], "id": "1167082048173019136", "created_at": "2019-08-29T14:30:18.000Z", "text": "Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evangelista cool a euf\u00f3rico pasional a fajador arrepentido a lider de culto suicida. Y el lo \u00fanico que quiere es ver a Boca.", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 1, "like_count": 1228, "quote_count": 5}}, {"author_id": "536800235", "in_reply_to_user_id": "54749527", "edit_history_tweet_ids": ["1165186565267738626"], "id": "1165186565267738626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165037850011697152"}], "created_at": "2019-08-24T08:58:19.000Z", "text": "@Dianasemi Pero era obvio que las agendas se iban a descartar, fueron obtenidas de forma il\u00edcita y la persona que la tuvo la entreg\u00f3 despu\u00e9s de pasado mucho tiempo,,si hubiera alguna prueba, esta ya est\u00e1 viciada. Que parte no entiendes?.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dianasemi", "id": "54749527"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "23941036", "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "id": "1167071533711396864", "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}}, {"author_id": "69752477", "edit_history_tweet_ids": ["1167119202668470273"], "id": "1167119202668470273", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167112043595517953"}], "created_at": "2019-08-29T16:57:56.000Z", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade https://t.co/VfIbvM9H5V", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/VfIbvM9H5V", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardoberzoini/status/1167112043595517953", "display_url": "twitter.com/ricardoberzoin\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "900857542200492034", "edit_history_tweet_ids": ["1167407940434833414"], "id": "1167407940434833414", "created_at": "2019-08-30T12:05:17.000Z", "text": "DEL\u00cdRIOS FLAMENGUISTAS\n\nS\u00f3 uma corre\u00e7\u00e3o no brasileiro: est\u00e1 atr\u00e1s de Palmeiras, SANTOS e Corinthians. De resto, matou a pau. \n\nN\u00e3o s\u00e3o maiores em nenhum t\u00edtulo, mas se acham o maior time do planeta...del\u00edrios! \n\n https://t.co/rHNjbJVLNc", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGUISTAS"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "SANTOS"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/rHNjbJVLNc", "expanded_url": "https://blogdojuca.uol.com.br/2019/07/delirios-flamenguistas/", "display_url": "blogdojuca.uol.com.br/2019/07/deliri\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 2}}, {"author_id": "535707261", "edit_history_tweet_ids": ["1167409678793551872"], "id": "1167409678793551872", "created_at": "2019-08-30T12:12:11.000Z", "text": "\u203c\ufe0f Ayuso ficha a Rafael Pastor, responsable de Seguridad durante la tragedia del Madrid Arena. Fue absuelto cuando el cambio del C\u00f3digo Penal dej\u00f3 de castigar los homicidios por imprudencia leve, pero tuvo que indemnizar a las v\u00edctimas https://t.co/fGA85tydkK Por @marioescribano_ https://t.co/WpPPh7jZZO", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}, {"start": 17, "end": 29, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Pastor"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid Arena"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.415, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00f3digo Penal"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 280, "username": "marioescribano_", "id": "302061842"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/fGA85tydkK", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/madrid/Ayuso-Seguridad-Madrid-Arena-comisionado_0_936856575.html", "display_url": "eldiario.es/madrid/Ayuso-S\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WpPPh7jZZO", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1167409678793551872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpPPh7jZZO", "media_key": "3_1167409667619864576"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 62, "like_count": 241, "quote_count": 147}}, {"author_id": "257752876", "edit_history_tweet_ids": ["1166818776387653633"], "id": "1166818776387653633", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166818068313661440"}], "created_at": "2019-08-28T21:04:09.000Z", "text": "Y donde est\u00e1 Jard Leto \ud83d\udc40? https://t.co/R66Q3RSLw9", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Jard Leto"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/R66Q3RSLw9", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN/status/1166818068313661440", "display_url": "twitter.com/IGN/status/116\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 44, "like_count": 84, "quote_count": 14}}, {"author_id": "2306588130", "in_reply_to_user_id": "419760997", "edit_history_tweet_ids": ["1167381245875171328"], "id": "1167381245875171328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167375709846802439"}], "created_at": "2019-08-30T10:19:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 61, "tag": "serpentegrandestratega"}, {"start": 62, "end": 84, "tag": "salvinigrandestratega"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "text": "@MPSkino Bellino il rettile suicida.\n\n#serpentegrandestratega\n#salvinigrandestratega", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "797169914", "edit_history_tweet_ids": ["1167110155684732928"], "id": "1167110155684732928", "created_at": "2019-08-29T16:21:59.000Z", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nSem SUS, sem sa\u00edda, sem vida https://t.co/G3YSqBmntZ", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G3YSqBmntZ", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 159, "quote_count": 3}}, {"author_id": "2525837216", "edit_history_tweet_ids": ["1167211591512788999"], "id": "1167211591512788999", "created_at": "2019-08-29T23:05:03.000Z", "text": "Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas corrupcion desde el Estado es un plan suicida  pol\u00edticamente para  Danilo .", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 1}}, {"author_id": "321702720", "edit_history_tweet_ids": ["1165947025646600193"], "id": "1165947025646600193", "created_at": "2019-08-26T11:20:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 71, "tag": "ColumnaDeHoy"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.818, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaDeHoy"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/lJLlVeYLRm", "expanded_url": "http://ow.ly/6Tlh50vJlgM", "display_url": "ow.ly/6Tlh50vJlgM"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/P3ac60CGKr", "expanded_url": "https://twitter.com/J_Fdz_Menendez/status/1165947025646600193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P3ac60CGKr", "media_key": "3_1165947023289475073"}]}, "text": "La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo. Les comparto mi #ColumnaDeHoy https://t.co/lJLlVeYLRm https://t.co/P3ac60CGKr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164222917770653696", "edit_history_tweet_ids": ["1167056532992929792"], "id": "1167056532992929792", "created_at": "2019-08-29T12:48:54.000Z", "text": "\u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo en YouTube. Se destacan temas como \u201cCanci\u00f3n para un suicida\u201d, \u201cHalloween\u2019s cueca\u201d, y su homenaje a Roberto Parra. \u00a1Que lo disfruten! https://t.co/XgTFr0DAbc", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 160, "end": 182, "probability": 0.8303, "type": "Other", "normalized_text": "Canci\u00f3n para un suicida"}, {"start": 187, "end": 203, "probability": 0.8346, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween\u2019s cueca"}, {"start": 223, "end": 235, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Parra"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/XgTFr0DAbc", "expanded_url": "https://youtu.be/yVlQI_ejihE", "display_url": "youtu.be/yVlQI_ejihE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=yVlQI_ejihE&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115174471", "edit_history_tweet_ids": ["1167262004396142593"], "id": "1167262004396142593", "created_at": "2019-08-30T02:25:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "Ecuador"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "text": "Un venezolano se suicid\u00f3 lanz\u00e1ndose desde un puente con su maleta tras llegar a #Ecuador\n\nUn joven de apenas 27 a\u00f1os que no vivi\u00f3 otra cosa sino esta cat\u00e1strofe.\n\nEl socialismo es la peor tragedia de todos los tiempos. Nunca m\u00e1s debe volver un socialista al poder. Nunca m\u00e1s.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5750, "reply_count": 346, "like_count": 6900, "quote_count": 253}}, {"author_id": "158380591", "in_reply_to_user_id": "567309943", "edit_history_tweet_ids": ["1167399746513883136"], "id": "1167399746513883136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167392198477918208"}], "created_at": "2019-08-30T11:32:43.000Z", "text": "@GabrielCardo1 @PelaBordelois @juancampanella No se trata de 'odiar al kirchnerismo' como vos dec\u00eds. Y hubiera comprendido que los que est\u00e1n desencantados con Macri votaran a Lavagna. Pero no darnos cuenta lo que implica la vuelta de esta gente es suicida. Es mi opini\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7154, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GabrielCardo1", "id": "567309943"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "PelaBordelois", "id": "479623315"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76049312", "edit_history_tweet_ids": ["1167405900778356737"], "id": "1167405900778356737", "created_at": "2019-08-30T11:57:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "Ta\u00edOQueiroz"}, {"start": 25, "end": 31, "tag": "Al\u00f4PF"}, {"start": 32, "end": 39, "tag": "Al\u00f4MPF"}, {"start": 40, "end": 48, "tag": "Laranja"}, {"start": 49, "end": 60, "tag": "Rachadinha"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Miliciano"}, {"start": 72, "end": 79, "tag": "ZeroUm"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.7414, "type": "Person", "normalized_text": "Ta\u00edOQueiroz"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4917, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00f4PF"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.3921, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00f4MPF"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.545, "type": "Person", "normalized_text": "Laranja"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.5084, "type": "Person", "normalized_text": "Rachadinha"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "ZeroUm"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/phAODLKiba", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/cade-o-queiroz-paradeiro/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/cade-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/politica/cade-o-queiroz-paradeiro/"}]}, "text": "Oi, sumido! #Ta\u00edOQueiroz #Al\u00f4PF #Al\u00f4MPF #Laranja #Rachadinha #Miliciano #ZeroUm https://t.co/phAODLKiba", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 40, "like_count": 315, "quote_count": 3}}, {"author_id": "140856303", "edit_history_tweet_ids": ["1167188639715082240"], "id": "1167188639715082240", "created_at": "2019-08-29T21:33:51.000Z", "text": "\u00bfTan suicidas somos que estamos hablando de las FARC? Dejen, no contesten.", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.854, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 17, "like_count": 446, "quote_count": 1}}, {"author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1167052945319444480"], "id": "1167052945319444480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166903565866156037"}], "created_at": "2019-08-29T12:34:39.000Z", "text": "Y yo siento que t\u00fa no me representas, mequetrefe. https://t.co/RztrLS3WdU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 238, "like_count": 682, "quote_count": 34}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/RztrLS3WdU", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1166903565866156037", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}}, {"author_id": "298195731", "edit_history_tweet_ids": ["1166745525259001856"], "id": "1166745525259001856", "created_at": "2019-08-28T16:13:04.000Z", "text": "Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita e eu que estou depressivo e suicida \u00e9 que tenho de te ouvir chorar?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 1, "like_count": 746, "quote_count": 9}}, {"author_id": "317769975", "edit_history_tweet_ids": ["1167318969713192962"], "id": "1167318969713192962", "created_at": "2019-08-30T06:11:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 183, "tag": "agorarai"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 173, "username": "AnnalisaChirico", "id": "117407713"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/z1Ty1VGysL", "expanded_url": "https://twitter.com/agorarai/status/1167318969713192962/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1Ty1VGysL", "media_key": "7_1167318904831533056"}]}, "text": "\"Mi rende perplessa come la stampa oggi trasformi Conte nel nuovo salvatore della patria. Non piacciono le parole di approvazione che arrivano dall'Europa \"\n@AnnalisaChirico #agorarai https://t.co/z1Ty1VGysL", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 133, "like_count": 237, "quote_count": 13}}, {"author_id": "1158611494197714945", "in_reply_to_user_id": "1050919219897004033", "edit_history_tweet_ids": ["1167261749990645760"], "id": "1167261749990645760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167126645276385285"}], "created_at": "2019-08-30T02:24:22.000Z", "text": "@erialmar12345 @Diana94756828 @SinceraMiss Jajaja pues igual que ustedes al extorsionador de Javier y la mente suicida de Kenia \ud83d\ude44\ud83d\ude44", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.6705, "type": "Person", "normalized_text": "Javier"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "erialmar12345", "id": "1050919219897004033"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "SinceraMiss", "id": "1109672012501446657"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1444667167", "in_reply_to_user_id": "3384607089", "edit_history_tweet_ids": ["1167373105897070592"], "id": "1167373105897070592", "created_at": "2019-08-30T09:46:51.000Z", "text": "@AUGC_Portavoz @AUGC_Comunica @FarfanJCF\n@AUGC_MURCIA\nAyer tarde parece ser que CNP tuvo que intervenir nuevamente, por un suicida que se arroj\u00f3 al mar, una vez m\u00e1s en demarcaci\u00f3n GC a requerimiento de \u00e9sta ante la falta de patrullas propias, lamentable\nhttps://t.co/Ttc5qHuFGl", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Organization", "normalized_text": "CNP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AUGC_Portavoz", "id": "3384607089"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "FarfanJCF", "id": "455959206"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "AUGC_MURCIA", "id": "1011621102"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Ttc5qHuFGl", "expanded_url": "https://www.augc.org/news/2019/8/28/la-falta-de-medios-y-plantilla-en-cartagena-ejemplifica-la-precariedad-con-la-que-trabajan-los-guardias-civiles", "display_url": "augc.org/news/2019/8/28\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014569906254344192", "in_reply_to_user_id": "1014569906254344192", "edit_history_tweet_ids": ["1167405160739553280"], "id": "1167405160739553280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167404818186547201"}], "created_at": "2019-08-30T11:54:14.000Z", "text": "Depois que a Revolu\u00e7\u00e3o Xinhai derrubou a dinastia Qing em 1912, Xianyu foi dada para ado\u00e7\u00e3o em 1915, aos oito anos de idade, ao amigo de seu pai, Naniw\u00e1 Kawashima https://t.co/l8mrNHIxaU", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.4514, "type": "Person", "normalized_text": "Revolu\u00e7\u00e3o Xinhai"}, {"start": 41, "end": 53, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "dinastia Qing"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Xianyu"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Naniw\u00e1 Kawashima"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/l8mrNHIxaU", "expanded_url": "https://twitter.com/CafeSeletor/status/1167405160739553280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l8mrNHIxaU", "media_key": "3_1167405152329969664"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951506265565429760", "edit_history_tweet_ids": ["1167382849885999104"], "id": "1167382849885999104", "created_at": "2019-08-30T10:25:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 1}}, {"author_id": "4267455387", "edit_history_tweet_ids": ["1167396600626536454"], "id": "1167396600626536454", "created_at": "2019-08-30T11:20:13.000Z", "text": "Hay que ir anotando los periodistas que dicen que un nuevo corralito es imposible.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1425639174", "edit_history_tweet_ids": ["1167374287612915713"], "id": "1167374287612915713", "created_at": "2019-08-30T09:51:33.000Z", "text": "https://t.co/8hOf6PN4d6", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 305, "reply_count": 10, "like_count": 1144, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8hOf6PN4d6", "expanded_url": "https://twitter.com/matadoreltiempo/status/1167374287612915713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8hOf6PN4d6", "media_key": "3_1167374268478435329"}]}}, {"author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1167156235101245441"], "id": "1167156235101245441", "created_at": "2019-08-29T19:25:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/NMWLhgvd31", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167156235101245441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NMWLhgvd31", "media_key": "3_1167156227308236800"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/NMWLhgvd31", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147379436", "edit_history_tweet_ids": ["1167402209820270592"], "id": "1167402209820270592", "created_at": "2019-08-30T11:42:30.000Z", "text": "Detr\u00e1s de cada libro hay mucho tiempo (a\u00f1os) y trabajo. A mi me carcomen, me chupan la sangre. Un d\u00eda, al fin, los pod\u00e9s soltar. https://t.co/jOmPLx3O7c", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 29, "like_count": 251, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/jOmPLx3O7c", "expanded_url": "https://twitter.com/eltatoyoung/status/1167402209820270592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOmPLx3O7c", "media_key": "3_1167402199359610880"}]}}, {"author_id": "9317502", "edit_history_tweet_ids": ["1167403489879822336"], "id": "1167403489879822336", "created_at": "2019-08-30T11:47:35.000Z", "text": "ARTIGO: 'Por que doadores privados n\u00e3o d\u00e3o dinheiro para o setor p\u00fablico?' https://t.co/aqXrudXwd4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 20, "like_count": 27, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/aqXrudXwd4", "expanded_url": "http://bit.ly/2L81mHD", "display_url": "bit.ly/2L81mHD", "status": 200, "unwound_url": "https://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,por-que-doadores-privados-nao-dao-dinheiro-para-o-setor-publico,70002988934?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:082019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}}, {"author_id": "218616696", "in_reply_to_user_id": "24802340", "edit_history_tweet_ids": ["1167402665770389504"], "id": "1167402665770389504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167180258556039168"}], "created_at": "2019-08-30T11:44:19.000Z", "text": "@jornalextra Isso \u00e9 inaceit\u00e1vel. Uma afronta. Ele jamais poderia ter esse direito.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 19, "like_count": 132, "quote_count": 4}}, {"author_id": "290419538", "edit_history_tweet_ids": ["1167275433844453376"], "id": "1167275433844453376", "created_at": "2019-08-30T03:18:45.000Z", "text": "Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 199, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1729586479", "in_reply_to_user_id": "2911955093", "edit_history_tweet_ids": ["1166568062998462467"], "id": "1166568062998462467", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165847552593473536"}], "created_at": "2019-08-28T04:27:54.000Z", "text": "@rchavezyauri @abelgilvonio Al menos existen peruanos q protejen y pelean x sus tierras. Ud no dice nada del difundo A. Garc\u00eda qui\u00e9n decret\u00f3 a favor d la minera canadiense BC licitaciones dentro de los 50 km frontera adentro, donde la Constituci\u00f3n hace un alto a ello. Pero usan argucias y excepciones para\u2620\ufe0f", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "A. Garc\u00eda"}, {"start": 172, "end": 173, "probability": 0.276, "type": "Place", "normalized_text": "BC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rchavezyauri", "id": "2911955093"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "abelgilvonio", "id": "1553989603"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142345372", "edit_history_tweet_ids": ["1167386557570924546"], "id": "1167386557570924546", "created_at": "2019-08-30T10:40:18.000Z", "text": "Quello che sta accadendo \u00e8  controverso e i dubbi politici sono comprensibili. Anch\u2019io ne ho, anche se penso valga la pena di provarci. Per\u00f2 vi prego, evitiamo di dire idiozie di diritto costituzionale. L\u2019operazione, da quel punto di vista, \u00e8 perfettamente legittima.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 836, "reply_count": 171, "like_count": 4740, "quote_count": 31}}, {"author_id": "257332880", "edit_history_tweet_ids": ["1167318250209677312"], "id": "1167318250209677312", "created_at": "2019-08-30T06:08:53.000Z", "text": "\u00bfSaben algo del chavista suicidado que iba a desvelar ante la Audiencia la conexi\u00f3n del PSOE a trav\u00e9s de Morodo, amigo de Bono y Zp,en el saqueo de Venezuela?\n\nEl exdirectivo ahorcado en Madrid iba a \u201ctirar de la manta\u201d de la petrolera estatal venezolana \nhttps://t.co/B1xspMAb5L", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9716, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.7141, "type": "Person", "normalized_text": "Morodo"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Bono"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.5953, "type": "Organization", "normalized_text": "Zp"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.9417, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/B1xspMAb5L", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/07/27/actualidad/1564192137_860983.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556057882466013184/YVu80C4U?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 628}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556057882466013184/YVu80C4U?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El exdirectivo hallado ahorcado en Madrid iba a \u201ctirar de la manta\u201d de la petrolera estatal venezolana", "description": "El juez De la Mata rastrea las llamadas al m\u00f3vil del exjerarca de PDVSA que supuestamente se suicid\u00f3 el pasado domingo", "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2019/07/27/actualidad/1564192137_860983.html?ssm=TW_CC"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1529, "reply_count": 102, "like_count": 1567, "quote_count": 46}}, {"author_id": "383555899", "edit_history_tweet_ids": ["1167396930864996352"], "id": "1167396930864996352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167259643111866368"}], "created_at": "2019-08-30T11:21:32.000Z", "text": "Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una misi\u00f3n suicida, es ingenuo o malintencionado. \n\nLe cae del carajo al Uribismo para patear el acuerdo de paz y fortalecer a Porky-Duque https://t.co/ZMslvWiuWq", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.861, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Porky-"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ZMslvWiuWq", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1167259643111866368", "display_url": "twitter.com/CaraotaDigital\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"author_id": "22913416", "edit_history_tweet_ids": ["1167400934252654592"], "id": "1167400934252654592", "created_at": "2019-08-30T11:37:26.000Z", "text": "El sello @becausemusic  relanza hoy el m\u00edtico disco de @manuchao 'Clandestino'. \n\nDos d\u00e9cadas m\u00e1s tarde, el \u00e1lbum es relanzado con tres canciones nuevas: \"Bloody bloody border\", \"Roadies rules\" y \"Clandestino\" con @CalypsoRoseDiva , la artista veterana y pionera feminista. https://t.co/xTFN51SGUj", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.8998, "type": "Other", "normalized_text": "Clandestino"}, {"start": 155, "end": 174, "probability": 0.9524, "type": "Other", "normalized_text": "Bloody bloody border"}, {"start": 179, "end": 191, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Roadies rules"}, {"start": 197, "end": 207, "probability": 0.9177, "type": "Other", "normalized_text": "Clandestino"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "becausemusic", "id": "46121316"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "manuchao", "id": "46365884"}, {"start": 214, "end": 230, "username": "CalypsoRoseDiva", "id": "1133690134631800833"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/xTFN51SGUj", "expanded_url": "https://twitter.com/Volcanmusica/status/1167400934252654592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xTFN51SGUj", "media_key": "3_1167400923821481985"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "237413314", "edit_history_tweet_ids": ["1167369021181911040"], "id": "1167369021181911040", "created_at": "2019-08-30T09:30:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 113, "tag": "GobiernosARV"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/GAA7zRABiH", "expanded_url": "http://atres.red/4ncii15562", "display_url": "atres.red/4ncii15562"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/DCX2cSE4XH", "expanded_url": "https://twitter.com/DebatAlRojoVivo/status/1167369021181911040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DCX2cSE4XH", "media_key": "3_1167369010444460033"}]}, "text": "\ud83d\udd34Hoy S\u00e1nchez se re\u00fane con colectivos universitarios y de la vivienda. Estamos atentos a su llegada. #GobiernosARV \u25b6 https://t.co/GAA7zRABiH https://t.co/DCX2cSE4XH", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "13514762", "edit_history_tweet_ids": ["1167394854051205120"], "id": "1167394854051205120", "created_at": "2019-08-30T11:13:17.000Z", "text": "ORBAN A SALVINI: \"RESTI GUERRIERO CONTRO IMMIGRAZIONE\"\nhttps://t.co/l3UELfl74f", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/l3UELfl74f", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2019/08/29/orban-salvini-resti-guerriero-contro-immigrazione_jXFDD1fWOLXWj7gUv8PtfO.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/politica\u2026"}]}}, {"author_id": "567309943", "in_reply_to_user_id": "158380591", "edit_history_tweet_ids": ["1167392198477918208"], "id": "1167392198477918208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167387142806528000"}], "created_at": "2019-08-30T11:02:43.000Z", "text": "@Libraborn @PelaBordelois @juancampanella Porque el votante macrista no puede ver qu\u00e9 estamos en default por lo que hizo \"este\" gobierno y no el otro ???..aunque sea vot\u00e1 a Lavagna si odias al kirchnerismo,pero esa porfia de no querer ver los errores y tambi\u00e9n la tremenda corrupci\u00f3n de las fugas de divisas es incre\u00edble", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 179, "probability": 0.8546, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 193, "end": 204, "probability": 0.7903, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Libraborn", "id": "158380591"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "PelaBordelois", "id": "479623315"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182694679", "edit_history_tweet_ids": ["1167134165554384899"], "id": "1167134165554384899", "created_at": "2019-08-29T17:57:24.000Z", "text": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade  \nhttps://t.co/h3hzptHvx1", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.3426, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/h3hzptHvx1", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?doing_wp_cron=1567088963.3694169521331787109375", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?doing_wp_cron=1567088963.3694169521331787109375"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}}, {"author_id": "329125890", "edit_history_tweet_ids": ["1167324454940073984"], "id": "1167324454940073984", "created_at": "2019-08-30T06:33:32.000Z", "text": "Imag\u00ednate encontrarte una Lana as\u00ed de repente \ud83d\ude02 @Soolguok https://t.co/8GfXB34oK4", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Lana"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 57, "username": "Soolguok", "id": "448443644"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/8GfXB34oK4", "expanded_url": "https://twitter.com/LanaDelRey/status/1167111213974556673", "display_url": "twitter.com/LanaDelRey/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "305082200", "edit_history_tweet_ids": ["1167396997416062977"], "id": "1167396997416062977", "created_at": "2019-08-30T11:21:48.000Z", "text": "La nueva \"ruta suicida\" de moda... https://t.co/L18wEOkeDn", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "ruta suicida"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/L18wEOkeDn", "expanded_url": "https://twitter.com/BengaliFindus/status/1167396101118472193", "display_url": "twitter.com/BengaliFindus/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1167156482418233345"], "id": "1167156482418233345", "created_at": "2019-08-29T19:26:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCK4sy", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bPEcoFIeAv", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167156482418233345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bPEcoFIeAv", "media_key": "3_1167156476164681735"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCK4sy \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/bPEcoFIeAv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1167229192599035906"], "id": "1167229192599035906", "created_at": "2019-08-30T00:15:00.000Z", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade (via @revistapiaui)\nhttps://t.co/a9qLEk7kF6", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a9qLEk7kF6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 64, "like_count": 204, "quote_count": 15}}], "places": [{"full_name": "San Miguel, Chile", "id": "018247693a6733dc"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167341243099242496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167341243099242496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167341243099242496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167344505470799872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167344505470799872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167344505470799872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167404825035845633", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167404825035845633", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167404825035845633].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1167412841445548032", "oldest_id": "1167398678954463233", "result_count": 484, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31j25dorx9buvq51eu4025x8lfh"}}