{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "author_id": "1093886276523020288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164133459436220416"], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "lang": "es", "id": "1164133459436220416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "978377599385853952", "created_at": "2019-08-21T11:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164133285125066758"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164133285125066758"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "author_id": "209262542", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164133251767840769"], "text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "lang": "es", "id": "1164133251767840769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "955083489623322624", "created_at": "2019-08-21T11:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164133232977334274"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164133232977334274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "1129904055302725632", "created_at": "2019-08-21T11:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164133230368497664"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164133230368497664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "3676923675", "created_at": "2019-08-21T11:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164133202862256128"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164133202862256128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "author_id": "1006376998812442624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:12:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164133193173389313"], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "lang": "es", "id": "1164133193173389313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "author_id": "17922154", "created_at": "2019-08-21T11:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164133176706572288"], "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "lang": "es", "id": "1164133176706572288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "122957377", "created_at": "2019-08-21T11:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164133160818479104"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164133160818479104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "612719323", "created_at": "2019-08-21T11:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164133081365827584"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164133081365827584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1155487425646485504", "created_at": "2019-08-21T11:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164133080493412357"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164133080493412357"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "290755407", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164133009156694016"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164133009156694016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "1024343782001717248", "created_at": "2019-08-21T11:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132991360258048"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164132991360258048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/h7S0apavpp", "expanded_url": "https://ift.tt/323avar", "display_url": "ift.tt/323avar"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/LK7bRkU72h", "expanded_url": "https://twitter.com/maranonews24/status/1164132929024548864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LK7bRkU72h", "media_key": "3_1164132928143724546"}]}, "author_id": "422428052", "created_at": "2019-08-21T11:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132929024548864"], "text": "https://t.co/h7S0apavpp https://t.co/LK7bRkU72h", "lang": "zxx", "id": "1164132929024548864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "503281759", "created_at": "2019-08-21T11:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132883977637888"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164132883977637888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163885598559617026"}], "author_id": "961593325", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132845792759810"], "in_reply_to_user_id": "4106068103", "text": "@arthurmoledoval @samiabomfim E algu\u00e9m tinha d\u00favidas que esses malucos iriam criticar alguma coisa? Se o bandido tivesse matado, a culpa era da pol\u00edcia, se matou, a culpa \u00e9 da pol\u00edcia.. t\u00f4 esperando a culpa das estrelas at\u00e9 hoje!", "lang": "pt", "id": "1164132845792759810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "63019799", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132788313952256"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164132788313952256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "443344185", "created_at": "2019-08-21T11:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132737193824257"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164132737193824257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "author_id": "295264998", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132736895979521"], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "lang": "es", "id": "1164132736895979521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "author_id": "1029832861686358016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132673507471360"], "text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "lang": "es", "id": "1164132673507471360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "148159735", "created_at": "2019-08-21T11:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132601071906816"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164132601071906816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "1055336483614310400", "created_at": "2019-08-21T11:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132538102800384"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164132538102800384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "author_id": "1424136954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132503311069190"], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "lang": "es", "id": "1164132503311069190"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "972321132417372160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132494951768064"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "id": "1164132494951768064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "858295099960295424", "created_at": "2019-08-21T11:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132485074169857"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164132485074169857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "914707644836966401", "created_at": "2019-08-21T11:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132422184816641"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164132422184816641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164128918208749568"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zaWjsjp16k", "expanded_url": "http://bit.ly/2P9vvum", "display_url": "bit.ly/2P9vvum", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/atentado-suicida-en-una-boda-en-afganistan-a-80-sube-el-numero-de-muertos"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "author_id": "149726122", "created_at": "2019-08-21T11:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132412500168705"], "text": "RT @NoticiasCaracol: Atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n: a 80 sube el n\u00famero de muertos https://t.co/zaWjsjp16k https://t.co/bY4uAG\u2026", "lang": "es", "id": "1164132412500168705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "author_id": "4890441634", "created_at": "2019-08-21T11:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132371299557376"], "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "lang": "pt", "id": "1164132371299557376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164130893360971776"}], "author_id": "1033694341905231874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132265510805504"], "text": "RT @lelispatricia: Uma clara estrat\u00e9gia suicida. \n\nO problema \u00e9 que quando um negro \u201cquer se matar\u201d a sociedade inteira est\u00e1 l\u00e1 puxando o g\u2026", "lang": "pt", "id": "1164132265510805504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "1085617237938094080", "created_at": "2019-08-21T11:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132217892872193"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164132217892872193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "2369616349", "created_at": "2019-08-21T11:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132186091601920"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164132186091601920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "author_id": "1087536978554511361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132142835781632"], "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "id": "1164132142835781632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164130893360971776"}], "author_id": "343710122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132068579782658"], "text": "RT @lelispatricia: Uma clara estrat\u00e9gia suicida. \n\nO problema \u00e9 que quando um negro \u201cquer se matar\u201d a sociedade inteira est\u00e1 l\u00e1 puxando o g\u2026", "lang": "pt", "id": "1164132068579782658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164130893360971776"}], "author_id": "46274361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132055564935168"], "text": "RT @lelispatricia: Uma clara estrat\u00e9gia suicida. \n\nO problema \u00e9 que quando um negro \u201cquer se matar\u201d a sociedade inteira est\u00e1 l\u00e1 puxando o g\u2026", "lang": "pt", "id": "1164132055564935168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035070904217601"}], "author_id": "1096008571303743488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "serranoxagus", "id": "1089477969444306944"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132026334752769"], "text": "RT @serranoxagus: como descargarme sin secarle la mente a los dem\u00e1s culia ya nom\u00e1s me hago una cuenta suicida", "lang": "es", "id": "1164132026334752769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164126934328074241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "author_id": "3287015694", "created_at": "2019-08-21T11:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164132008244731905"], "text": "RT @SLBurstein: Macri no busca respaldo, busca c\u00f3mplices para compartir responsabilidades por el desastre que deja. Un psic\u00f3pata como socio\u2026", "lang": "es", "id": "1164132008244731905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "author_id": "2369533060", "created_at": "2019-08-21T11:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131995770916864"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "id": "1164131995770916864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "4865812521", "created_at": "2019-08-21T11:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131986581139456"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164131986581139456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163767634891907072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 258, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "LulaRumoA5000"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 259, "tag": "LulaRumoA5000"}]}, "author_id": "1131208441593307136", "created_at": "2019-08-21T11:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131983498371072"], "in_reply_to_user_id": "39522911", "text": "@ptbrasil Se ficar o m\u00e1ximo que a lei brasileira permite, que s\u00e3o 30 anos, ser\u00e1 pouco tempo, se considerarmos as milhares de pessoas que matou indiretamente, por causa de todo dinheiro roubado, mal administrado e desviado. Vida longa na cadeia! #LulaRumoA5000", "lang": "pt", "id": "1164131983498371072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164130899396648961"}], "author_id": "187759911", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jcamagi", "id": "29166507"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "andaluzuelo", "id": "370753620"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131969577435136"], "in_reply_to_user_id": "29166507", "text": "@jcamagi @andaluzuelo Esta noche se suicida", "lang": "es", "id": "1164131969577435136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "author_id": "17922154", "created_at": "2019-08-21T11:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131934320168967"], "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "lang": "es", "id": "1164131934320168967"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "author_id": "843158525647970305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131827520540673"], "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "id": "1164131827520540673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164131093601300480"}], "author_id": "1117549445711912962", "created_at": "2019-08-21T11:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131818800652288"], "text": "RT @Lobo_Mercenario: @AvalanchaMomo @CaletrioCarina @Irenecuerva @murielricotera4 @LaMafiaChori @gabymitwitt1 @CF_Callejo @paso1913 @Yosoy_\u2026", "lang": "es", "id": "1164131818800652288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "1071055502765899777", "created_at": "2019-08-21T11:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131816162377728"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164131816162377728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164131299726188544"}], "author_id": "413181958", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 71, "tag": "Rugani"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131790812041222"], "in_reply_to_user_id": "413181958", "text": "cio\u00e8 nel mondo non esiste un difensore centrale mejo o uguale a #Rugani da pot\u00e9 prende co n'operazione meno suicida de questa?", "lang": "it", "id": "1164131790812041222"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "2156108529", "created_at": "2019-08-21T11:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131775200845824"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164131775200845824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "375955441", "created_at": "2019-08-21T11:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131769140043779"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164131769140043779"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "593881814", "created_at": "2019-08-21T11:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131766824841216"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164131766824841216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840284758876161"}], "author_id": "1004826492524728320", "created_at": "2019-08-21T11:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131697484599296"], "text": "RT @brunin77DKX: Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiq\u2026", "lang": "pt", "id": "1164131697484599296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164130023755984896"}], "author_id": "1155627665665200129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131675800068097"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "text": "@folha Hipocrita , incompetente , os resultados est\u00e3o \u00e0 vista para quem quer ver ! E mais f\u00e1cil ser conivente com um governo suicida !", "lang": "pt", "id": "1164131675800068097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "1106665623554277376", "created_at": "2019-08-21T11:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131645877882882"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164131645877882882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "2716347370", "created_at": "2019-08-21T11:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131642191077377"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164131642191077377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "1275706297", "created_at": "2019-08-21T11:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131633294991360"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164131633294991360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164131093601300480"}], "author_id": "206857883", "created_at": "2019-08-21T11:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131620405862400"], "text": "RT @Lobo_Mercenario: @AvalanchaMomo @CaletrioCarina @Irenecuerva @murielricotera4 @LaMafiaChori @gabymitwitt1 @CF_Callejo @paso1913 @Yosoy_\u2026", "lang": "es", "id": "1164131620405862400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "4451568339", "created_at": "2019-08-21T11:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131593180590082"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164131593180590082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "806894405613404161", "created_at": "2019-08-21T11:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131556346212352"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164131556346212352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164126934328074241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "author_id": "2645763876", "created_at": "2019-08-21T11:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131551694741504"], "text": "RT @SLBurstein: Macri no busca respaldo, busca c\u00f3mplices para compartir responsabilidades por el desastre que deja. Un psic\u00f3pata como socio\u2026", "lang": "es", "id": "1164131551694741504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163921540452368385"}], "author_id": "52778002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GarciaCarmonaAM", "id": "52778002"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131526340239360"], "text": "RT @GarciaCarmonaAM: El pa\u00eds europeo m\u00e1s libre es una monarqu\u00eda no simb\u00f3lica con ciertas derecho de veto y una sociedad participativa.\n\nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1164131526340239360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "author_id": "305029444", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131515829235712"], "text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "lang": "es", "id": "1164131515829235712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "975380388251160576", "created_at": "2019-08-21T11:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131503565168644"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1164131503565168644"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "429551599", "created_at": "2019-08-21T11:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131491577782273"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164131491577782273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "31563219", "created_at": "2019-08-21T11:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131483843518464"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164131483843518464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "3352210930", "created_at": "2019-08-21T11:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131418898870272"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164131418898870272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "2364166025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131414289408000"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164131414289408000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "189100328", "created_at": "2019-08-21T11:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131408828391424"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164131408828391424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "989535807601037313", "created_at": "2019-08-21T11:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131356949004288"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164131356949004288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164130893360971776"}], "author_id": "1014225862261116928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131355413889025"], "text": "RT @lelispatricia: Uma clara estrat\u00e9gia suicida. \n\nO problema \u00e9 que quando um negro \u201cquer se matar\u201d a sociedade inteira est\u00e1 l\u00e1 puxando o g\u2026", "lang": "pt", "id": "1164131355413889025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164114614579355648"}], "author_id": "154882680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131346735910913"], "in_reply_to_user_id": "234398308", "text": "@brumelianebrum @PatoCorporation Sempre digo: a mil\u00edcia matou, isto est\u00e1 claro. As quest\u00f5es que faltam s\u00e3o: \n\nQuem mandou matar?\n\nCom que objetivo? \n\nSe encontrar o mandante, encontra-se o motivo, e vice-versa.", "lang": "pt", "id": "1164131346735910913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "1076027760328491008", "created_at": "2019-08-21T11:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131346555592710"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "id": "1164131346555592710"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164128918208749568"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zaWjsjp16k", "expanded_url": "http://bit.ly/2P9vvum", "display_url": "bit.ly/2P9vvum", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/atentado-suicida-en-una-boda-en-afganistan-a-80-sube-el-numero-de-muertos"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "author_id": "3308818391", "created_at": "2019-08-21T11:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131236572475392"], "text": "RT @NoticiasCaracol: Atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n: a 80 sube el n\u00famero de muertos https://t.co/zaWjsjp16k https://t.co/bY4uAG\u2026", "lang": "es", "id": "1164131236572475392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "3598168936", "created_at": "2019-08-21T11:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131132482478080"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "id": "1164131132482478080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164129618602921984"}], "author_id": "1138774392958328833", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "CaletrioCarina", "id": "1090720118034833409"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "Irenecuerva", "id": "1125009674615521280"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "murielricotera4", "id": "1160728964303917056"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "LaMafiaChori", "id": "1150802103817900034"}, {"start": 75, "end": 88, "username": "gabymitwitt1", "id": "1160344363857260545"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "CF_Callejo", "id": "2361892240"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "paso1913", "id": "1158889033587658754"}, {"start": 111, "end": 123, "username": "Yosoy_Laury", "id": "833907972"}, {"start": 124, "end": 140, "username": "tabarefernandez", "id": "190207102"}, {"start": 184, "end": 197, "username": "lalylaloboob", "id": "1348193396"}, {"start": 198, "end": 211, "username": "NoraNorama56", "id": "417228679"}, {"start": 212, "end": 225, "username": "Rafa99557526", "id": "1160603737754411008"}, {"start": 226, "end": 236, "username": "gpcolinas", "id": "206857883"}, {"start": 237, "end": 248, "username": "PatoEivers", "id": "3739606643"}, {"start": 249, "end": 262, "username": "Sami25280250", "id": "1122668568171163648"}, {"start": 263, "end": 278, "username": "LaNena46150141", "id": "1113560720296296448"}, {"start": 279, "end": 289, "username": "alejofCFK", "id": "1488808646"}, {"start": 290, "end": 304, "username": "caruchamuller", "id": "150013267"}, {"start": 315, "end": 328, "username": "AnitaDeGerli", "id": "209253827"}, {"start": 340, "end": 356, "username": "elhobbyhaitiano", "id": "1466134765"}, {"start": 357, "end": 373, "username": "christianpera12", "id": "559934371"}, {"start": 374, "end": 389, "username": "YasminAbraham9", "id": "1097856826048163840"}, {"start": 390, "end": 399, "username": "Malvasol", "id": "1137086901008179200"}, {"start": 413, "end": 424, "username": "mumimumi09", "id": "406196908"}, {"start": 425, "end": 437, "username": "heldermaure", "id": "159315901"}, {"start": 438, "end": 447, "username": "NormaBTC", "id": "220974383"}, {"start": 448, "end": 460, "username": "charlypaez8", "id": "1036772957866090498"}, {"start": 461, "end": 470, "username": "Bandi773", "id": "1156008940477583360"}, {"start": 471, "end": 481, "username": "H_Roggero", "id": "1311735576"}, {"start": 482, "end": 493, "username": "vitoreturn", "id": "1154903410686214144"}, {"start": 494, "end": 508, "username": "tanoproductor", "id": "171110904"}, {"start": 509, "end": 525, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}, {"start": 526, "end": 534, "username": "destape", "id": "173150456"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131093601300480"], "in_reply_to_user_id": "1117549445711912962", "text": "@AvalanchaMomo @CaletrioCarina @Irenecuerva @murielricotera4 @LaMafiaChori @gabymitwitt1 @CF_Callejo @paso1913 @Yosoy_Laury @tabarefernandez @Era_China_Oh @Beto63CARP @ValentinaBernth @lalylaloboob @NoraNorama56 @Rafa99557526 @gpcolinas @PatoEivers @Sami25280250 @LaNena46150141 @alejofCFK @caruchamuller @GrisitaR @AnitaDeGerli @Balustrin @elhobbyhaitiano @christianpera12 @YasminAbraham9 @Malvasol @CharlyMdP79 @mumimumi09 @heldermaure @NormaBTC @charlypaez8 @Bandi773 @H_Roggero @vitoreturn @tanoproductor @MarceloFigueras @destape Yo no s\u00e9 esquiar (no soy lo bastante suicida para intentarlo), pero como tengo constantes golpes de calor, el fr\u00edo me ayuda a contrarrestar eso. Es m\u00e1s, \u00faltimamente, no siento ni un poco de fr\u00edo (obviamente no soy normal).", "lang": "es", "id": "1164131093601300480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "author_id": "510732844", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:04:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131054409736192"], "text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "lang": "es", "id": "1164131054409736192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "213445729", "created_at": "2019-08-21T11:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131042044928001"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164131042044928001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164128918208749568"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zaWjsjp16k", "expanded_url": "http://bit.ly/2P9vvum", "display_url": "bit.ly/2P9vvum", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/atentado-suicida-en-una-boda-en-afganistan-a-80-sube-el-numero-de-muertos"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "author_id": "428476369", "created_at": "2019-08-21T11:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130967579176965"], "text": "RT @NoticiasCaracol: Atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n: a 80 sube el n\u00famero de muertos https://t.co/zaWjsjp16k https://t.co/bY4uAG\u2026", "lang": "es", "id": "1164130967579176965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "author_id": "4405043657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130935245344769"], "text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "lang": "es", "id": "1164130935245344769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/wbHgBzEVoe", "expanded_url": "http://www.ofluminense.com.br/pt-br/pol%C3%ADcia/ele-queria-morrer-pelas-m%C3%A3os-de-algu%C3%A9m", "display_url": "ofluminense.com.br/pt-br/pol%C3%A\u2026"}]}, "author_id": "69358153", "created_at": "2019-08-21T11:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 14, "like_count": 217, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130893360971776"], "text": "Uma clara estrat\u00e9gia suicida. \n\nO problema \u00e9 que quando um negro \u201cquer se matar\u201d a sociedade inteira est\u00e1 l\u00e1 puxando o gatilho. \nhttps://t.co/wbHgBzEVoe", "lang": "pt", "id": "1164130893360971776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "190364456", "created_at": "2019-08-21T11:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130886104825856"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164130886104825856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "56160714", "created_at": "2019-08-21T11:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130825287491586"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164130825287491586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163936344244199426"}], "author_id": "866331140067610624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NicolauXP", "id": "186156148"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "calbneiva", "id": "1267463064342978560"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130809923670018"], "in_reply_to_user_id": "186156148", "text": "@NicolauXP @calbneiva Vcs sabem que a pericia da morte dele foi por asfixia? O tiro do sniper n\u00e3o foi letal. O estado matou ele dentro do cambur\u00e3o asfixiado. Se fosse vc pego injustamente no cambur\u00e3o vc nao deveria ter seus direitos? Julgamento e etc?", "lang": "pt", "id": "1164130809923670018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "201410186", "created_at": "2019-08-21T11:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130712192192512"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164130712192192512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164128918208749568"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zaWjsjp16k", "expanded_url": "http://bit.ly/2P9vvum", "display_url": "bit.ly/2P9vvum", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/atentado-suicida-en-una-boda-en-afganistan-a-80-sube-el-numero-de-muertos"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "author_id": "2661232210", "created_at": "2019-08-21T11:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130698074173440"], "text": "RT @NoticiasCaracol: Atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n: a 80 sube el n\u00famero de muertos https://t.co/zaWjsjp16k https://t.co/bY4uAG\u2026", "lang": "es", "id": "1164130698074173440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "2362829526", "created_at": "2019-08-21T11:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130685357047808"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "id": "1164130685357047808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "author_id": "4747304488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130679745069056"], "text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "lang": "es", "id": "1164130679745069056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "4710129743", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130653136392193"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164130653136392193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "477284406", "created_at": "2019-08-21T11:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130558013825025"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164130558013825025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "242714764", "created_at": "2019-08-21T11:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130468683485184"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164130468683485184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "794325417255718916", "created_at": "2019-08-21T11:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130461741985792"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164130461741985792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "196124725", "created_at": "2019-08-21T11:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130433837219840"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164130433837219840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "4895264236", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130400341569538"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164130400341569538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "333612338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130309987848192"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164130309987848192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164104025282945028"}], "entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 268, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "augustohenriq_b", "id": "813183870958968833"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "dudabrantss", "id": "3048662103"}]}, "author_id": "348100641", "created_at": "2019-08-21T11:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130264777445379"], "in_reply_to_user_id": "813183870958968833", "text": "@augustohenriq_b @dudabrantss Cara para de ser burro pq eles mostraram na televis\u00e3o q a arma era de brinquedo e ele assistiu tudo!! Ele j\u00e1 tinha se entregado e como ultimamente a pol\u00edcia matou 881 jovens inocentes,mataram o sequestrador p tentar aliviar a barra. Witzel \u00e9 um cuzao", "lang": "pt", "id": "1164130264777445379"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163904732521541632"}], "author_id": "2573188339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ecop4to", "id": "820117422434881537"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130135517421569"], "text": "RT @ecop4to: Vai tomar no cu o filha da puta matou 5 jovens negros inocentes e disse q a culpa \u00e9 dos direitos humanos (???). Agr ele manda\u2026", "lang": "pt", "id": "1164130135517421569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "author_id": "45143554", "created_at": "2019-08-21T11:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130088906100737"], "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "lang": "es", "id": "1164130088906100737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/mLdSbMxB7F", "expanded_url": "https://panamainforma.com/index.php/mundo/30841-sube-a-80-muertos-el-balance-del-atentado-suicida-en-una-boda-en-afganistan.html", "display_url": "panamainforma.com/index.php/mund\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "352042318", "created_at": "2019-08-21T11:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130057159413760"], "text": "Mundo: Sube a 80 muertos el balance del atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n https://t.co/mLdSbMxB7F", "lang": "es", "id": "1164130057159413760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "460386448", "created_at": "2019-08-21T11:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130056651890689"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164130056651890689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "1546729436", "created_at": "2019-08-21T10:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130020144685057"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164130020144685057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163922439950229508"}], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/9349bms5F2", "expanded_url": "https://twitter.com/BetterCallGlenn/status/1164077727277887488?s=19", "display_url": "twitter.com/BetterCallGlen\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 104, "probability": 0.3538, "type": "Other", "normalized_text": "Z\u00e9 gasolina Molotov"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Cininho"}, {"start": 139, "end": 149, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Black Bosta"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.4968, "type": "Organization", "normalized_text": "Band"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}]}, "author_id": "1148341119178170369", "created_at": "2019-08-21T10:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130001832370176"], "in_reply_to_user_id": "29913589", "text": "@RevistaISTOE Se a esquerda sat\u00e2nica est\u00e1 dizendo isso q est\u00e1 na mat\u00e9ria, eu digo q o Z\u00e9 gasolina Molotov \u00e9 o seguimento do caso Cininho e Black Bosta q matou o cinegrafista da Band e o esfaqueador Ad\u00e9lio tudo c apoio do PSOL...\nhttps://t.co/9349bms5F2", "lang": "pt", "id": "1164130001832370176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "1084265371996246016", "created_at": "2019-08-21T10:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129992516820992"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164129992516820992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1114342369", "created_at": "2019-08-21T10:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129974112129028"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164129974112129028"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "2828749024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129970626736128"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164129970626736128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "2875556468", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129914104242176"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164129914104242176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163975706856083456"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6wQHjvBiwd", "expanded_url": "http://bit.ly/2L2AOGy", "display_url": "bit.ly/2L2AOGy"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/YK6JhgshJq", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1163975706856083456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YK6JhgshJq", "media_key": "3_1163975644516143105"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.4312, "type": "Organization", "normalized_text": "Motociclista"}, {"start": 37, "end": 51, "probability": 0.4858, "type": "Person", "normalized_text": "Tamyris Trist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DiarioPE", "id": "24237705"}]}, "author_id": "1201932032", "created_at": "2019-08-21T10:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129758025781249"], "text": "RT @DiarioPE: Motociclista que matou Tamyris Trist\u00e3o se apresenta \u00e0 pol\u00edcia e confessa crime\nhttps://t.co/6wQHjvBiwd https://t.co/YK6JhgshJq", "lang": "pt", "id": "1164129758025781249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "author_id": "475194918", "created_at": "2019-08-21T10:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129729911431168"], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "id": "1164129729911431168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "2756133516", "created_at": "2019-08-21T10:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129607072854016"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164129607072854016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "1082779794578776066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129550512590848"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164129550512590848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "201694059", "created_at": "2019-08-21T10:57:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129503498723328"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164129503498723328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "author_id": "796504690913673216", "created_at": "2019-08-21T10:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129497320501253"], "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "lang": "pt", "id": "1164129497320501253"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164122134437945344"}], "author_id": "41817302", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rmotta2", "id": "33071040"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "BernardoMF", "id": "18122496"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129453817155591"], "text": "RT @rmotta2: @BernardoMF Foi essa glamouriza\u00e7\u00e3o insana do crime q gerou 60 mil assassinatos por ano. O que interessa o q esse vagabundo lia\u2026", "lang": "pt", "id": "1164129453817155591"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1615626666", "created_at": "2019-08-21T10:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129439686545408"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164129439686545408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "2160396197", "created_at": "2019-08-21T10:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129399190511617"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164129399190511617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1064161490805108736", "created_at": "2019-08-21T10:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129397512781824"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164129397512781824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163957642957656066"}], "author_id": "3340500526", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThiGuerra96", "id": "768604135063191553"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129380353957888"], "text": "RT @ThiGuerra96: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o...", "lang": "pt", "id": "1164129380353957888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "3038226525", "created_at": "2019-08-21T10:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129378562957317"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164129378562957317"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "119295989", "created_at": "2019-08-21T10:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129368823750657"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164129368823750657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163925073486655488"}], "author_id": "1055105783455727616", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "Fabio_farm", "id": "344420346"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "kamilasouzas", "id": "900101631324418049"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "L_Dornelles", "id": "46397893"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "KANIBA5", "id": "1103337245984071681"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129347046957056"], "in_reply_to_user_id": "970830976267051008", "text": "@alezo_ka @Fabio_farm @kamilasouzas @L_Dornelles @KANIBA5 O tiro que matou a mulher no 174 foi o tiro do bandido. Procure se informar.  Defendendo bandido, no m\u00ednimo \u00e9 um tamb\u00e9m. Cuidado se pensa em fazer merda viu?", "lang": "pt", "id": "1164129347046957056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}]}, "author_id": "1030067058720034816", "created_at": "2019-08-21T10:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129107262750721"], "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "lang": "pt", "id": "1164129107262750721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "1024288457659691011", "created_at": "2019-08-21T10:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129083346698240"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "id": "1164129083346698240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/dosYr24mwL", "expanded_url": "http://isb.gs/of0QJx", "display_url": "isb.gs/of0QJx"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/JomR5UhtxP", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoSinBandera/status/1164129027394871296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JomR5UhtxP", "media_key": "3_1164129026132402176"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "1151339173", "created_at": "2019-08-21T10:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129027394871296"], "text": "Sube a 80 muertos el balance del atentado suicida en una boda en #Afganist\u00e1n... https://t.co/dosYr24mwL https://t.co/JomR5UhtxP", "lang": "es", "id": "1164129027394871296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1636237244", "created_at": "2019-08-21T10:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128986139627520"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164128986139627520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164085912311144448"}], "author_id": "300148270", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "marcotravaglio", "id": "320603385"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 59, "tag": "M5S"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:55:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128930636472320"], "in_reply_to_user_id": "52424550", "text": "@fattoquotidiano @marcotravaglio accordo suicida per i #M5S e disastro per gli italiani che a questo punto non rimane che dirottare su S.............", "lang": "it", "id": "1164128930636472320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zaWjsjp16k", "expanded_url": "http://bit.ly/2P9vvum", "display_url": "bit.ly/2P9vvum", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/atentado-suicida-en-una-boda-en-afganistan-a-80-sube-el-numero-de-muertos"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bY4uAGJopr", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1164128918208749568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bY4uAGJopr", "media_key": "3_1164128631058251782"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "17813487", "created_at": "2019-08-21T10:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128918208749568"], "text": "Atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n: a 80 sube el n\u00famero de muertos https://t.co/zaWjsjp16k https://t.co/bY4uAGJopr", "lang": "es", "id": "1164128918208749568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "72344373", "created_at": "2019-08-21T10:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128918028378113"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164128918028378113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163836013569089536"}], "author_id": "198054235", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128899497955328"], "in_reply_to_user_id": "111123176", "text": "@jeanwyllys_real Concordo o homem era um suicida a procura de fama , disse que ia entrar para historia , conseguiu", "lang": "pt", "id": "1164128899497955328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "author_id": "996224549833363456", "created_at": "2019-08-21T10:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128890618388483"], "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "lang": "es", "id": "1164128890618388483"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "94779738", "created_at": "2019-08-21T10:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128796305440768"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164128796305440768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "author_id": "163982729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128773182279685"], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "lang": "es", "id": "1164128773182279685"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164126934328074241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "author_id": "1556206579", "created_at": "2019-08-21T10:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128656475615232"], "text": "RT @SLBurstein: Macri no busca respaldo, busca c\u00f3mplices para compartir responsabilidades por el desastre que deja. Un psic\u00f3pata como socio\u2026", "lang": "es", "id": "1164128656475615232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "2211013079", "created_at": "2019-08-21T10:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128564469469184"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164128564469469184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164126934328074241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "author_id": "1129464973250498561", "created_at": "2019-08-21T10:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128471330762752"], "text": "RT @SLBurstein: Macri no busca respaldo, busca c\u00f3mplices para compartir responsabilidades por el desastre que deja. Un psic\u00f3pata como socio\u2026", "lang": "es", "id": "1164128471330762752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "author_id": "4256956163", "created_at": "2019-08-21T10:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128406994395136"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "id": "1164128406994395136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "808044491634515968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:53:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128331039682560"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164128331039682560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "1071973252774404096", "created_at": "2019-08-21T10:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128238274252800"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164128238274252800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}]}, "author_id": "1043953859893350401", "created_at": "2019-08-21T10:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128188890603522"], "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "lang": "pt", "id": "1164128188890603522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "3299845708", "created_at": "2019-08-21T10:52:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128180132859905"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164128180132859905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164127554200047626"}], "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 177, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "rio de janeiro"}]}, "author_id": "864237803932180484", "created_at": "2019-08-21T10:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128133932572677"], "in_reply_to_user_id": "877625272169902080", "text": "@astoriakarou Muito...\nUm cara que avisa pros pais que vai acabar com a propria vida...\nN\u00e3o faz sentido nenhum um cara sequestrar pessoas com arma de brinquedo, no rio de janeiro onde o wietzel ta passando geral, se n\u00e3o for uma plano suicida :/", "lang": "pt", "id": "1164128133932572677"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010709585408007"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4581, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.3882, "type": "Person", "normalized_text": "Asno"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "author_id": "205825526", "created_at": "2019-08-21T10:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128029779615745"], "text": "RT @jhdc68: @majorolimpio Quem matou Mariele ? Onde esta Queiroz? Como os filhos do Asno enrrique eram e tem tantos im\u00f3veis? Itaupuuuuu ? \u00c1\u2026", "lang": "pt", "id": "1164128029779615745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "1475165166", "created_at": "2019-08-21T10:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128004911632386"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164128004911632386"}, {"author_id": "2923180071", "created_at": "2019-08-21T10:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128003481321472"], "text": "se vier reclamando q matou o sequestrador eu vou falar p caralho, j\u00e1 t\u00f4 puta", "lang": "pt", "id": "1164128003481321472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "400798557", "created_at": "2019-08-21T10:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164127908337729537"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "id": "1164127908337729537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1378410217", "created_at": "2019-08-21T10:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164127862896640000"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164127862896640000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "319557942", "created_at": "2019-08-21T10:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164127712056885248"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "id": "1164127712056885248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "312770688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164127588735959040"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "id": "1164127588735959040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "162114238", "created_at": "2019-08-21T10:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164127453452935168"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164127453452935168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "2206156739", "created_at": "2019-08-21T10:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164127440471506944"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164127440471506944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "2675120569", "created_at": "2019-08-21T10:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164127391188496384"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164127391188496384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "954363642539102208", "created_at": "2019-08-21T10:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164127368073678849"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164127368073678849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "1679158250", "created_at": "2019-08-21T10:49:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164127336851300352"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164127336851300352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164119735962935296"}], "author_id": "815922804931567616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lola05330898", "id": "1143203256644059136"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164127321185497088"], "in_reply_to_user_id": "1143203256644059136", "text": "@Lola05330898 @atlanticsurff jajajajajaj  ups! lo suicida...", "lang": "es", "id": "1164127321185497088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/JsOmYJEX1X", "expanded_url": "https://twitter.com/laswigazo/status/1164127241263112192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JsOmYJEX1X", "media_key": "3_1164127232325038080"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "Armin"}]}, "author_id": "1162720401354645509", "created_at": "2019-08-21T10:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164127241263112192"], "text": "Cuarta vez que Armin se suicida que hago yo con \u00e9l??? \ud83d\udc1d https://t.co/JsOmYJEX1X", "lang": "es", "id": "1164127241263112192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/hB3L0ZBU1k", "expanded_url": "https://es.rt.com/6yij", "display_url": "es.rt.com/6yij"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "165209100", "created_at": "2019-08-21T10:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164127146802941953"], "text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/hB3L0ZBU1k via @ActualidadRT", "lang": "es", "id": "1164127146802941953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "715567684528824324", "created_at": "2019-08-21T10:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164127060526346240"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164127060526346240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "author_id": "1136081101", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164127058605346816"], "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "lang": "es", "id": "1164127058605346816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164077173650657280"}], "author_id": "715895075", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eljueves", "id": "17191272"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164127001462136832"], "in_reply_to_user_id": "17191272", "text": "@eljueves Lo malo de los cursillos de terrorista suicida es que a medida que avanza el curso van faltando cada vez m\u00e1s alumnos a clase.", "lang": "es", "id": "1164127001462136832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/HtaIYhMb9a", "expanded_url": "http://bit.ly/31TavcU", "display_url": "bit.ly/31TavcU"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 137, "end": 153, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 238, "end": 252, "probability": 0.5501, "type": "Organization", "normalized_text": "Frente de Todos"}]}, "author_id": "472392232", "created_at": "2019-08-21T10:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164126934328074241"], "text": "Macri no busca respaldo, busca c\u00f3mplices para compartir responsabilidades por el desastre que deja. Un psic\u00f3pata como socio es suicida.\n\nAlberto Fern\u00e1ndez atiende el tel\u00e9fono pero no cogobierna | Segundo llamado de Macri al candidato del Frente de Todos https://t.co/HtaIYhMb9a", "lang": "es", "id": "1164126934328074241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "541071029", "created_at": "2019-08-21T10:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164126914593861632"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "id": "1164126914593861632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "171898423", "created_at": "2019-08-21T10:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164126713204420609"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164126713204420609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "73895037", "created_at": "2019-08-21T10:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164126625430220800"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164126625430220800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "330676160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164126553401376768"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164126553401376768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/uQgQuB2D7u", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/sequestrador-de-onibus-na-ponte-contou-parentes-que-ouvia-vozes-dentro-da-cabeca-23891567.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "author_id": "864237803932180484", "created_at": "2019-08-21T10:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164126427727507457"], "text": "Eu falei que ele estava doente e era um plano suicida :/\nhttps://t.co/uQgQuB2D7u", "lang": "pt", "id": "1164126427727507457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164122134437945344"}], "author_id": "921847007001698305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rmotta2", "id": "33071040"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "BernardoMF", "id": "18122496"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164126399235575809"], "text": "RT @rmotta2: @BernardoMF Foi essa glamouriza\u00e7\u00e3o insana do crime q gerou 60 mil assassinatos por ano. O que interessa o q esse vagabundo lia\u2026", "lang": "pt", "id": "1164126399235575809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "author_id": "701563770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164126229592719363"], "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "lang": "es", "id": "1164126229592719363"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "881826631807008768", "created_at": "2019-08-21T10:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164126223338999813"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164126223338999813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "3379400812", "created_at": "2019-08-21T10:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164126177927323652"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164126177927323652"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "1106004375854567424", "created_at": "2019-08-21T10:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164126154476929024"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164126154476929024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "591205803", "created_at": "2019-08-21T10:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164126136697315333"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164126136697315333"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "20992564", "created_at": "2019-08-21T10:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164126128250003457"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164126128250003457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "331075414", "created_at": "2019-08-21T10:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164126117558534144"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164126117558534144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "author_id": "1228068552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125977510912000"], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "lang": "es", "id": "1164125977510912000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "179782251", "created_at": "2019-08-21T10:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125975875076096"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164125975875076096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "179795983", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125945197977600"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164125945197977600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "3165521271", "created_at": "2019-08-21T10:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125937652383745"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164125937652383745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "831338677783654401", "created_at": "2019-08-21T10:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125715928965121"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164125715928965121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907237221470208"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "468695724", "created_at": "2019-08-21T10:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125702708518917"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "id": "1164125702708518917"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "787054378867916800", "created_at": "2019-08-21T10:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125655543570432"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164125655543570432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164124995796291585"}], "author_id": "716465436", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nayanna__", "id": "1006935675801915394"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125650174775296"], "in_reply_to_user_id": "1006935675801915394", "text": "@nayanna__ Imagina se ela contasse da m\u00e3e que matou a filha e depois falasse dos 3 filhos dela que est\u00e3o mortos, e no final ela ser a m\u00e3e que matou a filha\nViajei de mais aqui mas \u00e9 isso kkkk", "lang": "pt", "id": "1164125650174775296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "179530543", "created_at": "2019-08-21T10:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125574329196545"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164125574329196545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "2647043174", "created_at": "2019-08-21T10:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125571372257281"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164125571372257281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "865950529045880834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125526883217408"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164125526883217408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "2813349456", "created_at": "2019-08-21T10:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125465185046529"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164125465185046529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "author_id": "354491159", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125369424916480"], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "lang": "es", "id": "1164125369424916480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "2634594324", "created_at": "2019-08-21T10:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125361556348928"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164125361556348928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "385751361", "created_at": "2019-08-21T10:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125357370482689"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164125357370482689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "885892536459567104", "created_at": "2019-08-21T10:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125355273310208"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164125355273310208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "937929276", "created_at": "2019-08-21T10:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125306913009664"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164125306913009664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163742849063686144"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/5yKYF0QY3K", "expanded_url": "https://twitter.com/Felicidad_Mtnez/status/1163742849063686144", "display_url": "twitter.com/Felicidad_Mtne\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "795625864641859584", "created_at": "2019-08-21T10:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125287891820544"], "text": "Esa es la trama de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/5yKYF0QY3K", "lang": "es", "id": "1164125287891820544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "author_id": "1130500376292204545", "created_at": "2019-08-21T10:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125272087695360"], "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "lang": "pt", "id": "1164125272087695360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "707255915779657728", "created_at": "2019-08-21T10:40:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125237027463168"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164125237027463168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "1049993962923196422", "created_at": "2019-08-21T10:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125203179421697"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164125203179421697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "120249178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125019871600640"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164125019871600640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "364926080", "created_at": "2019-08-21T10:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164125017451454469"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164125017451454469"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "907790092902846466", "created_at": "2019-08-21T10:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164124974141104128"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164124974141104128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "1059612225688821761", "created_at": "2019-08-21T10:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164124794977161218"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164124794977161218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "1292277890", "created_at": "2019-08-21T10:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164124758218346496"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164124758218346496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 83, "probability": 0.4732, "type": "Other", "normalized_text": "victoria secrets"}]}, "author_id": "1066890559393071105", "created_at": "2019-08-21T10:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164124633756512256"], "text": "to lendo por lugares incr\u00edveis e s\u00f3 agora descobri que o criador da victoria secrets se suicidou", "lang": "pt", "id": "1164124633756512256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "2872609485", "created_at": "2019-08-21T10:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164124607336595456"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "id": "1164124607336595456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "43604707", "created_at": "2019-08-21T10:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164124590127423488"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164124590127423488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164115020546023426"}], "author_id": "1007701413210845184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antonio_ansp", "id": "2511415512"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164124495696879616"], "text": "RT @antonio_ansp: @matteosalvinimi ECCO PERCH\u00c9 IL GOVERNO \u00c8 CADUTO AMICI M5S... \u00c8 CADUTO SU QSTE QUESTIONI FONDAMENTALI DIRIMENTI SU CUI CI\u2026", "lang": "it", "id": "1164124495696879616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "3425125845", "created_at": "2019-08-21T10:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164124423789715458"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164124423789715458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "757313178577567744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164124419696054272"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164124419696054272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164054466611617792"}], "author_id": "218318209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cassioarreguy", "id": "62520346"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164124392349196288"], "in_reply_to_user_id": "62520346", "text": "@cassioarreguy N\u00e3o se trata de dominar o jogo ou jogar bem... Time n\u00e3o matou o jogo, manteve vivo o pen\u00faltimo colocado do campeonato colombiano com 1 a menos. Se perdermos por 1 a 0 na semana que vem estamos fora, e a sua opini\u00e3o sobre o jogo de ontem continuar\u00e1 a mesma ??", "lang": "pt", "id": "1164124392349196288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "278067945", "created_at": "2019-08-21T10:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164124378994487299"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164124378994487299"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "52536246", "created_at": "2019-08-21T10:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164124292226932737"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164124292226932737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "4237125633", "created_at": "2019-08-21T10:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164124206315003904"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164124206315003904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "2500600565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164124193304301571"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164124193304301571"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/p2zj9AOrwK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBc8Q2", "display_url": "dlvr.it/RBc8Q2"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 114, "tag": "Internacional"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Atentados"}, {"start": 126, "end": 136, "tag": "Conflicto"}]}, "author_id": "895253267864846336", "created_at": "2019-08-21T10:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164124117466902528"], "text": "Sube a 80 muertos el balance del atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n https://t.co/p2zj9AOrwK #Internacional #Atentados #Conflicto", "lang": "es", "id": "1164124117466902528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "535397635", "created_at": "2019-08-21T10:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164124100568203264"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164124100568203264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FpqqoxY0Qg", "expanded_url": "https://enmayuscula.com/mundo/118088-sube-a-80-muertos-el-balance-del-atentado-suicida-en-una-boda-en-afganist%C3%83%C2%A1n.html", "display_url": "enmayuscula.com/mundo/118088-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "2463927391", "created_at": "2019-08-21T10:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164123934926786560"], "text": "Sube a 80 muertos el balance del atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n https://t.co/FpqqoxY0Qg", "lang": "es", "id": "1164123934926786560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "3637931068", "created_at": "2019-08-21T10:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164123913426735106"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164123913426735106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1132419915074420736", "created_at": "2019-08-21T10:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164123892862062592"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164123892862062592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "4172786068", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164123830174007301"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164123830174007301"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}]}, "author_id": "940675863733047298", "created_at": "2019-08-21T10:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164123827124805632"], "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "lang": "pt", "id": "1164123827124805632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "15416024", "created_at": "2019-08-21T10:35:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164123797584322562"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164123797584322562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "author_id": "48895285", "created_at": "2019-08-21T10:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164123780953845760"], "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "lang": "pt", "id": "1164123780953845760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163852438320898048"}], "author_id": "973805694230126592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "josehlp1", "id": "863502353105858560"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "DianaHenriqs", "id": "142452029"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "issoesquerda", "id": "1052349582947086336"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164123735529545729"], "in_reply_to_user_id": "863502353105858560", "text": "@josehlp1 @Thiago_Leykis @iwowlwjq @DianaHenriqs @ayubrazil @issoesquerda Kkkk\nComo vc gosta de distorcer!\nVc retu\u00edtou um post que elogia o uso de arma, ou seja, \u00e9 um post que apoia o armamento. Se vc retu\u00edtou \u00e9 pq concorda c a id\u00e9ia.\nE at\u00e9 onde eu sei, quem apoia o armamento aqui \u00e9 de direita.\nNd haver c a m\u00e3e q matou sla quem...\nMais um espantalho!\ud83d\udc4f", "lang": "pt", "id": "1164123735529545729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164123330611503104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 129, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Fresco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ruthtuaso", "id": "168173093"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Jackiebenz", "id": "145471542"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 156, "tag": "APrimeraHora"}, {"start": 158, "end": 165, "tag": "1000am"}]}, "author_id": "434807722", "created_at": "2019-08-21T10:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164123713886924801"], "in_reply_to_user_id": "434807722", "text": "@ruthtuaso @Jackiebenz \"Con seguridad digo, una persona que se suicida, tuvo que haber tenido se\u00f1ales previas\" - Dr. Manuel Fresco, psiquiatra #APrimeraHora  #1000am", "lang": "es", "id": "1164123713886924801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "3042872614", "created_at": "2019-08-21T10:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164123680038895616"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164123680038895616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "589392659", "created_at": "2019-08-21T10:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164123462752985088"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164123462752985088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163817128056643585"}], "author_id": "54211078", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Plot_Hector", "id": "1121811129813147649"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "eticayrepublica", "id": "259443284"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164123364648202240"], "in_reply_to_user_id": "400253569", "text": "@AdrianRavier @Plot_Hector @eticayrepublica Reforma tributaria para el 2020? Ya se daba por ganador? El gobierna el periodo 2015-2019. Coincido 100% que con ese d\u00e9ficit es suicida una reforma tributaria, deber\u00eda haber comenzado por una reducci\u00f3n del gasto p\u00fablico. En 2017 tuvo apoyo como para hacerlo y no quiso.", "lang": "es", "id": "1164123364648202240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "author_id": "887725097364205575", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164123363452891136"], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "lang": "es", "id": "1164123363452891136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "52559890", "created_at": "2019-08-21T10:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164123359262793728"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164123359262793728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163843981748445187"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/lKjHcLUHdn", "expanded_url": "https://twitter.com/MAneiid/status/1163843981748445187", "display_url": "twitter.com/MAneiid/status\u2026"}]}, "author_id": "1043227829306052611", "created_at": "2019-08-21T10:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164123163636174848"], "text": "Isso acontecer, pe\u00e7o que algu\u00e9m me suicida https://t.co/lKjHcLUHdn", "lang": "pt", "id": "1164123163636174848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163917138530357248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "UnaBolivia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "YaEsDemasiada"}, {"start": 32, "end": 44, "tag": "devastaci\u00f3n"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "corrupci\u00f3n"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "poder"}]}, "author_id": "933104527", "created_at": "2019-08-21T10:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164123101522747392"], "text": "RT @CeciRequena: #YaEsDemasiada #devastaci\u00f3n derivada de la #corrupci\u00f3n y la obsesi\u00f3n por no soltar el #poder nunca m\u00e1s.\n\n\u00a1Urge #UnaBolivia\u2026", "lang": "es", "id": "1164123101522747392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164117095354896384"}], "author_id": "163648173", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rafammartin", "id": "1570305214560829440"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "pirunguito", "id": "1036296586614251520"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122975546818562"], "in_reply_to_user_id": "4198083682", "text": "@rafammartin @pirunguito @Gustavo__Olmos Que los cabeza de termo los voten no sorprende, que la clase media lo haga, demuestra que somos un pa\u00eds suicida", "lang": "es", "id": "1164122975546818562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "1111083659996659712", "created_at": "2019-08-21T10:31:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122945293377536"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164122945293377536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "66928131", "created_at": "2019-08-21T10:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122878280982528"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164122878280982528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "897879763766960129", "created_at": "2019-08-21T10:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122832881836037"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164122832881836037"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "author_id": "935034935290851328", "created_at": "2019-08-21T10:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122826653274112"], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "lang": "pt", "id": "1164122826653274112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "816717251596447744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122797746135040"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164122797746135040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "author_id": "1124103345008934914", "created_at": "2019-08-21T10:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122657022980096"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "id": "1164122657022980096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "323279739", "created_at": "2019-08-21T10:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122634117963776"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164122634117963776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "3384286791", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122488244264965"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164122488244264965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "author_id": "268580914", "created_at": "2019-08-21T10:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122472838520833"], "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "lang": "es", "id": "1164122472838520833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164004557552332801"}], "author_id": "2262983888", "created_at": "2019-08-21T10:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122469315293185"], "in_reply_to_user_id": "1025333662487851009", "text": "@laidreamz esquadr\u00e3o suicida (2 horas perdidas da minha vida)", "lang": "pt", "id": "1164122469315293185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "827325805718073345", "created_at": "2019-08-21T10:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122416781635584"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164122416781635584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/aBNV3coeyH", "expanded_url": "https://souchocolateenaodesisto.blogspot.com/2019/08/fiscalismo-suicida.html#.XV0dABbsBPM.twitter", "display_url": "souchocolateenaodesisto.blogspot.com/2019/08/fiscal\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4043, "type": "Other", "normalized_text": "FISCALISMO"}]}, "author_id": "28063831", "created_at": "2019-08-21T10:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122312746123265"], "text": "FISCALISMO SUICIDA https://t.co/aBNV3coeyH", "lang": "es", "id": "1164122312746123265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "author_id": "2872974977", "created_at": "2019-08-21T10:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122276440236033"], "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "lang": "it", "id": "1164122276440236033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164102815414980608"}], "author_id": "1094197212861599744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iofausto", "id": "1372968120034426887"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122250137743360"], "in_reply_to_user_id": "1273311685", "text": "@IoFausto @borghi_claudio Grazie Fausto \ud83d\udc4d, Borghi come sempre lucidissimo e chiarissimo nello spiegare la view di fondo. Quando la gente capir\u00e0 le negativit\u00e0 dell'incestuoso abbraccio suicida pd+ms5 sar\u00e0 troppo tardi ...\n\nUn grosso saluto ad entrambi \ud83d\udc4b\ud83d\udc4b", "lang": "it", "id": "1164122250137743360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "3351022534", "created_at": "2019-08-21T10:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122150996983808"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164122150996983808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164021750495141888"}], "author_id": "33071040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BernardoMF", "id": "18122496"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122134437945344"], "in_reply_to_user_id": "18122496", "text": "@BernardoMF Foi essa glamouriza\u00e7\u00e3o insana do crime q gerou 60 mil assassinatos por ano. O que interessa o q esse vagabundo lia? Por que vc n\u00e3o vai perguntar o q AS V\u00cdTIMAS liam, o que elas sentiram, como v\u00e3o viver agora com medo td vez q entrarem em um \u00f4nibus? Suicida \u00e9 esse culto ao crime", "lang": "pt", "id": "1164122134437945344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163797718961201152"}], "author_id": "102408176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122133380915200"], "in_reply_to_user_id": "80306410", "text": "@Miltonneves Na boa, como alguem pode sentir pena de um FDP desses? Lazarento ia meter fogo no bus\u00e3o! Com pessoas trabalhadoras dentro! E nao vem dizer que ele era suicida! A arma do cara nem era de verdade! Sujeito escoria!\nTenho pena do atirador! Somente isso!", "lang": "pt", "id": "1164122133380915200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163813394647900161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 199, "end": 211, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Cabral"}, {"start": 227, "end": 229, "probability": 0.8249, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "author_id": "1085134700329533440", "created_at": "2019-08-21T10:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122125386625029"], "in_reply_to_user_id": "1202130601", "text": "@psol50 A\u00ed PSOL t\u00e1 com d\u00f3 leva pra casa ou d\u00e1 30 reais e um lanche de mortadela para fazer passeata, suicida procurou e achou meus parab\u00e9ns a pol\u00edcia carioca e ao governador, bom mesmo pra vcs era o S\u00e9rgio Cabral que afundou o Rio em corrup\u00e7\u00e3o e picaretagem, vcs s\u00e3o um c\u00e2ncer na pol\u00edtica", "lang": "pt", "id": "1164122125386625029"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/BZZ3KRbpGM", "expanded_url": "https://twitter.com/News_F_S/status/1164118125064966145", "display_url": "twitter.com/News_F_S/statu\u2026"}]}, "author_id": "83216249", "created_at": "2019-08-21T10:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122118113714176"], "text": "Chino se suicida y cae sobre otra persona, im\u00e1genes fuertes!\nAmbos fallecieron https://t.co/BZZ3KRbpGM", "lang": "es", "id": "1164122118113714176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "705788788", "created_at": "2019-08-21T10:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122059766738945"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164122059766738945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "1062490843611873280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164121991672147968"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164121991672147968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "2167310286", "created_at": "2019-08-21T10:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164121952581226496"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164121952581226496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "1034612885346037761", "created_at": "2019-08-21T10:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164121875129274370"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164121875129274370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "189605798", "created_at": "2019-08-21T10:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164121866711310337"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164121866711310337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/lVkxOTbqUO", "expanded_url": "https://ensegundos.com.pa/2019/08/21/sube-a-80-muertos-el-balance-del-atentado-suicida-en-una-boda-en-afganistan/", "display_url": "ensegundos.com.pa/2019/08/21/sub\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/QubuCJDtCj", "expanded_url": "https://twitter.com/ensegundos_pa/status/1164121799887663104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QubuCJDtCj", "media_key": "3_1164121796255371264"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "Mundo"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "EnSegundos"}]}, "author_id": "746387971931267072", "created_at": "2019-08-21T10:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164121799887663104"], "text": "Sube a 80 muertos el balance del atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n\nhttps://t.co/lVkxOTbqUO\n#Mundo #EnSegundos https://t.co/QubuCJDtCj", "lang": "es", "id": "1164121799887663104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163793522782347265"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sinemetu", "id": "6953012"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "KunzRodolfo", "id": "2343732967"}]}, "author_id": "172947580", "created_at": "2019-08-21T10:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164121743465832448"], "in_reply_to_user_id": "6953012", "text": "@sinemetu @KunzRodolfo Vocacion suicida argentina.", "lang": "es", "id": "1164121743465832448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "708688565157412864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164121615795412992"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164121615795412992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1574043206", "created_at": "2019-08-21T10:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164121536250425345"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164121536250425345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "497307837", "created_at": "2019-08-21T10:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164121459364651008"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164121459364651008"}, {"author_id": "917123051153690624", "created_at": "2019-08-21T10:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164121423406870528"], "text": "En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay familias rompi\u00e9ndose de tristeza. Que clase de gente lo que son as\u00ed? Si te llega un video as\u00ed no compartas.", "lang": "es", "id": "1164121423406870528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "317988845", "created_at": "2019-08-21T10:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164121279210950658"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164121279210950658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "1082004380591812609", "created_at": "2019-08-21T10:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164121183886987265"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164121183886987265"}, {"author_id": "273652854", "created_at": "2019-08-21T10:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164121176681172993"], "text": "\u300aLa cuarta pared es esa que el suicida levanta frente a sus ojos para reafirmarse en su sensaci\u00f3n de atrapamiento\u300b", "lang": "es", "id": "1164121176681172993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "author_id": "2883843188", "created_at": "2019-08-21T10:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164121175750041601"], "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "lang": "pt", "id": "1164121175750041601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "51870654", "created_at": "2019-08-21T10:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164121088953069568"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164121088953069568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7152, "type": "Other", "normalized_text": "Break my heart"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.3614, "type": "Person", "normalized_text": "Violet"}]}, "author_id": "2857390172", "created_at": "2019-08-21T10:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164120960729079808"], "text": "Break my heart do Hey Violet \u00e9 bem suicida n\u00e9", "lang": "pt", "id": "1164120960729079808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7788, "type": "Other", "normalized_text": "Luna"}]}, "author_id": "273504446", "created_at": "2019-08-21T10:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164120957709164545"], "text": "Va la segunda vez que Luna me despierta porque quiere subirse a mis libros.\nEsta gata es suicida.\n\nComo sea, buenos d\u00edas!!", "lang": "es", "id": "1164120957709164545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "author_id": "66205927", "created_at": "2019-08-21T10:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164120954072686592"], "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "lang": "pt", "id": "1164120954072686592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1471110253", "created_at": "2019-08-21T10:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164120950729838598"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164120950729838598"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "author_id": "2233726740", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:23:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164120938578960385"], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "lang": "es", "id": "1164120938578960385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "188327306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164120834044309504"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "id": "1164120834044309504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "1055225580621307909", "created_at": "2019-08-21T10:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164120793665691648"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164120793665691648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "863622988985499648", "created_at": "2019-08-21T10:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164120789454643200"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164120789454643200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "337591551", "created_at": "2019-08-21T10:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164120787260862465"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164120787260862465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4831, "type": "Person", "normalized_text": "Sniper"}]}, "author_id": "1158908050755006464", "created_at": "2019-08-21T10:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164120775567314946"], "text": "vagabundo t\u00e1 julgando o Sniper pq matou o cara , v\u00e3o se fuder se ele  mata todo mundo voc\u00eas ai fala que ele est\u00e1 certo pa\u00eds de merda pessoas defendo o erro dos outros ...", "lang": "pt", "id": "1164120775567314946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1061259115182338050", "created_at": "2019-08-21T10:23:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164120717073494016"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164120717073494016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "870408017564639234", "created_at": "2019-08-21T10:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164120701248462849"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164120701248462849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}], "author_id": "4090526596", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164120534872993792"], "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026", "lang": "pt", "id": "1164120534872993792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163957050600251393"}], "author_id": "246237538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiopolla", "id": "964812411499892737"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164120458280734720"], "in_reply_to_user_id": "964812411499892737", "text": "@radiopolla Nom\u00e8s falta un final:\n\u201cI si no t\u2019en veus capa\u00e7, SUICIDA\u2019T!\u201d", "lang": "ca", "id": "1164120458280734720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "2742347299", "created_at": "2019-08-21T10:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164120288562466817"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164120288562466817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163908892239306753"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "Likasa_Edu", "id": "148857891"}]}, "author_id": "958484908602781696", "created_at": "2019-08-21T10:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164120215568953345"], "text": "RT @daibrrs: @Likasa_Edu pois \u00e9, antigamente eu caia no conto da esquerda q o lula era o salvador at\u00e9 me ligar q nunca se matou tanto preto\u2026", "lang": "pt", "id": "1164120215568953345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/jTAWYwwAXk", "expanded_url": "https://pa.ayrce.com/?p=1793", "display_url": "pa.ayrce.com/?p=1793"}]}, "author_id": "1095757242421268480", "created_at": "2019-08-21T10:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164120179489382400"], "text": "vea suicida 23 sec https://t.co/jTAWYwwAXk", "lang": "es", "id": "1164120179489382400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164026971996786688"}], "author_id": "242086951", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "antbarrosjr", "id": "35137231"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164120136279834630"], "in_reply_to_user_id": "35137231", "text": "@antbarrosjr Vi uma entrevista de um especialista em gerenciamento de crise e sequestro que disse exatamente isso: que o guri era um suicida", "lang": "pt", "id": "1164120136279834630"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "1037152208754823168", "created_at": "2019-08-21T10:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119928955449344"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164119928955449344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "929536232253804545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119915680411648"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164119915680411648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "author_id": "1352761104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119820671102976"], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "lang": "es", "id": "1164119820671102976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "998051196932894720", "created_at": "2019-08-21T10:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119818360020997"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164119818360020997"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "197409337", "created_at": "2019-08-21T10:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119752182288384"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164119752182288384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "1055860120834445313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119701510860800"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164119701510860800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "765171992484085760", "created_at": "2019-08-21T10:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119593532743680"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164119593532743680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "2386023421", "created_at": "2019-08-21T10:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119570015277057"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164119570015277057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "author_id": "1040812686332833792", "created_at": "2019-08-21T10:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119537396125696"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "id": "1164119537396125696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/XvhUcG3KGg", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/se-suicida-el-autor-del-mayor-fraude-de-alimentos-organicos-en-ee-uu-poco-despues-de-ser-sentenciado-2/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/se-suicid\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/lKoce51ib4", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1164119506333175808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKoce51ib4", "media_key": "3_1164119504932282368"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9097, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU. poco"}]}, "author_id": "75732594", "created_at": "2019-08-21T10:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119506333175808"], "text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser\u00a0sentenciado https://t.co/XvhUcG3KGg https://t.co/lKoce51ib4", "lang": "es", "id": "1164119506333175808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/bErx4qTBkh", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/se-suicida-el-autor-del-mayor-fraude-de-alimentos-organicos-en-ee-uu-poco-despues-de-ser-sentenciado/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/se-suicid\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Vs9xUqaR0v", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1164119505611583489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vs9xUqaR0v", "media_key": "3_1164119504168706048"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9097, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU. poco"}]}, "author_id": "75732594", "created_at": "2019-08-21T10:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119505611583489"], "text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser\u00a0sentenciado https://t.co/bErx4qTBkh https://t.co/Vs9xUqaR0v", "lang": "es", "id": "1164119505611583489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "2917861827", "created_at": "2019-08-21T10:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119505100058624"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164119505100058624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163904626699247616"}], "author_id": "1067870185045065730", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "touronja", "id": "1081800175260188678"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119500880568320"], "in_reply_to_user_id": "1081800175260188678", "text": "@touronja Bro, q u e? \u00d3sea la gente QUIERE morir a este punto siento que el planeta nos ha convertido suicida para que nos extingamos", "lang": "es", "id": "1164119500880568320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "260790639", "created_at": "2019-08-21T10:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119462263578624"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164119462263578624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "339984909", "created_at": "2019-08-21T10:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119326670147584"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164119326670147584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "751855201519271936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119312669511681"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "id": "1164119312669511681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1102592707799732224", "created_at": "2019-08-21T10:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119310702383104"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164119310702383104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MOA0ETo1cU", "expanded_url": "https://www.labussolanews.it/2019/08/21/26enne-suicida-napoli/", "display_url": "labussolanews.it/2019/08/21/26e\u2026"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 55, "tag": "marano"}, {"start": 56, "end": 63, "tag": "napoli"}, {"start": 64, "end": 73, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "1136221078832001024", "created_at": "2019-08-21T10:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119306873004032"], "text": "Napoli, 26enne suicida dopo una lite familiare. #marano #napoli #suicidio https://t.co/MOA0ETo1cU", "lang": "it", "id": "1164119306873004032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "817724744791392256", "created_at": "2019-08-21T10:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119265303302145"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164119265303302145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1092382555381338112", "created_at": "2019-08-21T10:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119252594495490"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164119252594495490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "176239693", "created_at": "2019-08-21T10:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119228250828801"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164119228250828801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "767734483932028929", "created_at": "2019-08-21T10:16:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119193953939456"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164119193953939456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "297015635", "created_at": "2019-08-21T10:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119170088349696"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164119170088349696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 35, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerismo Albertitere"}]}, "author_id": "1652778097", "created_at": "2019-08-21T10:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164119017877135365"], "text": "Si asume el Kirchnerismo Albertitere, se suicida por la espalda de 2 pu\u00f1alada y  tres tiros. Tal vez se enferme gravemente. La mal medicada,  jam\u00e1s  aceptara ser la segunda.", "lang": "es", "id": "1164119017877135365"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "805230543415771136", "created_at": "2019-08-21T10:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164118979188801537"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164118979188801537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "146194591", "created_at": "2019-08-21T10:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164118873454600192"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164118873454600192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "author_id": "2588812315", "created_at": "2019-08-21T10:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164118720463167489"], "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "lang": "es", "id": "1164118720463167489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "author_id": "555300777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164118713869721600"], "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "lang": "es", "id": "1164118713869721600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "55909959", "created_at": "2019-08-21T10:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164118709637656576"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164118709637656576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "2867708235", "created_at": "2019-08-21T10:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164118670718787584"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164118670718787584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "1059246272547303425", "created_at": "2019-08-21T10:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164118670093770752"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164118670093770752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "123083763", "created_at": "2019-08-21T10:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164118576271372289"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164118576271372289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "878629093549453312", "created_at": "2019-08-21T10:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164118571091484672"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164118571091484672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "338460846", "created_at": "2019-08-21T10:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164118537591541760"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164118537591541760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "3005832129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164118523800686593"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164118523800686593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "1095340270361559042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164118449997668352"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164118449997668352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164117055353827328"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MMMe2EDyjv", "expanded_url": "https://twitter.com/AJEnglish/status/1164117055353827328", "display_url": "twitter.com/AJEnglish/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9261, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "34999104", "created_at": "2019-08-21T10:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164118293139116033"], "text": "Quem n\u00e3o se preocupa com isso ou acha bonito queimar o Brasil ou \u00e9 maluco ou \u00e9 suicida https://t.co/MMMe2EDyjv", "lang": "pt", "id": "1164118293139116033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "author_id": "1121951191", "created_at": "2019-08-21T10:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164118278077341696"], "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "lang": "it", "id": "1164118278077341696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "564998738", "created_at": "2019-08-21T10:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164118267176345600"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164118267176345600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163894097930838017"}], "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "author_id": "717894055405961216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AntonioSocci1", "id": "4572998716"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "oscarpaperi", "id": "1359480865"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164118258645118977"], "in_reply_to_user_id": "4572998716", "text": "@AntonioSocci1 @oscarpaperi Perch\u00e9 il PD... \u2049\ufe0f\nSEMPLICE\u203c\ufe0f\nSA CHE PU\u00d2 FARLO\u203c\ufe0f\nSA che\nNON CI FARANNO VOTARE\u203c\ufe0f\nMa lo sanno solo\nPD\nRENZI\nSINISTRA TUTTA\nITALIA TUTTA \u2049\ufe0f\n\nSOLO SALVINI NON LO SAPEVA,\nprima della\nMOZIONE SUICIDA E ITALICIDA \u2049\ufe0f\nNon un solo amico...consulente...vicino di casa\nCHE GLIELO RICORDASSE\u2049\ufe0f", "lang": "it", "id": "1164118258645118977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164111816676511744"}], "author_id": "720425829981925376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "terca_livre", "id": "1534303372542722058"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164118084749275138"], "in_reply_to_user_id": "1014015146514100224", "text": "@terca_livre Se tivesse cora\u00e7\u00e3o esse a\u00ed, entregava o cargo no dia q o empres\u00e1rio se matou num evento chamando ele de mentiroso.", "lang": "pt", "id": "1164118084749275138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "author_id": "1089967685826461696", "created_at": "2019-08-21T10:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164117917966974976"], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "lang": "pt", "id": "1164117917966974976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "author_id": "1024753660620877828", "created_at": "2019-08-21T10:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164117911709134848"], "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "lang": "es", "id": "1164117911709134848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "884931588395552774", "created_at": "2019-08-21T10:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164117801877082118"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164117801877082118"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "3440054212", "created_at": "2019-08-21T10:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164117713033322496"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164117713033322496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "231205935", "created_at": "2019-08-21T10:10:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164117541268201472"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164117541268201472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "361865812", "created_at": "2019-08-21T10:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164117530824368128"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164117530824368128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163872463798886400"}], "author_id": "858868414328311809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bfrdeivisson", "id": "869212269477081088"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164117294710165504"], "text": "RT @bfrdeivisson: Ningu\u00e9m quer ver mortes, mas, se algu\u00e9m entra em um \u00f4nibus com uma arma ( mesmo que de brinquedo), espalha gasolina enqua\u2026", "lang": "pt", "id": "1164117294710165504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "305774527", "created_at": "2019-08-21T10:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164117239529955331"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164117239529955331"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163817543347261441"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Trz0s1L9f1", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1163817543347261441", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 149, "probability": 0.3802, "type": "Other", "normalized_text": "NARCOindultador"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.4083, "type": "Person", "normalized_text": "marica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 168, "end": 183, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "270127865", "created_at": "2019-08-21T10:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164117218763915265"], "in_reply_to_user_id": "350460605", "text": "@SalvadorHeresi que deseas que suba tambi\u00e9n los precios \ud83e\udd14 te lees antes de presionar twittear \ud83e\udd14 la econom\u00eda estuvo mal en gobierno del NARCOindultador y marica suicida @AlanGarciaPeru subieron las cosas el sueldo jam\u00e1s subi\u00f3 y dijiste algo... Eres as\u00ed o entrenas doble \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Trz0s1L9f1", "lang": "es", "id": "1164117218763915265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "840148618505932805", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164117181950566401"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164117181950566401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1611661315", "created_at": "2019-08-21T10:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164117065319538688"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164117065319538688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "827553605834113024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164117061305589760"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164117061305589760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "2211456896", "created_at": "2019-08-21T10:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164117046294134784"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164117046294134784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "1036075591173394432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164117013272436736"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164117013272436736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "author_id": "1163848063", "created_at": "2019-08-21T10:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164116917453565952"], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "lang": "pt", "id": "1164116917453565952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "701039981222035456", "created_at": "2019-08-21T10:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164116787581136897"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164116787581136897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "811895605769412608", "created_at": "2019-08-21T10:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164116684355067904"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164116684355067904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "2343424625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164116636766523392"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164116636766523392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163880624484229121"}], "author_id": "505826534", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FarfalGiuliano", "id": "2788450343"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164116606026469376"], "text": "RT @FarfalGiuliano: La gente se suicida por la gente de mierda que hace su d\u00eda a d\u00eda tan miserable. Eduquen a sus hijos, dejen de ser tan b\u2026", "lang": "es", "id": "1164116606026469376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "3799364128", "created_at": "2019-08-21T10:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164116508655702016"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164116508655702016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "2746262829", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164116479790522368"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164116479790522368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "1111403229353517056", "created_at": "2019-08-21T10:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164116446579953672"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164116446579953672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "Najwa"}]}, "author_id": "1046972026601316352", "created_at": "2019-08-21T10:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164116401717727232"], "text": "Najwa j\u00e1 me acorda fazendo pensar se alicia foi morta ou matou algu\u00e9m \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1164116401717727232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "author_id": "3024202174", "created_at": "2019-08-21T10:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164116320251760640"], "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "lang": "pt", "id": "1164116320251760640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "18583228", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164116260227092480"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164116260227092480"}, {"author_id": "2969915561", "created_at": "2019-08-21T10:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164116179897765890"], "text": "7h da manh\u00e3 e os velhos do ponto falando do cara q se matou E AINDA EST\u00c3O JULGANDO O CARA SEM SABER DE NADA", "lang": "pt", "id": "1164116179897765890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1024745275477446656", "created_at": "2019-08-21T10:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164116172729737219"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164116172729737219"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "314148467", "created_at": "2019-08-21T10:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164116062759264257"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164116062759264257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1132136112", "created_at": "2019-08-21T10:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164116014323437568"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164116014323437568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "2265165758", "created_at": "2019-08-21T10:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164116005695709189"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164116005695709189"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "885595543946317826", "created_at": "2019-08-21T10:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115922103279617"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164115922103279617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "812707271000125440", "created_at": "2019-08-21T10:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115878591586304"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164115878591586304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "1026661248845447169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115859566149632"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "id": "1164115859566149632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "1103662782061391873", "created_at": "2019-08-21T10:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115612265779200"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164115612265779200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "1163941082385780736", "created_at": "2019-08-21T10:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115610709704706"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "id": "1164115610709704706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "2302125529", "created_at": "2019-08-21T10:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115581999755266"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164115581999755266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164115533190619136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edktor Pritchenko"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.5009, "type": "Person", "normalized_text": "Madri"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.5524, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}]}, "author_id": "975731264874573826", "created_at": "2019-08-21T10:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115576610074629"], "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "text": "sobreviver. Em Tenerife, o protagonista e seu amigo V\u00edktor Pritchenko recebem uma miss\u00e3o quase suicida \u2013 devem acompanhar uma equipe de soldados at\u00e9 Madri e saquear o hospital La Paz. Esse hospital foi um dos primeiros pontos seguros a ser invadido, mas \u00e9 l\u00e1 que est\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1164115576610074629"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164036036185509888"}], "author_id": "589291887", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francofontana43", "id": "437533038"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115576031186944"], "text": "RT @francofontana43: Un fenomeno allarmante e inquietante: in Francia si suicida un poliziotto ogni 5 giorni.\nIn venti anni i suicidi sono\u2026", "lang": "it", "id": "1164115576031186944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "303629450", "created_at": "2019-08-21T10:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115554925457410"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164115554925457410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "4911502173", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115365900771329"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164115365900771329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "2393573821", "created_at": "2019-08-21T10:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115363405148160"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164115363405148160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164113258766327808"}], "author_id": "2283375104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ricmaggiolo", "id": "258269178"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115363048689664"], "in_reply_to_user_id": "258269178", "text": "@ricmaggiolo Probabile\nMolto probabile\nComunque Renzi ha impedito da solo un voto suicida", "lang": "it", "id": "1164115363048689664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "783414471624650752", "created_at": "2019-08-21T10:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115339862560768"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164115339862560768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}]}, "author_id": "33522509", "created_at": "2019-08-21T10:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115211919482881"], "text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "lang": "pt", "id": "1164115211919482881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "2990924207", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115155858444288"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164115155858444288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "2184720340", "created_at": "2019-08-21T10:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115032692744192"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164115032692744192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164107597517152256"}], "author_id": "2511415512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115020546023426"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "text": "@matteosalvinimi ECCO PERCH\u00c9 IL GOVERNO \u00c8 CADUTO AMICI M5S... \u00c8 CADUTO SU QSTE QUESTIONI FONDAMENTALI DIRIMENTI SU CUI CI SONO POSIZIONI IDEOLOGICHE SUICIDA DI SINISTRA CHE GI\u00c0 ERANO PALESI DA PRIMA ORA \u00c8 PI\u00d9 TRASPARENTE...E NON PER LE CAXXATE CHE RACCONTANO...MEGLIO LE ELEZIONI A QUESTO PUNTO \ud83d\ude21", "lang": "it", "id": "1164115020546023426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164114507398045696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6252, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.6139, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_heyitsanas_", "id": "999971905888284673"}]}, "author_id": "3152663591", "created_at": "2019-08-21T10:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164114977453723648"], "in_reply_to_user_id": "3152663591", "text": "@_heyitsanas_ + dar uma facada no joelho da Maria, e chegou a um ponto em que a Marta se, supostamente, suicidou com uma das armas do tio da Maria \nO que \u00e9 certo \u00e9 que a Maria n\u00e3o sabe se ela morreu e os familiares, pelos vistos, n\u00e3o vieram buscar o corpo", "lang": "pt", "id": "1164114977453723648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "719428036198838272", "created_at": "2019-08-21T10:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164114952732454914"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164114952732454914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163974963486965766"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 55, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "Assassinato de Leon Trotsky"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "davidoleitao", "id": "858631392342814720"}]}, "author_id": "1104719924910587905", "created_at": "2019-08-21T10:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164114938849366018"], "text": "RT @davidoleitao: 79 anos do Assassinato de Leon Trotsky. Foi o maior opositor do regime estalinista que o matou, a IV internacional mant\u00e9m\u2026", "lang": "pt", "id": "1164114938849366018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "4715011877", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164114927243714561"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164114927243714561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "author_id": "227157779", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164114841969278976"], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "lang": "es", "id": "1164114841969278976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164111492880506881"}], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/CvRydSN2Vu", "expanded_url": "https://twitter.com/dpiloncita/status/1164114837124898816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CvRydSN2Vu", "media_key": "3_1164114835166105600"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 239, "probability": 0.5987, "type": "Other", "normalized_text": "Brito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "emilioccs21", "id": "2720309931"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Stelaaraque", "id": "139269667"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Alejacandanga", "id": "141886098"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "AmalCandanguera", "id": "130386689"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "LaHojillaenTV", "id": "108196938"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "chavezypichon", "id": "141027991"}, {"start": 126, "end": 142, "username": "ResistentPatria", "id": "871407613526855680"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "anaderodriguez_", "id": "161451061"}]}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "author_id": "141940558", "created_at": "2019-08-21T09:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164114837124898816"], "in_reply_to_user_id": "2720309931", "text": "@emilioccs21 @Stelaaraque @Alejacandanga @dcabellor @AmalCandanguera @LaHojillaenTV @GabyPDeVargas @tattianac5 @chavezypichon @ResistentPatria @anaderodriguez_ Ojal\u00e1 despiertes pronto para que puedas ser feliz! Lleno de odio eres otro Brito, suicida por ignorante! https://t.co/CvRydSN2Vu", "lang": "es", "id": "1164114837124898816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163974963486965766"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 55, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "Assassinato de Leon Trotsky"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "davidoleitao", "id": "858631392342814720"}]}, "author_id": "1109554099454922753", "created_at": "2019-08-21T09:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164114776722759680"], "text": "RT @davidoleitao: 79 anos do Assassinato de Leon Trotsky. Foi o maior opositor do regime estalinista que o matou, a IV internacional mant\u00e9m\u2026", "lang": "pt", "id": "1164114776722759680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "author_id": "1099393731864727554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164114648305754112"], "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "lang": "es", "id": "1164114648305754112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "author_id": "32860453", "created_at": "2019-08-21T09:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164114642559471617"], "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "lang": "es", "id": "1164114642559471617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "926003344963002368", "created_at": "2019-08-21T09:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164114630140190720"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164114630140190720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "762691222163030017", "created_at": "2019-08-21T09:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164114516868784129"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164114516868784129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "26735144", "created_at": "2019-08-21T09:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164114381044686848"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164114381044686848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "541278115", "created_at": "2019-08-21T09:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164114355564273664"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164114355564273664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "2876249524", "created_at": "2019-08-21T09:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164114227407347718"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "id": "1164114227407347718"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "223538571", "created_at": "2019-08-21T09:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164114132762845184"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164114132762845184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "711351487687958528", "created_at": "2019-08-21T09:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164114120846794753"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164114120846794753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "author_id": "225775679", "created_at": "2019-08-21T09:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164113835181166592"], "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "lang": "pt", "id": "1164113835181166592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "357002217", "created_at": "2019-08-21T09:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164113602862866433"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164113602862866433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "2796199583", "created_at": "2019-08-21T09:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164113573553090560"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164113573553090560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "880500831056953346", "created_at": "2019-08-21T09:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164113400328155137"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164113400328155137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "2190363011", "created_at": "2019-08-21T09:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164113399980199936"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164113399980199936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164036036185509888"}], "author_id": "358242321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francofontana43", "id": "437533038"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164113364194332672"], "text": "RT @francofontana43: Un fenomeno allarmante e inquietante: in Francia si suicida un poliziotto ogni 5 giorni.\nIn venti anni i suicidi sono\u2026", "lang": "it", "id": "1164113364194332672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164104747395293185"}], "author_id": "886296645322801152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RA_GEMINIS", "id": "161028922"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "afloresr", "id": "71979185"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "guillier", "id": "1248064796"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 62, "end": 73, "username": "RA_GEMINIS", "id": "161028922"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164113302299037696"], "in_reply_to_user_id": "161028922", "text": "@RA_GEMINIS @jschaulsohn @afloresr @guillier @sebastianpinera @RA_GEMINIS o al borrach\u00edn suicida, porque si vamos a contestar huevadas, contestemos huevadas.", "lang": "es", "id": "1164113302299037696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "815619565", "created_at": "2019-08-21T09:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164113187781959680"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164113187781959680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "990428868451405824", "created_at": "2019-08-21T09:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164113142823227392"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164113142823227392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "1288423296", "created_at": "2019-08-21T09:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164113122828922880"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164113122828922880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "415599251", "created_at": "2019-08-21T09:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164113028306092032"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164113028306092032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164094570034016257"}], "author_id": "1179962942", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AntonelloR68", "id": "1427736874785951745"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112987378110465"], "in_reply_to_user_id": "494400208", "text": "@antonellor68 @fdragoni Non \u00e8 cos\u00ec, ma se cos\u00ec fosse, significa che Salvini \u00e8 un suicida, bastava non fare cadere il governo, e questa prospettiva da te paventata rimaneva una ipotesi lontana anni luce...", "lang": "it", "id": "1164112987378110465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "217940163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112965131481088"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "id": "1164112965131481088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "author_id": "1132808851563143168", "created_at": "2019-08-21T09:52:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112954972868608"], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "lang": "pt", "id": "1164112954972868608"}, {"author_id": "859172126871490560", "created_at": "2019-08-21T09:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112952703762432"], "text": "tomar banho gelado nesse frio \u00e9 suicida", "lang": "pt", "id": "1164112952703762432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "author_id": "169351022", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112947003699200"], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "lang": "es", "id": "1164112947003699200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "66778379", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112869497212928"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "id": "1164112869497212928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "4197581715", "created_at": "2019-08-21T09:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112861611876352"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164112861611876352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "1042882679635566592", "created_at": "2019-08-21T09:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112844419457025"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164112844419457025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "author_id": "87807224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112820608425984"], "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "lang": "es", "id": "1164112820608425984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164041993418354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 95, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diaz_fondo", "id": "733918175994257408"}]}, "author_id": "253549860", "created_at": "2019-08-21T09:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112757744119808"], "in_reply_to_user_id": "733918175994257408", "text": "@diaz_fondo En caso de ir a nuevas elecciones solo hay dos opciones, las ha dicho Pablo Iglesias :\nO gana el trifachito, lo que ser\u00eda suicida,\no si la izquierda saca mayor\u00eda volveremos a la situaci\u00f3n de hoy.\nAs\u00ed que Pedro, te vas a retratar con lo que hagas, si prefieres trifachito...", "lang": "es", "id": "1164112757744119808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "3581499375", "created_at": "2019-08-21T09:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112740732067845"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164112740732067845"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "author_id": "491949906", "created_at": "2019-08-21T09:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112715251474432"], "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "lang": "es", "id": "1164112715251474432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "2878516588", "created_at": "2019-08-21T09:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112692556312576"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164112692556312576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "811952461879640066", "created_at": "2019-08-21T09:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112444937003008"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164112444937003008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163913133959864322"}], "author_id": "1385753312", "created_at": "2019-08-21T09:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112444467437568"], "text": "RT @jfgamarraq: Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o,\u2026", "lang": "es", "id": "1164112444467437568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163928189648953344"}], "author_id": "2787871425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "annlsmj", "id": "1359673013323636736"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112433436385280"], "in_reply_to_user_id": "845299643693105152", "text": "@annlsmj Tem gente que tem merda na cabe\u00e7a n\u00e9? Meu amigo se suicidou e tinha depress\u00e3o, mas tava sempre com o sorriso no rosto, era a pessoa mais divertida que eu conhecia, galera gosta de bostejar", "lang": "pt", "id": "1164112433436385280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164073757343920128"}], "author_id": "2902477456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Storace", "id": "602903174"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112406173376512"], "in_reply_to_user_id": "602903174", "text": "@Storace ma due parole due sulla tattica suicida del Cumenda del Papeete no? da lei che e' stato abile politico Storace...", "lang": "it", "id": "1164112406173376512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TXyIQIsO6J", "expanded_url": "https://twitter.com/pspidermxnp/status/1164111273518350336", "display_url": "twitter.com/pspidermxnp/st\u2026"}]}, "author_id": "1151038540429611008", "created_at": "2019-08-21T09:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112394546745345"], "text": "\u00bfMi cu\u00f1ada? \u00bfPor qu\u00e9? \u00bfQu\u00e9 has hecho ahora adem\u00e1s desaparecer en una misi\u00f3n suicida? https://t.co/TXyIQIsO6J", "lang": "es", "id": "1164112394546745345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "698993131623211009", "created_at": "2019-08-21T09:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112390646054912"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164112390646054912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "1470605714", "created_at": "2019-08-21T09:49:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112238153781248"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164112238153781248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163994696491982848"}], "author_id": "1155580359490318336", "created_at": "2019-08-21T09:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112187998253061"], "in_reply_to_user_id": "1155580359490318336", "text": "Ok se o cara aparentemente n\u00e3o \u00e9 bom com magia \nComo ele matou um Drag\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1164112187998253061"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "1033723490720014337", "created_at": "2019-08-21T09:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112185439784962"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "id": "1164112185439784962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "author_id": "3026609204", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164112089809657857"], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "lang": "es", "id": "1164112089809657857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164101903380299777"}], "author_id": "1032382848630759424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Prado_450", "id": "3014892747"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "lugfzz", "id": "912129765305352192"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "pedromaron", "id": "1061870820"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164111965431746561"], "in_reply_to_user_id": "3014892747", "text": "@Prado_450 @bruno3vaz @lugfzz @pedromaron Apelo a emo\u00e7\u00e3o \u00e9 justo? E se seu pai fosse o sequestrador? Nunca matou ningu\u00e9m, a arma de brinquedo e atiram nele sem negociar, ce ficaria feliz?\nNUNCA q to defendendo o bandido, s\u00f3 mostrando como apelo a emo\u00e7\u00e3o pode mudar o lado das coisas. Argumento emocional nunca justifica nd", "lang": "pt", "id": "1164111965431746561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "1120310497", "created_at": "2019-08-21T09:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164111745109155840"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164111745109155840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164076578269253633"}], "author_id": "476053480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GfveGianfra", "id": "1250020285"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "CorradinoMineo", "id": "493854798"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164111716617281536"], "text": "RT @GfveGianfra: @CorradinoMineo @RaiNews Le piacerebbe!? Vediamo quanto \u00e8 forte la spinta suicida dei 5S e il loro attaccamento alla poltr\u2026", "lang": "it", "id": "1164111716617281536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "85451811", "created_at": "2019-08-21T09:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164111614418857984"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164111614418857984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163536500706947073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}]}, "author_id": "2892180603", "created_at": "2019-08-21T09:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164111611755474944"], "text": "RT @davidnolla: Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "lang": "es", "id": "1164111611755474944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163969611026579456"}], "author_id": "111968765", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "joaohnmoreira", "id": "1694998459"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164111505698279424"], "text": "RT @joaohnmoreira: @Desesquerdizada @samiabomfim O policial n\u00e3o matou o criminoso, ele agiu em estrito cumprimento do dever legal, bem como\u2026", "lang": "pt", "id": "1164111505698279424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "960141584997208064", "created_at": "2019-08-21T09:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164111503957594112"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "id": "1164111503957594112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "author_id": "611567802", "created_at": "2019-08-21T09:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164111307949391873"], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "lang": "es", "id": "1164111307949391873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164002811371249666"}], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/KHSn0wa3VH", "expanded_url": "http://itapuanoticias.tv/joven-se-suicida-en-el-circuito-comercial-de-encarnacion/", "display_url": "itapuanoticias.tv/joven-se-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AmilkarGo", "id": "370427093"}]}, "author_id": "1004370690", "created_at": "2019-08-21T09:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164111269634486272"], "in_reply_to_user_id": "370427093", "text": "@AmilkarGo https://t.co/KHSn0wa3VH", "lang": "qme", "id": "1164111269634486272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "1022266640560472064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164111161094266880"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164111161094266880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "1039710093338718211", "created_at": "2019-08-21T09:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164111140785467392"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164111140785467392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "author_id": "895074662", "created_at": "2019-08-21T09:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164110974925848581"], "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "lang": "it", "id": "1164110974925848581"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "author_id": "82979780", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164110967694942208"], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "lang": "es", "id": "1164110967694942208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "820325511838728192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164110908265832448"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164110908265832448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "author_id": "1088868117990817792", "created_at": "2019-08-21T09:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164110833582059521"], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "id": "1164110833582059521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "author_id": "194645058", "created_at": "2019-08-21T09:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164110778351443970"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "id": "1164110778351443970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1014225862261116928", "created_at": "2019-08-21T09:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164110701276913665"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164110701276913665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164109792450945026"}], "author_id": "1142048402282299393", "created_at": "2019-08-21T09:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164110647828856837"], "in_reply_to_user_id": "1142048402282299393", "text": "Homens Bombas tbm tem o mesmo perfil, s\u00e3o isolados, vivem em internet,s\u00e3o quietos, perfil depressivos, mas v\u00e3o l\u00e1, veste colete e matam milhares de pessoas em ataques suicida , brasileiro tem muito q aprender com comportamento humano,principalmente os Talib\u00e3s/terrorristas.", "lang": "pt", "id": "1164110647828856837"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "718502099319959553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164110629826957313"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164110629826957313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163918517403602946"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 87, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "Perros de la Guerra"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.5951, "type": "Other", "normalized_text": "Al Pacino"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.7251, "type": "Person", "normalized_text": "Reeves"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "micinebelico", "id": "2902894055"}]}, "author_id": "905620120407597056", "created_at": "2019-08-21T09:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164110623199961089"], "in_reply_to_user_id": "2902894055", "text": "@micinebelico Tendria que hacer memoria, pero una es el final de los Perros de la Guerra, tan buan, como la del libro, aunque no coincidan. Y aunque no es belico, el final de aquella de Al Pacino,cuando Reeves se suicida.y estalla su cuerpo para mostar al angel caido.", "lang": "es", "id": "1164110623199961089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/oVVlRzq2af", "expanded_url": "https://youtu.be/8hMJY5w_6gg", "display_url": "youtu.be/8hMJY5w_6gg"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 56, "tag": "IRRESPONSABILI"}]}, "geo": {"place_id": "5a3729e5ff96646b"}, "author_id": "417947467", "created_at": "2019-08-21T09:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164110259151081472"], "text": "MA QUANTO SONO IPOCRITI QUESTI POLITICI? #IRRESPONSABILI SALVINI SI SUICIDA POLITICAMENTE E DIETRO DI LUI CHE SUONA IL PIFFERO MAGICO BORBOTTANO E BOFONCHIANO CARUSI DIVENTATI PICCOLI E MISERI \u201cSORCI\u201d ( \u00c8 UNA FAVOLA) #87 L'IPOCRISIA DELLA POLITICA https://t.co/oVVlRzq2af", "lang": "it", "id": "1164110259151081472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "20094899", "created_at": "2019-08-21T09:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164110254436757504"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164110254436757504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1129093330636296197", "created_at": "2019-08-21T09:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164110190490333185"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164110190490333185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "1145787750366482438", "created_at": "2019-08-21T09:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164110183263608832"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "id": "1164110183263608832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "752597992012599296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164110131870740480"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164110131870740480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "760933675789877248", "created_at": "2019-08-21T09:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164110067702145024"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164110067702145024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}]}, "author_id": "1086254727686443008", "created_at": "2019-08-21T09:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109909157404672"], "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "lang": "es", "id": "1164109909157404672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "926995249163112450", "created_at": "2019-08-21T09:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109905630027778"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164109905630027778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "author_id": "126112707", "created_at": "2019-08-21T09:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109830891692032"], "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "lang": "pt", "id": "1164109830891692032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "3110491809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109824080130049"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164109824080130049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "952345723", "created_at": "2019-08-21T09:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109769189101571"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164109769189101571"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "author_id": "240046853", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109748070944770"], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "lang": "es", "id": "1164109748070944770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163820345893064705"}], "author_id": "336676673", "created_at": "2019-08-21T09:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109583725539328"], "text": "RT @AlexandreJus: A\u00e7\u00e3o pra tratamento psiqui\u00e1trico (j\u00e1 que n\u00e3o consegue consulta com especialista) e fornecimento de medica\u00e7\u00e3o ao assistido\u2026", "lang": "pt", "id": "1164109583725539328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "894349381683605505", "created_at": "2019-08-21T09:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109580235935744"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164109580235935744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "2528153755", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:38:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109483678851072"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164109483678851072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "3991194749", "created_at": "2019-08-21T09:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109448304107520"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164109448304107520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "author_id": "3375747933", "created_at": "2019-08-21T09:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109417094270976"], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "id": "1164109417094270976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.362, "type": "Person", "normalized_text": "Eleg\u00ed"}, {"start": 114, "end": 129, "probability": 0.8682, "type": "Other", "normalized_text": "CCAriCalamuchita"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 112, "tag": "GanamosEnOctubre"}, {"start": 113, "end": 130, "tag": "CCAriCalamuchita"}]}, "author_id": "51005183", "created_at": "2019-08-21T09:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109331777937408"], "text": "Eleg\u00ed: suicida, ingenuo, imb\u00e9cil o c\u00f3mplice. Porque si respond\u00e9s convencido, no sabr\u00eda de qu\u00e9.\n#GanamosEnOctubre\n#CCAriCalamuchita", "lang": "es", "id": "1164109331777937408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "741461322362200064", "created_at": "2019-08-21T09:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109328808329216"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164109328808329216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1161780225686081537", "created_at": "2019-08-21T09:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109307249680389"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164109307249680389"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "author_id": "1159091769788772353", "created_at": "2019-08-21T09:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109162349043712"], "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "lang": "es", "id": "1164109162349043712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "1091865498072109056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109148298067969"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164109148298067969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "1076673088069222400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109090634813441"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164109090634813441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163775728611143680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.671, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zlotomarcelo", "id": "893183421043834880"}]}, "author_id": "1004402556251115520", "created_at": "2019-08-21T09:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109088940285953"], "in_reply_to_user_id": "893183421043834880", "text": "@zlotomarcelo Nuestro presidente tiene esp\u00edritu suicida. Lo viene demostrando d\u00eda a dia con sus elecciones y acciones. Carri\u00f3 es un instrumento m\u00e1s para realizarlo...\ud83e\udd37", "lang": "es", "id": "1164109088940285953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1084867849368276995", "created_at": "2019-08-21T09:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109044224864257"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164109044224864257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "2613956192", "created_at": "2019-08-21T09:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109007122030592"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164109007122030592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "author_id": "286014303", "created_at": "2019-08-21T09:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164108809800994816"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "id": "1164108809800994816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "104545299", "created_at": "2019-08-21T09:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164108762396975104"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164108762396975104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "author_id": "738414815660670976", "created_at": "2019-08-21T09:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164108668440338432"], "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "lang": "it", "id": "1164108668440338432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163812416418975744"}], "author_id": "849027685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "khamul2k12", "id": "505736276"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164108612534452225"], "in_reply_to_user_id": "505736276", "text": "@khamul2k12 Mi sfugge: ma alla fine cadono entrambi dalla balconata, vero? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 Beh... Caduto il governo... Chi si suicida con chi? Sar\u00e0 un bel match... \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb La Madonnina che ci salver\u00e0 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "it", "id": "1164108612534452225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "712979500984872961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164108557844910081"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164108557844910081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "1397549611", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164108538790195200"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164108538790195200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "573079161", "created_at": "2019-08-21T09:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164108483249266689"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164108483249266689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "1373049660", "created_at": "2019-08-21T09:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164108477545046016"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164108477545046016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "2334920780", "created_at": "2019-08-21T09:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164108461598236672"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164108461598236672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "author_id": "249296439", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164108431357292549"], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "lang": "es", "id": "1164108431357292549"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "author_id": "3411980961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164108424772235264"], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "id": "1164108424772235264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "author_id": "167891751", "created_at": "2019-08-21T09:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164108379918348289"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1164108379918348289"}], "includes": {"users": [{"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 521, "tweet_count": 1382, "listed_count": 1}, "id": "1093886276523020288", "verified": false, "username": "DianaMar019", "name": "Diana Mart\u00ednez"}, {"location": "En una Pokebola.", "public_metrics": {"followers_count": 483721, "following_count": 244, "tweet_count": 99870, "listed_count": 158}, "id": "378266440", "verified": false, "username": "cherovapete_", "name": "Forever tekorei"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3170, "following_count": 3513, "tweet_count": 123147, "listed_count": 1}, "id": "978377599385853952", "verified": false, "username": "NandagoFernanda", "name": "Fernanda Gomes"}, {"location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3222, "tweet_count": 61534, "listed_count": 0}, "id": "1114138363731283968", "verified": false, "username": "Emlia05162795", "name": "Em\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 3117, "tweet_count": 231008, "listed_count": 19}, "id": "209262542", "verified": false, "username": "anguago", "name": "Andrea Gonzalez"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15229, "following_count": 10532, "tweet_count": 31627, "listed_count": 3}, "id": "1094014489551343617", "verified": false, "username": "GraceMedrano59", "name": "Grace \ud83d\udc9a \u270c\ud83c\udffc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 987, "tweet_count": 19627, "listed_count": 0}, "id": "955083489623322624", "verified": false, "username": "MarcioB74504741", "name": "Marcio Brito \ud83c\udde7\ud83c\uddf738\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 605, "tweet_count": 9477, "listed_count": 0}, "id": "1129904055302725632", "verified": false, "username": "AnaAmor71389367", "name": "Ana Deus acima de tudo e de todos"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 293, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}, "id": "3676923675", "verified": false, "username": "eugedelapuerta", "name": "Eugenia de la Puerta"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "id": "400253569", "verified": false, "username": "AdrianRavier", "name": "Adrian Ravier"}, {"public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 418, "tweet_count": 2956, "listed_count": 0}, "id": "1006376998812442624", "verified": false, "username": "CristiF_99", "name": "C\ud83c\udf38"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223396, "listed_count": 2}, "id": "17922154", "verified": false, "username": "orlandom18", "name": "orlandom18"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "verified": false, "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital"}, {"location": "Salvador/Bahia Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3669, "following_count": 4554, "tweet_count": 21984, "listed_count": 0}, "id": "122957377", "verified": false, "username": "PNBrandenburg", "name": "Paulo Brandenburg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 576, "tweet_count": 100358, "listed_count": 2}, "id": "612719323", "verified": false, "username": "orraxnat", "name": "nat"}, {"location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "id": "178937349", "verified": false, "username": "diogosj", "name": "Diogo Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 41, "tweet_count": 2248, "listed_count": 0}, "id": "1155487425646485504", "verified": false, "username": "ed_ribeiroo", "name": "Ed"}, {"location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 993, "tweet_count": 21157, "listed_count": 11}, "id": "290755407", "verified": false, "username": "Danias1v", "name": "Dani \u2020"}, {"location": "Tatu\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55772, "following_count": 1292, "tweet_count": 44351, "listed_count": 107}, "id": "112262977", "verified": true, "username": "BryannaNasck", "name": "Bryanna Nasck"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 741, "tweet_count": 9299, "listed_count": 0}, "id": "1024343782001717248", "verified": false, "username": "MoreiraClicia", "name": "Moreira Clicia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 164, "tweet_count": 6056, "listed_count": 0}, "id": "422428052", "verified": false, "username": "albarberisi", "name": "ALFONSO BARBERISI"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Sp", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 2495, "tweet_count": 35349, "listed_count": 1}, "id": "503281759", "verified": false, "username": "pfvnaay", "name": "N."}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 82, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}, "id": "961593325", "verified": false, "username": "JoicePinheiro18", "name": "Joice Pinheiro"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577127, "following_count": 367, "tweet_count": 7757, "listed_count": 802}, "id": "4106068103", "verified": true, "username": "arthurmoledoval", "name": "Arthur do Val - Mamaefalei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 433, "tweet_count": 8848, "listed_count": 1}, "id": "63019799", "verified": false, "username": "funchalrafa", "name": "."}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2307, "tweet_count": 139186, "listed_count": 0}, "id": "443344185", "verified": false, "username": "rickcarvalho007", "name": "Rick"}, {"public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 825, "tweet_count": 21550, "listed_count": 0}, "id": "295264998", "verified": false, "username": "regiscaceres", "name": "Kore Regis (Rhaenys Targaryen love account)"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 4224, "tweet_count": 112867, "listed_count": 0}, "id": "1029832861686358016", "verified": false, "username": "monteagudo928", "name": "Monteagudo928"}, {"location": "En algun lugar en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 2349, "tweet_count": 51029, "listed_count": 5}, "id": "148159735", "verified": false, "username": "Andresdip", "name": "Hic et Nunc"}, {"location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 18387, "following_count": 18571, "tweet_count": 462889, "listed_count": 2}, "id": "1055336483614310400", "verified": false, "username": "MagooMito", "name": "Magoo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 62, "tweet_count": 4585, "listed_count": 0}, "id": "1424136954", "verified": false, "username": "RaquelOubina", "name": "raqueloubi"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 233, "tweet_count": 95959, "listed_count": 0}, "id": "972321132417372160", "verified": false, "username": "duda_raio", "name": "Duda Raio"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}, "id": "2963171511", "verified": false, "username": "bellaffc_", "name": "beLLa"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19328, "following_count": 19192, "tweet_count": 124897, "listed_count": 3}, "id": "858295099960295424", "verified": false, "username": "ENygmatyko", "name": "Edward Nygma Tyko"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 310, "tweet_count": 1312, "listed_count": 0}, "id": "914707644836966401", "verified": false, "username": "sou_mar16", "name": "mariana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 128, "tweet_count": 833, "listed_count": 1}, "id": "149726122", "verified": false, "username": "gionathanv", "name": "Gionathan Vizuete"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9886379, "following_count": 1172, "tweet_count": 798718, "listed_count": 18265}, "id": "17813487", "verified": true, "username": "NoticiasCaracol", "name": "Noticias Caracol"}, {"location": "Moro entre as montanhas", "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 2869, "tweet_count": 76965, "listed_count": 2}, "id": "4890441634", "verified": false, "username": "CleusaMariagom3", "name": "Cleusa Maria Gomes"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16663, "following_count": 7602, "tweet_count": 32615, "listed_count": 11}, "id": "977505629660213248", "verified": false, "username": "Crissrc", "name": "CHRISS"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 274, "tweet_count": 6763, "listed_count": 0}, "id": "1033694341905231874", "verified": false, "username": "CintiaS99478310", "name": "Cintia Silva\ud83c\udf39"}, {"location": "Washington, DC and Brasilia ", "public_metrics": {"followers_count": 211888, "following_count": 1036, "tweet_count": 20077, "listed_count": 249}, "id": "69358153", "verified": true, "username": "lelispatricia", "name": "Patr\u00edcia L\u00e9lis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Vila Velha/ ES Brasil - FL/USA", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1220, "tweet_count": 29637, "listed_count": 1}, "id": "1085617237938094080", "verified": false, "username": "AlonsoOiveira", "name": "Oiveira/Jose Alonso"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 984, "tweet_count": 7654, "listed_count": 1}, "id": "2369616349", "verified": false, "username": "ianitajahy", "name": "\uff49\uff54\uff41\uff4a\uff41\uff48\uff59 \ud83d\udc0a - magdalena bay enjoyer"}, {"location": "bangpink", "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 2908, "tweet_count": 44459, "listed_count": 13}, "id": "1087536978554511361", "verified": false, "username": "ggukslipz", "name": "elle"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 386166, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}, "id": "26426132", "verified": true, "username": "jnflesch", "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 292, "tweet_count": 22895, "listed_count": 2}, "id": "343710122", "verified": false, "username": "natierski", "name": "maria hiperfoco"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 4989, "tweet_count": 174982, "listed_count": 27}, "id": "46274361", "verified": false, "username": "hamiltonribeiro", "name": "Hamilton Ribeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 814, "tweet_count": 4773, "listed_count": 0}, "id": "1096008571303743488", "verified": false, "username": "fede_miranda19", "name": "Bored boy"}, {"location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 479, "tweet_count": 6712, "listed_count": 0}, "id": "1089477969444306944", "verified": false, "username": "serranoxagus", "name": "agus"}, {"location": "Beccar, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 467, "tweet_count": 38409, "listed_count": 0}, "id": "3287015694", "verified": false, "username": "danielsch06", "name": "Daniel L. Schmidt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12042, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}, "id": "472392232", "verified": false, "username": "SLBurstein", "name": "Sergio Burstein"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 273, "tweet_count": 11465, "listed_count": 0}, "id": "2369533060", "verified": false, "username": "SabriTorresF", "name": "Sabri \ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "id": "96487057", "verified": false, "username": "_AWaffle", "name": "Atomic Raccoon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1192, "tweet_count": 12745, "listed_count": 0}, "id": "4865812521", "verified": false, "username": "garbag67", "name": "Alegria"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 24, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}, "id": "1131208441593307136", "verified": false, "username": "CandiceSofia1", "name": "Sofia So"}, {"location": "Bras\u00edlia / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1289429, "following_count": 1899, "tweet_count": 138364, "listed_count": 2335}, "id": "39522911", "verified": true, "username": "ptbrasil", "name": "PT Brasil #Vote13"}, {"location": "kingdom of Spain", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1227, "tweet_count": 9807, "listed_count": 3}, "id": "187759911", "verified": false, "username": "el_avia", "name": "AVIA"}, {"location": "Madrid, Madrid.", "public_metrics": {"followers_count": 6633, "following_count": 1943, "tweet_count": 66448, "listed_count": 154}, "id": "29166507", "verified": false, "username": "jcamagi", "name": "Jos\u00e9Carlos Rodr\u00edguez"}, {"location": "New York / Lima", "public_metrics": {"followers_count": 37961, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}, "id": "281913797", "verified": false, "username": "palidofuego111", "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3"}, {"location": "\u029cx\u029c, \u0493\u1d0d\u1d00 \u1d07 \u1d0f\u1d18", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 2746, "tweet_count": 22623, "listed_count": 0}, "id": "843158525647970305", "verified": false, "username": "killuafall", "name": "\ud835\udc67\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc51\ud835\udc66\ud835\udc50\ud835\udc58"}, {"location": "La concha de Dios", "public_metrics": {"followers_count": 7841, "following_count": 8560, "tweet_count": 86356, "listed_count": 9}, "id": "1117549445711912962", "verified": false, "username": "ReinaDejaVu", "name": "Reina Momo"}, {"location": "Donde sea que haya quilombo", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 932, "tweet_count": 9588, "listed_count": 0}, "id": "1138774392958328833", "verified": false, "username": "Metal_Wolf_2594", "name": "\u2694Lobo De Acero\u2694"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1327, "tweet_count": 14885, "listed_count": 0}, "id": "1071055502765899777", "verified": false, "username": "AndreiaCeliaOl1", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 Andreia Patriota 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 1911, "tweet_count": 82611, "listed_count": 133}, "id": "413181958", "verified": false, "username": "F4Fake1", "name": "F4Fake"}, {"location": "031, BR", "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 2665, "tweet_count": 51748, "listed_count": 0}, "id": "2156108529", "verified": false, "username": "impulchram", "name": "khan sada"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 216, "tweet_count": 76978, "listed_count": 5}, "id": "375955441", "verified": false, "username": "enakedgirl", "name": "nyan d.\ud83c\udf17"}, {"public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 668, "tweet_count": 37501, "listed_count": 0}, "id": "593881814", "verified": false, "username": "carias1965", "name": "Claudio Arias"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 617, "tweet_count": 7570, "listed_count": 1}, "id": "1004826492524728320", "verified": false, "username": "melzinhamsm", "name": "melzinha"}, {"location": "Niteroi/BXD", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 593, "tweet_count": 26049, "listed_count": 2}, "id": "197935593", "verified": false, "username": "bruninnng", "name": "bigodinx"}, {"location": "Coru\u00f1a del Conde, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 133, "tweet_count": 4681, "listed_count": 0}, "id": "1155627665665200129", "verified": false, "username": "pedro12016731", "name": "pedro"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551589, "following_count": 171775, "tweet_count": 611888, "listed_count": 13865}, "id": "14594813", "verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1189, "tweet_count": 140313, "listed_count": 3}, "id": "1106665623554277376", "verified": false, "username": "PatriciaNoemGm1", "name": "Patricia Noem\u00ed"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 535, "tweet_count": 21957, "listed_count": 0}, "id": "2716347370", "verified": false, "username": "bgvalverde", "name": "brunna"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 2126, "tweet_count": 91439, "listed_count": 2}, "id": "1275706297", "verified": false, "username": "Noggall", "name": "Edmundo Esperanza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5609, "following_count": 5391, "tweet_count": 33903, "listed_count": 3}, "id": "206857883", "verified": false, "username": "gpcolinas", "name": "Gustavo"}, {"location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1943, "tweet_count": 238551, "listed_count": 8}, "id": "4451568339", "verified": false, "username": "susanabidegain2", "name": "Susananoemibidegain@"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10809, "following_count": 10628, "tweet_count": 14453, "listed_count": 1}, "id": "806894405613404161", "verified": false, "username": "rihannafcntys", "name": "carolina."}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 430, "tweet_count": 25794, "listed_count": 0}, "id": "2645763876", "verified": false, "username": "mendozama1965", "name": "Marcelo"}, {"location": "Las Rozas de Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 4013, "tweet_count": 111114, "listed_count": 94}, "id": "52778002", "verified": false, "username": "GarciaCarmonaAM", "name": "\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u00c1ngel Manuel Garc\u00eda Carmona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1608, "tweet_count": 182913, "listed_count": 10}, "id": "305029444", "verified": false, "username": "murziocanto", "name": "juan carlos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 99, "tweet_count": 1063, "listed_count": 0}, "id": "975380388251160576", "verified": false, "username": "Ramos07Joao", "name": "BRACKA \uf8ff"}, {"location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "id": "1041171977342464000", "verified": false, "username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1735, "tweet_count": 23214, "listed_count": 2}, "id": "429551599", "verified": false, "username": "NancyEdith3", "name": "Nancy Edith"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 808, "tweet_count": 61761, "listed_count": 1}, "id": "31563219", "verified": false, "username": "_samarap", "name": "borocoxozinha"}, {"location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 304, "tweet_count": 16400, "listed_count": 0}, "id": "3352210930", "verified": false, "username": "anadecarol_", "name": "aninha"}, {"location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 185, "tweet_count": 2870, "listed_count": 0}, "id": "2364166025", "verified": false, "username": "leboareto", "name": "Le"}, {"location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1147, "tweet_count": 32882, "listed_count": 6}, "id": "189100328", "verified": false, "username": "mcworId", "name": "\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1e"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 1001, "tweet_count": 1472, "listed_count": 1}, "id": "989535807601037313", "verified": false, "username": "Nico91782160", "name": "Nicolas"}, {"location": "Penha, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 285, "tweet_count": 23005, "listed_count": 1}, "id": "1014225862261116928", "verified": false, "username": "emmanuelemdrs_", "name": "s.o.s fada manu"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 635, "tweet_count": 126101, "listed_count": 0}, "id": "154882680", "verified": false, "username": "passeram", "name": "Paulo Sergio A. Mont \u25fc \u25fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 389458, "following_count": 409, "tweet_count": 16407, "listed_count": 1446}, "id": "234398308", "verified": true, "username": "brumelianebrum", "name": "Eliane Brum"}, {"location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 57, "tweet_count": 2037, "listed_count": 0}, "id": "1076027760328491008", "verified": false, "username": "antonio39923368", "name": "antonio"}, {"location": "mai nello stesso luogo", "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "id": "201658727", "verified": true, "username": "VittorioSgarbi", "name": "Vittorio Sgarbi"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 922, "tweet_count": 7019, "listed_count": 1}, "id": "3308818391", "verified": false, "username": "eusuesca1719", "name": "Euclides"}, {"public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1725, "tweet_count": 14499, "listed_count": 0}, "id": "3598168936", "verified": false, "username": "mik4_5", "name": "Supporter \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Florencio Varela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3687, "following_count": 4998, "tweet_count": 78537, "listed_count": 10}, "id": "510732844", "verified": false, "username": "maximontenegro5", "name": "Maximiliano Montenegro"}, {"location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 2122, "tweet_count": 144585, "listed_count": 11}, "id": "213445729", "verified": false, "username": "puropensamiento", "name": "Marcela"}, {"location": "Cali - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 2260, "tweet_count": 272238, "listed_count": 25}, "id": "428476369", "verified": false, "username": "PatriciaVelas22", "name": "Patricia Velasco"}, {"location": "Yatay t\u00ed Calle, Corrientes ", "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 6832, "tweet_count": 281262, "listed_count": 12}, "id": "4405043657", "verified": false, "username": "coembotaII", "name": "ramonlopez"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1525, "tweet_count": 25690, "listed_count": 2}, "id": "190364456", "verified": false, "username": "NicZarantonello", "name": "N"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1121, "tweet_count": 6909, "listed_count": 6}, "id": "56160714", "verified": false, "username": "priscilabaltor", "name": "PrisciBaltor\ud83e\udd81"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 194, "tweet_count": 3152, "listed_count": 0}, "id": "866331140067610624", "verified": false, "username": "elfcorreia", "name": "Emerson Correia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 553, "tweet_count": 70345, "listed_count": 4}, "id": "186156148", "verified": false, "username": "NicolauXP", "name": "Paciente 0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 1413, "tweet_count": 164206, "listed_count": 7}, "id": "201410186", "verified": false, "username": "cachetona2011", "name": "Ana Maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1371, "tweet_count": 88636, "listed_count": 39}, "id": "2661232210", "verified": false, "username": "cavelasquezl", "name": "Carlos Velasquez"}, {"location": "Abruzzo ", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 40, "tweet_count": 11487, "listed_count": 4}, "id": "2362829526", "verified": false, "username": "CarmineChiola", "name": "Carmine Chiola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 833, "tweet_count": 112449, "listed_count": 7}, "id": "4747304488", "verified": false, "username": "ScandMarcela", "name": "Miriam Marcela Scand"}, {"location": "perdida", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 878, "tweet_count": 7991, "listed_count": 0}, "id": "4710129743", "verified": false, "username": "AlmeidaNurian", "name": "\u0e17\u03c5ris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1425, "tweet_count": 2461, "listed_count": 0}, "id": "477284406", "verified": false, "username": "3DOwnerBR", "name": "samebari"}, {"location": "Aqa, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1067, "tweet_count": 36651, "listed_count": 1}, "id": "242714764", "verified": false, "username": "lidonha", "name": "risco biol\u00f3gico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 149, "tweet_count": 30376, "listed_count": 0}, "id": "794325417255718916", "verified": false, "username": "zxthay", "name": "thay 13\u2b50\ufe0f"}, {"location": "Pambansang Punong Rehiyon, Rep", "public_metrics": {"followers_count": 10093, "following_count": 10536, "tweet_count": 211740, "listed_count": 2}, "id": "196124725", "verified": false, "username": "bluiz2010", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3bLuiz Correia Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b"}, {"location": "Magic Island", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 376, "tweet_count": 16175, "listed_count": 1}, "id": "4895264236", "verified": false, "username": "_malulune_", "name": "luninha \ud83c\udf19 \u30de\u30eb"}, {"location": "Juazeiro do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 264, "tweet_count": 23046, "listed_count": 0}, "id": "333612338", "verified": false, "username": "mthstvr", "name": "mateus"}, {"location": "foda-se", "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 3781, "tweet_count": 53111, "listed_count": 1}, "id": "348100641", "verified": false, "username": "cancerianahntz", "name": "DJ MARRENTA /FAZ O L"}, {"location": "221B baker street ", "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 463, "tweet_count": 9325, "listed_count": 1}, "id": "813183870958968833", "verified": false, "username": "augustohenriq_b", "name": "augusto \ud83e\ude9e"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 519, "tweet_count": 69437, "listed_count": 0}, "id": "2573188339", "verified": false, "username": "Ghost0Mode", "name": "t\u00f4 cansado trampo o dia inteiro"}, {"location": "Favela do Acari", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 403, "tweet_count": 15423, "listed_count": 0}, "id": "820117422434881537", "verified": false, "username": "ecop4to", "name": "\u00e9 vic"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1594, "tweet_count": 148300, "listed_count": 0}, "id": "45143554", "verified": false, "username": "chinin2925", "name": "Carlos Rueda U."}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 42943, "following_count": 18388, "tweet_count": 61535, "listed_count": 79}, "id": "352042318", "verified": false, "username": "panainforma", "name": "PANAM\u00c1 INFORMA"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6888, "following_count": 7575, "tweet_count": 270603, "listed_count": 17}, "id": "460386448", "verified": false, "username": "Gersonfersfilho", "name": "Gerson Ferreira da S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 2639, "tweet_count": 15086, "listed_count": 1}, "id": "1546729436", "verified": false, "username": "jbrunasco", "name": "cuchu"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1898, "tweet_count": 42505, "listed_count": 1}, "id": "1148341119178170369", "verified": false, "username": "ValdileneSilve3", "name": "ValBrasil"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1920120, "following_count": 425, "tweet_count": 152496, "listed_count": 4785}, "id": "29913589", "verified": true, "username": "RevistaISTOE", "name": "Revista ISTO\u00c9"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 3030, "tweet_count": 40312, "listed_count": 0}, "id": "1084265371996246016", "verified": false, "username": "Roberto246a", "name": "Roberto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 151, "tweet_count": 53240, "listed_count": 0}, "id": "1114342369", "verified": false, "username": "NunesMelly", "name": "Milleny"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 404, "tweet_count": 106465, "listed_count": 2}, "id": "2828749024", "verified": false, "username": "juvigiatto", "name": "Vigiatto \u2763\ufe0f"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 241, "tweet_count": 1087, "listed_count": 0}, "id": "2875556468", "verified": false, "username": "lanes0104", "name": "Elaine Santos"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1421, "tweet_count": 13880, "listed_count": 1}, "id": "1201932032", "verified": false, "username": "kaliana_basilio", "name": "Kaliana Basilio \ud83c\udd98 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Recife-PE, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1152483, "following_count": 515, "tweet_count": 266677, "listed_count": 1041}, "id": "24237705", "verified": true, "username": "DiarioPE", "name": "Diario de Pernambuco"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 2057, "tweet_count": 21466, "listed_count": 6}, "id": "475194918", "verified": false, "username": "mnuclear1", "name": "mnuclear1\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "id": "260788584", "verified": true, "username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 468, "tweet_count": 11494, "listed_count": 0}, "id": "2756133516", "verified": false, "username": "CrisostomoNC", "name": "Cris\u00f3stomo"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1251, "tweet_count": 106458, "listed_count": 0}, "id": "1082779794578776066", "verified": false, "username": "allmeidan", "name": "daniel dan dani"}, {"location": "Caseros, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1030, "tweet_count": 128142, "listed_count": 2}, "id": "201694059", "verified": false, "username": "GustavoPecorino", "name": "Gustavo Pecorino"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 533, "tweet_count": 27656, "listed_count": 0}, "id": "796504690913673216", "verified": false, "username": "ufmioto", "name": "Flavio Mioto"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 235, "tweet_count": 6522, "listed_count": 0}, "id": "41817302", "verified": false, "username": "pauloleite83", "name": "Paulo Leite"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 408201, "following_count": 2720, "tweet_count": 27159, "listed_count": 409}, "id": "33071040", "verified": false, "username": "rmotta2", "name": "Roberto Motta"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 433, "tweet_count": 7030, "listed_count": 5}, "id": "1615626666", "verified": false, "username": "vitorh1309", "name": "Vitor without C"}, {"location": "praia mais triste q existir", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1264, "tweet_count": 22418, "listed_count": 1}, "id": "2160396197", "verified": false, "username": "alwaysjho", "name": "nao aguento mais"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 169, "tweet_count": 4903, "listed_count": 0}, "id": "1064161490805108736", "verified": false, "username": "prazersarapatao", "name": "*em colapso*"}, {"location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 323, "tweet_count": 30430, "listed_count": 0}, "id": "3340500526", "verified": false, "username": "liberta_crf", "name": "REGIS \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffc"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 890, "tweet_count": 13606, "listed_count": 1}, "id": "768604135063191553", "verified": false, "username": "ThiGuerra96", "name": "OUTCAST\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd21"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1973, "tweet_count": 28518, "listed_count": 11}, "id": "3038226525", "verified": false, "username": "AiltonGonzag", "name": "AILTON SILVA"}, {"location": "Brazil and Germany", "public_metrics": {"followers_count": 5381, "following_count": 5982, "tweet_count": 414806, "listed_count": 85}, "id": "119295989", "verified": false, "username": "Gilcoleman", "name": "Gil Coleman \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 347, "tweet_count": 1271, "listed_count": 0}, "id": "1055105783455727616", "verified": false, "username": "KauOlivier", "name": "Kau Brasil \ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 529, "tweet_count": 118, "listed_count": 1}, "id": "970830976267051008", "verified": false, "username": "alezinkkk", "name": "AlexAndre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 479, "tweet_count": 24881, "listed_count": 0}, "id": "1030067058720034816", "verified": false, "username": "LaraJesus30", "name": "\u2113\u03b1\u0ae8\u03b1"}, {"location": "vialonga ", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1040, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}, "id": "1000405177877360640", "verified": false, "username": "__badandboujee_", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52 \u263d"}, {"location": "Italia ", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 181, "tweet_count": 7093, "listed_count": 0}, "id": "1024288457659691011", "verified": false, "username": "Carlo73421330", "name": "Purosangue Toscano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56825, "following_count": 51142, "tweet_count": 358006, "listed_count": 95}, "id": "1151339173", "verified": false, "username": "InfoSinBandera", "name": "InfoSinBandera"}, {"location": "25/05", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1458, "tweet_count": 48711, "listed_count": 3}, "id": "1636237244", "verified": false, "username": "btsyndan", "name": "cle\u00f3patra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 286, "tweet_count": 85736, "listed_count": 0}, "id": "300148270", "verified": false, "username": "CarloOlb", "name": "Carlo"}, {"location": "Roma e Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2195278, "following_count": 6527, "tweet_count": 232034, "listed_count": 8359}, "id": "52424550", "verified": true, "username": "fattoquotidiano", "name": "Il Fatto Quotidiano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 313, "tweet_count": 6470, "listed_count": 0}, "id": "72344373", "verified": false, "username": "silvinadpose", "name": "Silvina D.Pose"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1151, "tweet_count": 22240, "listed_count": 7}, "id": "198054235", "verified": false, "username": "sefher13", "name": "sefher13\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160 \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160 \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1031281, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}, "id": "111123176", "verified": true, "username": "jeanwyllys_real", "name": "Jean Wyllys"}, {"location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 482, "tweet_count": 43209, "listed_count": 0}, "id": "996224549833363456", "verified": false, "username": "Hintor4", "name": "Hugo Intor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 354, "tweet_count": 41271, "listed_count": 5}, "id": "94779738", "verified": false, "username": "eumanndex", "name": "TwitchTV:euManndex #ValorantChampions"}, {"location": "San Lorenzo, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1740, "tweet_count": 21976, "listed_count": 1}, "id": "163982729", "verified": false, "username": "SSANDRI87", "name": "Sandri Rivas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4012, "following_count": 3925, "tweet_count": 173108, "listed_count": 8}, "id": "1556206579", "verified": false, "username": "luis_60s", "name": "luis garcia"}, {"location": "Standalone", "public_metrics": {"followers_count": 3942, "following_count": 4142, "tweet_count": 76932, "listed_count": 0}, "id": "2211013079", "verified": false, "username": "pb_vasquez", "name": "N\ud83d\udeab pasar\u00e1n"}, {"location": "San Miguel, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 791, "tweet_count": 79192, "listed_count": 0}, "id": "1129464973250498561", "verified": false, "username": "elnidoprod19", "name": "@ELNIDOprod19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 883, "tweet_count": 8063, "listed_count": 0}, "id": "4256956163", "verified": false, "username": "henriquediases", "name": "Henrique Dias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 749216, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "id": "225925013", "verified": true, "username": "filipebarrost", "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 448, "tweet_count": 31688, "listed_count": 1}, "id": "808044491634515968", "verified": false, "username": "ellenstravassos", "name": "ellen"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 888, "tweet_count": 256352, "listed_count": 1}, "id": "1071973252774404096", "verified": false, "username": "martabonita4", "name": "@martabonita MdQ"}, {"location": "Madeira Island", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 192, "tweet_count": 14997, "listed_count": 1}, "id": "1043953859893350401", "verified": false, "username": "liliatvlucas", "name": "L\u00edlia Lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 2516, "tweet_count": 165224, "listed_count": 4}, "id": "3299845708", "verified": false, "username": "safhb10", "name": "Fernando S\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "sp!", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 348, "tweet_count": 23862, "listed_count": 0}, "id": "864237803932180484", "verified": false, "username": "vinitaniguchi", "name": "FLY'n V/."}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 267, "tweet_count": 5500, "listed_count": 0}, "id": "877625272169902080", "verified": false, "username": "strayheartx", "name": "#"}, {"location": "Campinas - SP", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1178, "tweet_count": 91419, "listed_count": 8}, "id": "205825526", "verified": false, "username": "LARomao", "name": "Laercio Augusto Rom\u00e3o"}, {"location": "Porto Alegre, Rio Grande do Su", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 2611, "tweet_count": 19507, "listed_count": 0}, "id": "3241026538", "verified": false, "username": "JonyBoy1968", "name": "Henrique Diegues\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 2305, "tweet_count": 59754, "listed_count": 0}, "id": "1475165166", "verified": false, "username": "CoriaJofre", "name": "Daniel O.Coria Jofre"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 371, "tweet_count": 27206, "listed_count": 0}, "id": "2923180071", "verified": false, "username": "Geovanavalente_", "name": "geo"}, {"location": "Prato", "public_metrics": {"followers_count": 5233, "following_count": 5048, "tweet_count": 88463, "listed_count": 108}, "id": "400798557", "verified": false, "username": "destranelcuore", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9NO Islam in ITALIA\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 - I\u2764\ufe0fItaly"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 359, "tweet_count": 16352, "listed_count": 0}, "id": "1378410217", "verified": false, "username": "paulxbr_", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 736, "tweet_count": 8860, "listed_count": 0}, "id": "319557942", "verified": false, "username": "Nickgila", "name": "TheReignMan"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 525, "tweet_count": 98765, "listed_count": 5}, "id": "312770688", "verified": false, "username": "gabisaraiiva", "name": "miga"}, {"location": "Sanremo", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 202, "tweet_count": 142342, "listed_count": 6}, "id": "162114238", "verified": false, "username": "vinniguida", "name": "Vin\u00edcius"}, {"location": "ellen is my big sis", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 3217, "tweet_count": 56758, "listed_count": 6}, "id": "2206156739", "verified": false, "username": "efeitommo", "name": "tori"}, {"location": "EUA", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 1541, "tweet_count": 159513, "listed_count": 1}, "id": "2675120569", "verified": false, "username": "MacielAureo", "name": "Aureo Maciel-Pr\u00f3 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9356, "following_count": 7964, "tweet_count": 221614, "listed_count": 4}, "id": "954363642539102208", "verified": false, "username": "arsol2018", "name": "GQPNews-\ud83d\udc49\u00c9 Jair ou j\u00e1 era!\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3bBolsonaro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 2892, "tweet_count": 185621, "listed_count": 12}, "id": "1679158250", "verified": false, "username": "jorgefesic", "name": "Jorge"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1078, "tweet_count": 43099, "listed_count": 5}, "id": "815922804931567616", "verified": false, "username": "Poetisa2017", "name": "Poetisa\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99"}, {"location": "el circo", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 44, "tweet_count": 472, "listed_count": 0}, "id": "1162720401354645509", "verified": false, "username": "laswigazo", "name": "Las Wigazo #Wigtober"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 335, "tweet_count": 67560, "listed_count": 8}, "id": "165209100", "verified": false, "username": "kjmilla", "name": "CM"}, {"location": "RJ // Z.O ", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 664, "tweet_count": 45207, "listed_count": 0}, "id": "715567684528824324", "verified": false, "username": "Lucasss_CRF", "name": "Lucas"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 527, "tweet_count": 14867, "listed_count": 1}, "id": "1136081101", "verified": false, "username": "irrazabal60", "name": "rodolfo e irrazabal"}, {"location": "Luque, Paraguay.", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 1919, "tweet_count": 11986, "listed_count": 6}, "id": "243719541", "verified": false, "username": "HadBrunstein", "name": "Hadhara Brunstein"}, {"public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1250, "tweet_count": 8708, "listed_count": 0}, "id": "715895075", "verified": false, "username": "JoseValleh", "name": "La giganta \ud83d\udd3b"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1234703, "following_count": 917, "tweet_count": 91527, "listed_count": 5766}, "id": "17191272", "verified": true, "username": "eljueves", "name": "El Jueves"}, {"location": " \u2606 sono fatti miei \u2606 ", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 747, "tweet_count": 17333, "listed_count": 0}, "id": "541071029", "verified": false, "username": "SalvaStef", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2606Stefano\u2606Gladiatore\u2606\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Bel\u00e9m, Cabana, Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 586, "tweet_count": 10342, "listed_count": 2}, "id": "171898423", "verified": false, "username": "shms13", "name": "Stefani Henrique"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 894, "tweet_count": 32644, "listed_count": 0}, "id": "73895037", "verified": false, "username": "stefanobretas11", "name": "\u0421huma\u00e7a\ud83d\udc14\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f"}, {"location": "Cambu\u00ed-MG", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 238, "tweet_count": 72979, "listed_count": 0}, "id": "330676160", "verified": false, "username": "jeehpolicarpo_", "name": "Jeeh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1178, "tweet_count": 38267, "listed_count": 0}, "id": "921847007001698305", "verified": false, "username": "GilsoncMoreira1", "name": "Gilson c Moreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4937, "following_count": 5030, "tweet_count": 23859, "listed_count": 6}, "id": "701563770", "verified": false, "username": "d_molinas", "name": "Daniel Molinas"}, {"location": "La Rioja, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 99, "tweet_count": 1867, "listed_count": 0}, "id": "881826631807008768", "verified": false, "username": "amnazareno1", "name": "Adriana Nazareno"}, {"location": "\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 880, "tweet_count": 57396, "listed_count": 0}, "id": "3379400812", "verified": false, "username": "Mechamedeanna", "name": "g."}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 170, "tweet_count": 157242, "listed_count": 0}, "id": "1106004375854567424", "verified": false, "username": "flores_abellan", "name": "luis flores abellan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1242, "tweet_count": 190474, "listed_count": 5}, "id": "591205803", "verified": false, "username": "sansaomoises", "name": "Moisa"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6520, "following_count": 6650, "tweet_count": 83038, "listed_count": 8}, "id": "20992564", "verified": false, "username": "PY1IB", "name": "Zeca Marques \u2122 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "C\u00f3rdoba - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1938, "tweet_count": 60211, "listed_count": 21}, "id": "331075414", "verified": false, "username": "GracielaHayek", "name": "Hayek Ghibaud"}, {"location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 310, "tweet_count": 15813, "listed_count": 0}, "id": "1228068552", "verified": false, "username": "leguizamonirala", "name": "L"}, {"public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 282, "tweet_count": 7361, "listed_count": 0}, "id": "179782251", "verified": false, "username": "YarinaCoura", "name": "Y\u00e1rina Coura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 395, "tweet_count": 53805, "listed_count": 77}, "id": "179795983", "verified": false, "username": "ymarquesa_", "name": "y 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf39"}, {"location": "city of angels", "public_metrics": {"followers_count": 5661, "following_count": 5083, "tweet_count": 126711, "listed_count": 15}, "id": "3165521271", "verified": false, "username": "ronan2secret", "name": "vict\u00f3ria -"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6499, "following_count": 2895, "tweet_count": 388801, "listed_count": 2}, "id": "831338677783654401", "verified": false, "username": "Raphaell_crf", "name": "Raphael Nascimento \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 2044, "tweet_count": 63517, "listed_count": 21}, "id": "468695724", "verified": false, "username": "malopezosa", "name": "Miquel \u00c0ngel"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 3849, "tweet_count": 134386, "listed_count": 6}, "id": "787054378867916800", "verified": false, "username": "luzmkcwb", "name": "Luciane Cristina"}, {"location": "Belo Horizonte - MG ", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 221, "tweet_count": 7801, "listed_count": 1}, "id": "716465436", "verified": false, "username": "annalurochaa", "name": "Anna Lu Rocha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 127, "tweet_count": 1308, "listed_count": 0}, "id": "1006935675801915394", "verified": false, "username": "nayanna__", "name": "Nay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 3658, "tweet_count": 70036, "listed_count": 14}, "id": "179530543", "verified": false, "username": "WillyanSalles", "name": "Willyan Sales \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "\u0299\u1d0f\u1d0f\u1d0bs\u1d1b\u1d00\u0274 \u2727", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 1811, "tweet_count": 23610, "listed_count": 16}, "id": "2647043174", "verified": false, "username": "ilyc4rdan", "name": "gabbs \ud83d\udd4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 849, "tweet_count": 28313, "listed_count": 3}, "id": "865950529045880834", "verified": false, "username": "Gabbsalytravanb", "name": "Gabbs ally"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 113, "tweet_count": 27013, "listed_count": 0}, "id": "2813349456", "verified": false, "username": "AmadoAybarC", "name": "AMADO AYBAR CRITTO"}, {"location": "Benjamin Aceval", "public_metrics": {"followers_count": 2606, "following_count": 2358, "tweet_count": 21742, "listed_count": 4}, "id": "354491159", "verified": false, "username": "deisy_pane", "name": "Dei\u2764"}, {"location": "Argentina   #SoyDel41%", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 627, "tweet_count": 8538, "listed_count": 4}, "id": "2634594324", "verified": false, "username": "taraguypora", "name": "Melia"}, {"location": "LA PLATA - BS.AS. - ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 2811, "tweet_count": 40997, "listed_count": 0}, "id": "385751361", "verified": false, "username": "LilianGATICA1", "name": "Lilian GATICA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 510, "tweet_count": 115725, "listed_count": 1}, "id": "885892536459567104", "verified": false, "username": "mariace1955", "name": "maria cecilia gaitan"}, {"location": "Who cares", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 184, "tweet_count": 39710, "listed_count": 7}, "id": "937929276", "verified": false, "username": "Zayla_b", "name": "Zayla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 177, "tweet_count": 60097, "listed_count": 3}, "id": "795625864641859584", "verified": false, "username": "Marxvelita", "name": "Marxvelita \ud83d\udc7b\ud83d\udc7d\ud83c\udf83\ud83d\udc79\ud83e\udddf\ud83e\udddb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 258, "tweet_count": 6410, "listed_count": 77}, "id": "2430146766", "verified": false, "username": "Felicidad_Mtnez", "name": "Felicidad Mart\u00ednez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 422, "tweet_count": 13691, "listed_count": 0}, "id": "1130500376292204545", "verified": false, "username": "Andra60013650", "name": "Andr\u00e9a"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 170, "tweet_count": 9663, "listed_count": 0}, "id": "707255915779657728", "verified": false, "username": "Frisiby", "name": "coca feca"}, {"location": "Blumenau SC Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 843, "tweet_count": 6114, "listed_count": 0}, "id": "1049993962923196422", "verified": false, "username": "FERNAND28818454", "name": "Fernando Vargas Garcia"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 321, "tweet_count": 79945, "listed_count": 4}, "id": "120249178", "verified": false, "username": "leozis_", "name": "leon"}, {"location": "Betim -MG", "public_metrics": {"followers_count": 3198, "following_count": 3817, "tweet_count": 49275, "listed_count": 3}, "id": "364926080", "verified": false, "username": "valtair4", "name": "Vava Cruzeirense e Bolsonaro"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30022, "following_count": 5286, "tweet_count": 83416, "listed_count": 6}, "id": "907790092902846466", "verified": false, "username": "Helenova31", "name": "Lena"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 361, "tweet_count": 22172, "listed_count": 0}, "id": "1059612225688821761", "verified": false, "username": "AntnioM41445319", "name": "Ant\u00f4nio Medeiros"}, {"location": "mayormente en la tierra.", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 694, "tweet_count": 3250, "listed_count": 0}, "id": "1292277890", "verified": false, "username": "racemacine", "name": "Jujegno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1073, "tweet_count": 28941, "listed_count": 3}, "id": "1066890559393071105", "verified": false, "username": "zjmmermaid", "name": "ana."}, {"location": "Como, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 2050, "tweet_count": 9830, "listed_count": 9}, "id": "2872609485", "verified": false, "username": "Manuberto22", "name": "ManuelaBertolini"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1022, "tweet_count": 138154, "listed_count": 17}, "id": "43604707", "verified": false, "username": "Cissafb", "name": "Delilah Ferbar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6083, "following_count": 4594, "tweet_count": 54723, "listed_count": 3}, "id": "1007701413210845184", "verified": false, "username": "Sabrina04925854", "name": "Sabrina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 4988, "tweet_count": 63010, "listed_count": 19}, "id": "2511415512", "verified": false, "username": "antonio_ansp", "name": "Antonio"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 922, "tweet_count": 75080, "listed_count": 7}, "id": "3425125845", "verified": false, "username": "BabyDisus", "name": "vini"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 438, "tweet_count": 52405, "listed_count": 0}, "id": "757313178577567744", "verified": false, "username": "jujubine", "name": "ju\u2606"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 205, "tweet_count": 14422, "listed_count": 0}, "id": "218318209", "verified": false, "username": "andrepralopes", "name": "Andr\u00e9 Prata"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 10797, "following_count": 560, "tweet_count": 6175, "listed_count": 46}, "id": "62520346", "verified": false, "username": "cassioarreguy", "name": "cassio arreguy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 515, "tweet_count": 124639, "listed_count": 4}, "id": "278067945", "verified": false, "username": "riosjosefa", "name": "Josefa Rios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 301, "tweet_count": 13087, "listed_count": 1}, "id": "52536246", "verified": false, "username": "raffaaos", "name": "rafa"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 290, "tweet_count": 21097, "listed_count": 0}, "id": "4237125633", "verified": false, "username": "dexter_duda", "name": "duda"}, {"location": "Go Fuck Yourself :)", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 3798, "tweet_count": 151163, "listed_count": 14}, "id": "2500600565", "verified": false, "username": "Deathblowd", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1e \ud835\udc07. \ud80c\udfac | \ud83d\udcd6 Navio dos Mortos"}, {"location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3546, "following_count": 5, "tweet_count": 38515, "listed_count": 58}, "id": "895253267864846336", "verified": false, "username": "24matins_es", "name": "24matins_es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 585, "tweet_count": 30942, "listed_count": 3}, "id": "535397635", "verified": false, "username": "justdem3tria", "name": "ing || FORA BOLSONARO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 208, "tweet_count": 369743, "listed_count": 13}, "id": "2463927391", "verified": false, "username": "enmayuscula507", "name": "En May\u00fascula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 550, "tweet_count": 62116, "listed_count": 0}, "id": "3637931068", "verified": false, "username": "PaulEnton", "name": "Pablo J. \u00c1lvarez"}, {"location": "182", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 95, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}, "id": "1132419915074420736", "verified": false, "username": "trentinigabi", "name": "gabrieLa"}, {"location": "L\u00e1 na puta que pariu.", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 777, "tweet_count": 8504, "listed_count": 0}, "id": "4172786068", "verified": false, "username": "vickyvaporub00", "name": "Vicky\ud83c\udf1c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 814, "tweet_count": 74889, "listed_count": 1}, "id": "940675863733047298", "verified": false, "username": "liinoor_", "name": "linor"}, {"location": "Niter\u00f3i, Rio - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1408, "tweet_count": 22484, "listed_count": 7}, "id": "15416024", "verified": false, "username": "alfradique", "name": "George Alfradique 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 734, "tweet_count": 90632, "listed_count": 15}, "id": "48895285", "verified": false, "username": "pedrohmarin", "name": "marinho"}, {"location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 26729, "following_count": 2255, "tweet_count": 47929, "listed_count": 130}, "id": "15523423", "verified": true, "username": "lolaferreira", "name": "Lola Ferreira"}, {"location": "Jacarecanga, Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 495, "tweet_count": 2287, "listed_count": 2}, "id": "973805694230126592", "verified": false, "username": "vitoriadocontra", "name": "Vit\u00f3ria (s\u00f3 no nome)\u26a1"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 192641, "following_count": 901, "tweet_count": 343428, "listed_count": 407}, "id": "434807722", "verified": false, "username": "1000_am", "name": "Radio 1000 AM"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1350, "tweet_count": 4962, "listed_count": 4}, "id": "3042872614", "verified": false, "username": "CrisBorge71", "name": "Cris Borges"}, {"location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 428, "tweet_count": 34150, "listed_count": 9}, "id": "589392659", "verified": false, "username": "Carofigueroa79", "name": "Caro \uf8ff Gato, volv\u00e9 \ud83d\ude4f"}, {"location": "La concha de tu hermana", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 644, "tweet_count": 9402, "listed_count": 0}, "id": "54211078", "verified": false, "username": "maversalli", "name": "Mario Versalli"}, {"location": "Seventeen, Louis, krapers\ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 533, "tweet_count": 4581, "listed_count": 0}, "id": "887725097364205575", "verified": false, "username": "kenia23aponte", "name": "Kenia \u00a6\u00a6 OUT OF MY SISTEM"}, {"location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 716, "tweet_count": 80909, "listed_count": 18}, "id": "52559890", "verified": false, "username": "Juako89", "name": "Joaqu\u00edn \u246b"}, {"location": "Maputo_Province", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 474, "tweet_count": 7435, "listed_count": 0}, "id": "1043227829306052611", "verified": false, "username": "AMarquelio", "name": "Txio Patinhas"}, {"location": "Fim do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 6071, "following_count": 425, "tweet_count": 45225, "listed_count": 3}, "id": "1067453049810165760", "verified": false, "username": "MAneiid", "name": "Miiriiam.A\ud83c\udf55\u2728"}, {"location": "Berlin, Germany & Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1246, "tweet_count": 6864, "listed_count": 37}, "id": "933104527", "verified": false, "username": "Alf_RomeroM", "name": "Alfredo Romero"}, {"location": "La Paz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 4018, "following_count": 771, "tweet_count": 18830, "listed_count": 54}, "id": "258931189", "verified": false, "username": "CeciRequena", "name": "Cecilia Requena Z."}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2859, "tweet_count": 41940, "listed_count": 3}, "id": "163648173", "verified": false, "username": "djauregui66", "name": "Diego"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 2723, "tweet_count": 20920, "listed_count": 2}, "id": "4198083682", "verified": false, "username": "fafam70", "name": "Fafa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5144, "following_count": 5398, "tweet_count": 34758, "listed_count": 3}, "id": "1111083659996659712", "verified": false, "username": "JosCarl31856423", "name": "Jos\u00e9 Carlos Pereira da Silva"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1890, "tweet_count": 48396, "listed_count": 15}, "id": "66928131", "verified": false, "username": "Perssek", "name": "Petras Furtado"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 948, "tweet_count": 29019, "listed_count": 1}, "id": "897879763766960129", "verified": false, "username": "praquexinin", "name": "cu rasgado da cardi b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8910, "following_count": 6907, "tweet_count": 487546, "listed_count": 9}, "id": "935034935290851328", "verified": false, "username": "macsanto787", "name": "Marco Santo"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6076, "following_count": 6130, "tweet_count": 9882, "listed_count": 0}, "id": "1095298459069022208", "verified": false, "username": "brasilaomeio", "name": "JoaoPacheco\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 192, "tweet_count": 11203, "listed_count": 0}, "id": "816717251596447744", "verified": false, "username": "MinParreira", "name": "Call me Cassie"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3131, "following_count": 3713, "tweet_count": 119222, "listed_count": 0}, "id": "1124103345008934914", "verified": false, "username": "scheillamesqui1", "name": "Scheila"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 783, "tweet_count": 5346, "listed_count": 3}, "id": "323279739", "verified": false, "username": "ladymaricienta", "name": "Mariela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 215, "tweet_count": 11908, "listed_count": 0}, "id": "3384286791", "verified": false, "username": "__m4dame", "name": "julia"}, {"location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242617, "listed_count": 8}, "id": "268580914", "verified": false, "username": "apterrones", "name": "Araceli Pel\u00e1ez T."}, {"public_metrics": {"followers_count": 9238, "following_count": 874, "tweet_count": 93893, "listed_count": 12}, "id": "2262983888", "verified": false, "username": "isagrous_", "name": "isa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17044, "following_count": 11586, "tweet_count": 62131, "listed_count": 44}, "id": "1025333662487851009", "verified": false, "username": "booksdreamz", "name": "i\u0252\u2143"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 113, "tweet_count": 22792, "listed_count": 0}, "id": "827325805718073345", "verified": false, "username": "xmoochi", "name": "\ud83c\udf19"}, {"location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 486, "tweet_count": 191969, "listed_count": 6}, "id": "28063831", "verified": false, "username": "valeriosobral", "name": "VAL\u00c9RIO SOBRAL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 2156, "tweet_count": 85013, "listed_count": 48}, "id": "2872974977", "verified": false, "username": "MaristinaG", "name": "Mala tempora...\ud83c\udfad Tempus fugit"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 4626, "tweet_count": 39596, "listed_count": 5}, "id": "2884530100", "verified": false, "username": "max_ronchi", "name": "m@verick"}, {"location": "Formigine", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 2450, "tweet_count": 36252, "listed_count": 2}, "id": "1094197212861599744", "verified": false, "username": "BragliaA", "name": "Braglia Alessandro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 742, "tweet_count": 3060, "listed_count": 0}, "id": "3351022534", "verified": false, "username": "louenderj", "name": "loendi"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 205894, "following_count": 1790, "tweet_count": 27125, "listed_count": 1065}, "id": "18122496", "verified": true, "username": "BernardoMF", "name": "Bernardo Mello Franco"}, {"location": "Sao paulo - brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 214, "tweet_count": 805, "listed_count": 0}, "id": "102408176", "verified": false, "username": "ADELMOB", "name": "Adelmo"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2333267, "following_count": 19858, "tweet_count": 419907, "listed_count": 5021}, "id": "80306410", "verified": true, "username": "Miltonneves", "name": "Milton Neves"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1222, "tweet_count": 1177, "listed_count": 0}, "id": "1085134700329533440", "verified": false, "username": "marksteve1976", "name": "M. S. Oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Bras\u00edlia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 493620, "following_count": 331, "tweet_count": 35477, "listed_count": 1026}, "id": "1202130601", "verified": true, "username": "psol50", "name": "PSOL 50"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 2592, "tweet_count": 62596, "listed_count": 30}, "id": "83216249", "verified": false, "username": "Business_inv", "name": "Marco R."}, {"location": "Barracas, CABA", "public_metrics": {"followers_count": 7860, "following_count": 7749, "tweet_count": 39779, "listed_count": 2}, "id": "705788788", "verified": false, "username": "lmartinez_86731", "name": "Lucas Martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 505, "tweet_count": 9342, "listed_count": 0}, "id": "1062490843611873280", "verified": false, "username": "camposaniinha", "name": "Aninha"}, {"location": "Ciudad Autonoma de Bs. As.", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 879, "tweet_count": 38702, "listed_count": 0}, "id": "2167310286", "verified": false, "username": "ileanitag", "name": "Ileanita"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1587, "tweet_count": 29872, "listed_count": 0}, "id": "1034612885346037761", "verified": false, "username": "LuciliaFontes", "name": "Luc\u00edlia Fontes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4091, "following_count": 5001, "tweet_count": 265612, "listed_count": 12}, "id": "189605798", "verified": false, "username": "fannylt", "name": "Fanny \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 8825, "following_count": 1477, "tweet_count": 68050, "listed_count": 54}, "id": "746387971931267072", "verified": false, "username": "ensegundos_pa", "name": "En Segundos Panam\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 676, "tweet_count": 90061, "listed_count": 0}, "id": "172947580", "verified": false, "username": "oavazquez", "name": "Se fue en andas"}, {"location": "Southern Estanislandia's Gulch", "public_metrics": {"followers_count": 3476, "following_count": 3633, "tweet_count": 92912, "listed_count": 50}, "id": "6953012", "verified": false, "username": "sinemetu", "name": "Sine Metu"}, {"location": "marilia \u2728\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 849, "tweet_count": 233434, "listed_count": 12}, "id": "708688565157412864", "verified": false, "username": "cohandot", "name": "fran"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 91, "tweet_count": 110145, "listed_count": 0}, "id": "1574043206", "verified": false, "username": "mipereirx", "name": "Mi\ud83d\udc39"}, {"location": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 678, "tweet_count": 74236, "listed_count": 0}, "id": "497307837", "verified": false, "username": "Tarzandroid72", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PROFETA DO \u00d3BVIO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1141, "tweet_count": 5453, "listed_count": 0}, "id": "917123051153690624", "verified": false, "username": "mayratorres___", "name": "Mayra \ud83d\udc51"}, {"location": "sjc", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1500, "tweet_count": 60005, "listed_count": 0}, "id": "317988845", "verified": false, "username": "DoceAVEMARIA", "name": "Nalva \ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Esp. Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52280, "following_count": 47006, "tweet_count": 162266, "listed_count": 31}, "id": "1082004380591812609", "verified": false, "username": "joao_merisio", "name": "Jo\u00e3o Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 123, "tweet_count": 8081, "listed_count": 0}, "id": "273652854", "verified": false, "username": "pacabaul", "name": "Paca."}, {"public_metrics": {"followers_count": 5884, "following_count": 6443, "tweet_count": 402051, "listed_count": 178}, "id": "2883843188", "verified": false, "username": "jlgoncalez", "name": "JOS\u00c9 LUIZ GON\u00c7ALEZ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 177, "tweet_count": 54462, "listed_count": 5}, "id": "51870654", "verified": false, "username": "thatsalvan", "name": "chatiana \u00e9 #13"}, {"location": "sh\u1971/h\u1971r", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 800, "tweet_count": 74172, "listed_count": 4}, "id": "2857390172", "verified": false, "username": "asahitachi", "name": "\ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 653, "tweet_count": 76433, "listed_count": 11}, "id": "273504446", "verified": false, "username": "BiblioAye", "name": "Ayelen lvs\u300c\u30d6\u30eb\u30fc\u30ed\u30c3\u30af\u300d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8007, "following_count": 5520, "tweet_count": 514848, "listed_count": 20}, "id": "66205927", "verified": false, "username": "lelacohen", "name": "Lela Cohen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#B22"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 584, "tweet_count": 60973, "listed_count": 1}, "id": "1471110253", "verified": false, "username": "riqzao", "name": "riqzaum"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1822, "tweet_count": 34555, "listed_count": 2}, "id": "2233726740", "verified": false, "username": "johy_vazq", "name": "Victt\u2763\ufe0f"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 1840, "tweet_count": 154477, "listed_count": 1}, "id": "188327306", "verified": false, "username": "_ErickMotta", "name": "Motta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1409, "tweet_count": 41437, "listed_count": 0}, "id": "1055225580621307909", "verified": false, "username": "Rosalety1", "name": "Rosalety"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 962, "tweet_count": 3602, "listed_count": 0}, "id": "863622988985499648", "verified": false, "username": "leo_csa_crf", "name": "leo \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1047, "tweet_count": 109663, "listed_count": 0}, "id": "337591551", "verified": false, "username": "lssposito", "name": "Luiz Sergio"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1682, "tweet_count": 21183, "listed_count": 0}, "id": "1158908050755006464", "verified": false, "username": "Manodgtxr", "name": "Dg"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 139, "tweet_count": 3427, "listed_count": 0}, "id": "1061259115182338050", "verified": false, "username": "gomes_anac", "name": "carolis \u2728"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/Itarana", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 506, "tweet_count": 24498, "listed_count": 0}, "id": "870408017564639234", "verified": false, "username": "DeividsonMartin", "name": "extremamente LiBado"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 75, "tweet_count": 1322, "listed_count": 0}, "id": "4090526596", "verified": false, "username": "narjarasousa", "name": "N\u00e1rjara Sousa"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 415, "tweet_count": 13313, "listed_count": 5}, "id": "38212171", "verified": false, "username": "naferreira", "name": "nat ferreira \u24df"}, {"public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1538, "tweet_count": 23892, "listed_count": 2}, "id": "246237538", "verified": false, "username": "mboix2510", "name": "Miquel Boix"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 3447, "tweet_count": 90225, "listed_count": 2}, "id": "2742347299", "verified": false, "username": "mirecleo", "name": "Maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 833, "tweet_count": 89749, "listed_count": 1}, "id": "958484908602781696", "verified": false, "username": "Tiateka22", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"location": "Netherlands", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 93, "tweet_count": 128771, "listed_count": 3}, "id": "58035739", "verified": false, "username": "daiprafrente", "name": "daiane \ud83e\udea9"}, {"location": "\u043b \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0443\u043f\u043e", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 14, "tweet_count": 121702, "listed_count": 2}, "id": "1095757242421268480", "verified": false, "username": "Kobanalk", "name": "kinn"}, {"location": "Porto Alegre -RS", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1127, "tweet_count": 18327, "listed_count": 0}, "id": "242086951", "verified": false, "username": "umlucasneves", "name": "Lucas Neves"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 996, "tweet_count": 97797, "listed_count": 15}, "id": "35137231", "verified": false, "username": "antbarrosjr", "name": "Antonio Barros"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 129043, "following_count": 121621, "tweet_count": 283676, "listed_count": 153}, "id": "1037152208754823168", "verified": false, "username": "FabioTalhari", "name": "F\u00e1bio Talhari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u264c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1189, "tweet_count": 24188, "listed_count": 2}, "id": "929536232253804545", "verified": false, "username": "catapimbas28", "name": "Regina voltou pro bueiro Falange\ud83c\udf08\ud83e\udd84"}, {"location": "Capiat\u00e1 - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 795, "tweet_count": 260165, "listed_count": 8}, "id": "1352761104", "verified": false, "username": "alonsopatty_", "name": "Patricia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 523, "tweet_count": 19667, "listed_count": 0}, "id": "998051196932894720", "verified": false, "username": "Prod_lottta", "name": "Lotta"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 731, "tweet_count": 127296, "listed_count": 1}, "id": "197409337", "verified": false, "username": "adriano_c4", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Adriano Oliveira"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 645, "tweet_count": 7900, "listed_count": 0}, "id": "1055860120834445313", "verified": false, "username": "kkldiego", "name": "di"}, {"location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 191, "tweet_count": 7319, "listed_count": 0}, "id": "765171992484085760", "verified": false, "username": "ally_gabriella", "name": "Al\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 296, "tweet_count": 71058, "listed_count": 46}, "id": "2386023421", "verified": false, "username": "galactwhore", "name": "rebeca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 98, "tweet_count": 10233, "listed_count": 0}, "id": "1040812686332833792", "verified": false, "username": "RenanEduardoMe1", "name": "Renan Eduardo Melo"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 29226, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450647, "listed_count": 404}, "id": "75732594", "verified": false, "username": "joseacontreras", "name": "Jose A Contreras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1313, "tweet_count": 46004, "listed_count": 1}, "id": "2917861827", "verified": false, "username": "meel1504", "name": "Mely"}, {"location": "Puerto Rico / NY", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 236, "tweet_count": 2638, "listed_count": 1}, "id": "1067870185045065730", "verified": false, "username": "andreacerola", "name": "acerola"}, {"location": "UERJ", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 665, "tweet_count": 15430, "listed_count": 65}, "id": "260790639", "verified": false, "username": "jardimmaya", "name": "maya"}, {"location": "Crato - Ce", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 287, "tweet_count": 11794, "listed_count": 0}, "id": "339984909", "verified": false, "username": "_umaluaa", "name": "cachinhos dourados"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 472, "tweet_count": 4018, "listed_count": 0}, "id": "751855201519271936", "verified": false, "username": "Regescom_E", "name": "Lucas Reges"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 503, "tweet_count": 59978, "listed_count": 0}, "id": "1102592707799732224", "verified": false, "username": "MariaGoretteOl3", "name": "Maria Gorette Oliveira"}, {"location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 45, "tweet_count": 10275, "listed_count": 0}, "id": "1136221078832001024", "verified": false, "username": "LaBussolaTV", "name": "La Bussola TV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 381, "tweet_count": 7278, "listed_count": 0}, "id": "817724744791392256", "verified": false, "username": "anarodriguesssm", "name": "analu"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 292, "tweet_count": 25505, "listed_count": 2}, "id": "1092382555381338112", "verified": false, "username": "euvimpelacomida", "name": "zerotonina \u00e9 13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"location": "they/them", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 643, "tweet_count": 85467, "listed_count": 17}, "id": "176239693", "verified": false, "username": "euyurimatheus", "name": "sono tristeza e tes\u00e3o"}, {"location": "bs.as", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1465, "tweet_count": 168706, "listed_count": 5}, "id": "767734483932028929", "verified": false, "username": "GladysOtero14", "name": "Gladys Otero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1556, "tweet_count": 88440, "listed_count": 2}, "id": "297015635", "verified": false, "username": "wtfsocietty", "name": "yudi"}, {"location": "Brasil/Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 10905, "following_count": 10708, "tweet_count": 14538, "listed_count": 1}, "id": "1652778097", "verified": false, "username": "Angela2antos", "name": "Dos Santos\ud83d\ude3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 521, "tweet_count": 63735, "listed_count": 0}, "id": "805230543415771136", "verified": false, "username": "isadoraturnes_", "name": "Isa"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4462, "following_count": 5002, "tweet_count": 96781, "listed_count": 5}, "id": "146194591", "verified": false, "username": "findlelo", "name": "EU SOU ROB\u00d4 - E ESTOU AQUI DE GRA\u00c7A!!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287223, "listed_count": 33}, "id": "2588812315", "verified": false, "username": "jimmy703243001", "name": "jimmy"}, {"location": "luque", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 4234, "tweet_count": 13460, "listed_count": 0}, "id": "555300777", "verified": false, "username": "jflorenting", "name": "Jorge Fl."}, {"location": "\u00dcT: -8.209973,-34.923087", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 2077, "tweet_count": 21663, "listed_count": 5}, "id": "55909959", "verified": false, "username": "PiaMelo", "name": "Pierina Melo \u2696\ufe0f\ud83d\udea9\ud83e\udd81"}, {"location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 231, "tweet_count": 42205, "listed_count": 27}, "id": "2867708235", "verified": false, "username": "senhorbasso", "name": "Rodrigo Basso | Voltando ao trabalho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 477, "tweet_count": 31107, "listed_count": 0}, "id": "1059246272547303425", "verified": false, "username": "Vio74509945", "name": "Vio"}, {"location": "Brazil, S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 12194, "following_count": 12952, "tweet_count": 70647, "listed_count": 1}, "id": "123083763", "verified": false, "username": "MauricioMLO", "name": "Mauricio Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1014, "tweet_count": 15144, "listed_count": 0}, "id": "878629093549453312", "verified": false, "username": "hijadestatierra", "name": "Antonina del mar"}, {"location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 2680, "tweet_count": 21875, "listed_count": 0}, "id": "338460846", "verified": false, "username": "Emilyalves5", "name": "\u00edndia"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 908, "tweet_count": 18815, "listed_count": 1}, "id": "3005832129", "verified": false, "username": "andre_crdn", "name": "andr\u00e9zinho quer dormir a todo momento"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 282, "tweet_count": 28920, "listed_count": 0}, "id": "1095340270361559042", "verified": false, "username": "naosoujoaoo", "name": "joao \u2600\ufe0f\ud83e\udde0"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 2495, "tweet_count": 3807, "listed_count": 21}, "id": "34999104", "verified": false, "username": "luisa_torre", "name": "louesa"}, {"location": "Doha, Qatar", "public_metrics": {"followers_count": 8173139, "following_count": 240, "tweet_count": 316643, "listed_count": 56891}, "id": "4970411", "verified": true, "username": "AJEnglish", "name": "Al Jazeera English"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 497, "tweet_count": 65282, "listed_count": 0}, "id": "1121951191", "verified": false, "username": "rikercommander", "name": "W.Riker\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ITALIA\ud83c\uddee\ud83c\uddf9SOVRANA\ud83c\uddee\ud83c\uddf9E\ud83c\uddee\ud83c\uddf9POPOLARE\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 863, "tweet_count": 1212, "listed_count": 1}, "id": "564998738", "verified": false, "username": "romi_nuchi", "name": "Romina De Lucia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}, "id": "717894055405961216", "verified": false, "username": "Rosy87234986", "name": "Rosy"}, {"location": "suTwitter dal 22 dicembre 2015", "public_metrics": {"followers_count": 36520, "following_count": 344, "tweet_count": 13453, "listed_count": 161}, "id": "4572998716", "verified": false, "username": "AntonioSocci1", "name": "Antonio Socci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1444, "tweet_count": 79274, "listed_count": 0}, "id": "720425829981925376", "verified": false, "username": "MarinaArajo13", "name": "Marina Ara\u00fajo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1304, "tweet_count": 7277, "listed_count": 0}, "id": "1089967685826461696", "verified": false, "username": "indiogts69", "name": "indiogts69\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "Dallas, TX", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 49, "tweet_count": 3979, "listed_count": 0}, "id": "1024753660620877828", "verified": false, "username": "Eduardo42624372", "name": "Eduardo"}, {"location": "Nova Friburgo ", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 466, "tweet_count": 12354, "listed_count": 0}, "id": "884931588395552774", "verified": false, "username": "rafaaarioss", "name": "Rafaela"}, {"location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 4677, "tweet_count": 100846, "listed_count": 12}, "id": "3440054212", "verified": false, "username": "lucasibu86", "name": "belazul"}, {"location": "PE/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 363, "tweet_count": 39622, "listed_count": 0}, "id": "231205935", "verified": false, "username": "morenaaarai", "name": "\u2728"}, {"location": "earth", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 123, "tweet_count": 29613, "listed_count": 1}, "id": "361865812", "verified": false, "username": "vicomtoria", "name": "vit\u00f3ria"}, {"location": "New Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 450, "tweet_count": 18329, "listed_count": 0}, "id": "858868414328311809", "verified": false, "username": "mapiress_", "name": "maryyy"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 818, "tweet_count": 5601, "listed_count": 0}, "id": "869212269477081088", "verified": false, "username": "bfrdeivisson", "name": "Jo\u00e3o Deivisson \u2605\u5f61"}, {"location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "public_metrics": {"followers_count": 21487, "following_count": 21603, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}, "id": "305774527", "verified": false, "username": "BLOGdoPEPE", "name": "Alexandre Pepe Xandy"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69634, "listed_count": 8}, "id": "270127865", "verified": false, "username": "EnriqueArturoRM", "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 66641, "following_count": 1388, "tweet_count": 28298, "listed_count": 197}, "id": "350460605", "verified": true, "username": "SalvadorHeresi", "name": "Salvador Heresi"}, {"location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 190, "tweet_count": 1565, "listed_count": 0}, "id": "840148618505932805", "verified": false, "username": "LenaBatista5", "name": "Lena Batista \ud83c\udf6d"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 249, "tweet_count": 125704, "listed_count": 6}, "id": "1611661315", "verified": false, "username": "mayschopper", "name": "May"}, {"location": "Rio de janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 527, "tweet_count": 14672, "listed_count": 1}, "id": "827553605834113024", "verified": false, "username": "juu_petra", "name": "ju\ud83e\udd0d"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 652, "tweet_count": 92731, "listed_count": 2}, "id": "2211456896", "verified": false, "username": "absolutmandex", "name": "mandex \u2728"}, {"location": "somewhere far away", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 699, "tweet_count": 13324, "listed_count": 0}, "id": "1036075591173394432", "verified": false, "username": "Oliyv_", "name": "maria mole com sal"}, {"location": "Campinas - S. Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1950, "tweet_count": 130212, "listed_count": 19}, "id": "1163848063", "verified": false, "username": "angelinafcoelho", "name": "angelina f coelho"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 184, "tweet_count": 7590, "listed_count": 0}, "id": "701039981222035456", "verified": false, "username": "EvilynPessanha", "name": "Jumentossauro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 912, "tweet_count": 118705, "listed_count": 3}, "id": "811895605769412608", "verified": false, "username": "Valeria01168391", "name": "Valeria c V"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 266, "tweet_count": 45825, "listed_count": 10}, "id": "2343424625", "verified": false, "username": "foreveryoung1D7", "name": "vane"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 389, "tweet_count": 16351, "listed_count": 2}, "id": "505826534", "verified": false, "username": "FretesMaia", "name": "Maia Fretes"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 422, "tweet_count": 5337, "listed_count": 0}, "id": "2788450343", "verified": false, "username": "FarfalGiuliano", "name": "Giuliano Farfal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3702, "following_count": 5001, "tweet_count": 88390, "listed_count": 1}, "id": "3799364128", "verified": false, "username": "nan25363", "name": "Por algo suceden las cosas..."}, {"location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 156, "tweet_count": 9156, "listed_count": 0}, "id": "2746262829", "verified": false, "username": "fer_nandas97", "name": "Fefe"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 950, "tweet_count": 14734, "listed_count": 0}, "id": "1111403229353517056", "verified": false, "username": "Renato_CG_MS", "name": "Mattos"}, {"location": "\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 238, "tweet_count": 3893, "listed_count": 0}, "id": "1046972026601316352", "verified": false, "username": "tasqtsales", "name": "\ud835\udc57\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e"}, {"location": "Mogi das Cruzes, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 618, "tweet_count": 23468, "listed_count": 6}, "id": "3024202174", "verified": false, "username": "crissolpires", "name": "maria pires"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 574, "tweet_count": 150764, "listed_count": 0}, "id": "18583228", "verified": false, "username": "leohamasaki", "name": "Leo . 13"}, {"location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 605, "tweet_count": 24040, "listed_count": 0}, "id": "2969915561", "verified": false, "username": "gabizinhadoff", "name": "gabizinha da #goLOUD \ud83c\udf2a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 692, "tweet_count": 39177, "listed_count": 1}, "id": "1024745275477446656", "verified": false, "username": "Tchalla_Mariano", "name": "pedro mariano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 3763, "tweet_count": 114505, "listed_count": 0}, "id": "314148467", "verified": false, "username": "glaperez07", "name": "\u00c1ngelcaido\ud83d\udd90 #Soydel42"}, {"location": "SP/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1358, "tweet_count": 220522, "listed_count": 5}, "id": "1132136112", "verified": false, "username": "msdias70", "name": "Marcelo SD"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 399, "tweet_count": 20321, "listed_count": 0}, "id": "2265165758", "verified": false, "username": "EmelyLoopes1", "name": "Emy"}, {"location": "Tr\u00eas Rios, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1516, "tweet_count": 46845, "listed_count": 0}, "id": "885595543946317826", "verified": false, "username": "Be__FR", "name": "Bernardo"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 5411, "following_count": 4995, "tweet_count": 12621, "listed_count": 0}, "id": "812707271000125440", "verified": false, "username": "juIiannamuniz", "name": "Ju \u2661"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 149, "tweet_count": 3188, "listed_count": 0}, "id": "1026661248845447169", "verified": false, "username": "gabrielleolivs", "name": "gabrielle"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6862, "following_count": 7395, "tweet_count": 97056, "listed_count": 1}, "id": "1103662782061391873", "verified": false, "username": "Ce21h", "name": "Cesar Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 32, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "id": "1163941082385780736", "verified": false, "username": "matteo78187353", "name": "matteo"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1300, "tweet_count": 43133, "listed_count": 2}, "id": "2302125529", "verified": false, "username": "ClebsonFlabinho", "name": "OctaCampe\u00e3o\ud83d\udd34\u26ab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1, "tweet_count": 157078, "listed_count": 2}, "id": "975731264874573826", "verified": false, "username": "descubralivros", "name": "Descubra Livros"}, {"location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 3868, "following_count": 4235, "tweet_count": 31078, "listed_count": 9}, "id": "589291887", "verified": false, "username": "paola555999", "name": "Paola"}, {"location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 45085, "following_count": 6588, "tweet_count": 152461, "listed_count": 379}, "id": "437533038", "verified": false, "username": "francofontana43", "name": "Franco Maria Fontana"}, {"location": "C\u00f2rdoba-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 884, "tweet_count": 28340, "listed_count": 0}, "id": "303629450", "verified": false, "username": "JRBRUNE", "name": "JR BRUNE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 399, "tweet_count": 16085, "listed_count": 1}, "id": "4911502173", "verified": false, "username": "eusoulud", "name": "Lud"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 714, "tweet_count": 17787, "listed_count": 3}, "id": "2393573821", "verified": false, "username": "Patriciadeside", "name": "Patricia Deside"}, {"location": "Riano, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 7045, "following_count": 7604, "tweet_count": 167491, "listed_count": 15}, "id": "2283375104", "verified": false, "username": "Nonnadinano", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6#Mahsa_Amini #RenewEurope"}, {"location": "Vicenza", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 606, "tweet_count": 23046, "listed_count": 9}, "id": "258269178", "verified": false, "username": "ricmaggiolo", "name": "Riccardo Maggiolo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 186, "tweet_count": 13411, "listed_count": 0}, "id": "783414471624650752", "verified": false, "username": "abduzida11", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 224, "tweet_count": 1996, "listed_count": 0}, "id": "33522509", "verified": false, "username": "magda4", "name": "magda de sa \ud83d\udea9\u2728"}, {"location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21707, "following_count": 3246, "tweet_count": 43669, "listed_count": 54}, "id": "75128118", "verified": false, "username": "jgprates", "name": "Jo\u00e3o Gabriel Prates"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 300, "tweet_count": 56239, "listed_count": 1}, "id": "2990924207", "verified": false, "username": "badgalraffa", "name": "faf\u00e1 \ud83d\udc06"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1421, "tweet_count": 64484, "listed_count": 2}, "id": "2184720340", "verified": false, "username": "lalifreddo", "name": "lali v\u00f4mito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1498557, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "id": "270839361", "verified": true, "username": "matteosalvinimi", "name": "Matteo Salvini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 613, "tweet_count": 5400, "listed_count": 0}, "id": "3152663591", "verified": false, "username": "isabel_ferraz7", "name": "Isabel"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1844, "tweet_count": 97566, "listed_count": 1}, "id": "719428036198838272", "verified": false, "username": "sucessoever", "name": "Andr\u00e9 Almeida\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 427, "tweet_count": 21939, "listed_count": 2}, "id": "1104719924910587905", "verified": false, "username": "Deathbookapp", "name": "Deathbook"}, {"location": "Oeiras, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 883, "tweet_count": 19987, "listed_count": 7}, "id": "858631392342814720", "verified": false, "username": "davidoleitao", "name": "David Ferreira"}, {"location": "Flamengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 464, "tweet_count": 24588, "listed_count": 1}, "id": "4715011877", "verified": false, "username": "yoh_iole", "name": "macarr\u00e3o"}, {"location": "PARAGUAY", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1285, "tweet_count": 2145, "listed_count": 1}, "id": "227157779", "verified": false, "username": "FABRI_ESCOBAR", "name": "FABRI ESCOBAR"}, {"location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 27998, "following_count": 26631, "tweet_count": 1419323, "listed_count": 248}, "id": "141940558", "verified": false, "username": "dpiloncita", "name": "Rebeca Brice\u00f1o"}, {"location": "S\u00e3o Marcos AKA100", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 323, "tweet_count": 11527, "listed_count": 0}, "id": "1109554099454922753", "verified": false, "username": "DimitryWeber", "name": "Dimitry \ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udf0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 999, "tweet_count": 64852, "listed_count": 0}, "id": "1099393731864727554", "verified": false, "username": "FelixOj85708177", "name": "Felix Ojeda"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2412, "tweet_count": 152400, "listed_count": 13}, "id": "32860453", "verified": false, "username": "LOrtigas", "name": "Luis Ortigas B."}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1936, "tweet_count": 35220, "listed_count": 0}, "id": "926003344963002368", "verified": false, "username": "_vncsgoncalves", "name": "viniciusss"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 0, "tweet_count": 32636, "listed_count": 3}, "id": "762691222163030017", "verified": false, "username": "jesshxzz", "name": "\u211c\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd22\u00b9\u00b9"}, {"location": "Mar del Plata.Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 2402, "tweet_count": 22332, "listed_count": 2}, "id": "26735144", "verified": false, "username": "Arwen1rst", "name": "Lady Arwen\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6345, "following_count": 2662, "tweet_count": 179003, "listed_count": 42}, "id": "541278115", "verified": false, "username": "MatarJamais", "name": "Lei de meios j\u00e1"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1308, "tweet_count": 203684, "listed_count": 11}, "id": "2876249524", "verified": false, "username": "alessandro1846", "name": "welfare"}, {"public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 345, "tweet_count": 37063, "listed_count": 2}, "id": "223538571", "verified": false, "username": "jujubazord", "name": "juju - PINK VENOM \ud83e\udd87\ud83d\udc95"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1714, "tweet_count": 13277, "listed_count": 1}, "id": "711351487687958528", "verified": false, "username": "yuryj_silva", "name": "Yury Lima e Silva"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 3336, "tweet_count": 22006, "listed_count": 0}, "id": "225775679", "verified": false, "username": "MirandaRJS", "name": "Ronaldo Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 148, "tweet_count": 15277, "listed_count": 43}, "id": "357002217", "verified": false, "username": "eumechamonica", "name": "\u2026"}, {"public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 585, "tweet_count": 54202, "listed_count": 3}, "id": "2796199583", "verified": false, "username": "esthmesquita", "name": "esther"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 772, "tweet_count": 17891, "listed_count": 0}, "id": "880500831056953346", "verified": false, "username": "vi_t0", "name": "Paramore do PT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 6, "tweet_count": 16943, "listed_count": 0}, "id": "2190363011", "verified": false, "username": "martin_ruibal", "name": "Martin Ruibal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 419, "tweet_count": 53327, "listed_count": 10}, "id": "358242321", "verified": false, "username": "flamulamaria", "name": "Fiammetta Menini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1574, "tweet_count": 14151, "listed_count": 0}, "id": "886296645322801152", "verified": false, "username": "tomasg_78_z", "name": "Tomas G."}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 659, "tweet_count": 6439, "listed_count": 1}, "id": "815619565", "verified": false, "username": "CoperCarlos", "name": "Carlos covre"}, {"location": " we are destined for us to know and our future was written in the stars, \ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\uddde\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\uddde. in the endyou are me and I am you. \ud83e\uddf8 7\u4eba\u306e\u7537\u306e\u5b50\u3092\u611b\u3059\u308b !", "public_metrics": {"followers_count": 9768, "following_count": 7999, "tweet_count": 93199, "listed_count": 10}, "id": "990428868451405824", "verified": false, "username": "infinitepjm", "name": "elly; \u611b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 374, "tweet_count": 2070, "listed_count": 0}, "id": "1288423296", "verified": false, "username": "OmarRamonda", "name": "Omar Ramonda"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 905, "tweet_count": 2029, "listed_count": 0}, "id": "415599251", "verified": false, "username": "CsarDamico", "name": "C\u00e9sar \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Anzio", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 2330, "tweet_count": 88297, "listed_count": 6}, "id": "1179962942", "verified": false, "username": "MarracinoD", "name": "Domenico Marracino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 543, "tweet_count": 32503, "listed_count": 2}, "id": "217940163", "verified": false, "username": "apenascaiopfvr", "name": "caio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 616, "tweet_count": 7076, "listed_count": 0}, "id": "1132808851563143168", "verified": false, "username": "AJorge1221", "name": "Ant\u00f3nio Jorge"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 358, "tweet_count": 12782, "listed_count": 1}, "id": "859172126871490560", "verified": false, "username": "umbjoprameninas", "name": "\ud83e\udd5d"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 225, "tweet_count": 26583, "listed_count": 6}, "id": "169351022", "verified": false, "username": "CarlitoXaQuino", "name": "Carlos Aquino. \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Ela/dela \u2022 conta pessoal", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 793, "tweet_count": 146839, "listed_count": 0}, "id": "66778379", "verified": false, "username": "laharaaujo", "name": "Lah 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Florencio Varela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 539, "tweet_count": 69709, "listed_count": 0}, "id": "4197581715", "verified": false, "username": "MancusoNora", "name": "Nora"}, {"location": "Algum lugar do passado.", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1273, "tweet_count": 34109, "listed_count": 0}, "id": "1042882679635566592", "verified": false, "username": "DonMigs3", "name": "Don Migs"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 964, "tweet_count": 317884, "listed_count": 65}, "id": "87807224", "verified": false, "username": "aramirezjv", "name": "ara"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 4415, "tweet_count": 39767, "listed_count": 16}, "id": "162379448", "verified": false, "username": "fascarza", "name": "Francisco Ascarza"}, {"location": "En el mundo de la pintura. ", "public_metrics": {"followers_count": 7250, "following_count": 7914, "tweet_count": 495024, "listed_count": 121}, "id": "253549860", "verified": false, "username": "regaliza2003", "name": "Regaliza."}, {"location": "Silva Jardim", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 76, "tweet_count": 8952, "listed_count": 0}, "id": "3581499375", "verified": false, "username": "_karine_macedo", "name": "Karine"}, {"location": "Piura-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 866, "tweet_count": 17636, "listed_count": 4}, "id": "491949906", "verified": false, "username": "Giu_Suarez", "name": "Vet \ud83c\udf3b"}, {"location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 498, "tweet_count": 94477, "listed_count": 7}, "id": "2878516588", "verified": false, "username": "madubarret", "name": "maga pilantra"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 3137, "tweet_count": 7004, "listed_count": 2}, "id": "811952461879640066", "verified": false, "username": "sorenika", "name": "sorena \ud83d\udcd6 shatter me"}, {"location": "Soy del Mas SUR del SUR*", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 3078, "tweet_count": 28574, "listed_count": 6}, "id": "1385753312", "verified": false, "username": "ViArte21GR", "name": "Victor R Arteaga G "}, {"location": "Denver, CO", "public_metrics": {"followers_count": 38822, "following_count": 7915, "tweet_count": 52817, "listed_count": 12}, "id": "617675801", "verified": false, "username": "jfergo86", "name": "Fergo\ud83c\udf0e"}, {"location": "GC \u2022 M \u2022 S  \u2022 Rabiosa ", "public_metrics": {"followers_count": 3316, "following_count": 2645, "tweet_count": 97276, "listed_count": 0}, "id": "2787871425", "verified": false, "username": "gpxk7", "name": "Gabriel Ak"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 815, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}, "id": "2902477456", "verified": false, "username": "Chamisso5", "name": "Giorgio Bellocci"}, {"location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 94284, "following_count": 5741, "tweet_count": 228907, "listed_count": 543}, "id": "602903174", "verified": false, "username": "Storace", "name": "Francesco Storace"}, {"location": "Campo de entrenamiento.", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 50, "tweet_count": 38189, "listed_count": 9}, "id": "1151038540429611008", "verified": false, "username": "drakeflxme", "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0d."}, {"location": "Na mnh, mas posso estar na sua", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 458, "tweet_count": 41421, "listed_count": 2}, "id": "698993131623211009", "verified": false, "username": "CrvgLjm", "name": "Thayssa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 264, "tweet_count": 3069, "listed_count": 0}, "id": "1470605714", "verified": false, "username": "Manu33ok", "name": "Manu"}, {"location": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 2135, "tweet_count": 45849, "listed_count": 0}, "id": "1155580359490318336", "verified": false, "username": "princessmoxi_", "name": "\u2b52 moved"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 44, "tweet_count": 78344, "listed_count": 1}, "id": "1033723490720014337", "verified": false, "username": "LiberoTes", "name": "TES. 6 LIBERO.IT"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1081, "tweet_count": 11693, "listed_count": 0}, "id": "3026609204", "verified": false, "username": "magyvannoni", "name": "motomagy"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 277, "tweet_count": 4151, "listed_count": 0}, "id": "1032382848630759424", "verified": false, "username": "GKochhann01", "name": "Gabriel Kohan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 797, "tweet_count": 17285, "listed_count": 0}, "id": "3014892747", "verified": false, "username": "Prado_450", "name": "Prado"}, {"location": "Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 548, "tweet_count": 25197, "listed_count": 1}, "id": "1120310497", "verified": false, "username": "noritanoemi", "name": "Nora Mart\u00ednez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7430, "following_count": 7002, "tweet_count": 564068, "listed_count": 184}, "id": "476053480", "verified": false, "username": "vaniacavi", "name": "\u041aatniss\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 4735, "following_count": 2318, "tweet_count": 62479, "listed_count": 20}, "id": "1250020285", "verified": false, "username": "GfveGianfra", "name": "gianfra vecchio #NoGuineaPig #NoMes"}, {"location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 425, "tweet_count": 32806, "listed_count": 1}, "id": "85451811", "verified": false, "username": "6arbara", "name": "B\u00e1rbara \ud83c\uddf2\ud83c\udde8\u2b50"}, {"location": "Santa mar\u00eda del P\u00e1ramo, Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 370, "tweet_count": 21492, "listed_count": 0}, "id": "2892180603", "verified": false, "username": "k3rfuffle_", "name": "noe\ud83d\udc8b\ud83d\udc06"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 490, "tweet_count": 38993, "listed_count": 1}, "id": "1029691866856480768", "verified": false, "username": "davidnolla", "name": "Nolla \ud83e\udd0d Twice"}, {"location": "Inha\u00fama - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 490, "tweet_count": 1026, "listed_count": 0}, "id": "111968765", "verified": false, "username": "andersonvaaz", "name": "Anderson"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 138, "tweet_count": 2524, "listed_count": 0}, "id": "1694998459", "verified": false, "username": "joaohnmoreira", "name": "Jo\u00e3o Henrique"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 3601, "tweet_count": 12744, "listed_count": 0}, "id": "960141584997208064", "verified": false, "username": "MacielGonzagaA", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MACIEL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#FechadoComBolsonaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 55, "tweet_count": 45304, "listed_count": 1}, "id": "611567802", "verified": false, "username": "EugeniaCalleja1", "name": "Eugenia Calleja"}, {"location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 106986, "following_count": 6506, "tweet_count": 111308, "listed_count": 1079}, "id": "245791854", "verified": false, "username": "LaEtxebarria", "name": "Lucia Etxebarria"}, {"location": "paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1232, "tweet_count": 26931, "listed_count": 15}, "id": "1004370690", "verified": false, "username": "dragonariesalix", "name": "khalessi Paraguayensis\ud83d\udc09\ud83d\udc09\ud83d\udc32"}, {"location": "Asuncion - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 299, "tweet_count": 13190, "listed_count": 0}, "id": "370427093", "verified": false, "username": "AmilkarGo", "name": "Dr Kiwi\ud83e\udd5d"}, {"location": "estudando, provavelmente", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1542, "tweet_count": 20795, "listed_count": 4}, "id": "1022266640560472064", "verified": false, "username": "random_lhama", "name": "jv"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 4645, "tweet_count": 90503, "listed_count": 1}, "id": "1039710093338718211", "verified": false, "username": "LeandroArielSa2", "name": "Leandro Ariel Sanchez"}, {"location": "Firenze", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 866, "tweet_count": 52546, "listed_count": 8}, "id": "895074662", "verified": false, "username": "anna_bellavista", "name": "Anna Coppola"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 882, "tweet_count": 19719, "listed_count": 2}, "id": "82979780", "verified": false, "username": "aramisol", "name": "Mar\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 453, "tweet_count": 38763, "listed_count": 19}, "id": "820325511838728192", "verified": false, "username": "heIIenIima", "name": "mc all too well"}, {"location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3917, "following_count": 3937, "tweet_count": 67718, "listed_count": 1}, "id": "1088868117990817792", "verified": false, "username": "kaiserwillii", "name": "Kaiser Wilhelm I"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4182, "following_count": 4930, "tweet_count": 762688, "listed_count": 87}, "id": "194645058", "verified": false, "username": "MariaLCAb", "name": "Maria"}, {"location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 644, "tweet_count": 2812, "listed_count": 0}, "id": "1142048402282299393", "verified": false, "username": "nette_dias", "name": "Nette.Dias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 304, "tweet_count": 32328, "listed_count": 5}, "id": "718502099319959553", "verified": false, "username": "elvidel_", "name": "The Zephyr Song\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1925, "tweet_count": 58072, "listed_count": 7}, "id": "905620120407597056", "verified": false, "username": "juan_barriosal", "name": "Jose Juan Barrios\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u264c\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddf0\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Olot, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 572, "tweet_count": 59800, "listed_count": 45}, "id": "2902894055", "verified": false, "username": "micinebelico", "name": "Mi cine b\u00e9lico"}, {"location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 33130, "following_count": 35253, "tweet_count": 140485, "listed_count": 110}, "id": "417947467", "verified": false, "username": "AndCappe", "name": "AndreaCappe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 348, "tweet_count": 29373, "listed_count": 0}, "id": "20094899", "verified": false, "username": "mathison_monica", "name": "Monica"}, {"location": "Pacajus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 93, "tweet_count": 4238, "listed_count": 0}, "id": "1129093330636296197", "verified": false, "username": "niane_4", "name": "ari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 395, "tweet_count": 4739, "listed_count": 0}, "id": "1145787750366482438", "verified": false, "username": "Giuliallei", "name": "Giulietta"}, {"location": "beacon hills", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 890, "tweet_count": 11018, "listed_count": 4}, "id": "752597992012599296", "verified": false, "username": "_awaemnck", "name": "yas VIU O LOUIS/ VAI VER O HARRY\ud83d\ude2d"}, {"location": "lost", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 142, "tweet_count": 38093, "listed_count": 1}, "id": "760933675789877248", "verified": false, "username": "phsantxs", "name": "pe"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "id": "1086254727686443008", "verified": false, "username": "Noticiasde_", "name": "Noticias de"}, {"location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 372, "tweet_count": 51871, "listed_count": 0}, "id": "926995249163112450", "verified": false, "username": "Uligriego", "name": "Ulises Insfran \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u2b55\ud83d\udd34"}, {"location": "Torrinha/ SP", "public_metrics": {"followers_count": 3228, "following_count": 3101, "tweet_count": 137665, "listed_count": 7}, "id": "126112707", "verified": false, "username": "solange_elisa", "name": "Solange"}, {"location": "\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\u262a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1204, "tweet_count": 34743, "listed_count": 2}, "id": "3110491809", "verified": false, "username": "Quino185", "name": "\uaab6\ud835\udcf2\ud835\ude34\uaa96"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 352, "tweet_count": 16676, "listed_count": 0}, "id": "952345723", "verified": false, "username": "NormaGiase", "name": "Chola"}, {"location": "Fernando de la Mora", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1592, "tweet_count": 19761, "listed_count": 4}, "id": "240046853", "verified": false, "username": "mariemoraless", "name": "yo \ud83c\udfad\ud83c\udfb6\ud83c\udfac\u26bd\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83e\udd0d"}, {"location": "Brasilia DF", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 93, "tweet_count": 83465, "listed_count": 0}, "id": "336676673", "verified": false, "username": "PeleArrepiada", "name": "Santa Que Peca"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10116, "following_count": 946, "tweet_count": 71520, "listed_count": 59}, "id": "170031407", "verified": false, "username": "AlexandreIus", "name": "Alexandre Cabral"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 785, "tweet_count": 12450, "listed_count": 0}, "id": "894349381683605505", "verified": false, "username": "ObertinhoMacul1", "name": "Ojm Quarentena"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 283, "tweet_count": 13953, "listed_count": 0}, "id": "2528153755", "verified": false, "username": "Dai_Thata", "name": "Thamiris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 390, "tweet_count": 12580, "listed_count": 1}, "id": "3991194749", "verified": false, "username": "DianaJusid", "name": "Mirta Diana Jusid"}, {"location": "Espa\u00f1a, Occidente. ", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 594, "tweet_count": 9050, "listed_count": 2}, "id": "3375747933", "verified": false, "username": "PoliticamenteKK", "name": "Pol\u00edtiKmente KK"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 502, "tweet_count": 7628, "listed_count": 13}, "id": "51005183", "verified": false, "username": "CristianSosaB", "name": "Cristian Sosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 69, "tweet_count": 44988, "listed_count": 0}, "id": "741461322362200064", "verified": false, "username": "jeeprojook", "name": "javier"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 20, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "id": "1161780225686081537", "verified": false, "username": "JP__027", "name": "JP \uf8ff"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 214, "tweet_count": 2982, "listed_count": 0}, "id": "1159091769788772353", "verified": false, "username": "CyntiaBautista1", "name": "Cyntia Bautista G"}, {"location": "seu cora\u00e7\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 160, "tweet_count": 15526, "listed_count": 0}, "id": "1091865498072109056", "verified": false, "username": "thliamqs", "name": "Thalia"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 111, "tweet_count": 20578, "listed_count": 0}, "id": "1076673088069222400", "verified": false, "username": "0liveiramari_", "name": "mari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 124, "tweet_count": 2530, "listed_count": 0}, "id": "1004402556251115520", "verified": false, "username": "monicag13149843", "name": "monica graciela mir\ud83d\udc9a"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 56489, "following_count": 282, "tweet_count": 5019, "listed_count": 209}, "id": "893183421043834880", "verified": false, "username": "zlotomarcelo", "name": "Marcelo Zlotogwiazda"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 604, "tweet_count": 30065, "listed_count": 0}, "id": "1084867849368276995", "verified": false, "username": "dog_germano", "name": "O tal do Germano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6752, "following_count": 5146, "tweet_count": 89046, "listed_count": 11}, "id": "2613956192", "verified": false, "username": "nouisvadia", "name": ";)"}, {"location": "DOLAVON. PCIA DEL CHUBUT.", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 4996, "tweet_count": 4023, "listed_count": 2}, "id": "286014303", "verified": false, "username": "LuisRubnMeurzet", "name": "Luis Rub\u00e9n Meurzet"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 22, "tweet_count": 3867, "listed_count": 1}, "id": "104545299", "verified": false, "username": "Lekaunbash", "name": "Alex"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 1519, "tweet_count": 80277, "listed_count": 7}, "id": "738414815660670976", "verified": false, "username": "blu_mirtillo", "name": "blu mirtillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 52, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}, "id": "849027685", "verified": false, "username": "Bebe0874", "name": "CattivissimaMe"}, {"location": "Seduto", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 270, "tweet_count": 39157, "listed_count": 18}, "id": "505736276", "verified": false, "username": "khamul2k12", "name": "Estrema riluttanza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 348, "tweet_count": 18528, "listed_count": 0}, "id": "712979500984872961", "verified": false, "username": "barbarafsdias", "name": "B\u00e1rbara Dias"}, {"location": "Florian\u00f3polis (Santa Catarina)", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 221, "tweet_count": 18279, "listed_count": 1}, "id": "1397549611", "verified": false, "username": "evvcsp", "name": "flynn rider"}, {"location": "\ud81a\udc7b \u1d0d\u028f \u0274\u1d00\u1d07\u1d20\u026as \u1d21\u1d07 \u029f\u1d0f\u1d20\u1d07 \u028f\u1d0f\u1d1c \u273f", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 995, "tweet_count": 28869, "listed_count": 17}, "id": "573079161", "verified": false, "username": "gabirieIIa", "name": "gabriella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8854, "following_count": 4700, "tweet_count": 53163, "listed_count": 6}, "id": "1373049660", "verified": false, "username": "lwtfavsz", "name": "raquel"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 325, "tweet_count": 20789, "listed_count": 1}, "id": "2334920780", "verified": false, "username": "lendo_no_frio", "name": "Exausta #LULA 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 204, "tweet_count": 7333, "listed_count": 0}, "id": "249296439", "verified": false, "username": "Tobias_Ribeiro1", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfeSyn\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 659, "tweet_count": 79156, "listed_count": 2}, "id": "3411980961", "verified": false, "username": "rafaela_avilela", "name": "rafa"}, {"location": "Station 19", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 632, "tweet_count": 133843, "listed_count": 57}, "id": "167891751", "verified": false, "username": "imdsavre", "name": "\u2655 Nono"}], "tweets": [{"author_id": "378266440", "created_at": "2019-08-21T01:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 15, "like_count": 633, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1163980929427214338"], "text": "En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay familias rompi\u00e9ndose de tristeza. Que clase de gente lo que son as\u00ed? Si te llega un video as\u00ed no compartas.", "lang": "es", "id": "1163980929427214338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "1114138363731283968", "created_at": "2019-08-21T04:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 299, "like_count": 3428, "quote_count": 91}, "edit_history_tweet_ids": ["1164028795285835776"], "text": "Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "lang": "pt", "id": "1164028795285835776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.3131, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}]}, "author_id": "1094014489551343617", "created_at": "2019-08-21T04:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164035784002998273"], "text": "(1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\ud83d\udc47", "lang": "es", "id": "1164035784002998273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "400253569", "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "lang": "es", "id": "1163778682592346112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7JXwVppcqg", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1164017310174240768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7JXwVppcqg", "media_key": "3_1164017299784970240"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 69, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "author_id": "68638146", "created_at": "2019-08-21T03:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 74, "like_count": 312, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1164017310174240768"], "text": "Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppcqg", "lang": "es", "id": "1164017310174240768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "author_id": "178937349", "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "lang": "pt", "id": "1163783948151009282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0VIoT4ren7", "expanded_url": "https://twitter.com/visualglitch91/status/1164075308393422848", "display_url": "twitter.com/visualglitch91\u2026"}]}, "author_id": "112262977", "created_at": "2019-08-21T09:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 3, "like_count": 701, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1164103762279129089"], "text": "Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue sociedade perversa que n\u00e3o apenas nos mata, mas tamb\u00e9m perseguem aqueles que ousam nos amar. https://t.co/0VIoT4ren7", "lang": "pt", "id": "1164103762279129089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "author_id": "4106068103", "created_at": "2019-08-20T18:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1499, "reply_count": 1147, "like_count": 17826, "quote_count": 100}, "edit_history_tweet_ids": ["1163885598559617026"], "text": "A @samiabomfim chamou o Witzel de SOCIOPATA por ele comemorar a morte do sequestrador.\n\nQual era a solu\u00e7\u00e3o, deixar o bandido colocar fogo no \u00f4nibus ou jogar algum inocente da ponte?\n\nA resposta est\u00e1 no v\u00eddeo da popula\u00e7\u00e3o APLAUDINDO o atirador de elite que acabou com o sequestro!", "lang": "pt", "id": "1163885598559617026"}, {"author_id": "2963171511", "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA.", "lang": "pt", "id": "1163791971208650753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zaWjsjp16k", "expanded_url": "http://bit.ly/2P9vvum", "display_url": "bit.ly/2P9vvum", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/atentado-suicida-en-una-boda-en-afganistan-a-80-sube-el-numero-de-muertos"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bY4uAGJopr", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1164128918208749568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bY4uAGJopr", "media_key": "3_1164128631058251782"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "17813487", "created_at": "2019-08-21T10:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164128918208749568"], "text": "Atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n: a 80 sube el n\u00famero de muertos https://t.co/zaWjsjp16k https://t.co/bY4uAGJopr", "lang": "es", "id": "1164128918208749568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "author_id": "977505629660213248", "created_at": "2019-08-20T18:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 40, "like_count": 449, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1163874356407230464"], "text": "Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade? \ud83e\udd14\nEle me bloqueou!", "lang": "pt", "id": "1163874356407230464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/wbHgBzEVoe", "expanded_url": "http://www.ofluminense.com.br/pt-br/pol%C3%ADcia/ele-queria-morrer-pelas-m%C3%A3os-de-algu%C3%A9m", "display_url": "ofluminense.com.br/pt-br/pol%C3%A\u2026"}]}, "author_id": "69358153", "created_at": "2019-08-21T11:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 14, "like_count": 217, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130893360971776"], "text": "Uma clara estrat\u00e9gia suicida. \n\nO problema \u00e9 que quando um negro \u201cquer se matar\u201d a sociedade inteira est\u00e1 l\u00e1 puxando o gatilho. \nhttps://t.co/wbHgBzEVoe", "lang": "pt", "id": "1164130893360971776"}, {"author_id": "26426132", "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}, "edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois.", "lang": "pt", "id": "1163605347812200450"}, {"author_id": "1089477969444306944", "created_at": "2019-08-21T04:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164035070904217601"], "text": "como descargarme sin secarle la mente a los dem\u00e1s culia ya nom\u00e1s me hago una cuenta suicida", "lang": "es", "id": "1164035070904217601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/HtaIYhMb9a", "expanded_url": "http://bit.ly/31TavcU", "display_url": "bit.ly/31TavcU"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 137, "end": 153, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 238, "end": 252, "probability": 0.5501, "type": "Organization", "normalized_text": "Frente de Todos"}]}, "author_id": "472392232", "created_at": "2019-08-21T10:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164126934328074241"], "text": "Macri no busca respaldo, busca c\u00f3mplices para compartir responsabilidades por el desastre que deja. Un psic\u00f3pata como socio es suicida.\n\nAlberto Fern\u00e1ndez atiende el tel\u00e9fono pero no cogobierna | Segundo llamado de Macri al candidato del Frente de Todos https://t.co/HtaIYhMb9a", "lang": "es", "id": "1164126934328074241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "96487057", "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "lang": "es", "id": "1163518126232866816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/paqEw4r3Hu", "expanded_url": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1163767634891907072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/paqEw4r3Hu", "media_key": "13_1163565328422572032"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 235, "tag": "500DiasdeInjusti\u00e7a"}]}, "author_id": "39522911", "created_at": "2019-08-20T11:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 846, "reply_count": 598, "like_count": 2526, "quote_count": 96}, "edit_history_tweet_ids": ["1163767634891907072"], "text": "Lula est\u00e1 preso h\u00e1 500 dias por crimes que nunca cometeu. S\u00e3o 500  dias de injusti\u00e7a contra o presidente que tirou o povo da mis\u00e9ria e deu dignidade ao povo brasileiro. Continuaremos lutando por justi\u00e7a e liberdade.\n#500DiasdeInjusti\u00e7a https://t.co/paqEw4r3Hu", "lang": "pt", "id": "1163767634891907072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163696690852876288"}], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/68vQBBahQg", "expanded_url": "https://twitter.com/jcamagi/status/1164130899396648961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/68vQBBahQg", "media_key": "16_1164130886713061376"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/pV0f4HU52j", "expanded_url": "https://twitter.com/DrREpstein/status/1163696690852876288", "display_url": "twitter.com/DrREpstein/sta\u2026"}]}, "author_id": "29166507", "created_at": "2019-08-21T11:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130899396648961"], "text": "https://t.co/68vQBBahQg https://t.co/pV0f4HU52j", "lang": "zxx", "id": "1164130899396648961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "281913797", "created_at": "2019-08-20T23:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 47, "like_count": 504, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1163949615026266113"], "text": "Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"escuela\" del indultador de narcos (una entidad que, por cierto, sigue haciendo apolog\u00eda del delincuente suicida). \n\nSu respuesta: llamarme indio y afeminado.", "lang": "es", "id": "1163949615026266113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164129618602921984"}], "author_id": "1138774392958328833", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "CaletrioCarina", "id": "1090720118034833409"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "Irenecuerva", "id": "1125009674615521280"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "murielricotera4", "id": "1160728964303917056"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "LaMafiaChori", "id": "1150802103817900034"}, {"start": 75, "end": 88, "username": "gabymitwitt1", "id": "1160344363857260545"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "CF_Callejo", "id": "2361892240"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "paso1913", "id": "1158889033587658754"}, {"start": 111, "end": 123, "username": "Yosoy_Laury", "id": "833907972"}, {"start": 124, "end": 140, "username": "tabarefernandez", "id": "190207102"}, {"start": 184, "end": 197, "username": "lalylaloboob", "id": "1348193396"}, {"start": 198, "end": 211, "username": "NoraNorama56", "id": "417228679"}, {"start": 212, "end": 225, "username": "Rafa99557526", "id": "1160603737754411008"}, {"start": 226, "end": 236, "username": "gpcolinas", "id": "206857883"}, {"start": 237, "end": 248, "username": "PatoEivers", "id": "3739606643"}, {"start": 249, "end": 262, "username": "Sami25280250", "id": "1122668568171163648"}, {"start": 263, "end": 278, "username": "LaNena46150141", "id": "1113560720296296448"}, {"start": 279, "end": 289, "username": "alejofCFK", "id": "1488808646"}, {"start": 290, "end": 304, "username": "caruchamuller", "id": "150013267"}, {"start": 315, "end": 328, "username": "AnitaDeGerli", "id": "209253827"}, {"start": 340, "end": 356, "username": "elhobbyhaitiano", "id": "1466134765"}, {"start": 357, "end": 373, "username": "christianpera12", "id": "559934371"}, {"start": 374, "end": 389, "username": "YasminAbraham9", "id": "1097856826048163840"}, {"start": 390, "end": 399, "username": "Malvasol", "id": "1137086901008179200"}, {"start": 413, "end": 424, "username": "mumimumi09", "id": "406196908"}, {"start": 425, "end": 437, "username": "heldermaure", "id": "159315901"}, {"start": 438, "end": 447, "username": "NormaBTC", "id": "220974383"}, {"start": 448, "end": 460, "username": "charlypaez8", "id": "1036772957866090498"}, {"start": 461, "end": 470, "username": "Bandi773", "id": "1156008940477583360"}, {"start": 471, "end": 481, "username": "H_Roggero", "id": "1311735576"}, {"start": 482, "end": 493, "username": "vitoreturn", "id": "1154903410686214144"}, {"start": 494, "end": 508, "username": "tanoproductor", "id": "171110904"}, {"start": 509, "end": 525, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}, {"start": 526, "end": 534, "username": "destape", "id": "173150456"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131093601300480"], "in_reply_to_user_id": "1117549445711912962", "text": "@AvalanchaMomo @CaletrioCarina @Irenecuerva @murielricotera4 @LaMafiaChori @gabymitwitt1 @CF_Callejo @paso1913 @Yosoy_Laury @tabarefernandez @Era_China_Oh @Beto63CARP @ValentinaBernth @lalylaloboob @NoraNorama56 @Rafa99557526 @gpcolinas @PatoEivers @Sami25280250 @LaNena46150141 @alejofCFK @caruchamuller @GrisitaR @AnitaDeGerli @Balustrin @elhobbyhaitiano @christianpera12 @YasminAbraham9 @Malvasol @CharlyMdP79 @mumimumi09 @heldermaure @NormaBTC @charlypaez8 @Bandi773 @H_Roggero @vitoreturn @tanoproductor @MarceloFigueras @destape Yo no s\u00e9 esquiar (no soy lo bastante suicida para intentarlo), pero como tengo constantes golpes de calor, el fr\u00edo me ayuda a contrarrestar eso. Es m\u00e1s, \u00faltimamente, no siento ni un poco de fr\u00edo (obviamente no soy normal).", "lang": "es", "id": "1164131093601300480"}, {"author_id": "413181958", "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 137, "tag": "Riccardi"}, {"start": 273, "end": 280, "tag": "Rugani"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164131299726188544"], "text": "Posto che (come quasi sempre) non \u00e8 ancora ufficiale, ma er divertimento \u00e8 proprio quello de parl\u00e0 prima, allora ve dico che de #Riccardi (alto 1,50 e 12kg de peso) me frega er giusto, quello che non capisco \u00e8 come se possa spende 20 +qualsiasi altro giocatore pe uno come #Rugani", "lang": "it", "id": "1164131299726188544"}, {"author_id": "197935593", "created_at": "2019-08-20T15:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163840284758876161"], "text": "Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiquei feliz com meu tio morto? Menos ainda. \n\nO problema \u00e9 transformar isso td em espetaculo e palco de governador cuzao, o tiro foi legitimo a comemoracao n\u00e3o!", "lang": "pt", "id": "1163840284758876161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fOr7qsnAs4", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/08/salles-diz-que-relacionar-ceu-escuro-em-sp-a-queimadas-na-amazonia-e-fake-news.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/08/salles-diz-que-relacionar-ceu-escuro-em-sp-a-queimadas-na-amazonia-e-fake-news.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.5295, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Salles"}]}, "author_id": "14594813", "created_at": "2019-08-21T11:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 196, "like_count": 228, "quote_count": 114}, "edit_history_tweet_ids": ["1164130023755984896"], "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, afirmou nesta ter\u00e7a-feira (20) que h\u00e1 muito sensacionalismo ambiental\n\nhttps://t.co/fOr7qsnAs4", "lang": "pt", "id": "1164130023755984896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/aAh23mwoyA", "expanded_url": "https://twitter.com/GarciaCarmonaAM/status/1163921540452368385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aAh23mwoyA", "media_key": "3_1163921522156875777"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/aAh23mwoyA", "expanded_url": "https://twitter.com/GarciaCarmonaAM/status/1163921540452368385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aAh23mwoyA", "media_key": "3_1163921522203013120"}]}, "author_id": "52778002", "created_at": "2019-08-20T21:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163921540452368385"], "text": "El pa\u00eds europeo m\u00e1s libre es una monarqu\u00eda no simb\u00f3lica con ciertas derecho de veto y una sociedad participativa.\n\nEl faro de esperanza y referencia en un continente que se suicida culturalmente es una sociedad concreta muy aguerrida.\n\nEl catolicismo ah\u00ed est\u00e1...\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\u271d\ufe0f https://t.co/aAh23mwoyA", "lang": "es", "id": "1163921540452368385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "author_id": "1041171977342464000", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163144124821835777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "234398308", "created_at": "2019-08-21T09:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1161, "reply_count": 45, "like_count": 5698, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1164114614579355648"], "text": "525 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "lang": "pt", "id": "1164114614579355648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "201658727", "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "lang": "it", "id": "1163829998538625025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164127907930869760"}], "author_id": "1117549445711912962", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "CaletrioCarina", "id": "1090720118034833409"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "Irenecuerva", "id": "1125009674615521280"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "murielricotera4", "id": "1160728964303917056"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "LaMafiaChori", "id": "1150802103817900034"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "gabymitwitt1", "id": "1160344363857260545"}, {"start": 91, "end": 102, "username": "CF_Callejo", "id": "2361892240"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "paso1913", "id": "1158889033587658754"}, {"start": 113, "end": 125, "username": "Yosoy_Laury", "id": "833907972"}, {"start": 126, "end": 142, "username": "tabarefernandez", "id": "190207102"}, {"start": 186, "end": 199, "username": "lalylaloboob", "id": "1348193396"}, {"start": 200, "end": 213, "username": "NoraNorama56", "id": "417228679"}, {"start": 214, "end": 227, "username": "Rafa99557526", "id": "1160603737754411008"}, {"start": 228, "end": 238, "username": "gpcolinas", "id": "206857883"}, {"start": 239, "end": 250, "username": "PatoEivers", "id": "3739606643"}, {"start": 251, "end": 264, "username": "Sami25280250", "id": "1122668568171163648"}, {"start": 265, "end": 280, "username": "LaNena46150141", "id": "1113560720296296448"}, {"start": 281, "end": 291, "username": "alejofCFK", "id": "1488808646"}, {"start": 292, "end": 306, "username": "caruchamuller", "id": "150013267"}, {"start": 317, "end": 330, "username": "AnitaDeGerli", "id": "209253827"}, {"start": 342, "end": 358, "username": "elhobbyhaitiano", "id": "1466134765"}, {"start": 359, "end": 375, "username": "christianpera12", "id": "559934371"}, {"start": 376, "end": 391, "username": "YasminAbraham9", "id": "1097856826048163840"}, {"start": 392, "end": 401, "username": "Malvasol", "id": "1137086901008179200"}, {"start": 415, "end": 426, "username": "mumimumi09", "id": "406196908"}, {"start": 427, "end": 439, "username": "heldermaure", "id": "159315901"}, {"start": 440, "end": 449, "username": "NormaBTC", "id": "220974383"}, {"start": 450, "end": 462, "username": "charlypaez8", "id": "1036772957866090498"}, {"start": 463, "end": 472, "username": "Bandi773", "id": "1156008940477583360"}, {"start": 473, "end": 483, "username": "H_Roggero", "id": "1311735576"}, {"start": 484, "end": 495, "username": "vitoreturn", "id": "1154903410686214144"}, {"start": 496, "end": 510, "username": "tanoproductor", "id": "171110904"}, {"start": 511, "end": 527, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}, {"start": 528, "end": 536, "username": "destape", "id": "173150456"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164129618602921984"], "in_reply_to_user_id": "1138774392958328833", "text": "@Lobo_Mercenario @CaletrioCarina @Irenecuerva @murielricotera4 @LaMafiaChori @gabymitwitt1 @CF_Callejo @paso1913 @Yosoy_Laury @tabarefernandez @Era_China_Oh @Beto63CARP @ValentinaBernth @lalylaloboob @NoraNorama56 @Rafa99557526 @gpcolinas @PatoEivers @Sami25280250 @LaNena46150141 @alejofCFK @caruchamuller @GrisitaR @AnitaDeGerli @Balustrin @elhobbyhaitiano @christianpera12 @YasminAbraham9 @Malvasol @CharlyMdP79 @mumimumi09 @heldermaure @NormaBTC @charlypaez8 @Bandi773 @H_Roggero @vitoreturn @tanoproductor @MarceloFigueras @destape El invierno es para los que van a Esquiar a mi dejame el verano", "lang": "es", "id": "1164129618602921984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163804934338416641"}], "author_id": "186156148", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "calbneiva", "id": "1267463064342978560"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:10:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936344244199426"], "in_reply_to_user_id": "327041099", "text": "@calbneiva Ele tinha esqueiro e gasolina ainda precisa de arma de fogo?", "lang": "pt", "id": "1163936344244199426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 274, "end": 279, "probability": 0.8671, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "820117422434881537", "created_at": "2019-08-20T20:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163904732521541632"], "text": "Vai tomar no cu o filha da puta matou 5 jovens negros inocentes e disse q a culpa \u00e9 dos direitos humanos (???). Agr ele manda promove o sniper q matou o sequestrador do \u00f4nibus e ainda pulou em comemora\u00e7\u00e3o como se fosse o mais normal do mundo, sociopata \u00e9 pouco p/ descrever Witzel", "lang": "pt", "id": "1163904732521541632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/lgLZbcQPo2", "expanded_url": "https://istoe.com.br/sequestro-na-rio-niteroi-falso-como-facada-em-bolsonaro/", "display_url": "istoe.com.br/sequestro-na-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/sequestro-na-rio-niteroi-falso-como-facada-em-bolsonaro/"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5321, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.7113, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Rio-Niter\u00f3i"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "29913589", "created_at": "2019-08-20T21:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 1744, "like_count": 933, "quote_count": 301}, "edit_history_tweet_ids": ["1163922439950229508"], "text": "A tese da vez \u00e9 que a a\u00e7\u00e3o do sniper do Bope contra o sequestrador que fez 37 pessoas ref\u00e9ns em um \u00f4nibus na Ponte Rio-Niter\u00f3i foi uma \u201carma\u00e7\u00e3o\u201d tal qual a \u201cfacada\u201d sofrida por Bolsonaro durante a campanha presidencial https://t.co/lgLZbcQPo2", "lang": "pt", "id": "1163922439950229508"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6wQHjvBiwd", "expanded_url": "http://bit.ly/2L2AOGy", "display_url": "bit.ly/2L2AOGy"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/YK6JhgshJq", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1163975706856083456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YK6JhgshJq", "media_key": "3_1163975644516143105"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.3814, "type": "Other", "normalized_text": "Tamyris Trist\u00e3o"}]}, "author_id": "24237705", "created_at": "2019-08-21T00:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1163975706856083456"], "text": "Motociclista que matou Tamyris Trist\u00e3o se apresenta \u00e0 pol\u00edcia e confessa crime\nhttps://t.co/6wQHjvBiwd https://t.co/YK6JhgshJq", "lang": "pt", "id": "1163975706856083456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "author_id": "260788584", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "lang": "es", "id": "1162761917909413891"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164021750495141888"}], "author_id": "33071040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BernardoMF", "id": "18122496"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122134437945344"], "in_reply_to_user_id": "18122496", "text": "@BernardoMF Foi essa glamouriza\u00e7\u00e3o insana do crime q gerou 60 mil assassinatos por ano. O que interessa o q esse vagabundo lia? Por que vc n\u00e3o vai perguntar o q AS V\u00cdTIMAS liam, o que elas sentiram, como v\u00e3o viver agora com medo td vez q entrarem em um \u00f4nibus? Suicida \u00e9 esse culto ao crime", "lang": "pt", "id": "1164122134437945344"}, {"author_id": "768604135063191553", "created_at": "2019-08-20T23:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163957642957656066"], "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o...", "lang": "pt", "id": "1163957642957656066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "author_id": "1000405177877360640", "created_at": "2019-08-20T14:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 3, "like_count": 259, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1163818996405157892"], "text": "imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma o tempo todo, ela \u00e9 que matou o c\u00e3o e ela \u00e9 que se \u201cesfaqueou\u201d a si mesma ?? oh juro isto ta tipo filme ya \ud83e\udd2f\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "lang": "pt", "id": "1163818996405157892"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/CpElBZCCJi", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/08/21/il-pessimismo-a-5-stelle-alla-fine-andremo-al-voto/5399778/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566374682", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/08/21/il-pessimismo-a-5-stelle-alla-fine-andremo-al-voto/5399778/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566374682"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 194, "tag": "FattoQuotidiano"}, {"start": 195, "end": 203, "tag": "edicola"}, {"start": 204, "end": 213, "tag": "21agosto"}]}, "author_id": "52424550", "created_at": "2019-08-21T08:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 26, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164085912311144448"], "text": "CRISI DI GOVERNO\nCon la Lega \u00e8 rottura definitiva, ma la telefonata tra Di Maio e Zingaretti di luned\u00ec ha svelato ai grillini che l\u2019accordo \u00e8 difficilissimo [di Luca De Carolis] #FattoQuotidiano #edicola #21agosto https://t.co/CpElBZCCJi", "lang": "it", "id": "1164085912311144448"}, {"author_id": "111123176", "created_at": "2019-08-20T15:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 826, "reply_count": 5119, "like_count": 6256, "quote_count": 1519}, "edit_history_tweet_ids": ["1163836013569089536"], "text": "O sequestro de \u00f4nibus feito por um homem com uma arma de brinquedo me parece o golpe de marketing perfeito para reabilitar a imagem e a popularidade de um governador abaladas por assassinatos de inocentes nas a\u00e7\u00f5es de sua pol\u00edcia nas favelas.", "lang": "pt", "id": "1163836013569089536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "author_id": "225925013", "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "lang": "pt", "id": "1163641283476410369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163862835165880320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4433, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.921, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.834, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "author_id": "3241026538", "created_at": "2019-08-21T03:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164010709585408007"], "in_reply_to_user_id": "94451423", "text": "@majorolimpio Quem matou Mariele ? Onde esta Queiroz? Como os filhos do Asno enrrique eram e tem tantos im\u00f3veis? Itaupuuuuu ? \u00c1reas de milicia no RJ ? Quem esta queimando a Amaz\u00f4nia? Pagto.Deputados para reformas? Frota vai abrir a boca? Se mudou algo, FOI PARA PIOR man\u00e9", "lang": "pt", "id": "1164010709585408007"}, {"author_id": "243719541", "created_at": "2019-08-20T22:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163933732698578945"], "text": "La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa ideaci\u00f3n suicida es su complicaci\u00f3n m\u00e1s severa y se est\u00e1 llevando a demasiadas almas en todos los \u00e1mbitos laborales y educativos.\n\nLa sociedad est\u00e1 enferma \ud83d\ude14", "lang": "es", "id": "1163933732698578945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/hctVCV7ej5", "expanded_url": "https://www.eljueves.es/news/detienen-a-nino-por-apologia-terrorismo-tras-hacer-bomba-piscina_3572?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico", "display_url": "eljueves.es/news/detienen-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582403270227607552/QkSembjx?format=png&name=orig", "width": 200, "height": 265}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582403270227607552/QkSembjx?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Suscripci\u00f3n Revista El Jueves", "description": "The store will not work correctly in the case when cookies are disabled. \u00a1HOLA! \u00bfDesde que pa\u00eds nos visitas? Est\u00e1s accediendo al sitio web para env\u00edos a Algunos productos no est\u00e1n disponibles para este pa\u00eds S\u00ed, confirmar No, cambiar de ubicaci\u00f3n Seleccionar un pa\u00eds Afganist\u00e1n Albania Alemania Andorra Angola Anguila Antigua y Barbuda Ant\u00e1rtida Arabia Saud\u00ed Argelia Argentina Armenia Aruba Australia Austria Azerbaiy\u00e1n Bahamas Banglad\u00e9s Barbados Bar\u00e9in Belice Ben\u00edn Bermudas Bielorrusia Bolivia Bosnia y", "unwound_url": "https://tienda.rba.es/revistas/el-jueves/suscripcion/suscripcion-el-jueves?utm_source=suscripciones_eljueves&utm_medium=referral&utm_campaign=redireccion-eljueves&utm_term=eljueves&utm_content=redirect-antigua-home&utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico"}]}, "author_id": "17191272", "created_at": "2019-08-21T07:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1873, "reply_count": 62, "like_count": 6142, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1164077173650657280"], "text": "Detienen a un ni\u00f1o por apolog\u00eda del terrorismo tras hacer la bomba en la piscina.\n\nhttps://t.co/hctVCV7ej5", "lang": "es", "id": "1164077173650657280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/2WPSp9ggdp", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1163907237221470208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2WPSp9ggdp", "media_key": "3_1163907207085404161"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-08-20T20:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163907237221470208"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/2WPSp9ggdp", "lang": "es", "id": "1163907237221470208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163742842386300928"}], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/BVO0tzZsOB", "expanded_url": "https://twitter.com/Felicidad_Mtnez/status/1163742849063686144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BVO0tzZsOB", "media_key": "3_1163742845003620352"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.7464, "type": "Other", "normalized_text": "Bad Guys"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4825, "type": "Place", "normalized_text": "Vile City"}]}, "author_id": "2430146766", "created_at": "2019-08-20T09:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163742849063686144"], "in_reply_to_user_id": "2430146766", "text": "3. Bad Guys. No la de Vile City, la original. Un poli monta un grupo con convictos para que, a cambio de una reducci\u00f3n de condena, atrapen a asesinos en serie y otros criminales. Poco a poco se va descubriendo que hay un motivo oculto para montar a este grupo en concreto. https://t.co/BVO0tzZsOB", "lang": "es", "id": "1163742849063686144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164107597517152256"}], "author_id": "2511415512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115020546023426"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "text": "@matteosalvinimi ECCO PERCH\u00c9 IL GOVERNO \u00c8 CADUTO AMICI M5S... \u00c8 CADUTO SU QSTE QUESTIONI FONDAMENTALI DIRIMENTI SU CUI CI SONO POSIZIONI IDEOLOGICHE SUICIDA DI SINISTRA CHE GI\u00c0 ERANO PALESI DA PRIMA ORA \u00c8 PI\u00d9 TRASPARENTE...E NON PER LE CAXXATE CHE RACCONTANO...MEGLIO LE ELEZIONI A QUESTO PUNTO \ud83d\ude21", "lang": "it", "id": "1164115020546023426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9904, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}]}, "author_id": "62520346", "created_at": "2019-08-21T05:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 18, "like_count": 197, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164054466611617792"], "text": "An\u00e1lise simples, sem pretens\u00e3o de ser a verdade absoluta. Galo jogou muito, dominou totalmente, criou v\u00e1rias chances, tr\u00eas bolas na trave, p\u00eanalti perdido e goleiro advers\u00e1rio pegando tudo. Ainda assim tem gente que achou ruim, que o time foi mal. Discordo veementemente. Enfim...", "lang": "pt", "id": "1164054466611617792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163902608702169089"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/mUCfjXCc3E", "expanded_url": "http://bit.ly/2zaosa7", "display_url": "bit.ly/2zaosa7", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2zaosa7"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}]}, "author_id": "15523423", "created_at": "2019-08-21T00:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 25, "like_count": 95, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1163964788730466304"], "in_reply_to_user_id": "15523423", "text": "Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 espreita e pode dar em casos bizarros, como a atitude suicida do rapaz hoje. Fica a reflex\u00e3o. A gente tem muito a avan\u00e7ar. https://t.co/mUCfjXCc3E", "lang": "pt", "id": "1163964788730466304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164122929925361664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 191, "probability": 0.616, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Fresco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ruthtuaso", "id": "168173093"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Jackiebenz", "id": "145471542"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 218, "tag": "APrimeraHora"}, {"start": 220, "end": 227, "tag": "1000am"}]}, "author_id": "434807722", "created_at": "2019-08-21T10:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164123330611503104"], "in_reply_to_user_id": "434807722", "text": "@ruthtuaso @Jackiebenz \"La informaci\u00f3n sobre el caso de suicidio debe ser escueto, con contenido de ayuda para la persona, con referencias de m\u00e9dicos, lugares de asistencia\"- Dr. Manuel Fresco, psiquiatra #APrimeraHora  #1000am", "lang": "es", "id": "1164123330611503104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163816761541582848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Plot_Hector", "id": "1121811129813147649"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "eticayrepublica", "id": "259443284"}]}, "author_id": "400253569", "created_at": "2019-08-20T14:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163817128056643585"], "in_reply_to_user_id": "1121811129813147649", "text": "@Plot_Hector @eticayrepublica Macri ven\u00eda con una reforma tributaria para 2020... resulta algo dif\u00edcil bajar impuestos con 7 % de d\u00e9ficit fiscal...", "lang": "es", "id": "1163817128056643585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163520550830071811"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/gd2GPj3Rc4", "expanded_url": "https://twitter.com/anacletotitos/status/1163520550830071811", "display_url": "twitter.com/anacletotitos/\u2026"}]}, "author_id": "1067453049810165760", "created_at": "2019-08-20T16:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 125, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1163843981748445187"], "text": "Waakakakakaka\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\nSe isso acontecer posso me declarar em p\u00fablico e fazer uma tatuagem com nome da sele\u00e7\u00e3o xeeee \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39 https://t.co/gd2GPj3Rc4", "lang": "pt", "id": "1163843981748445187"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163873429432479744"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/EOpAHiPBkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RomayAraujo/status/1163873429432479744", "display_url": "twitter.com/RomayAraujo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 196, "probability": 0.8199, "type": "Organization", "normalized_text": "MAS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "YaEsDemasiada"}, {"start": 15, "end": 27, "tag": "devastaci\u00f3n"}, {"start": 43, "end": 54, "tag": "corrupci\u00f3n"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "poder"}, {"start": 111, "end": 127, "tag": "UnaBoliviaMejor"}]}, "author_id": "258931189", "created_at": "2019-08-20T20:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163917138530357248"], "text": "#YaEsDemasiada #devastaci\u00f3n derivada de la #corrupci\u00f3n y la obsesi\u00f3n por no soltar el #poder nunca m\u00e1s.\n\n\u00a1Urge #UnaBoliviaMejor! Una que sea econ\u00f3mica, social y ecol\u00f3gicamente viable. Lo que el MAS propone y ejecuta es suicida. https://t.co/EOpAHiPBkQ", "lang": "es", "id": "1163917138530357248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163932350058835968"}], "author_id": "4198083682", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pirunguito", "id": "1036296586614251520"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164117095354896384"], "in_reply_to_user_id": "1036296586614251520", "text": "@pirunguito @Gustavo__Olmos Una mala jugada.\nComo nos enga\u00f1an.\nLa verdad no entiendo como los ignorantes los quieren votar.\nNo saben otra coaa mas q mentir y robar. Es su esencia", "lang": "es", "id": "1164117095354896384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5886, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4427, "type": "Organization", "normalized_text": "News"}]}, "author_id": "1095298459069022208", "created_at": "2019-08-20T21:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 7, "like_count": 327, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163929841860788225"], "text": "\u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as queimadas e o desmatamento provavelmente.\nMas o gado prefere morrer envenenado e continuar servindo aos interesses dos ricos.\nUma esp\u00e9cie de burrice suicida.", "lang": "pt", "id": "1163929841860788225"}, {"author_id": "1025333662487851009", "created_at": "2019-08-21T02:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 90, "like_count": 21, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1164004557552332801"], "text": "\u2022 HORA DA TRETA \u2022\n\nCite um filme que o pessoal paga m\u00f3 pau, menos voc\u00ea", "lang": "pt", "id": "1164004557552332801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "author_id": "2884530100", "created_at": "2019-08-20T16:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163846341782433792"], "text": "Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "lang": "it", "id": "1163846341782433792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/UlyP6OHsYo", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/sequestrador-de-onibus-na-ponte-levava-livro-de-bukowski-sobre-morte-23890430?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/sequestrad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/rio/sequestrador-de-onibus-na-ponte-levava-livro-de-bukowski-sobre-morte-23890430?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Bukowski"}]}, "author_id": "18122496", "created_at": "2019-08-21T03:49:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 35, "like_count": 397, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1164021750495141888"], "text": "Sequestrador de \u00f4nibus na Ponte levava livro de Bukowski sobre a morte: \u201cNunca dirijo meu carro por cima de uma ponte sem pensar em suic\u00eddio\u201d https://t.co/UlyP6OHsYo", "lang": "pt", "id": "1164021750495141888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8455, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 145, "end": 161, "probability": 0.6493, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Rio-Niter\u00f3i"}]}, "author_id": "80306410", "created_at": "2019-08-20T12:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4224, "reply_count": 1634, "like_count": 36451, "quote_count": 322}, "edit_history_tweet_ids": ["1163797718961201152"], "text": "Governador do Rio sendo criticado porque desceu do helic\u00f3ptero comemorando a liberta\u00e7\u00e3o dos ref\u00e9ns e a morte do burro do bandido sequestrador da Ponte Rio-Niter\u00f3i. Queriam o qu\u00ea? Que ele chorasse?", "lang": "pt", "id": "1163797718961201152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/TQNJSfjvTE", "expanded_url": "https://twitter.com/psol50/status/1163813394647900161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TQNJSfjvTE", "media_key": "13_1163813070885416963"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 149, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}]}, "author_id": "1202130601", "created_at": "2019-08-20T14:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1297, "reply_count": 8004, "like_count": 6910, "quote_count": 1327}, "edit_history_tweet_ids": ["1163813394647900161"], "text": "Quando um governador pousa comemorando no local de uma trag\u00e9dia, \u00e9 um sintoma grave da crise humanit\u00e1ria que vivemos. E foi isso que fez Wilson Witzel. Solidariedade ao povo carioca em mais uma manh\u00e3 dif\u00edcil. https://t.co/TQNJSfjvTE", "lang": "pt", "id": "1163813394647900161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8977, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "author_id": "6953012", "created_at": "2019-08-20T12:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8065, "reply_count": 452, "like_count": 25650, "quote_count": 369}, "edit_history_tweet_ids": ["1163793522782347265"], "text": "El argentino es el \u00fanico pelotudo que te salta el muro de Berl\u00edn para el lado del este.", "lang": "es", "id": "1163793522782347265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "author_id": "38212171", "created_at": "2019-08-20T14:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 18, "like_count": 376, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1163818376327651330"], "text": "se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido! NUNCAAAAA", "lang": "pt", "id": "1163818376327651330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163908323743346690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Likasa_Edu", "id": "148857891"}]}, "author_id": "58035739", "created_at": "2019-08-20T20:21:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163908892239306753"], "in_reply_to_user_id": "148857891", "text": "@Likasa_Edu pois \u00e9, antigamente eu caia no conto da esquerda q o lula era o salvador at\u00e9 me ligar q nunca se matou tanto preto no governo dele kkk hoje quero que a esquerda e a direita se enfiem dentro dos pr\u00f3prios cus", "lang": "pt", "id": "1163908892239306753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164021750495141888"}], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/lqWxWCdXP9", "expanded_url": "https://twitter.com/BernardoMF/status/1164021750495141888", "display_url": "twitter.com/BernardoMF/sta\u2026"}]}, "author_id": "35137231", "created_at": "2019-08-21T04:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164026971996786688"], "text": "\ud83e\udd14 https://t.co/lqWxWCdXP9", "lang": "art", "id": "1164026971996786688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/TT10BEnftt", "expanded_url": "https://aje.io/fuy4m", "display_url": "aje.io/fuy4m", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aljazeera.com/news/2019/8/21/amazon-burning-brazil-reports-record-surge-in-forest-fires"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/03D62qEyVV", "expanded_url": "https://twitter.com/AJEnglish/status/1164117055353827328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/03D62qEyVV", "media_key": "13_1164114635898929153"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.8911, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}]}, "author_id": "4970411", "created_at": "2019-08-21T10:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8460, "reply_count": 251, "like_count": 7260, "quote_count": 869}, "edit_history_tweet_ids": ["1164117055353827328"], "text": "The Amazon rainforest has been burning for weeks at a record rate - adding to an already alarming level of deforestation.\n\nRead more here: https://t.co/TT10BEnftt https://t.co/03D62qEyVV", "lang": "en", "id": "1164117055353827328"}, {"author_id": "869212269477081088", "created_at": "2019-08-20T17:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163872463798886400"], "text": "Ningu\u00e9m quer ver mortes, mas, se algu\u00e9m entra em um \u00f4nibus com uma arma ( mesmo que de brinquedo), espalha gasolina enquanto brinca com um esqueiro, e faz 36 pessoas ref\u00e9ns, o mesmo est\u00e1 cavando a sua pr\u00f3pria cova. \n A atitude dele o matou, n\u00e3o a pol\u00edcia, que fez valer a justi\u00e7a", "lang": "pt", "id": "1163872463798886400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 164, "probability": 0.7937, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "350460605", "created_at": "2019-08-20T14:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 262, "like_count": 270, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1163817543347261441"], "text": "Economia de nuestros compatriotas est\u00e1 tan mal que lo \u00fanico que sube es d\u00f3lar. Falta trabajo, obras y servicios. Afecta a j\u00f3venes principalmente. Presidente Vizcarra con discurso incendiario gobierna p\u00e9simo. Por estas razones hay que evaluar adelanto de elecciones.", "lang": "es", "id": "1163817543347261441"}, {"author_id": "2788450343", "created_at": "2019-08-20T18:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163880624484229121"], "text": "La gente se suicida por la gente de mierda que hace su d\u00eda a d\u00eda tan miserable. Eduquen a sus hijos, dejen de ser tan basuras y malos. Todos tenemos miles de cosas en la cabeza para andar soportando los humores de la gente que te rodea en el trabajo, en la facu y en la casa.", "lang": "es", "id": "1163880624484229121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164115489745965056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalipse Z"}]}, "author_id": "975731264874573826", "created_at": "2019-08-21T10:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164115533190619136"], "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "text": "Neste segundo livro da s\u00e9rie, os sobreviventes do Apocalipse Z conseguem chegar \u00e0s ilhas Can\u00e1rias, uma das \u00faltimas zonas livres dos n\u00e3o mortos. Mas, o que ali encontram \u00e9 um estado militar enredado em uma guerra civil, com uma popula\u00e7\u00e3o faminta e quase sem recursos para", "lang": "pt", "id": "1164115533190619136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/AJXeGYgxWn", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1164036036185509888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AJXeGYgxWn", "media_key": "3_1164036023938105349"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/AJXeGYgxWn", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1164036036185509888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AJXeGYgxWn", "media_key": "3_1164036023929724928"}], "mentions": [{"start": 134, "end": 147, "username": "ildubbionews", "id": "718429249301057537"}]}, "author_id": "437533038", "created_at": "2019-08-21T04:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164036036185509888"], "text": "Un fenomeno allarmante e inquietante: in Francia si suicida un poliziotto ogni 5 giorni.\nIn venti anni i suicidi sono stati mille.\nDa @ildubbionews https://t.co/AJXeGYgxWn", "lang": "it", "id": "1164036036185509888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164113256983797760"}], "author_id": "258269178", "created_at": "2019-08-21T09:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164113258766327808"], "in_reply_to_user_id": "258269178", "text": "- Mattarella minaccia di sciogliere le Camere.\n- M5S-PD se la fanno sotto e accettano governo tecnico. Si aggiunge FI o Carfagna\n- E' settembre inoltrato: \u00e8 tardi per la finestra elettorale, e l'economia esclude governo di transizione. Mattarella d\u00e0 il via a governo tecnico.\n\n3/3", "lang": "it", "id": "1164113258766327808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7912, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "75128118", "created_at": "2019-08-21T01:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 16, "like_count": 451, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1163987871897964545"], "text": "A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceberam isso e a press\u00e3o internacional cresce.\n\nEsperamos que a aventura fascista e suicida esteja com seus dias contados.", "lang": "pt", "id": "1163987871897964545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/hZqj0gVV9J", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1164107597517152256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZqj0gVV9J", "media_key": "3_1164107592379052033"}]}, "author_id": "270839361", "created_at": "2019-08-21T09:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1853, "reply_count": 1879, "like_count": 4995, "quote_count": 235}, "edit_history_tweet_ids": ["1164107597517152256"], "text": "Roba da matti.\nNon hanno perso tempo, i nuovi ordini della DIFESA sono stati formalizzati ieri. \nPrime prove tecniche di inciucio Pd-5 Stelle sulla pelle degli Italiani, riaprendo i porti e chiudendo un occhio sulle Ong???\nFACCIAMO GIRARE! https://t.co/hZqj0gVV9J", "lang": "it", "id": "1164107597517152256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164101890554118144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5676, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7497, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8037, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.6597, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.5903, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 285, "end": 289, "probability": 0.6274, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_heyitsanas_", "id": "999971905888284673"}]}, "author_id": "3152663591", "created_at": "2019-08-21T09:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164114507398045696"], "in_reply_to_user_id": "999971905888284673", "text": "@_heyitsanas_ Muito resumidamente a Marta e Maria conheceram se pelo insta, resolveram se encontrar quando os tios da Maria foram de f\u00e9rias durante 4 dias\nNos primeiros dois foi tudo tranquilo, nos restantes a Marta come\u00e7ou a ter comportamentos possessivos e acabou por matar o c\u00e3o da Maria +", "lang": "pt", "id": "1164114507398045696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/sT0IrgP2WE", "expanded_url": "https://twitter.com/davidoleitao/status/1163974963486965766/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sT0IrgP2WE", "media_key": "3_1163974954423128064"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.6195, "type": "Person", "normalized_text": "Leon Trotsky"}]}, "author_id": "858631392342814720", "created_at": "2019-08-21T00:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163974963486965766"], "text": "79 anos do Assassinato de Leon Trotsky. Foi o maior opositor do regime estalinista que o matou, a IV internacional mant\u00e9m se de p\u00e9 eternizada nas suas teses, o contributo que deu \u00e0 luta socialista \u00e9 enorme. https://t.co/sT0IrgP2WE", "lang": "pt", "id": "1163974963486965766"}, {"author_id": "162379448", "created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625115957039105"], "text": "Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud en una disyuntiva moral, como si lo que importara fuera el valor otorgado al suicida por aquellos que no tienen idea de lo que significa la vida para \u00e9l.", "lang": "es", "id": "1163625115957039105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/kaXysEu165", "expanded_url": "http://itapuanoticias.tv/joven-se-suicida-en-el-circuito-comercial-de-encarnacion/", "display_url": "itapuanoticias.tv/joven-se-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 221, "username": "ItapuaNoticias", "id": "2354590694"}]}, "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "author_id": "617675801", "created_at": "2019-08-20T20:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1163913133959864322"], "text": "Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o, los casos de suicidios aumentaron considerablemente. \nhttps://t.co/kaXysEu165 v\u00eda @ItapuaNoticias", "lang": "es", "id": "1163913133959864322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/bfGzDPf5yR", "expanded_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/08/si-la-pacchia-e-finita-conte-a-casa-si-faccia-votare-un-popolo-stufo/", "display_url": "secoloditalia.it/2019/08/si-la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/08/si-la-pacchia-e-finita-conte-a-casa-si-faccia-votare-un-popolo-stufo/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Conte"}, {"start": 48, "end": 61, "tag": "Cinquestelle"}, {"start": 100, "end": 103, "tag": "Pd"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "Zingaretti"}, {"start": 121, "end": 127, "tag": "Renzi"}, {"start": 142, "end": 146, "tag": "Leu"}]}, "geo": {"place_id": "4117a7a172cdb442"}, "author_id": "602903174", "created_at": "2019-08-21T07:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 47, "like_count": 467, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1164073757343920128"], "text": "Pacchia finita per #Conte e probabilmente per i #Cinquestelle. \nMa guai a fare un governo con i due #Pd di #Zingaretti e #Renzi e persino con #Leu. \nFateci votare.\nMattarella usi bene i suoi poteri.\nhttps://t.co/bfGzDPf5yR", "lang": "it", "id": "1164073757343920128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/g8i9cJbcuB", "expanded_url": "https://twitter.com/amesacheron/status/1163994696491982848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g8i9cJbcuB", "media_key": "3_1163994665630220288"}, {"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/g8i9cJbcuB", "expanded_url": "https://twitter.com/amesacheron/status/1163994696491982848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g8i9cJbcuB", "media_key": "3_1163994683166666752"}]}, "author_id": "1155580359490318336", "created_at": "2019-08-21T02:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163994696491982848"], "text": "\u27b3\u2661\u309bcr; Carry on ; https://t.co/g8i9cJbcuB", "lang": "en", "id": "1163994696491982848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164101294505844737"}], "author_id": "3014892747", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GKochhann01", "id": "1032382848630759424"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "lugfzz", "id": "912129765305352192"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "pedromaron", "id": "1061870820"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164101903380299777"], "in_reply_to_user_id": "1032382848630759424", "text": "@GKochhann01 @bruno3vaz @lugfzz @pedromaron Acho justo usar a emo\u00e7\u00e3o pra explicar a comemora\u00e7\u00e3o de al\u00edvio da popula\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1164101903380299777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164076287868190720"}], "author_id": "1250020285", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CorradinoMineo", "id": "493854798"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "created_at": "2019-08-21T07:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164076578269253633"], "in_reply_to_user_id": "493854798", "text": "@CorradinoMineo @RaiNews Le piacerebbe!? Vediamo quanto \u00e8 forte la spinta suicida dei 5S e il loro attaccamento alla poltrona...", "lang": "it", "id": "1164076578269253633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163536381848772610"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}]}, "author_id": "1029691866856480768", "created_at": "2019-08-19T19:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 266, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536500706947073"], "in_reply_to_user_id": "1029691866856480768", "text": "Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "lang": "es", "id": "1163536500706947073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163818920131719169"}], "author_id": "1694998459", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163969611026579456"], "in_reply_to_user_id": "758519817578086400", "text": "@Desesquerdizada @samiabomfim O policial n\u00e3o matou o criminoso, ele agiu em estrito cumprimento do dever legal, bem como, em leg\u00edtima defesa de terceiros.\nPara voc\u00ea que \u00e9 ignorante no assunto, isto representa duas EXCLUDENTES DE ILICITUDE. Voc\u00eas t\u00eam que come\u00e7ar a se acostumar com isso.", "lang": "pt", "id": "1163969611026579456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "author_id": "245791854", "created_at": "2019-08-21T07:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1240, "like_count": 219, "quote_count": 150}, "edit_history_tweet_ids": ["1164074493570179072"], "text": "Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que puedan ganar esto, la poblaci\u00f3n est\u00e1 mayoritariamente a favor de la ayuda humanitaria. \nAbascal, am\u00e9n de desalmado, se suicida pol\u00edticamente", "lang": "es", "id": "1164074493570179072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163978510656036865"}], "author_id": "370427093", "created_at": "2019-08-21T02:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164002811371249666"], "in_reply_to_user_id": "1004370690", "text": "@infinitoalixgm Ex concursante de rojo?", "lang": "es", "id": "1164002811371249666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/i99MChs1Rx", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/sequestrador-de-niteroi-tinha-depressao-e-vivia-na-internet-dizem-familiares.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "author_id": "1142048402282299393", "created_at": "2019-08-21T09:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164109792450945026"], "text": "Sequestrador de Niter\u00f3i tinha depress\u00e3o e vivia na internet, dizem familiares https://t.co/i99MChs1Rx", "lang": "pt", "id": "1164109792450945026"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/f1Cd2s4gRi", "expanded_url": "http://todosobremicinebelico.blogspot.com/2019/05/las-mejores-secuencias-del-cine-belico.html?m=1", "display_url": "todosobremicinebelico.blogspot.com/2019/05/las-me\u2026"}]}, "author_id": "2902894055", "created_at": "2019-08-20T20:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163918517403602946"], "text": "https://t.co/f1Cd2s4gRi\nLas Mejores secuencias del cine b\u00e9lico. Dos nuevas entregas esta semana", "lang": "es", "id": "1163918517403602946"}, {"author_id": "170031407", "entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 234, "tag": "vidadedefensor"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163820345893064705"], "text": "A\u00e7\u00e3o pra tratamento psiqui\u00e1trico (j\u00e1 que n\u00e3o consegue consulta com especialista) e fornecimento de medica\u00e7\u00e3o ao assistido que tem tendencia suicida. Tipo de demanda que nos causa ang\u00fastia pela dificuldade de solu\u00e7\u00e3o na #vidadedefensor", "lang": "pt", "id": "1163820345893064705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 146, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa Carrio"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 268, "end": 269, "probability": 0.6878, "type": "Place", "normalized_text": "TN"}]}, "author_id": "893183421043834880", "created_at": "2019-08-20T11:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 140, "like_count": 1538, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1163775728611143680"], "text": "Resulta ins\u00f3lito pero revelador del desconcierto reinante en el gobierno la decisi\u00f3n de darle m\u00e1s poder en la mesa chica a la inefable Elisa Carrio. Incluso con el s\u00edmbolo de sentarla al lado de Macri y dejarla que siga hablando mucho y que mantenga sus  programas en TN", "lang": "es", "id": "1163775728611143680"}, {"author_id": "505736276", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 82, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163812416418975744"], "text": "Sono stato in riunione. A che punto siamo con La guerra dei Roses?\n#CrisiDiGoverno", "lang": "it", "id": "1163812416418975744"}], "places": [{"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Caracas, Venezuela", "id": "00ec4c32070f5076"}, {"full_name": "Oliveri, Sicilia", "id": "5a3729e5ff96646b"}]}, "errors": [{"value": "1164104025282945028", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164104025282945028].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164104025282945028", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163925073486655488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163925073486655488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163925073486655488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164127554200047626", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164127554200047626", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164127554200047626].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143203256644059136", "value": "1143203256644059136", "detail": "User has been suspended: [1143203256644059136].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164119735962935296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164119735962935296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164119735962935296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164124995796291585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164124995796291585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164124995796291585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "863502353105858560", "value": "863502353105858560", "detail": "User has been suspended: [863502353105858560].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163852438320898048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163852438320898048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163852438320898048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1273311685", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1273311685].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1273311685", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164102815414980608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164102815414980608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164102815414980608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "964812411499892737", "value": "964812411499892737", "detail": "User has been suspended: [964812411499892737].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163957050600251393", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163957050600251393", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163957050600251393].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1081800175260188678", "value": "1081800175260188678", "detail": "User has been suspended: [1081800175260188678].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163904626699247616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163904626699247616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163904626699247616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163894097930838017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163894097930838017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163894097930838017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1014015146514100224", "value": "1014015146514100224", "detail": "User has been suspended: [1014015146514100224].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164111816676511744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164111816676511744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164111816676511744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2720309931", "value": "2720309931", "detail": "User has been suspended: [2720309931].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164111492880506881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164111492880506881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164111492880506881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "161028922", "value": "161028922", "detail": "User has been suspended: [161028922].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164104747395293185", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164104747395293185", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164104747395293185].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "494400208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [494400208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "494400208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164094570034016257", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164094570034016257].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164094570034016257", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "733918175994257408", "value": "733918175994257408", "detail": "User has been suspended: [733918175994257408].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164041993418354688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164041993418354688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164041993418354688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "845299643693105152", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [845299643693105152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "845299643693105152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163928189648953344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163928189648953344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163928189648953344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1164133459436220416", "oldest_id": "1164108379918348289", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm309gzej2znbau3ar402lp3k2oot"}}