{"data": [{"id": "1186012265687990273", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "474496527", "created_at": "2019-10-20T20:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186012265687990273"]}, {"id": "1186012237007212544", "text": "RT @tamaratennille: El v\u00eddeo del maestro que abraza a un chavito suicida me tiene llorando desde hace 10 minutos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tamaratennille", "id": "176698820"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185995524987609088"}], "author_id": "3016303113", "created_at": "2019-10-20T20:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186012237007212544"]}, {"id": "1186012160075411457", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "955457798514659328", "created_at": "2019-10-20T20:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186012160075411457"]}, {"id": "1186012156627693568", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "751849807", "created_at": "2019-10-20T20:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186012156627693568"]}, {"id": "1186012101573271557", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "897086316", "created_at": "2019-10-20T20:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186012101573271557"]}, {"id": "1186012049589067777", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "459521065", "created_at": "2019-10-20T20:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186012049589067777"]}, {"id": "1186012018517663745", "text": "Noooo, mecha, Nacho y zaina salieron \u00faltimos y les toc\u00f3/eligieron (en orden) Mks-Trueno-Stuart. Bien NTC eligiendo batallar con Roma, elegir a Klan era suicida. Grandes batallas se esperan ya de arranque, de los top 5 favoritos se enfrentan entre si 4, Mecha-Mks y Klan-Sub", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "mecha"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8044, "type": "Person", "normalized_text": "zaina"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5996, "type": "Person", "normalized_text": "Trueno"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6979, "type": "Person", "normalized_text": "Stuart"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.6519, "type": "Organization", "normalized_text": "NTC"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.8088, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.7622, "type": "Person", "normalized_text": "Klan"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Mecha"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Klan"}]}, "author_id": "334161441", "created_at": "2019-10-20T20:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186012018517663745"]}, {"id": "1186011961982672901", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "786055308", "created_at": "2019-10-20T20:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011961982672901"]}, {"id": "1186011959055015937", "text": "sera que o tommy se matou mesmo ou vai sair a sexta temporada?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5032, "type": "Person", "normalized_text": "tommy"}]}, "author_id": "1038242174008213504", "created_at": "2019-10-20T20:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011959055015937"]}, {"id": "1186011882479652864", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "118510013", "created_at": "2019-10-20T20:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011882479652864"]}, {"in_reply_to_user_id": "848584818745102340", "id": "1186011856529448961", "text": "@DanielFontanil7 @SIN24Horas El s\u00f3lo cumple \u00f3rdenes porque es un payaso sin luz propia y lo mandaron a dividir el PRM pero pueblo sabe de su misi\u00f3n suicida y no lo va acompa\u00f1ar", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DanielFontanil7", "id": "848584818745102340"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.4074, "type": "Other", "normalized_text": "PRM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186011371772755971"}], "author_id": "952203796528103431", "created_at": "2019-10-20T20:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011856529448961"]}, {"id": "1186011838179401735", "text": "Re suicida este Nacho.\n Pobre Zaina, Stuart le deja afuera en su primera Red Bull Argentina", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5046, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7189, "type": "Person", "normalized_text": "Zaina"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Stuart"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8389, "type": "Organization", "normalized_text": "Red Bull"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "4108596916", "created_at": "2019-10-20T20:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011838179401735"]}, {"id": "1186011825411936256", "text": "Presiento que toda mi familia es suicida.TODA!!", "lang": "es", "author_id": "1186001733555761152", "created_at": "2019-10-20T20:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011825411936256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vGUOJLeePi", "expanded_url": "https://www.clickysound.com/un-hombre-mata-a-su-mujer-con-un-arma-de-fuego-y-luego-se-suicida-en-la-zubia/", "display_url": "clickysound.com/un-hombre-mata\u2026"}]}, "id": "1186011792658575362", "text": "https://t.co/vGUOJLeePi Un hombre ha matado presuntamente a su mujer en la madrugada de este domingo con un arma de fuego y despu\u00e9s se ha...", "lang": "es", "author_id": "819646999939207168", "created_at": "2019-10-20T20:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011792658575362"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/3Vy7KMHUMi", "expanded_url": "https://www.ahoragranada.com/noticias/investigan-la-muerte-de-dos-personas-en-una-vivienda-de-la-zubia/", "display_url": "ahoragranada.com/noticias/inves\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/QMx0vFrsVz", "expanded_url": "https://twitter.com/AhoraGranada/status/1186011721766449153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QMx0vFrsVz", "media_key": "3_1186011719795118080"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "HoyFueNoticia"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.6342, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "id": "1186011721766449153", "text": "#HoyFueNoticia Mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia https://t.co/3Vy7KMHUMi https://t.co/QMx0vFrsVz", "lang": "es", "author_id": "2155471837", "created_at": "2019-10-20T20:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011721766449153"]}, {"id": "1186011712077606915", "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "author_id": "810511043462123522", "created_at": "2019-10-20T20:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011712077606915"]}, {"id": "1186011688455327744", "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "author_id": "3632039115", "created_at": "2019-10-20T20:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011688455327744"]}, {"in_reply_to_user_id": "3343615180", "id": "1186011671325749249", "text": "@DiarioDeCurwen @EdgarjMamani @PCaterianoB La TV suicida sigue invitando a impresentables como Castro que convertioa PPC en furgon de cola del aprismo y asi a innombrables como heresi, perro chusco , gorgojo, urviola, sheput,.....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "EdgarjMamani", "id": "1019259398672220160"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.8146, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "heresi"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.4332, "type": "Person", "normalized_text": "chusco"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.5074, "type": "Person", "normalized_text": "gorgojo"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "sheput"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185615961841455105"}], "author_id": "890617688590086144", "created_at": "2019-10-20T20:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011671325749249"]}, {"id": "1186011662131834881", "text": "RT @europapress: Un hombre mata presuntamente a su mujer y despu\u00e9s se quita la vida en La Zubia, Granada. Los cuerpos han sido hallados por\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.824, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185935736144650240"}], "author_id": "1412052751", "created_at": "2019-10-20T20:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011662131834881"]}, {"id": "1186011589041897477", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "276574172", "created_at": "2019-10-20T20:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011589041897477"]}, {"in_reply_to_user_id": "1055908063696338944", "id": "1186011558213799938", "text": "@marvelnotices @generaIeia Muito boa tarde para voc\u00ea que se esqueceu que nazismo matou apenas 2 milh\u00f5es de judeus e sem contas as outras minorias, deviamos considerar isso algo extinto, mas nessa regi\u00e3o ainda se faz presente essa atrocidade, ent\u00e3o se estamos falando mal de sulistas \u00e9 pq eles merecem", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marvelnotices", "id": "1055908063696338944"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "generaIeia", "id": "1325417923620581376"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6814, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186006400658542594"}], "author_id": "3050010173", "created_at": "2019-10-20T20:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011558213799938"]}, {"id": "1186011538513190912", "text": "RT @chocoila: tw // suicidio\n\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle r\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chocoila", "id": "976146312759595009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186007535804993541"}], "author_id": "1131216797380861954", "created_at": "2019-10-20T20:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011538513190912"]}, {"in_reply_to_user_id": "735788453737041921", "id": "1186011459463139330", "text": "@magnigiancarlo1 Suicida lui, dalla defenestrazione di Marino alla personalizzazione del referendum \u00e8 stato causa della sua caduta.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "magnigiancarlo1", "id": "735788453737041921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185942908463132674"}], "author_id": "368999827", "created_at": "2019-10-20T20:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011459463139330"]}, {"id": "1186011421378789377", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "author_id": "483761645", "created_at": "2019-10-20T20:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011421378789377"]}, {"id": "1186011399862005760", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "1047208479117758464", "created_at": "2019-10-20T20:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011399862005760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "id": "1186011367003820032", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "author_id": "709936181316866048", "created_at": "2019-10-20T20:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011367003820032"]}, {"id": "1186011326390460416", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "34306742", "created_at": "2019-10-20T20:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011326390460416"]}, {"id": "1186011311467094016", "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "author_id": "949823377", "created_at": "2019-10-20T20:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011311467094016"]}, {"in_reply_to_user_id": "845051138634342400", "id": "1186011151253069824", "text": "@leavethesink un chabon q se suicida pegandose un tiro", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leavethesink", "id": "845051138634342400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186010546602201088"}], "author_id": "1119078205032472576", "created_at": "2019-10-20T20:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011151253069824"]}, {"id": "1186011084681089024", "text": "NOOOOOOO NACHOOOO SUICIDA", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.4923, "type": "Person", "normalized_text": "NACHOOOO"}]}, "author_id": "2400003317", "created_at": "2019-10-20T20:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011084681089024"]}, {"id": "1186011058823159810", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "46104306", "created_at": "2019-10-20T20:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011058823159810"]}, {"id": "1186010912202919936", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1041031034056437765", "created_at": "2019-10-20T20:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010912202919936"]}, {"in_reply_to_user_id": "2170201868", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/xSF4h17DTd", "expanded_url": "https://twitter.com/BrenoSamuel12/status/1186010910311309312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xSF4h17DTd", "media_key": "3_1186010903818526721"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kxxtro", "id": "2170201868"}]}, "id": "1186010910311309312", "text": "@kxxtro Pq n\u00e3o se matou logo kkkkk s\u00f3 passa vergonha https://t.co/xSF4h17DTd", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185968987714326528"}], "author_id": "4574860516", "created_at": "2019-10-20T20:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010910311309312"]}, {"id": "1186010833639432200", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "603564534", "created_at": "2019-10-20T20:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010833639432200"]}, {"id": "1186010817319391232", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "256307559", "created_at": "2019-10-20T20:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010817319391232"]}, {"id": "1186010807538196482", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "73427562", "created_at": "2019-10-20T20:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010807538196482"]}, {"id": "1186010796800778240", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "author_id": "122183656", "created_at": "2019-10-20T20:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010796800778240"]}, {"in_reply_to_user_id": "175850056", "id": "1186010774189367298", "text": "@jvcnt Natalie Portman se olhando no espelho depois de achar que matou a Mila Kunis quando na verdade ela apenas se matou em Cisne Negro.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "jvcnt", "id": "175850056"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 21, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Natalie Portman"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Kunis"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.632, "type": "Other", "normalized_text": "Cisne Negro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185986117990006785"}], "author_id": "3377888758", "created_at": "2019-10-20T20:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010774189367298"]}, {"id": "1186010719835381760", "text": "RT @MARIAGRANADA: UN HIJO HALLA LOS CAD\u00c1VERES DEL MATRIMONIO EN LA CASA DE LA ZUBIA\nUn hombre asesina de un disparo a su mujer y luego se s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MARIAGRANADA", "id": "66447432"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.485, "type": "Place", "normalized_text": "ZUBIA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930641046724609"}], "author_id": "962201628", "created_at": "2019-10-20T20:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010719835381760"]}, {"id": "1186010703351701506", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "127146928", "created_at": "2019-10-20T20:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010703351701506"]}, {"in_reply_to_user_id": "234398308", "id": "1186010684976517127", "text": "@brumelianebrum Homi... tenha f\u00e9! J\u00e1 se sabe quem a matou, inclusive est\u00e3o presos. V\u00e1 procurar uma lavagem de roupa e parar de postar \ud83d\udca9 aqui.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185830300569538560"}], "author_id": "326835609", "created_at": "2019-10-20T20:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010684976517127"]}, {"id": "1186010592487923714", "text": "RT @kanehentai: meus amigo t\u00e3o em sp pra fazer vestibular coisa e tal pensar no futuro mt lindo\n\neu vo pra SP pra me suicida socialmente", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.8217, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.8832, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186005415894638593"}], "author_id": "990616795995410438", "created_at": "2019-10-20T20:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010592487923714"]}, {"id": "1186010540621127680", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "369594572", "created_at": "2019-10-20T20:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010540621127680"]}, {"id": "1186010430604480513", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "4892294393", "created_at": "2019-10-20T20:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010430604480513"]}, {"id": "1186010359083290624", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "2611948398", "created_at": "2019-10-20T20:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010359083290624"]}, {"id": "1186010318427832320", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "320676576", "created_at": "2019-10-20T20:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010318427832320"]}, {"in_reply_to_user_id": "850021434", "id": "1186010301738749957", "text": "@DesveladoTV mucho dolor por los destrozos y vandalismo no? Y sobre la gente que no tiene para comer o pagar sus medicamentos? Los abuelos que se suicida por sus bajas pensiones? Alg\u00fan tweet pa ellos?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DesveladoTV", "id": "850021434"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "vandalismo"}]}, "author_id": "742746182255022080", "created_at": "2019-10-20T20:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010301738749957"]}, {"id": "1186010266552668161", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "58622164", "created_at": "2019-10-20T20:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010266552668161"]}, {"id": "1186010264958914560", "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "author_id": "1122324105267642368", "created_at": "2019-10-20T20:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010264958914560"]}, {"id": "1186010259925753856", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "3246770231", "created_at": "2019-10-20T20:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010259925753856"]}, {"id": "1186010253265117184", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "2724438796", "created_at": "2019-10-20T20:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010253265117184"]}, {"id": "1186010252183003137", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "2615587202", "created_at": "2019-10-20T20:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010252183003137"]}, {"id": "1186010250949865475", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "33229390", "created_at": "2019-10-20T20:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010250949865475"]}, {"id": "1186010249553207297", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "author_id": "3360061474", "created_at": "2019-10-20T20:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010249553207297"]}, {"id": "1186010241776963585", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "252531216", "created_at": "2019-10-20T20:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010241776963585"]}, {"id": "1186010189276893186", "text": "RT @TFeminista_: #AsesinatoMachista \nLos cuerpos han sido hallados este domingo en el domicilio de la pareja por una hija del matrimonio, q\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "AsesinatoMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TFeminista_", "id": "2770064414"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186003729406935041"}], "author_id": "378596238", "created_at": "2019-10-20T20:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010189276893186"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/NoSabHzJ5W", "expanded_url": "https://twitter.com/PMaratonando/status/1186010143462428678/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NoSabHzJ5W", "media_key": "3_1186010129164054528"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 180, "tag": "Joker"}, {"start": 181, "end": 192, "tag": "JokerMovie"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 143, "end": 170, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.4306, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.8427, "type": "Other", "normalized_text": "JokerMovie"}]}, "id": "1186010143462428678", "text": "Coringa ganhou or\u00e7amento min\u00fasculo para desencorajar diretor\n\nO problema \u00e9 que o est\u00fadio j\u00e1 n\u00e3o acreditava no personagem depois da recep\u00e7\u00e3o do Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#Joker #JokerMovie https://t.co/NoSabHzJ5W", "lang": "pt", "author_id": "1114024644154097664", "created_at": "2019-10-20T20:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010143462428678"]}, {"id": "1186010100923879425", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "154339531", "created_at": "2019-10-20T20:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010100923879425"]}, {"id": "1186010051015794688", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "52569491", "created_at": "2019-10-20T20:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010051015794688"]}, {"id": "1186010038458040320", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "719681104", "created_at": "2019-10-20T20:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010038458040320"]}, {"id": "1186009949903691777", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "58301141", "created_at": "2019-10-20T20:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009949903691777"]}, {"id": "1186009930635059201", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "author_id": "1868334252", "created_at": "2019-10-20T20:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009930635059201"]}, {"id": "1186009907092430849", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "78981832", "created_at": "2019-10-20T20:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009907092430849"]}, {"id": "1186009856647536642", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "author_id": "1093708490344931328", "created_at": "2019-10-20T20:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009856647536642"]}, {"id": "1186009815652413440", "text": "VN perguntou se eu t\u00f4 querendo se suicida de corote gelada t\u00e1 cheia kkkkk", "lang": "pt", "author_id": "1110329490750820354", "created_at": "2019-10-20T20:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009815652413440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "id": "1186009784631353348", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "author_id": "1053109937885364224", "created_at": "2019-10-20T20:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009784631353348"]}, {"id": "1186009757515165696", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "278978757", "created_at": "2019-10-20T20:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009757515165696"]}, {"id": "1186009748522655745", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "115243460", "created_at": "2019-10-20T20:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009748522655745"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/bekDs3okTS", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1172181408434933762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekDs3okTS", "media_key": "7_1172181319016730625"}]}, "id": "1186009701479276544", "text": "Como un suicida \nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed...\n\n https://t.co/bekDs3okTS", "lang": "es", "author_id": "70613168", "created_at": "2019-10-20T20:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009701479276544"]}, {"id": "1186009685784059904", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "2155579508", "created_at": "2019-10-20T20:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009685784059904"]}, {"in_reply_to_user_id": "287193253", "id": "1186009636891189251", "text": "\"Fulano se suicida para evitar que lo maten\"", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186008902321790978"}], "author_id": "287193253", "created_at": "2019-10-20T20:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009636891189251"]}, {"id": "1186009615403753472", "text": "RT @chocoila: tw // suicidio\n\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle r\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chocoila", "id": "976146312759595009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186007535804993541"}], "author_id": "4525571117", "created_at": "2019-10-20T20:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009615403753472"]}, {"id": "1186009580914008066", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "621141112", "created_at": "2019-10-20T20:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009580914008066"]}, {"id": "1186009549729337345", "text": "RT @MariaferGiron: La verdad no entiendo como la sociedad convierte meme a una persona que se suicida :( \nSolo hay cosas que no van...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MariaferGiron", "id": "958778118952620033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009333143879681"}], "author_id": "464306716", "created_at": "2019-10-20T20:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009549729337345"]}, {"id": "1186009507790544896", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "90324735", "created_at": "2019-10-20T20:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009507790544896"]}, {"id": "1186009499934646273", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "27260666", "created_at": "2019-10-20T20:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009499934646273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/g4WU6cGb0b", "expanded_url": "https://twitter.com/taylorsinhawaii/status/1186009322758852608/video/1", "display_url": "twitter.com/taylorsinhawai\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}]}, "id": "1186009488064700418", "text": "imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq me matou taylor  https://t.co/g4WU6cGb0b", "lang": "pt", "author_id": "747735774", "created_at": "2019-10-20T20:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 277, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009488064700418"]}, {"id": "1186009487540391938", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "1148885964330283008", "created_at": "2019-10-20T20:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009487540391938"]}, {"id": "1186009482578583557", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1022907367980249093", "created_at": "2019-10-20T20:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009482578583557"]}, {"id": "1186009470108872709", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "86448846", "created_at": "2019-10-20T20:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009470108872709"]}, {"id": "1186009414806986753", "text": "RT @JCastillista: Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "NARCOindultador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992294832529410"}], "author_id": "4080323818", "created_at": "2019-10-20T20:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009414806986753"]}, {"in_reply_to_user_id": "1100121464", "id": "1186009413548687363", "text": "@airesecundario No es escuadr\u00f3n suicida 2. Es un reboot con algunos de los mismos actores del desastre anterior del 2016", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "airesecundario", "id": "1100121464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183262808986869760"}], "author_id": "771935930", "created_at": "2019-10-20T20:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009413548687363"]}, {"id": "1186009376307535875", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "17583033", "created_at": "2019-10-20T20:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009376307535875"]}, {"id": "1186009373627297793", "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}], "author_id": "581744869", "created_at": "2019-10-20T20:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009373627297793"]}, {"in_reply_to_user_id": "10842792", "id": "1186009359836422144", "text": "@globoesportecom Sandro Meria Ricci. Absolutamente tendencioso nos coment\u00e1rios. Se n\u00e3o \u00e9 gol \u00e9 p\u00eanalti no Cuesta. Ele foi DERRUBADO pelo defensor do Vasco. Piada esses coment\u00e1rios. O pior \u00e1rbitros da hist\u00f3ria das copas, sendo TOTALMENTE Carioca. O Futebol Brasileiro morreu. A globo matou.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Sandro Meria Ricci"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.3776, "type": "Person", "normalized_text": "Cuesta"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.57, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}, {"start": 256, "end": 265, "probability": 0.5356, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileiro"}, {"start": 277, "end": 281, "probability": 0.9322, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186007775727493122"}], "author_id": "805752106783309824", "created_at": "2019-10-20T20:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009359836422144"]}, {"id": "1186009359169609728", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1383357505", "created_at": "2019-10-20T20:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009359169609728"]}, {"id": "1186009333143879681", "text": "La verdad no entiendo como la sociedad convierte meme a una persona que se suicida :( \nSolo hay cosas que no van...", "lang": "es", "author_id": "958778118952620033", "created_at": "2019-10-20T20:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009333143879681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/MNEzsOCXCF", "expanded_url": "https://bit.ly/31sAIhT", "display_url": "bit.ly/31sAIhT"}]}, "id": "1186009230509330433", "text": "Mientras que el padre de los menores fue detenido por las autoridades municipales.\nhttps://t.co/MNEzsOCXCF", "lang": "es", "author_id": "175870200", "created_at": "2019-10-20T20:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009230509330433"]}, {"id": "1186009191003185153", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "946737801722257408", "created_at": "2019-10-20T20:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009191003185153"]}, {"id": "1186009180395712517", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "118809939", "created_at": "2019-10-20T19:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009180395712517"]}, {"id": "1186009070211338243", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2591418875", "created_at": "2019-10-20T19:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009070211338243"]}, {"id": "1186009065203421190", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "53134950", "created_at": "2019-10-20T19:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009065203421190"]}, {"id": "1186009054457618434", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "author_id": "867832864599138304", "created_at": "2019-10-20T19:59:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009054457618434"]}, {"id": "1186009047767621632", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "author_id": "1152031977501024256", "created_at": "2019-10-20T19:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009047767621632"]}, {"id": "1186009040943489024", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2508269978", "created_at": "2019-10-20T19:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009040943489024"]}, {"in_reply_to_user_id": "55273142", "id": "1186009012522893314", "text": "@labeasanchez Me gan\u00e9 el derecho a elegir al presidente y a respetar la democracia para que nunca m\u00e1s 73 y un presidente suicida y Ud quieren guerra civil", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "labeasanchez", "id": "55273142"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 132, "probability": 0.7433, "type": "Organization", "normalized_text": "Ud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185921886917681154"}], "author_id": "940357765842788352", "created_at": "2019-10-20T19:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009012522893314"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/aEWcAqP0Bq", "expanded_url": "https://www.cuatro.com/cuatroaldia/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-suicida-granada_18_2837895167.html", "display_url": "cuatro.com/cuatroaldia/so\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "noticias_cuatro", "id": "58751559"}]}, "id": "1186008987734630401", "text": "RT @noticias_cuatro: No exist\u00edan denuncias previas por violencia de g\u00e9nero  https://t.co/aEWcAqP0Bq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186005060863647746"}], "author_id": "743029375440977921", "created_at": "2019-10-20T19:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008987734630401"]}, {"id": "1186008910832001024", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2828570811", "created_at": "2019-10-20T19:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008910832001024"]}, {"id": "1186008750051577856", "text": "RT @TabascoHOY: \u00a1Lamentable!\n\u27a1\ufe0fCon veneno de rata, madre mata a sus hijos y luego se suicida; la mujer apu\u00f1al\u00f3 a su esposo y despu\u00e9s envene\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185975199155576834"}], "author_id": "232473873", "created_at": "2019-10-20T19:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008750051577856"]}, {"in_reply_to_user_id": "393650952", "id": "1186008732221804544", "text": "Arta de todo alguien me suicida?????", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186008545571102721"}], "author_id": "393650952", "created_at": "2019-10-20T19:58:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008732221804544"]}, {"id": "1186008696624533504", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "186557656", "created_at": "2019-10-20T19:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008696624533504"]}, {"id": "1186008643088605193", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "284828590", "created_at": "2019-10-20T19:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008643088605193"]}, {"in_reply_to_user_id": "68740712", "id": "1186008603192385536", "text": "@sanchezcastejon \nNo puede decir que no dialogara porque Torra no condena la violencia.\nLo ha hecho hasta en 5 veces!!!!!!!\nO es inepto o un suicida!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7188, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}]}, "author_id": "637224711", "created_at": "2019-10-20T19:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008603192385536"]}, {"id": "1186008499957960704", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "148456549", "created_at": "2019-10-20T19:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008499957960704"]}, {"id": "1186008439266381824", "text": "Eu gostava muito de gatos.\ud83d\udc08 At\u00e9  o dia que ele matou um #pombo \ud83c\udf57e induziu os filhotes \u00e1 comerem..\ud83c\udf56 (Que nojo)\ud83d\ude13\ud83d\ude4a \u2014 se sentindo muito mal", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "pombo"}]}, "lang": "pt", "author_id": "2557123278", "created_at": "2019-10-20T19:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008439266381824"]}, {"in_reply_to_user_id": "2970546322", "id": "1186008421281288194", "text": "@Contrecar7 cabo fue el nabo y espero que te vaya bien en esa carrera suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Contrecar7", "id": "1272157428"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.3517, "type": "Person", "normalized_text": "nabo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186008208177074176"}], "author_id": "2970546322", "created_at": "2019-10-20T19:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008421281288194"]}, {"id": "1186008368542031877", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "1002100124737245184", "created_at": "2019-10-20T19:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008368542031877"]}, {"id": "1186008322190782470", "text": "RT @luh20andrade: ATEN\u00c7\u00c3O, HOMENS, repitam comigo: N\u00c3O devo puxar uma menina pelo bra\u00e7o, cintura, cabelo, ROSTO (essa me matou de raiva) ou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luh20andrade", "id": "3406324677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185922116983672832"}], "author_id": "1045490443822264320", "created_at": "2019-10-20T19:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008322190782470"]}, {"in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1186008222555082755", "text": "@KarlaCalle @Mauriciomulder El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue una muestra m\u00e1s de la demagogia y enga\u00f1o permanente de Garcia al pueblo peruano.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 207, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185906585488547841"}], "author_id": "920804472326062080", "created_at": "2019-10-20T19:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008222555082755"]}, {"id": "1186008213218648075", "text": "Ribamar\n\n perdeu 2 gols\nDeixou se chutar 2 vezes\nMatou o contra-ataque 3 vezes\n\nNOTA ZERO!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Ribamar"}]}, "author_id": "355727904", "created_at": "2019-10-20T19:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008213218648075"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1186008166607282176", "text": "@Mauriciomulder Es tan pero tan cobarde como el ladr\u00f3n de 7 suelas que al verse acorralado por la justicia, subi\u00f3 a su habitaci\u00f3n y pas\u00f3 a la inmortalidad como el suicida ladr\u00f3n que siempre le huy\u00f3 a la justicia de su pa\u00eds.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185935181804388352"}], "author_id": "138920798", "created_at": "2019-10-20T19:55:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008166607282176"]}, {"id": "1186008146252308480", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "142006585", "created_at": "2019-10-20T19:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008146252308480"]}, {"id": "1186008090191319042", "text": "RT @ZusuruMiya: @Nubecitx Un chico se suicida en camara con una escopeta, Es muy grafico, Te recomiendo que no lo veas si eres sensible a e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ZusuruMiya", "id": "754188303864360960"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "nubecitx", "id": "1454330640111915010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992586248556544"}], "author_id": "927239901795573765", "created_at": "2019-10-20T19:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008090191319042"]}, {"id": "1186008039138250758", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "116278640", "created_at": "2019-10-20T19:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008039138250758"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iYB2h17di7", "expanded_url": "http://Prov.de", "display_url": "Prov.de"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/hxIiPYbdhs", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=facebook.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5381, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "id": "1186008031655579648", "text": "https://t.co/iYB2h17di7 Granada \ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f https://t.co/hxIiPYbdhs", "lang": "es", "author_id": "125749145", "created_at": "2019-10-20T19:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008031655579648"]}, {"id": "1186008012550541312", "text": "Fui el \u00fanico que no vio el video del pibe que se suicida", "geo": {"place_id": "017c28704b5cd66a"}, "lang": "es", "author_id": "741822453278769152", "created_at": "2019-10-20T19:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008012550541312"]}, {"id": "1186008006175186945", "text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "author_id": "152432034", "created_at": "2019-10-20T19:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008006175186945"]}, {"id": "1186007973879058434", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "1733019025", "created_at": "2019-10-20T19:55:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007973879058434"]}, {"id": "1186007943973613568", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "98938305", "created_at": "2019-10-20T19:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007943973613568"]}, {"id": "1186007896464744448", "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida e eu s\u00f3 queria um tiro agora", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8879, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1002022036443627520", "created_at": "2019-10-20T19:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007896464744448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/cZ1HRgtK2K", "expanded_url": "https://twitter.com/NA2020BOLSONARO/status/1186007845461999618/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cZ1HRgtK2K", "media_key": "7_1186007755477454849"}], "mentions": [{"start": 265, "end": 279, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}]}, "id": "1186007845461999618", "text": "Os tra\u00edra ca\u00edram! ainda mente demais pro povo! At\u00e9 qndo ir\u00e1 se passar de bom mo\u00e7o? \n\nO tra\u00edra que dizia ser o HOMI do Bolsonaro no CE, EST\u00c1 CADA VEZ MAIS SE DESTRUINDO, SE ENFORCOU, E EST\u00c1 ESPERNEANDO PEDINDO MISERIC\u00d3RDIA P/ A FAM\u00cdLIA BOLSONARO\n\nN\u00c3O CAIA NOVAMENTE @jairbolsonaro https://t.co/cZ1HRgtK2K", "geo": {"place_id": "e34c926b9182da83"}, "lang": "pt", "author_id": "1058123394120671232", "created_at": "2019-10-20T19:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007845461999618"]}, {"id": "1186007706978656256", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "172066766", "created_at": "2019-10-20T19:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007706978656256"]}, {"id": "1186007700578197504", "text": "Filme antigo, mas ainda n\u00e3o tinha assistido \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude1c \u2014 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "o Esquadr\u00e3o Suici"}]}, "author_id": "1439578824", "created_at": "2019-10-20T19:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007700578197504"]}, {"in_reply_to_user_id": "1005149669679357952", "id": "1186007662988873729", "text": "@StrsleepyCat Suicida que passa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186007354711724038"}], "author_id": "720799814544461824", "created_at": "2019-10-20T19:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007662988873729"]}, {"id": "1186007602657931266", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "762511754748235777", "created_at": "2019-10-20T19:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007602657931266"]}, {"id": "1186007540473192450", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "389086749", "created_at": "2019-10-20T19:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007540473192450"]}, {"id": "1186007535804993541", "text": "tw // suicidio\n\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.", "lang": "it", "author_id": "976146312759595009", "created_at": "2019-10-20T19:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007535804993541"]}, {"id": "1186007524379680768", "text": "RT @kalynnevp: @pitbonec O cara que me abusava quando eu era crian\u00e7a se suicidou quando eu tinha 10 anos. Ainda fui ao vel\u00f3rio, pois ele er\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "pitbonec", "id": "1157315974678421505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185426136995717121"}], "author_id": "1089971825466109953", "created_at": "2019-10-20T19:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007524379680768"]}, {"id": "1186007513088614400", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "3734090056", "created_at": "2019-10-20T19:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007513088614400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/hOunM2vNDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DulceTatin/status/1185980936476856320", "display_url": "twitter.com/DulceTatin/sta\u2026"}]}, "id": "1186007502254694400", "text": "Y por qu\u00e9 no se suicida antes de matarla??? https://t.co/hOunM2vNDZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185980936476856320"}], "author_id": "1031478795457490949", "created_at": "2019-10-20T19:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007502254694400"]}, {"id": "1186007326806986758", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1171794530003247104", "created_at": "2019-10-20T19:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007326806986758"]}, {"id": "1186007298143150080", "text": "Nathy quase se matou de moto kskskdks foi at\u00e9 pro hospital", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "Nathy"}]}, "author_id": "1135369353422135299", "created_at": "2019-10-20T19:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007298143150080"]}, {"id": "1186007233986998272", "text": "ningu\u00e9m suporta 5 minutos de algu\u00e9m chorando, mas passam 3 horas fazendo um text\u00e3o no Facebook quando a pessoa se suicida.", "geo": {"place_id": "c58a123dffbb7c90"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "407759577", "created_at": "2019-10-20T19:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007233986998272"]}, {"id": "1186007197760851968", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "54261702", "created_at": "2019-10-20T19:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007197760851968"]}, {"id": "1186007127288111106", "text": "RT @Albasisabe: \u00bfLanzar basura? No he visto una acci\u00f3n tan est\u00fapida desde el comando suicida de la Vida de Brian. #LaBrossaDelProc\u00e9s https:\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 132, "tag": "LaBrossaDelProc\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Albasisabe", "id": "1087058410552651776"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8243, "type": "Other", "normalized_text": "LaBrossaDelProc\u00e9s"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186001984660357121"}], "author_id": "457373152", "created_at": "2019-10-20T19:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007127288111106"]}, {"id": "1186007067875856391", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "244710316", "created_at": "2019-10-20T19:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007067875856391"]}, {"id": "1186007065229254664", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "264754943", "created_at": "2019-10-20T19:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007065229254664"]}, {"id": "1186007047051104256", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "60662351", "created_at": "2019-10-20T19:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007047051104256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/3c1yIV7Wrv", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-zubia-granada_1_1299678.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7516, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "id": "1186007047009120257", "text": "RT @iescolar: Un hombre mata a su mujer en el municipio granadino de La Zubia https://t.co/3c1yIV7Wrv", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185946403325042688"}], "author_id": "839501604646764546", "created_at": "2019-10-20T19:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007047009120257"]}, {"id": "1186007042361843712", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "431701964", "created_at": "2019-10-20T19:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007042361843712"]}, {"id": "1186007014947905537", "text": "Lo mas feo es sentir que te mueres, y que sabes que no moriras\n\n(No es un tweet suicida, en serio)", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}]}, "author_id": "114611331", "created_at": "2019-10-20T19:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007014947905537"]}, {"id": "1186006984493076481", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "735276476866670592", "created_at": "2019-10-20T19:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006984493076481"]}, {"id": "1186006950783397891", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "211610307", "created_at": "2019-10-20T19:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006950783397891"]}, {"in_reply_to_user_id": "1062365323540791296", "id": "1186006941509804038", "text": "@MLopassio Uruguay es 1\u00b0 en el Mundo en \u00edndice de Suicidios. Los Pueblos as\u00ed quieren y votan LO PEOR... total... ellos piensan que no van a estar para sufrirlo... es cuesti\u00f3n de MENTALIDAD LASTIMOSAMENTE  SUICIDA... es eso!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MLopassio", "id": "1062365323540791296"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185670640537395200"}], "author_id": "743412553741656064", "created_at": "2019-10-20T19:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006941509804038"]}, {"in_reply_to_user_id": "1111266167728074752", "id": "1186006939781619712", "text": "@DCEUnlimited Si hay que aceptar que se mamaron con el escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude02 El Guason los salvo...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DCEUNLIMITED", "id": "3289275017"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.2342, "type": "Other", "normalized_text": "Guason"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186005549781082114"}], "author_id": "2715267360", "created_at": "2019-10-20T19:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006939781619712"]}, {"id": "1186006923797323777", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "386859812", "created_at": "2019-10-20T19:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006923797323777"]}, {"id": "1186006911755284480", "text": "Qu\u00e9 pedo con el video del tipo que se suicida \ud83d\ude10", "lang": "es", "author_id": "1002986629", "created_at": "2019-10-20T19:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006911755284480"]}, {"id": "1186006858416427009", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "author_id": "4080323818", "created_at": "2019-10-20T19:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006858416427009"]}, {"id": "1186006746340438016", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "1050383516041695237", "created_at": "2019-10-20T19:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006746340438016"]}, {"in_reply_to_user_id": "130679357", "id": "1186006662022234112", "text": "@kira0loka Esque vio la pel\u00edcula del escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kira0loka", "id": "130679357"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185951460141363201"}], "author_id": "1481179244", "created_at": "2019-10-20T19:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006662022234112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DtX9RbXXvr", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemasplantas/status/1185735085137563648", "display_url": "twitter.com/salvemasplanta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8081, "type": "Person", "normalized_text": "DALL"}]}, "id": "1186006656875978753", "text": "DALL TU FALOU Q NGM QUE MORREU NOS LIVROS IA MORRER AQUI E AI TU MATOU O SIRIUS? VAI SE FODE https://t.co/DtX9RbXXvr", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185735085137563648"}], "author_id": "770501827", "created_at": "2019-10-20T19:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006656875978753"]}, {"id": "1186006644062334977", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "154146844", "created_at": "2019-10-20T19:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006644062334977"]}, {"in_reply_to_user_id": "1075696427211337728", "id": "1186006601364320257", "text": "@lil_intj_me @pperlaiz Las medidas que hay que tomar si alguien se suicida en un mall es claramente cerrarlo, por el fallecido por su familia, por los trabajadores, etc.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "pperlaiz", "id": "90548326"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186005929927626752"}], "author_id": "24808361", "created_at": "2019-10-20T19:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006601364320257"]}, {"id": "1186006593802035202", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "278484864", "created_at": "2019-10-20T19:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006593802035202"]}, {"id": "1186006570380992512", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "192971447", "created_at": "2019-10-20T19:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006570380992512"]}, {"id": "1186006544347009024", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "185249670", "created_at": "2019-10-20T19:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006544347009024"]}, {"id": "1186006537816412160", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "293152161", "created_at": "2019-10-20T19:49:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006537816412160"]}, {"id": "1186006527234195462", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "348785253", "created_at": "2019-10-20T19:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006527234195462"]}, {"id": "1186006524763820032", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "110964720", "created_at": "2019-10-20T19:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006524763820032"]}, {"id": "1186006399182131203", "text": "RT @Albasisabe: \u00bfLanzar basura? No he visto una acci\u00f3n tan est\u00fapida desde el comando suicida de la Vida de Brian. #LaBrossaDelProc\u00e9s https:\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 132, "tag": "LaBrossaDelProc\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Albasisabe", "id": "1087058410552651776"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8243, "type": "Other", "normalized_text": "LaBrossaDelProc\u00e9s"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186001984660357121"}], "author_id": "13595172", "created_at": "2019-10-20T19:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006399182131203"]}, {"id": "1186006392559357952", "text": "RT @sxfft_: che dejen de difundir el video del tipo q se suicida que ademas de ser una FALTA DE RESPETO y que NO TIENEN EMPATIA EN NADA, es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sxfft_", "id": "1228523568297914373"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185991821475930112"}], "author_id": "848300641646768128", "created_at": "2019-10-20T19:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006392559357952"]}, {"id": "1186006209125605379", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1463373374", "created_at": "2019-10-20T19:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006209125605379"]}, {"id": "1186006135930798081", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "32849099", "created_at": "2019-10-20T19:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006135930798081"]}, {"id": "1186006107166302208", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "84501954", "created_at": "2019-10-20T19:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006107166302208"]}, {"id": "1186006070826864640", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2596362229", "created_at": "2019-10-20T19:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006070826864640"]}, {"id": "1186006058105487363", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "160356755", "created_at": "2019-10-20T19:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006058105487363"]}, {"in_reply_to_user_id": "4870995461", "id": "1186006003130589184", "text": "@kikki1804 @highlander_nava @eldiariodedross Literalmente un ruso se suicida con un rifle dandose en la cara. Y lo unico que se ve es la mitad del cerebro colgando y el hombre como hace sus ultimos esfuerzo para sobrevivir (cosa que obviamente no evito)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kikki1804", "id": "4870995461"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "eldiariodedross", "id": "78324623"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185995885727145987"}], "author_id": "1061329245547319296", "created_at": "2019-10-20T19:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186006003130589184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/OpBCl43FDo", "expanded_url": "https://www.facebook.com/horacio.huapayaraygada/posts/1556825837775228", "display_url": "facebook.com/horacio.huapay\u2026"}]}, "id": "1186005989927067651", "text": "LOS TRES EST\u00c1N MUERTOS EN VIDA. LA VERO TIENE ESP\u00cdRITU SUICIDA. Como se puede empatar con un ladronzuelo de siete suelas y adem\u00e1s un pol\u00edtico CORRUPTO de marras como lo es el exgobernador regional de... https://t.co/OpBCl43FDo", "lang": "es", "author_id": "1458419802", "created_at": "2019-10-20T19:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005989927067651"]}, {"id": "1186005983182671882", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "3081751875", "created_at": "2019-10-20T19:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005983182671882"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "id": "1186005959375818754", "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "author_id": "301389981", "created_at": "2019-10-20T19:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005959375818754"]}, {"id": "1186005949380747266", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "624267763", "created_at": "2019-10-20T19:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005949380747266"]}, {"id": "1186005915260067841", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "871204186536521728", "created_at": "2019-10-20T19:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005915260067841"]}, {"id": "1186005887883927552", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "75142158", "created_at": "2019-10-20T19:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005887883927552"]}, {"in_reply_to_user_id": "2700558343", "id": "1186005881239916545", "text": "@Elias561Plus_ @AirByNature No cierto. Pero si, tu comentario fue tonto y muy fuera de lugar. No puedes defenderte diciendo \u201ces entretenimiento\u201d cuando cruzas la l\u00ednea de ser un irrespetuoso o no. Digamos que alguien de tu familia se suicida (qu\u00e9 espero que no), y vatos de otros pa\u00edses se empiecen", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Elias561Plus_", "id": "876207306366742528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186005057210372098"}], "author_id": "2700558343", "created_at": "2019-10-20T19:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005881239916545"]}, {"id": "1186005801896497152", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "90985318", "created_at": "2019-10-20T19:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005801896497152"]}, {"id": "1186005766400028673", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "author_id": "1180555544", "created_at": "2019-10-20T19:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005766400028673"]}, {"id": "1186005754169495555", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "541293779", "created_at": "2019-10-20T19:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005754169495555"]}, {"id": "1186005738029813760", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "926507756345012230", "created_at": "2019-10-20T19:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005738029813760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/0jf8u8oasM", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 72, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 73, "end": 85, "tag": "feminicidio"}, {"start": 86, "end": 105, "tag": "terrorismomachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059"}, {"start": 135, "end": 139, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}]}, "id": "1186005705733660674", "text": "RT @afgafasmoradas: A las mujeres nos est\u00e1n matando!! #ViolenciaMachista #feminicidio #terrorismomachista \nhttps://t.co/0jf8u8oasM via @20m", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185984672981012481"}], "author_id": "2668119423", "created_at": "2019-10-20T19:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005705733660674"]}, {"id": "1186005671231315971", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida fodase", "lang": "pt", "author_id": "1141023292440154112", "created_at": "2019-10-20T19:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005671231315971"]}, {"id": "1186005616621424643", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "242767769", "created_at": "2019-10-20T19:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005616621424643"]}, {"id": "1186005615283490819", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1019822345182236672", "created_at": "2019-10-20T19:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005615283490819"]}, {"id": "1186005510102769665", "text": "Estoy envergado por que youtube me elimino 2 veces el video del chico metalero que se suicida. Obvio que no muestro el video original, solo cuento de la historia y del por que hizo lo que hizo. Pero al parecer lastime la vagina de youtube.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9741, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "author_id": "777414805271425024", "created_at": "2019-10-20T19:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005510102769665"]}, {"id": "1186005446253043712", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "202914963", "created_at": "2019-10-20T19:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005446253043712"]}, {"id": "1186005415894638593", "text": "meus amigo t\u00e3o em sp pra fazer vestibular coisa e tal pensar no futuro mt lindo\n\neu vo pra SP pra me suicida socialmente", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.8829, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.9113, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "author_id": "926214436326727681", "created_at": "2019-10-20T19:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005415894638593"]}, {"in_reply_to_user_id": "816692329084030976", "id": "1186005401453682688", "text": "@NatyFlayper se ta foda p tu, imagina p mim q tem ribamar no ataque.... cara j\u00e1 matou 3 contra ataques", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "natyflayper", "id": "816692329084030976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186005222138810368"}], "author_id": "4848128739", "created_at": "2019-10-20T19:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005401453682688"]}, {"id": "1186005375658725386", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "614592441", "created_at": "2019-10-20T19:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005375658725386"]}, {"in_reply_to_user_id": "970718927524433922", "id": "1186005364967460864", "text": "@JulioTabora4 Un hombre se suicida y la cabeza hace jdkdjd y explota. \ud83d\ude1e", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JulioTabora4", "id": "970718927524433922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186004925777612805"}], "author_id": "1064241077841002496", "created_at": "2019-10-20T19:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005364967460864"]}, {"in_reply_to_user_id": "1088607644733050880", "id": "1186005359879753728", "text": "@Antisocialcute Mira, trata de un chico que se suicida en un directo, con una escopeta, se ve bastante gr\u00e1fico, aunque a mi no me afecto, pero si eres sensible no lo mires", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antisocialcute", "id": "1415411979460751363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186004595413270528"}], "author_id": "2182541995", "created_at": "2019-10-20T19:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005359879753728"]}, {"id": "1186005317215227909", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "519966580", "created_at": "2019-10-20T19:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005317215227909"]}, {"id": "1186005278615097350", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "256925404", "created_at": "2019-10-20T19:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005278615097350"]}, {"id": "1186005273430974466", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "59880716", "created_at": "2019-10-20T19:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005273430974466"]}, {"id": "1186005202161156096", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "93897927", "created_at": "2019-10-20T19:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005202161156096"]}, {"id": "1186005199372115968", "text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "author_id": "1052665478534053900", "created_at": "2019-10-20T19:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005199372115968"]}, {"id": "1186005186231308288", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "870857449", "created_at": "2019-10-20T19:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005186231308288"]}, {"id": "1186005064261033985", "text": "Inter j\u00e1 se ligou que o 2\u00ba pau nos cruzamentos vindos da ponta direita s\u00e3o o caminho. Vasco perde TODAS por ali. Pikachu n\u00e3o pode marcar naquela posi\u00e7\u00e3o. \n\nE o Ribamar n\u00e3o t\u00e1 dando. Matou 4 contra-ataques perigosos j\u00e1. Tem que sair.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9471, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9154, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pikachu"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Ribamar"}]}, "author_id": "4025560097", "created_at": "2019-10-20T19:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005064261033985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/aEWcAqP0Bq", "expanded_url": "https://www.cuatro.com/cuatroaldia/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-suicida-granada_18_2837895167.html", "display_url": "cuatro.com/cuatroaldia/so\u2026"}]}, "id": "1186005060863647746", "text": "No exist\u00edan denuncias previas por violencia de g\u00e9nero  https://t.co/aEWcAqP0Bq", "lang": "es", "author_id": "58751559", "created_at": "2019-10-20T19:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005060863647746"]}, {"id": "1186004979703791623", "text": "RT @JCastillista: Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "NARCOindultador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992294832529410"}], "author_id": "74028586", "created_at": "2019-10-20T19:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004979703791623"]}, {"id": "1186004946627563521", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "985213645079633920", "created_at": "2019-10-20T19:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004946627563521"]}, {"id": "1186004886292520962", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "849301483329900545", "created_at": "2019-10-20T19:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004886292520962"]}, {"id": "1186004861185335299", "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "author_id": "418662804", "created_at": "2019-10-20T19:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004861185335299"]}, {"id": "1186004834283114497", "text": "Vi un v\u00eddeo donde un hombre ruso se suicida, dicen que est\u00e1 maldito y que hay que escribir la fecha en que lo viste para que no mueras... yo no creo en esas cosas pero mi hermana me est\u00e1 insistiendo para que lo haga, s\u00f3lo por si acaso:\n20/10/19", "lang": "es", "author_id": "235661082", "created_at": "2019-10-20T19:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004834283114497"]}, {"id": "1186004832039161858", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "author_id": "2456689957", "created_at": "2019-10-20T19:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004832039161858"]}, {"id": "1186004781388783618", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "2456689957", "created_at": "2019-10-20T19:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004781388783618"]}, {"id": "1186004730960633856", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1183438427049607169", "created_at": "2019-10-20T19:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004730960633856"]}, {"id": "1186004689927712774", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "418662804", "created_at": "2019-10-20T19:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004689927712774"]}, {"id": "1186004674182340609", "text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "author_id": "1061750490818637825", "created_at": "2019-10-20T19:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004674182340609"]}, {"id": "1186004672911413254", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "634784624", "created_at": "2019-10-20T19:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004672911413254"]}, {"id": "1186004632302174211", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "793955348168241156", "created_at": "2019-10-20T19:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004632302174211"]}, {"id": "1186004408523468800", "text": "RT @TFeminista_: #AsesinatoMachista \nLos cuerpos han sido hallados este domingo en el domicilio de la pareja por una hija del matrimonio, q\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "AsesinatoMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TFeminista_", "id": "2770064414"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186003729406935041"}], "author_id": "2385604903", "created_at": "2019-10-20T19:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004408523468800"]}, {"id": "1186004312050327552", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "author_id": "3297666816", "created_at": "2019-10-20T19:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004312050327552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/2Vdwh3s5uA", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1186004260682698753", "text": "Tirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/2Vdwh3s5uA", "lang": "pt", "author_id": "1178653787600371716", "created_at": "2019-10-20T19:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004260682698753"]}, {"in_reply_to_user_id": "54797928", "id": "1186004248187805699", "text": "@sigridbazan @MaritereBraschi Antes, p\u00eddele a tu partner que te cuente por all\u00e1 los detalles de la entrevista arreglada con el suicida en Par\u00eds en 1999. Y luego nos lo cuentas por aqu\u00ed. Ser\u00edamos muy felices si conocemos esa verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185980023481741319"}], "author_id": "72160081", "created_at": "2019-10-20T19:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004248187805699"]}, {"id": "1186004227962949632", "text": "RT @ELuthier: No hay mayor suicida que el enamorado.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELuthier", "id": "1289048642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185871716641312770"}], "author_id": "222712908", "created_at": "2019-10-20T19:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004227962949632"]}, {"in_reply_to_user_id": "211314279", "id": "1186004186779062272", "text": "@milinhaguim Tbm fiquei na d\u00favida. Ou se ele deu um apag\u00e3o e n\u00e3o viu que a filha tinha morrido e por acidente matou a esposa.Prefiro ficar com o final do hospital, que ele salvou as duas de tirar os \u00f3rg\u00e3os.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "milinhaguim", "id": "1275773535278043136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185914479093178368"}], "author_id": "329855183", "created_at": "2019-10-20T19:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004186779062272"]}, {"id": "1186004185923371014", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme divertido e tem coisas boas, como o pistoleiro, a Arlequina e a Amanda Waller\n\nEu sempre me\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7472, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.4591, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185961926729314305"}], "author_id": "83682170", "created_at": "2019-10-20T19:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004185923371014"]}, {"id": "1186004114796363776", "text": "RT @TFeminista_: #AsesinatoMachista \nLos cuerpos han sido hallados este domingo en el domicilio de la pareja por una hija del matrimonio, q\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "AsesinatoMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TFeminista_", "id": "2770064414"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186003729406935041"}], "author_id": "472170010", "created_at": "2019-10-20T19:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004114796363776"]}, {"id": "1186004062568898560", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "1040978723997200384", "created_at": "2019-10-20T19:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004062568898560"]}, {"id": "1186004034366386176", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "281833887", "created_at": "2019-10-20T19:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004034366386176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Ai5EndZe7J", "expanded_url": "https://www.granadahoy.com/granada/violencia-machista-La-Zubia-hombre-asesina-mujer-40-anos-luego-suicida_0_1402359958.html", "display_url": "granadahoy.com/granada/violen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.granadahoy.com/granada/violencia-machista-La-Zubia-hombre-asesina-mujer-40-anos-luego-suicida_0_1402359958.html"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8293, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "id": "1186004017887006720", "text": "\u26ab\ufe0fGranada: Asesinato machista en la localidad de La Zubia. Un hombre mata a su pareja y se suicida.\n\n\ud83d\udd34La violencia de g\u00e9nero no tiene soluci\u00f3n en un sistema que se beneficia de la desigualdad entre hombres y mujeres.\n\n\u00a1Por un sistema de libres e iguales!\n\nhttps://t.co/Ai5EndZe7J", "lang": "es", "author_id": "997070305473347584", "created_at": "2019-10-20T19:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004017887006720"]}, {"id": "1186004013927620609", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "author_id": "748352067643768832", "created_at": "2019-10-20T19:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186004013927620609"]}, {"id": "1186003996537999360", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "837317144157253634", "created_at": "2019-10-20T19:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003996537999360"]}, {"id": "1186003944356614144", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "2271625416", "created_at": "2019-10-20T19:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003944356614144"]}, {"id": "1186003802584956936", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "author_id": "1433257848", "created_at": "2019-10-20T19:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003802584956936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/66aYlFqa9M", "expanded_url": "https://tribunafeminista.elplural.com/2019/10/la-zubia-granada-un-hombre-mata-a-su-mujer-con-un-arma-de-fuego-y-despues-se-suicida/", "display_url": "tribunafeminista.elplural.com/2019/10/la-zub\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tribunafeminista.org/2019/10/la-zubia-granada-un-hombre-mata-a-su-mujer-con-un-arma-de-fuego-y-despues-se-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AsesinatoMachista"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 168, "probability": 0.8069, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}]}, "id": "1186003729406935041", "text": "#AsesinatoMachista \nLos cuerpos han sido hallados este domingo en el domicilio de la pareja por una hija del matrimonio, que es quien ha dado el aviso a la Guardia Civil\nhttps://t.co/66aYlFqa9M", "lang": "es", "author_id": "2770064414", "created_at": "2019-10-20T19:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003729406935041"]}, {"id": "1186003716232613888", "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "author_id": "1005553499382394881", "created_at": "2019-10-20T19:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003716232613888"]}, {"id": "1186003580605648897", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "868945644265902080", "created_at": "2019-10-20T19:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003580605648897"]}, {"id": "1186003428784295936", "text": "RT @cuestione: En 2011, 10 a\u00f1os despu\u00e9s del asesinato de #DignaOchoa, el entonces procurador capitalino @ManceraMiguelMx declar\u00f3 cerrado el\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 68, "tag": "DignaOchoa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cuestione", "id": "1022991279104380929"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "ManceraMiguelMX", "id": "474213039"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "DignaOchoa"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185898207580168195"}], "author_id": "1077594337922478081", "created_at": "2019-10-20T19:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003428784295936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "id": "1186003355648380928", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "author_id": "972329021571821568", "created_at": "2019-10-20T19:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003355648380928"]}, {"id": "1186003342759202817", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "90548326", "created_at": "2019-10-20T19:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003342759202817"]}, {"id": "1186003320588197890", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "300291893", "created_at": "2019-10-20T19:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003320588197890"]}, {"id": "1186003203499986953", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "author_id": "818498198423633920", "created_at": "2019-10-20T19:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003203499986953"]}, {"id": "1186003157542952961", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1059429626630586368", "created_at": "2019-10-20T19:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003157542952961"]}, {"id": "1186003127046230017", "text": "RT @DjRdVinte2: Ihh, minha cumadre/prima/gamb\u00e1 me chamou pra almo\u00e7ar l\u00e1, detalhe: ela que vai fazer a comida... Se eu morrer voc\u00eas j\u00e1 sabem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186000290186743809"}], "author_id": "971169793616367618", "created_at": "2019-10-20T19:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003127046230017"]}, {"id": "1186003114492661762", "text": "RT @Mariina_gs: coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mariina_gs", "id": "728627034"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185996254700068864"}], "author_id": "1046485303106707457", "created_at": "2019-10-20T19:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003114492661762"]}, {"id": "1186003103134429185", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2938452323", "created_at": "2019-10-20T19:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003103134429185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/hfA3AQ3Sox", "expanded_url": "https://www.elsoldelcentro.com.mx/policiaca/se-suicida-un-joven-en-tepezala-4341446.html", "display_url": "elsoldelcentro.com.mx/policiaca/se-s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}, {"start": 11, "end": 17, "tag": "Local"}, {"start": 111, "end": 126, "tag": "Aguascalientes"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "Suicidio"}, {"start": 137, "end": 143, "tag": "Joven"}, {"start": 144, "end": 153, "tag": "Tepezal\u00e1"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 152, "probability": 0.5763, "type": "Place", "normalized_text": "Tepezal\u00e1"}]}, "id": "1186003072587358208", "text": "#Policiaca #Local\n\n\ud83d\udea8 El muchacho fue encontrado por su madre, suspendido del cuello dentro de su habitaci\u00f3n \ud83d\ude94\n\n#Aguascalientes #Suicidio #Joven #Tepezal\u00e1\n\nhttps://t.co/hfA3AQ3Sox", "lang": "es", "author_id": "3237466747", "created_at": "2019-10-20T19:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003072587358208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/qoGo2fa3VF", "expanded_url": "https://twitter.com/don_wanako/status/1186003034477879297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qoGo2fa3VF", "media_key": "3_1186003029742542857"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/qoGo2fa3VF", "expanded_url": "https://twitter.com/don_wanako/status/1186003034477879297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qoGo2fa3VF", "media_key": "3_1186003029717327872"}]}, "id": "1186003034477879297", "text": "Viendo el video suicida \"1444\" siendo un novato en internet.\n\n/////////\n\nViendo el video suicida \"1444\", luego de m\u00e1s de 15 a\u00f1os en internet. https://t.co/qoGo2fa3VF", "lang": "es", "author_id": "165139551", "created_at": "2019-10-20T19:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003034477879297"]}, {"in_reply_to_user_id": "1154092908737437697", "id": "1186002973710786561", "text": "@iam_malak_ Oque voc\u00ea est\u00e1 fazendo pode ser considero at\u00e9 como um crime, na verdade n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea assim como todos os babacas que est\u00e3o apoiando a morte da mesma, est\u00e3o cometendo crime grave! Suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 brincadeira, se ela se suicidar n\u00e3o vai ter sido ela que se matou, foi a sociedade!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "iam_malak_", "id": "1154092908737437697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185576282396020736"}], "author_id": "1185652499585343488", "created_at": "2019-10-20T19:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002973710786561"]}, {"id": "1186002967125778432", "text": "RT @JCastillista: Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "NARCOindultador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992294832529410"}], "author_id": "137892043", "created_at": "2019-10-20T19:35:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002967125778432"]}, {"id": "1186002874611961857", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1036127363183136768", "created_at": "2019-10-20T19:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002874611961857"]}, {"in_reply_to_user_id": "863530724045070336", "id": "1186002839870623744", "text": "@JuliodbRibeiro @LeitadasL0en pior q ela alguns anos antes j\u00e1 tava fazendo campanha pro bolsonaro, por isso que convenceu eles a deixar uma desconhecida organizando tudo\ntava com o faro pol\u00edtico bom pra saber que ele ia crescer, mas agora t\u00e1 apostando em estrat\u00e9gia suicida por arrog\u00e2ncia, pq cresceu o olho", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuliodbRibeiro", "id": "960362430118363136"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186002525943685137"}], "author_id": "863530724045070336", "created_at": "2019-10-20T19:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002839870623744"]}, {"id": "1186002810183262212", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "3776971817", "created_at": "2019-10-20T19:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002810183262212"]}, {"in_reply_to_user_id": "1018890745665777664", "id": "1186002790298128389", "text": "@heyleosz Eu vi a vers\u00e3o boa ou ruim? ( Eu n\u00e3o entendo nada de filme, eu achei esquadr\u00e3o suicida at\u00e9 que divertido e meu filme favorito \u00e9 auto da compadecida)", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186002493400059904"}], "author_id": "778420190384103425", "created_at": "2019-10-20T19:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002790298128389"]}, {"id": "1186002761730666496", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "954750532396175360", "created_at": "2019-10-20T19:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002761730666496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/jwdGKB03yi", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1185993779083468805?s=19", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.701, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 220, "end": 231, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes 3"}, {"start": 235, "end": 251, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1186002711197732864", "text": "Yo lo sigo diciendo, las pelis de Guardianes de James Gunn son las que mas valen la pena del ucm. De las otras alguna que otra tb, otras \u00f1e y otras no. Pero Gunn tiene potencial y espero que nos de todo ese potencial en Guardianes 3 y Escuadr\u00f3n Suicida.\nhttps://t.co/jwdGKB03yi", "lang": "es", "author_id": "990599798624587776", "created_at": "2019-10-20T19:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002711197732864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/tG2lIzhgAp", "expanded_url": "https://twitter.com/ghostmalone7/status/1186001360107589633", "display_url": "twitter.com/ghostmalone7/s\u2026"}]}, "id": "1186002678784106496", "text": "El maje se suicida?? https://t.co/tG2lIzhgAp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186001360107589633"}], "author_id": "2201683766", "created_at": "2019-10-20T19:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002678784106496"]}, {"id": "1186002676171137030", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "909259889637298176", "created_at": "2019-10-20T19:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002676171137030"]}, {"id": "1186002658097844231", "text": "\u00e9 mais dif\u00edcil amar algu\u00e9m do que se afastar de algu\u00e9m, obrigada amelia voc\u00ea me matou mais uma vez", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "amelia"}]}, "author_id": "2798409342", "created_at": "2019-10-20T19:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002658097844231"]}, {"id": "1186002643556192258", "text": "E a not\u00edcia da minha morte como ser\u00e1? Forquilha: Garota de 20 anos se su\u00edcida", "lang": "pt", "author_id": "1183540180776640513", "created_at": "2019-10-20T19:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002643556192258"]}, {"in_reply_to_user_id": "500290601", "id": "1186002575977525248", "text": "@dcucomics Esquadr\u00e3o Suicida e JL a gente guarda na fanbase. BVS n\u00e3o odeio nem amo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3638, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.4976, "type": "Person", "normalized_text": "JL"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4719, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185988118106836994"}], "author_id": "19368381", "created_at": "2019-10-20T19:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002575977525248"]}, {"id": "1186002477839196160", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "155721230", "created_at": "2019-10-20T19:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002477839196160"]}, {"id": "1186002469148598272", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "author_id": "221986261", "created_at": "2019-10-20T19:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002469148598272"]}, {"id": "1186002412399673355", "text": "Um garoto que j\u00e1 estudou comigo se suicidou madrugada passada....\nEle nunca foi legal comigo mas ele fez parte da minha vida por muito tempo e \u00e9 t\u00e3o estranho e triste saber sobre isso, seja l\u00e1 pelo que for que ele passou a ponto de fazer isso, eu realmente sinto muito", "lang": "pt", "author_id": "922121295491424257", "created_at": "2019-10-20T19:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002412399673355"]}, {"id": "1186002394406100995", "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "author_id": "963765339921305600", "created_at": "2019-10-20T19:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002394406100995"]}, {"id": "1186002392871030784", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "410151109", "created_at": "2019-10-20T19:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002392871030784"]}, {"in_reply_to_user_id": "1229634511", "id": "1186002281940094981", "text": "@chiskabarras @asmapar @sergipinkman En estos casos, normalmente se deja una nota para la familia. Y el suicida procura no dejar margen al error.\nNo, no veo intento de suicidio. De hecho, ya escucharemos a estos chicos cuando hablen. Si confirman tu teor\u00eda, entonces te dar\u00e9 la raz\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chiskabarras", "id": "1229634511"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "asmapar", "id": "407294057"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "sergipinkman", "id": "793551944359022592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185998008258834433"}], "author_id": "195170335", "created_at": "2019-10-20T19:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002281940094981"]}, {"id": "1186002223626670081", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "752250186680954880", "created_at": "2019-10-20T19:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002223626670081"]}, {"id": "1186002207382147072", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "author_id": "1554896515", "created_at": "2019-10-20T19:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002207382147072"]}, {"id": "1186002204458700800", "text": "RT @AUGC_Andalucia: .\u2066@AUGC_Comunica\u2069 Conductas suicidas. \nAlertas y primeros pasos. Prevenci\u00f3n. \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\n\nhttps://t.c\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AUGC_Andalucia", "id": "2254262523"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185857195717615616"}], "author_id": "1111401879081226240", "created_at": "2019-10-20T19:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002204458700800"]}, {"id": "1186002203561074688", "text": "Il #Lecce di Liverani si presenta a San Siro, contro una squadra che ha anche cambiato allenatore, con tre giocatori offensivi.\n\nMi sembra abbastanza suicida ma onore al merito: una neopromossa che non propone catenacci vergognosi in #SerieA \u00e8 cosa rara.\n#MilanLecce", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "Lecce"}, {"start": 234, "end": 241, "tag": "SerieA"}, {"start": 255, "end": 266, "tag": "MilanLecce"}]}, "lang": "it", "author_id": "241639461", "created_at": "2019-10-20T19:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002203561074688"]}, {"id": "1186002201086316544", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "author_id": "224518604", "created_at": "2019-10-20T19:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002201086316544"]}, {"id": "1186002143670460416", "text": "RT @nicolebv9: La gente que se burla y comparte el video ese del chico que se suicida, ch\u00e9quense, de verdad est\u00e1n muy mal de la cabeza.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nicolebv9", "id": "1148627856618151936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185983841137315840"}], "author_id": "348178026", "created_at": "2019-10-20T19:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002143670460416"]}, {"id": "1186002136691331073", "text": "RT @AmparoRubiales: Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia | Andaluc\u00eda | EL PA\u00cdS https://t.co/r\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AmparoRubiales", "id": "304342684"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8138, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9518, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185990264885780480"}], "author_id": "1322329488", "created_at": "2019-10-20T19:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002136691331073"]}, {"in_reply_to_user_id": "2159486831", "id": "1186002125719031809", "text": "@patosemideia aaaah ent\u00e3o voc\u00ea foi no Dream Lands! Matou o miniboss l\u00e1 e tudo? Se eu der mais dica eu vou ter que spoilear tudo haha", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "patosemideia", "id": "2159486831"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "Dream Lands"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185977193949736960"}], "author_id": "2847049162", "created_at": "2019-10-20T19:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002125719031809"]}, {"id": "1186002097478799369", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "166934382", "created_at": "2019-10-20T19:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002097478799369"]}, {"id": "1186002018537820160", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2173209450", "created_at": "2019-10-20T19:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002018537820160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wdDPu59HCG", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1185960902308388870", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "LaBrossaDelProc\u00e9s"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "LaBrossaDelProc\u00e9s"}]}, "id": "1186001984660357121", "text": "\u00bfLanzar basura? No he visto una acci\u00f3n tan est\u00fapida desde el comando suicida de la Vida de Brian. #LaBrossaDelProc\u00e9s https://t.co/wdDPu59HCG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185960902308388870"}], "author_id": "1087058410552651776", "created_at": "2019-10-20T19:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001984660357121"]}, {"id": "1186001962111787013", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "4922398709", "created_at": "2019-10-20T19:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001962111787013"]}, {"in_reply_to_user_id": "1029157152882155520", "id": "1186001924794961920", "text": "@DanielaTrrzsr Es un video que sali\u00f3 de la DeepWeb y est\u00e1 en YouTube de un muchacho que se suicida. Y maldice el video y blablabla y el problema es que ya lleva ratito en YouTube", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielaTrrzsr", "id": "1029157152882155520"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9542, "type": "Other", "normalized_text": "DeepWeb"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.9432, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185996610897174528"}], "author_id": "104334816", "created_at": "2019-10-20T19:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001924794961920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/n8zTu3x5SZ", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nacho991960", "id": "528709424"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "id": "1186001914313560064", "text": "RT @nacho991960: Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en Granada. Tfno 016. https://t.co/n8zTu3x5SZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185980437056966656"}], "author_id": "1013029303502680065", "created_at": "2019-10-20T19:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001914313560064"]}, {"id": "1186001894755438592", "text": "RT @JCastillista: Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "NARCOindultador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992294832529410"}], "author_id": "311207549", "created_at": "2019-10-20T19:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001894755438592"]}, {"id": "1186001772579622917", "text": "RT @rai_PY: @Malcom_Return @Politica_LR FUJItroll defendiendo al socio del fujimorismo, rey de la impunidad, eg\u00f3latra suicida ... qu\u00e9 raro \ud83d\ude44", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rai_PY", "id": "93053173"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Malcom_Return", "id": "1163232058292023297"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185974259300085760"}], "author_id": "4888571943", "created_at": "2019-10-20T19:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001772579622917"]}, {"id": "1186001733736157185", "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}], "author_id": "156706236", "created_at": "2019-10-20T19:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001733736157185"]}, {"id": "1186001701184196609", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "164840219", "created_at": "2019-10-20T19:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001701184196609"]}, {"id": "1186001676626518017", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "428437783", "created_at": "2019-10-20T19:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001676626518017"]}, {"in_reply_to_user_id": "1344934428", "id": "1186001586859851776", "text": "@alexintensomd @cinnamon_rod Es el video de un tipo que se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "cinnamon_rod", "id": "1111647271194673152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186001291761405952"}], "author_id": "99866854", "created_at": "2019-10-20T19:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001586859851776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "id": "1186001479544590336", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "author_id": "971901593753915392", "created_at": "2019-10-20T19:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001479544590336"]}, {"id": "1186001364234715137", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "1075837823662612481", "created_at": "2019-10-20T19:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001364234715137"]}, {"id": "1186001329539440640", "text": "RT @Pezzinimiguel: @PCaterianoB Felicitaciones don Pedro. La verdad, sent\u00ed verg\u00fcenza ajena por el se\u00f1or que dice que la elecci\u00f3n espuria fu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pezzinimiguel", "id": "56417682"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6299, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185870539933601793"}], "author_id": "273544651", "created_at": "2019-10-20T19:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001329539440640"]}, {"id": "1186001324598530053", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "983357162", "created_at": "2019-10-20T19:28:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001324598530053"]}, {"id": "1186001244869058562", "text": "Lo niego todo\nAquellos polvos y estos lodos. Lo niego todo\nIncluso la verdad\nLa leyenda del suicida\nY la del bala perdida\nLa del santo beodo\nSi me cuentas mi vida\nLo niego todo.", "lang": "es", "author_id": "2165467405", "created_at": "2019-10-20T19:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001244869058562"]}, {"id": "1186001244550287360", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "author_id": "1086288690119393283", "created_at": "2019-10-20T19:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001244550287360"]}, {"id": "1186001238783082497", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "1587513404", "created_at": "2019-10-20T19:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001238783082497"]}, {"id": "1186001209112584197", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "731695958", "created_at": "2019-10-20T19:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001209112584197"]}, {"id": "1186001088102719489", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "593686701", "created_at": "2019-10-20T19:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001088102719489"]}, {"id": "1186001084969603075", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "370481804", "created_at": "2019-10-20T19:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001084969603075"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/0jf8u8oasM", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 72, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 73, "end": 85, "tag": "feminicidio"}, {"start": 86, "end": 105, "tag": "terrorismomachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059"}, {"start": 135, "end": 139, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}]}, "id": "1186001083484790784", "text": "RT @afgafasmoradas: A las mujeres nos est\u00e1n matando!! #ViolenciaMachista #feminicidio #terrorismomachista \nhttps://t.co/0jf8u8oasM via @20m", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185984672981012481"}], "author_id": "176035829", "created_at": "2019-10-20T19:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001083484790784"]}, {"id": "1186001066497847297", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "2802431823", "created_at": "2019-10-20T19:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001066497847297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/QtLI1NZnWP", "expanded_url": "https://chiapas-digital.com/youtuber-chiapaneco-se-suicida-en-el-interior-de-su-domicilio/", "display_url": "chiapas-digital.com/youtuber-chiap\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}, {"start": 9, "end": 18, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "Chiapaneco"}]}, "id": "1186001031601295362", "text": "Youtuber Chiapaneco se suicida en el interior de su domicilio - https://t.co/QtLI1NZnWP", "lang": "es", "author_id": "1369643970", "created_at": "2019-10-20T19:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001031601295362"]}, {"id": "1186000966295969793", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "160747712", "created_at": "2019-10-20T19:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000966295969793"]}, {"id": "1186000879855517696", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1027751472132489216", "created_at": "2019-10-20T19:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000879855517696"]}, {"id": "1186000820858429444", "text": "Oggi poi una meraviglia tra il video del tizio che a momenti stupra una e quello del tizio che si suicida questo non \u00e8 nemmeno pi\u00f9 un social", "lang": "it", "author_id": "1080099021052669954", "created_at": "2019-10-20T19:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000820858429444"]}, {"id": "1186000807973384192", "text": "RT @JCastillista: Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "NARCOindultador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992294832529410"}], "author_id": "740502586696949760", "created_at": "2019-10-20T19:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000807973384192"]}, {"in_reply_to_user_id": "47149796", "id": "1186000783176880130", "text": "@MarcelloBrito Tivemos quase 400 de escraviza\u00e7\u00e3o e vcs n\u00e3o se importam com isso at\u00e9 agora. Lidem com isso\n\nOs governos de esquerda, por exemplo, instauraram as UPPS, uma das pol\u00edticas que mais matou preto nas favelas cariocas. \n\nChama a esquerda pra se rever e n\u00e3o fode!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarcelloBrito", "id": "47149796"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 163, "probability": 0.8463, "type": "Organization", "normalized_text": "UPPS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185999820500230147"}], "author_id": "852306108572205056", "created_at": "2019-10-20T19:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000783176880130"]}, {"id": "1186000717238226944", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "1346969227", "created_at": "2019-10-20T19:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000717238226944"]}, {"id": "1186000626645393411", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2741699129", "created_at": "2019-10-20T19:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000626645393411"]}, {"id": "1186000606382755840", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "71029770", "created_at": "2019-10-20T19:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000606382755840"]}, {"id": "1186000599927676931", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "347659901", "created_at": "2019-10-20T19:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000599927676931"]}, {"id": "1186000580860350464", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "368666350", "created_at": "2019-10-20T19:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000580860350464"]}, {"id": "1186000564687196160", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "217439712", "created_at": "2019-10-20T19:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000564687196160"]}, {"id": "1186000523356528646", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "342290062", "created_at": "2019-10-20T19:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000523356528646"]}, {"id": "1186000460408414216", "text": "Twitter: non cercate nella barra di ricerca \"1444\" \u00e8 il video di un ragazzo che si suicida\n\nIo: cerco immediatamente il video", "lang": "it", "author_id": "2423756303", "created_at": "2019-10-20T19:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000460408414216"]}, {"id": "1186000415827070976", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1071785744388235264", "created_at": "2019-10-20T19:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000415827070976"]}, {"id": "1186000378556551168", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "842137249", "created_at": "2019-10-20T19:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000378556551168"]}, {"id": "1186000351285121024", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "50793078", "created_at": "2019-10-20T19:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000351285121024"]}, {"id": "1186000302635438081", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "607897059", "created_at": "2019-10-20T19:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000302635438081"]}, {"id": "1186000298541834240", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "2621861628", "created_at": "2019-10-20T19:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000298541834240"]}, {"in_reply_to_user_id": "917794094478393345", "id": "1186000293097553922", "text": "@LilithHades76 @dulci257 El Escuadr\u00f3n Suicida de La Vida de Brian: \u201cas\u00ed aprender\u00e1n\u201d\nDe verdad que s\u00f3lo espero que no os hag\u00e1is mucho da\u00f1o.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LilithHades76", "id": "917794094478393345"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "dulci257", "id": "228505578"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 55, "probability": 0.6552, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida de La Vida"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5166, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185999294983299077"}], "author_id": "300354879", "created_at": "2019-10-20T19:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000293097553922"]}, {"id": "1186000290186743809", "text": "Ihh, minha cumadre/prima/gamb\u00e1 me chamou pra almo\u00e7ar l\u00e1, detalhe: ela que vai fazer a comida... Se eu morrer voc\u00eas j\u00e1 sabem quem me matou", "lang": "pt", "author_id": "902039740127596544", "created_at": "2019-10-20T19:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000290186743809"]}, {"id": "1186000229440602114", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "1121389810109829122", "created_at": "2019-10-20T19:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000229440602114"]}, {"in_reply_to_user_id": "793551944359022592", "id": "1186000175497699330", "text": "@sergipinkman Es Quin Torra el conductor suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sergipinkman", "id": "793551944359022592"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.556, "type": "Person", "normalized_text": "Quin Torra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185977986748702721"}], "author_id": "739566499170537472", "created_at": "2019-10-20T19:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000175497699330"]}, {"id": "1186000169936080897", "text": "Eu n sou suicida e n quero morrer\nS\u00f3 quero poder fechar meus olhos e me sentir bem", "lang": "pt", "author_id": "333101994", "created_at": "2019-10-20T19:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000169936080897"]}, {"id": "1186000155461521408", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "author_id": "729798728111009792", "created_at": "2019-10-20T19:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000155461521408"]}, {"id": "1186000143805571072", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "353783066", "created_at": "2019-10-20T19:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000143805571072"]}, {"id": "1185999966042574848", "text": "Salgan al segundo tiempo con mucha verg\u00fcenza y ganen. Si no ganan, no vuelvan, en un pacto suicida cueteense en el vestuario.\n\nPorque los vamos a buscar y los vamos a matar a todos, millonarios hijos de re mil putas.", "lang": "es", "author_id": "4788271839", "created_at": "2019-10-20T19:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999966042574848"]}, {"id": "1185999876909424644", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "author_id": "842221538", "created_at": "2019-10-20T19:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999876909424644"]}, {"id": "1185999843170369537", "text": "RT @JCastillista: Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "NARCOindultador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992294832529410"}], "author_id": "61620531", "created_at": "2019-10-20T19:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999843170369537"]}, {"id": "1185999793891532805", "text": "RT @JCastillista: Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "NARCOindultador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992294832529410"}], "author_id": "70318785", "created_at": "2019-10-20T19:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999793891532805"]}, {"id": "1185999792469663745", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "author_id": "1214216132", "created_at": "2019-10-20T19:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999792469663745"]}, {"in_reply_to_user_id": "1136299173198913536", "id": "1185999774899683328", "text": "@cuarentona74 \"Se suicida un botifler\" ya ver\u00e1s...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185999556351352837"}], "author_id": "73100006", "created_at": "2019-10-20T19:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999774899683328"]}, {"id": "1185999747968065537", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "268505442", "created_at": "2019-10-20T19:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999747968065537"]}, {"id": "1185999712396156928", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "3873291514", "created_at": "2019-10-20T19:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999712396156928"]}, {"id": "1185999439913279489", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1183958140699729920", "created_at": "2019-10-20T19:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999439913279489"]}, {"id": "1185999410527735808", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "96490270", "created_at": "2019-10-20T19:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999410527735808"]}, {"id": "1185999340747276289", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "389116854", "created_at": "2019-10-20T19:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999340747276289"]}, {"in_reply_to_user_id": "50355444", "id": "1185999328487211008", "text": "@mrctrdsh Certo che hanno questo piano. Suicida ma \u00e8 cos\u00ec.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mrctrdsh", "id": "50355444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185983040352374784"}], "author_id": "2180043149", "created_at": "2019-10-20T19:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999328487211008"]}, {"id": "1185999259637825536", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "235999959", "created_at": "2019-10-20T19:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999259637825536"]}, {"id": "1185999244328689664", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "470294936", "created_at": "2019-10-20T19:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999244328689664"]}, {"id": "1185999230294470656", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "author_id": "2299234592", "created_at": "2019-10-20T19:20:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999230294470656"]}, {"id": "1185999216595869704", "text": "estoy tan en paz con mi alma q por ning\u00fan motivo ver\u00e9 el video supuestamente maldito del pata que se suicida", "lang": "es", "author_id": "3131489596", "created_at": "2019-10-20T19:20:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999216595869704"]}, {"id": "1185999134916042752", "text": "RT @JCastillista: Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "NARCOindultador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992294832529410"}], "author_id": "49366886", "created_at": "2019-10-20T19:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999134916042752"]}, {"id": "1185999122685485056", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "951031271748227078", "created_at": "2019-10-20T19:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999122685485056"]}, {"id": "1185999108290560002", "text": "Mano, o mlk aqui da rua que estudou comigo se matou mano", "lang": "pt", "author_id": "3057507363", "created_at": "2019-10-20T19:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999108290560002"]}, {"id": "1185999022860976129", "text": "RT @A3Noticias: Nuevo caso de violencia de g\u00e9nero: un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia, Granada\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6874, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185957161081491456"}], "author_id": "1061383243", "created_at": "2019-10-20T19:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999022860976129"]}, {"in_reply_to_user_id": "1177011633442492416", "id": "1185999005479776256", "text": "Me parece que el reclamo de fondo es con respecto a cantidad de fondos/inversi\u00f3n que se destinan para las diversas producciones.\n\nDon Coppola, invirti\u00f3 todo su dinero durante a\u00f1os, casi se suicida por Apocalypse y todos los contratiempos durante la producci\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "Coppola"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185999002124378116"}], "author_id": "1177011633442492416", "created_at": "2019-10-20T19:19:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999005479776256"]}, {"in_reply_to_user_id": "4389546323", "id": "1185998987616231428", "text": "@Frednegreiros @tiffanylimaaa kkkkkkkkm aff \u00e9 rir pra n suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Frednegreiros", "id": "4389546323"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185998385649717249"}], "author_id": "1145469068922826752", "created_at": "2019-10-20T19:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998987616231428"]}, {"id": "1185998921983758337", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "3186759486", "created_at": "2019-10-20T19:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998921983758337"]}, {"id": "1185998878023311362", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "author_id": "1185403591244374017", "created_at": "2019-10-20T19:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998878023311362"]}, {"id": "1185998795575873537", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "146897718", "created_at": "2019-10-20T19:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998795575873537"]}, {"in_reply_to_user_id": "298794815", "id": "1185998779486494721", "text": "@sarah_kimchi_ Pues yo lo veo normal porque hay tanta gente que lo hace hoy en d\u00eda que es algo meh si no lo hab\u00eda visto desde ese punto que gente sufriendo queriendo tener buena vida una casa comida o algo y gente que viven relativamente bien se suicida pero cada quien xD", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sarah_kimchi_", "id": "298794815"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185997919335407619"}], "author_id": "1044055269095997441", "created_at": "2019-10-20T19:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998779486494721"]}, {"in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "id": "1185998769973841920", "text": "@_DCBRASIL ele n\u00e3o combinaria com esse tipo de filme, mas acho que ele merece uma segunda chance no esquadr\u00e3o suicida 2 por exemplo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 118, "probability": 0.5948, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185588740242186241"}], "author_id": "1025436451855650816", "created_at": "2019-10-20T19:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998769973841920"]}, {"id": "1185998673647419393", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "510514985", "created_at": "2019-10-20T19:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998673647419393"]}, {"id": "1185998655339290624", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "2162472485", "created_at": "2019-10-20T19:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998655339290624"]}, {"in_reply_to_user_id": "552561770", "id": "1185998576662564864", "text": "@InesArrimadas pero a ver... \u00bfmachista, por qu\u00e9? \u00bfno se puede decir que es un crimen \"pasional\"?\nSi hubiera sido por odio o desprecio a la mujer no coge el individuo y se suicida despu\u00e9s. \nvamos, digo yo... \ud83d\ude44", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185997463343243265"}], "author_id": "630651634", "created_at": "2019-10-20T19:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998576662564864"]}, {"id": "1185998556420812802", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "705154026569072642", "created_at": "2019-10-20T19:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998556420812802"]}, {"id": "1185998484840878080", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "author_id": "127023134", "created_at": "2019-10-20T19:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998484840878080"]}, {"id": "1185998478947880961", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "33401694", "created_at": "2019-10-20T19:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998478947880961"]}, {"id": "1185998421880180738", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1102897353663619078", "created_at": "2019-10-20T19:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998421880180738"]}, {"id": "1185998350602121216", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2869238134", "created_at": "2019-10-20T19:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998350602121216"]}, {"id": "1185998330847006721", "text": "La comparaci\u00f3n entre Ecuador, Per\u00fa y Chile vs Colombia y Venezuela en el campo de las protestas, es lo m\u00e1s rid\u00edculo que he le\u00eddo.\n\nCon que garant\u00edas y convicci\u00f3n protesta uno en pa\u00edses donde el mismo gobierno pone botas pantaneras o \u201csuicida\u201d a los manifestantes?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "241348662", "created_at": "2019-10-20T19:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998330847006721"]}, {"id": "1185998324349976577", "text": "RT @JCastillista: Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "NARCOindultador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992294832529410"}], "author_id": "2738699555", "created_at": "2019-10-20T19:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998324349976577"]}, {"id": "1185998270482518028", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "3804563775", "created_at": "2019-10-20T19:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998270482518028"]}, {"id": "1185998161250308096", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "author_id": "971925502989660160", "created_at": "2019-10-20T19:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998161250308096"]}, {"id": "1185998134624837632", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "1954550708", "created_at": "2019-10-20T19:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998134624837632"]}, {"id": "1185998098352525312", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "944124385753001984", "created_at": "2019-10-20T19:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998098352525312"]}, {"id": "1185998080291721217", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "1957716420", "created_at": "2019-10-20T19:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998080291721217"]}, {"id": "1185998047064580097", "text": "RT @resd9: Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "resd9", "id": "854996684"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106656329907781632"}], "author_id": "96547515", "created_at": "2019-10-20T19:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998047064580097"]}, {"id": "1185997984233902081", "text": "RT @JCastillista: Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "NARCOindultador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992294832529410"}], "author_id": "68638146", "created_at": "2019-10-20T19:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997984233902081"]}, {"in_reply_to_user_id": "1044055269095997441", "id": "1185997919335407619", "text": "@Christopher_CR_ lo que pasa es que han salido tantas cosas... pero bueno lo impactante para m\u00ed, es la tranquilidad con la que se suicida. Adem\u00e1s de c\u00f3mo las personas lo ven normal, el suicidio no deber\u00eda serlo y pensar que hay tanta gente sufriendo en silencio :/", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Christopher_CR_", "id": "1044055269095997441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185988301418840066"}], "author_id": "298794815", "created_at": "2019-10-20T19:15:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997919335407619"]}, {"id": "1185997902067503109", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "author_id": "3361557671", "created_at": "2019-10-20T19:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997902067503109"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fYr79HMZwM", "expanded_url": "https://conectandoelestadodemexico.com/mujer-en-naucalpan-se-suicida-tras-envenenar-a-sus-hijos", "display_url": "conectandoelestadodemexico.com/mujer-en-nauca\u2026"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 81, "tag": "JuntosXNuestroEstado"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "Noticia"}, {"start": 91, "end": 98, "tag": "EdoMex"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4866, "type": "Place", "normalized_text": "EdoMex"}]}, "id": "1185997628749692928", "text": "Mujer en Naucalpan se suicida tras envenenar a sus hijos. \n\n#JuntosXNuestroEstado #Noticia #EdoMex\n https://t.co/fYr79HMZwM", "lang": "es", "author_id": "1095390387177508865", "created_at": "2019-10-20T19:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997628749692928"]}, {"id": "1185997554779086852", "text": "RT @MateoArredes: Volvemos a la t\u00e1ctica suicida de tratar de estudiar 5 unidades en un dia", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185699898303352833"}], "author_id": "1073042294213894144", "created_at": "2019-10-20T19:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997554779086852"]}, {"id": "1185997530439585794", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "191511238", "created_at": "2019-10-20T19:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997530439585794"]}, {"id": "1185997480565051392", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1679776285", "created_at": "2019-10-20T19:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997480565051392"]}, {"id": "1185997431898562562", "text": "RT @Mariina_gs: coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mariina_gs", "id": "728627034"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185996254700068864"}], "author_id": "1047006121783959554", "created_at": "2019-10-20T19:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997431898562562"]}, {"id": "1185997419219161096", "text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "author_id": "1584638496", "created_at": "2019-10-20T19:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997419219161096"]}, {"id": "1185997360721207296", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "author_id": "1047295312602304512", "created_at": "2019-10-20T19:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997360721207296"]}, {"id": "1185997327024218112", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "author_id": "701967145274621955", "created_at": "2019-10-20T19:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997327024218112"]}, {"id": "1185997293771730946", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "987689064529833985", "created_at": "2019-10-20T19:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997293771730946"]}, {"id": "1185997241275826176", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "2758957321", "created_at": "2019-10-20T19:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997241275826176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/QLnTcvkbhw", "expanded_url": "https://www.metatube.com/es/videos/439787/VIDEO-1444/", "display_url": "metatube.com/es/videos/4397\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7438, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1185997231050153984", "text": "El video del Suicida:\n\nhttps://t.co/QLnTcvkbhw", "lang": "es", "author_id": "220587993", "created_at": "2019-10-20T19:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997231050153984"]}, {"id": "1185997200222031875", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "498376138", "created_at": "2019-10-20T19:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997200222031875"]}, {"id": "1185997188897366017", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "21188828", "created_at": "2019-10-20T19:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997188897366017"]}, {"id": "1185997165002448898", "text": "RT @sxfft_: che dejen de difundir el video del tipo q se suicida que ademas de ser una FALTA DE RESPETO y que NO TIENEN EMPATIA EN NADA, es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sxfft_", "id": "1228523568297914373"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185991821475930112"}], "author_id": "1025085562338897920", "created_at": "2019-10-20T19:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997165002448898"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "id": "1185997163018571776", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "author_id": "1185990529764483072", "created_at": "2019-10-20T19:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997163018571776"]}, {"id": "1185997154629881857", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "author_id": "1289437837", "created_at": "2019-10-20T19:12:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997154629881857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/SdhPpIQhHn", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 111, "tag": "terrorismomachista"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "MachismoMata"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.611, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9048, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "id": "1185997074808147968", "text": "\u2b55\ufe0fUn hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada) #terrorismomachista #MachismoMata https://t.co/SdhPpIQhHn", "lang": "es", "author_id": "172284534", "created_at": "2019-10-20T19:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997074808147968"]}, {"id": "1185997059402457089", "text": "RT @A3Noticias: Nuevo caso de violencia de g\u00e9nero: un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia, Granada\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6874, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185957161081491456"}], "author_id": "228133425", "created_at": "2019-10-20T19:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997059402457089"]}, {"id": "1185997002359877640", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "1104026645525090304", "created_at": "2019-10-20T19:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997002359877640"]}, {"id": "1185996993308643328", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "4416295157", "created_at": "2019-10-20T19:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996993308643328"]}, {"id": "1185996981090603009", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "author_id": "1100798128066887681", "created_at": "2019-10-20T19:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996981090603009"]}, {"id": "1185996974383882240", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "217748044", "created_at": "2019-10-20T19:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996974383882240"]}, {"id": "1185996959292809216", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "11033512", "created_at": "2019-10-20T19:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996959292809216"]}, {"id": "1185996940116463619", "text": "parabens pra quem desceu a serra de moto e n\u00e3o se matou", "lang": "pt", "author_id": "352640229", "created_at": "2019-10-20T19:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996940116463619"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qSwzKA6SIi", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fanetin", "id": "37883400"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.6742, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9059, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "id": "1185996908852105216", "text": "RT @fanetin: Todos los d\u00edas. En todos lados.\n\nUn hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/qSwzKA6SIi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185983562912272384"}], "author_id": "1051868589349855233", "created_at": "2019-10-20T19:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996908852105216"]}, {"in_reply_to_user_id": "285081945", "id": "1185996897380552704", "text": "@JuanSGuarnizo Se suicida un hombre con una escopeta o rifle, no se xd", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanSGuarnizo", "id": "285081945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185979049715343366"}], "author_id": "1162429183688970241", "created_at": "2019-10-20T19:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996897380552704"]}, {"in_reply_to_user_id": "285081945", "id": "1185996756695375872", "text": "@JuanSGuarnizo Es de un vato ruso que se suicida disparandose a la cabeza sentado en un sofa :v", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanSGuarnizo", "id": "285081945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185979049715343366"}], "author_id": "881183770002501632", "created_at": "2019-10-20T19:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996756695375872"]}, {"id": "1185996752798793728", "text": "Passou uma horda de ciclista suicida aqui na rua agora. Todos passam bem.", "lang": "pt", "author_id": "223105882", "created_at": "2019-10-20T19:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996752798793728"]}, {"in_reply_to_user_id": "1083429016009359362", "id": "1185996701187952641", "text": "@flufflyoon es un video en donde un chico se suicida con una escopeta creo, dice que todos los que lo vean estar\u00e1n malditos y moriran, por eso est\u00e1n comentando la fecha en que vieron el video para no \"morir\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "flufflyoon", "id": "1450309654592966657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185996208122318850"}], "author_id": "1079399892693463041", "created_at": "2019-10-20T19:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996701187952641"]}, {"id": "1185996603229908992", "text": "Todos estamos cansados de inoperancia pol\u00edtica que afecta a Chile, pero se tom\u00f3 el camino m\u00e1s suicida. 5000 delincuentes quedar\u00e1n impunes y ma\u00f1ana todos deberemos pagar esa factura con nuestro trabajo, en democracia los cambios se hacen en las urnas no quemando supermercados.", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "172031608", "created_at": "2019-10-20T19:09:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996603229908992"]}, {"in_reply_to_user_id": "1139357351570485248", "id": "1185996514776227841", "text": "@Chittapiu @JjaeYoungx a cada 40 segundos algu\u00e9m se suicida no mundo, pode ser um famoso, a gente s\u00f3 n\u00e3o sabe, e quando soubermos, vai ser tarde de mais.", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "JjaeYoungx", "id": "1056662574396293123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185994633781960706"}], "author_id": "3305101919", "created_at": "2019-10-20T19:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996514776227841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/zKoqfGDCwk", "expanded_url": "http://www.diariodominicano.com/internacional/2019/10/20/300305/-atentado-suicida-contra-convoy-de-gobernador-deja-3-muertos-en-afganistan", "display_url": "diariodominicano.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiarioDomincano", "id": "601466843"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.4761, "type": "Place", "normalized_text": "Dominicano"}]}, "id": "1185996494446481409", "text": "RT @DiarioDomincano: Atentado suicida contra convoy de gobernador deja 3 muertos en Afganist\u00e1n - Diario Dominicano https://t.co/zKoqfGDCwk\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992051042725889"}], "author_id": "198951069", "created_at": "2019-10-20T19:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996494446481409"]}, {"id": "1185996400871591942", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1120513564035489792", "created_at": "2019-10-20T19:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996400871591942"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1185996400691163136", "text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184935285873954834"}], "author_id": "138849398", "created_at": "2019-10-20T19:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996400691163136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "id": "1185996397637767168", "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "author_id": "1241579184", "created_at": "2019-10-20T19:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996397637767168"]}, {"id": "1185996368172728322", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "846776813426757633", "created_at": "2019-10-20T19:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996368172728322"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qSwzKA6SIi", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fanetin", "id": "37883400"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.6742, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9059, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "id": "1185996361055068161", "text": "RT @fanetin: Todos los d\u00edas. En todos lados.\n\nUn hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/qSwzKA6SIi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185983562912272384"}], "author_id": "2201031928", "created_at": "2019-10-20T19:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996361055068161"]}, {"id": "1185996290590724097", "text": "RT @sxfft_: che dejen de difundir el video del tipo q se suicida que ademas de ser una FALTA DE RESPETO y que NO TIENEN EMPATIA EN NADA, es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sxfft_", "id": "1228523568297914373"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185991821475930112"}], "author_id": "1109211293104377857", "created_at": "2019-10-20T19:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996290590724097"]}, {"id": "1185996254700068864", "text": "coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "geo": {"place_id": "37e754d0754260ac"}, "lang": "es", "author_id": "728627034", "created_at": "2019-10-20T19:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996254700068864"]}, {"id": "1185996204502650880", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "232864105", "created_at": "2019-10-20T19:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996204502650880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "id": "1185996158377680896", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "author_id": "1000737191025397761", "created_at": "2019-10-20T19:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996158377680896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "id": "1185996087468933120", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "author_id": "848578592040783872", "created_at": "2019-10-20T19:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996087468933120"]}, {"id": "1185996063766929409", "text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "author_id": "107134028", "created_at": "2019-10-20T19:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996063766929409"]}, {"id": "1185995953158938626", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "154590592", "created_at": "2019-10-20T19:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995953158938626"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/rRtGycTnbK", "expanded_url": "https://twitter.com/MaiaraRocha8/status/1185995811336982528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rRtGycTnbK", "media_key": "3_1185995781985181697"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/rRtGycTnbK", "expanded_url": "https://twitter.com/MaiaraRocha8/status/1185995811336982528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rRtGycTnbK", "media_key": "3_1185995790143148033"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/rRtGycTnbK", "expanded_url": "https://twitter.com/MaiaraRocha8/status/1185995811336982528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rRtGycTnbK", "media_key": "3_1185995798598897667"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/rRtGycTnbK", "expanded_url": "https://twitter.com/MaiaraRocha8/status/1185995811336982528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rRtGycTnbK", "media_key": "3_1185995805657837570"}]}, "id": "1185995811336982528", "text": "Gente, vcs t\u00eam not\u00edcia dessa garota? Eu vi q ela tinha postado uns tweets com idea\u00e7\u00e3o suicida, fiquei preocupada. At\u00e9 respondi os tweets dela e mandei uma DM pra saber se ela t\u00e1 bem, mas ela n\u00e3o me respondeu. Quero saber como ela t\u00e1. https://t.co/rRtGycTnbK", "lang": "pt", "author_id": "632345777", "created_at": "2019-10-20T19:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995811336982528"]}, {"id": "1185995803464257536", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "64613834", "created_at": "2019-10-20T19:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995803464257536"]}, {"id": "1185995797361549312", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "865776058448191488", "created_at": "2019-10-20T19:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995797361549312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/owDtcIYAID", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ilNvf1e5TG", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1185946370953400320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilNvf1e5TG", "media_key": "3_1185946360807395330"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7057, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "id": "1185995795755159552", "text": "RT @eldiarioes: Un hombre mata a su mujer en el municipio granadino de La Zubia https://t.co/owDtcIYAID https://t.co/ilNvf1e5TG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185946370953400320"}], "author_id": "2644507616", "created_at": "2019-10-20T19:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995795755159552"]}, {"in_reply_to_user_id": "334113530", "id": "1185995770580946945", "text": "@ochicoefoda Da uma olhada nos jogos contra florminense e chape e depois a gente se fala... vc eh flamengo e me cem falar de favorecimento? Sru clube matou 10 crian\u00e7as e a midia pos pano quente, ninguem mais fala nada sobre...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ochicoefoda", "id": "334113530"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.5279, "type": "Organization", "normalized_text": "florminense"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185909749314981889"}], "author_id": "269319961", "created_at": "2019-10-20T19:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995770580946945"]}, {"in_reply_to_user_id": "18553657", "id": "1185995682148163585", "text": "Eternidade pra confirmar (ou n\u00e3o) o gol do Atl\u00e9tico.  A saber se estava em offside quando partiu o passe esse matou no peito ou no bra\u00e7o\nZzzzzzzzzzzz", "geo": {"place_id": "3d02dc63d6af35a8"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9829, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185994820122271744"}], "author_id": "18553657", "created_at": "2019-10-20T19:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995682148163585"]}, {"id": "1185995667031900160", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "411739707", "created_at": "2019-10-20T19:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995667031900160"]}, {"id": "1185995640796569600", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "123106496", "created_at": "2019-10-20T19:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995640796569600"]}, {"id": "1185995622731669509", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "author_id": "1099854509575155713", "created_at": "2019-10-20T19:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995622731669509"]}, {"in_reply_to_user_id": "574925075", "id": "1185995590909550592", "text": "@eliutramirez2 Si buscas en youtube 1444 sale un video de un vato que se suicida, est\u00e1 ca\u00f1\u00f3n\ud83d\ude14", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eliutramirez2", "id": "574925075"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.8782, "type": "Other", "normalized_text": "youtube 1444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185967490532139008"}], "author_id": "2965186238", "created_at": "2019-10-20T19:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995590909550592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Eh2RLdVGx3", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.7697, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "id": "1185995560832176129", "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia https://t.co/Eh2RLdVGx3 v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "author_id": "177992076", "created_at": "2019-10-20T19:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995560832176129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/RH89PuY5pf", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6502, "type": "Person", "normalized_text": "Fuentes"}]}, "id": "1185995542779908100", "text": "RT @El_Universal_Mx: Fuentes cercanas confirmaron que los hechos ocurrieron luego de una disputa conyugal https://t.co/RH89PuY5pf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185991572497633280"}], "author_id": "710099042", "created_at": "2019-10-20T19:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995542779908100"]}, {"id": "1185995524987609088", "text": "El v\u00eddeo del maestro que abraza a un chavito suicida me tiene llorando desde hace 10 minutos.", "lang": "es", "author_id": "176698820", "created_at": "2019-10-20T19:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995524987609088"]}, {"in_reply_to_user_id": "714836174687354881", "id": "1185995510886391809", "text": "@MoriEgoavilPeru @vicktorms @AgustinLaje Claro, vulner\u00f3 mandato del peor Kongreso de la historia blindador de sus socios, Los.Cuellos Blancos, del rey de la impunidad eg\u00f3latra suicida AG, a la hija del dictador bien presa en Sta. M\u00f3nica ... disoluci\u00f3n constitucional del Kongreso es lo mejor que ha podido suceder al Per\u00fa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MoriEgoavilPeru", "id": "714836174687354881"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "vicktorms", "id": "137912106"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 185, "probability": 0.3134, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.518, "type": "Place", "normalized_text": "Sta"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.8303, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}, {"start": 317, "end": 320, "probability": 0.836, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185973992328445954"}], "author_id": "93053173", "created_at": "2019-10-20T19:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995510886391809"]}, {"id": "1185995383333363713", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "1002833211167330304", "created_at": "2019-10-20T19:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995383333363713"]}, {"id": "1185995313674444801", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "author_id": "576196411", "created_at": "2019-10-20T19:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995313674444801"]}, {"id": "1185995283152474113", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "3378146295", "created_at": "2019-10-20T19:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995283152474113"]}, {"id": "1185995282074525698", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "author_id": "735995078355914753", "created_at": "2019-10-20T19:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995282074525698"]}, {"id": "1185995232170655746", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "author_id": "926910349680566273", "created_at": "2019-10-20T19:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995232170655746"]}, {"id": "1185995015916544001", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "275553591", "created_at": "2019-10-20T19:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995015916544001"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/9FJRxyvGjZ", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/un-hombre-asesina-a-su-mujer-con-un-arma-de-fuego-y-despues-se-suicida-en-la-zubia-granada_226227102", "display_url": "elplural.com/sociedad/un-ho\u2026"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 235, "probability": 0.5708, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.8733, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "id": "1185995012498219008", "text": "Triste noticia.\nCon esta v\u00edctima, ya llevamos las mismas que en todo 2018.\nEsto deber\u00eda hacernos reflexionar sobre la actual ley de violencia de g\u00e9nero \ud83d\udc47\nUn hombre asesina a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/9FJRxyvGjZ", "lang": "es", "author_id": "246337180", "created_at": "2019-10-20T19:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995012498219008"]}, {"id": "1185995006097739784", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "author_id": "532721489", "created_at": "2019-10-20T19:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995006097739784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/klvfwhGHkL", "expanded_url": "https://bit.ly/2BphNdc", "display_url": "bit.ly/2BphNdc"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}, {"start": 150, "end": 160, "tag": "Ecodiario"}, {"start": 161, "end": 171, "tag": "Zacatecas"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 170, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "Zacatecas"}]}, "id": "1185994957221441536", "text": "#Nacional Primeros informes explican que antes del asesinato de los menores, la mujer, que a\u00fan no ha sido identificada, apu\u00f1al\u00f3 al padre de sus hijos #Ecodiario #Zacatecas https://t.co/klvfwhGHkL", "lang": "es", "author_id": "1054394794305302528", "created_at": "2019-10-20T19:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185994957221441536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/MFvMlcS9WK", "expanded_url": "https://twitter.com/MedulaFla/status/1185975047271399429", "display_url": "twitter.com/MedulaFla/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "Econ\u00f4mico"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.4859, "type": "Organization", "normalized_text": "da Economia"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}]}, "id": "1185994886656544768", "text": "Isso a\u00ed ser\u00e1 o nosso futuro; com este Plano Econ\u00f4mico Suicida, onde o co-autor de l\u00e1 foi o nosso atual Ministro da Economia, Paulo Guedes. Boa sorte, Brazil!! SRN\ud83d\udd34\u26ab\u26bd\ufe0f\ud83e\udd45\ud83e\udd45\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/MFvMlcS9WK", "geo": {"place_id": "2228665f02a6c9c8"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185975047271399429"}], "author_id": "877572776294572032", "created_at": "2019-10-20T19:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185994886656544768"]}, {"in_reply_to_user_id": "1228965974", "id": "1185994876443344897", "text": "@antikracia Que subnormales que son, brain wash de secta suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "brain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185984869723201543"}], "author_id": "129360593", "created_at": "2019-10-20T19:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185994876443344897"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "id": "1185994598067396611", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "author_id": "1059866745157152769", "created_at": "2019-10-20T19:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185994598067396611"]}, {"id": "1185994565418921993", "text": "De cuando en cuando hay un suicida en la Serie A. Un equipo peque\u00f1o que la intenta al toque. Empoli por ejemplo. El de esta temporada es el Lecce de Liverani. #MilanLecce", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 170, "tag": "MilanLecce"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "Serie A"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.8889, "type": "Organization", "normalized_text": "Lecce"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "Liverani"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.641, "type": "Organization", "normalized_text": "MilanLecce"}]}, "lang": "es", "author_id": "1167716709840695296", "created_at": "2019-10-20T19:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185994565418921993"]}, {"in_reply_to_user_id": "477098977", "id": "1185994460271972353", "text": "@Agresiflliri @abarnadas @gabrielrufian Suicida't", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Agresiflliri", "id": "477098977"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "abarnadas", "id": "222768547"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185862390484746241"}], "author_id": "1555907046", "created_at": "2019-10-20T19:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185994460271972353"]}, {"id": "1185994424666513409", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "author_id": "3356572395", "created_at": "2019-10-20T19:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185994424666513409"]}, {"id": "1185994421151645696", "text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "author_id": "211340517", "created_at": "2019-10-20T19:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185994421151645696"]}, {"id": "1185994367967866880", "text": "RT @MARIAGRANADA: UN HIJO HALLA LOS CAD\u00c1VERES DEL MATRIMONIO EN LA CASA DE LA ZUBIA\nUn hombre asesina de un disparo a su mujer y luego se s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MARIAGRANADA", "id": "66447432"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.485, "type": "Place", "normalized_text": "ZUBIA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930641046724609"}], "author_id": "951031271748227078", "created_at": "2019-10-20T19:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185994367967866880"]}, {"id": "1185994354424471552", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "author_id": "1066841847996317697", "created_at": "2019-10-20T19:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185994354424471552"]}, {"in_reply_to_user_id": "1184802363980296192", "id": "1185994344723111937", "text": "@CarlosHazel8 Un tipo de que suicida... Esta algo heavy", "geo": {"place_id": "37c02db8366f8b1a"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarlosHazel8", "id": "1184802363980296192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185994039428030464"}], "author_id": "116957669", "created_at": "2019-10-20T19:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185994344723111937"]}], "includes": {"users": [{"name": "Matias Cespedes M.\u2741", "username": "cespedes_matias", "id": "474496527", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2019, "tweet_count": 12857, "listed_count": 9}}, {"name": "Javiera Pinto", "username": "javipinto", "id": "24808361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2843, "tweet_count": 44909, "listed_count": 5}}, {"name": "Enrique", "username": "muiclelado", "id": "3016303113", "verified": false, "location": "Morelos, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1565, "tweet_count": 15960, "listed_count": 2}}, {"name": "Tirza Rend\u00f3n", "username": "tamaratennille", "id": "176698820", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8854, "following_count": 3292, "tweet_count": 74517, "listed_count": 31}}, {"name": "Predator HD \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddfa #Spexit", "username": "PredatorVox", "id": "955457798514659328", "verified": false, "location": "Cuenca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 650, "tweet_count": 113364, "listed_count": 5}}, {"name": "Jud\u00edos de Catalu\u00f1a", "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 323, "tweet_count": 1309, "listed_count": 34}}, {"name": "Ealdir", "username": "adrianaeli49", "id": "751849807", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1031, "tweet_count": 54362, "listed_count": 1}}, {"name": "Amparo S\u00e1nchez", "username": "Amparo_san", "id": "897086316", "verified": false, "location": "Ja\u00e9n Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 2305, "tweet_count": 66753, "listed_count": 25}}, {"name": "Ana Bernal-Trivi\u00f1o", "username": "anaisbernal", "id": "67165437", "verified": true, "location": "M\u00e1laga - Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 89558, "following_count": 4377, "tweet_count": 182986, "listed_count": 860}}, {"name": "Mari\u2113\u00f9\u2740", "username": "ChibiMarilu", "id": "459521065", "verified": false, "location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 397, "tweet_count": 23663, "listed_count": 2}}, {"name": "sara \ud83c\udf42\ud83e\uddf6\ud83c\udf41", "username": "m1rtiillo", "id": "2729729597", "verified": false, "location": "\u2600\ufe0f\ud83e\udec0\ud83c\udf12\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83e\ude70\ud83c\udf53\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2598, "tweet_count": 64280, "listed_count": 11}}, {"name": "JC", "username": "JuanCrzM19", "id": "334161441", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 1032, "tweet_count": 319287, "listed_count": 10}}, {"name": "LUChiannOO", "username": "Lucguti91", "id": "786055308", "verified": false, "location": "VI\u00d1A DEL MAR y Putaendo", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 975, "tweet_count": 3059, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udfad", "username": "Vallxxtti", "id": "1038242174008213504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 347, "tweet_count": 6929, "listed_count": 0}}, {"name": "Varo Torres", "username": "varotorresgodoy", "id": "118510013", "verified": false, "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1500, "tweet_count": 27030, "listed_count": 4}}, {"name": "V\u00edctor Hugo Carrasco", "username": "VctorHugoCarra2", "id": "952203796528103431", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 693, "tweet_count": 2915, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel Fontanillas F.", "username": "DanielFontanil7", "id": "848584818745102340", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 163, "tweet_count": 3370, "listed_count": 0}}, {"name": "Elias Navarro \ud83d\ude43", "username": "Darko_778", "id": "4108596916", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 406, "tweet_count": 8263, "listed_count": 0}}, {"name": "chica_suicida_0w0", "username": "Yasmin12980426", "id": "1186001733555761152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}}, {"name": "Clicky Sound", "username": "ClickySound", "id": "819646999939207168", "verified": false, "location": "Reino Unido", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 268, "tweet_count": 408674, "listed_count": 9}}, {"name": "ahoraGranada", "username": "AhoraGranada", "id": "2155471837", "verified": false, "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 17556, "following_count": 775, "tweet_count": 140723, "listed_count": 218}}, {"name": "\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd61\ud835\udd59\ud835\udd56", "username": "cruel_archer", "id": "810511043462123522", "verified": false, "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 4941, "tweet_count": 52380, "listed_count": 11}}, {"name": "sasha from rio", "username": "bejeweledsoty", "id": "747735774", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6241, "following_count": 4385, "tweet_count": 80442, "listed_count": 28}}, {"name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "joaovitorlace", "id": "3632039115", "verified": false, "location": "kesha", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 667, "tweet_count": 26161, "listed_count": 2}}, {"name": "Jorgeaa1353", "username": "jorgeaa1353", "id": "890617688590086144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 52, "tweet_count": 5264, "listed_count": 0}}, {"name": "Victor Caballero", "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 154852, "following_count": 909, "tweet_count": 27845, "listed_count": 256}}, {"name": "Mariona", "username": "prado712211", "id": "1412052751", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 265, "tweet_count": 100364, "listed_count": 0}}, {"name": "Europa Press", "username": "europapress", "id": "121385551", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1522666, "following_count": 1323, "tweet_count": 522692, "listed_count": 15770}}, {"name": "Pancho Puskas", "username": "JordiGGCC", "id": "276574172", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 3386, "tweet_count": 307824, "listed_count": 39}}, {"name": "sowalker\u200e", "username": "spyangelord", "id": "3050010173", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 162, "tweet_count": 20813, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud83c\udf19MayFlower\ud83c\udf19", "username": "MayPinkFlower", "id": "1131216797380861954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 3653, "tweet_count": 37863, "listed_count": 5}}, {"name": "ilaria", "username": "chocoila", "id": "976146312759595009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9580, "following_count": 6802, "tweet_count": 13790, "listed_count": 15}}, {"name": "Sergio Orsini", "username": "SergiOrsin", "id": "368999827", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 339, "tweet_count": 17566, "listed_count": 1}}, {"name": "Giancarlo magni", "username": "magnigiancarlo1", "id": "735788453737041921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 4816, "tweet_count": 52460, "listed_count": 12}}, {"name": "Maiel", "username": "mia97__", "id": "483761645", "verified": false, "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 410, "tweet_count": 10034, "listed_count": 0}}, {"name": "Sham\ud83c\udf31", "username": "shamloveswangji", "id": "3145172908", "verified": false, "location": "Norway", "public_metrics": {"followers_count": 4032, "following_count": 1350, "tweet_count": 34374, "listed_count": 5}}, {"name": "Nat || Changbin \u2728", "username": "Tomlinsonxangel", "id": "1047208479117758464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 4355, "tweet_count": 32629, "listed_count": 0}}, {"name": "Vera Garcez Rocha", "username": "veragarcezrocha", "id": "709936181316866048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 304, "tweet_count": 5316, "listed_count": 0}}, {"name": "Bif\u00e3o \ud83e\udd69", "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133616, "following_count": 489, "tweet_count": 4736, "listed_count": 25}}, {"name": "Patux", "username": "xpatux", "id": "34306742", "verified": false, "location": "Internet", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 291, "tweet_count": 3839, "listed_count": 2}}, {"name": "najlaaa", "username": "wildestaylorx", "id": "949823377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1415, "tweet_count": 48178, "listed_count": 2}}, {"name": "dana se fue", "username": "cIassflght", "id": "1119078205032472576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 104, "tweet_count": 11942, "listed_count": 11}}, {"name": "i\u00f8ji \u22ac", "username": "leavethesink", "id": "845051138634342400", "verified": false, "location": "\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc28'\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 532, "tweet_count": 15747, "listed_count": 9}}, {"name": "Alef Zaid & The Big Steppers", "username": "Alefzaid", "id": "2400003317", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1586, "tweet_count": 21514, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco Bello", "username": "marcobellom", "id": "46104306", "verified": false, "location": "Vivo de Plaza Italia pal lado", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1260, "tweet_count": 19476, "listed_count": 3}}, {"name": "Nene", "username": "nene_mimir", "id": "1041031034056437765", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 790, "tweet_count": 26292, "listed_count": 1}}, {"name": "Brenor", "username": "BrenoSamuel12", "id": "4574860516", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 757, "tweet_count": 4744, "listed_count": 0}}, {"name": "emilly \ud83e\udd85", "username": "kxxtro", "id": "2170201868", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52885, "following_count": 792, "tweet_count": 41232, "listed_count": 17}}, {"name": "f", "username": "pipfitzamobi", "id": "603564534", "verified": false, "location": "sala comune di grifondoro", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 1700, "tweet_count": 63941, "listed_count": 13}}, {"name": "Fer \ud83d\udc30", "username": "Falarconv", "id": "256307559", "verified": false, "location": "Punta Arenas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 344, "tweet_count": 25276, "listed_count": 1}}, {"name": "Deborin \ud83e\udda1", "username": "yellow___badger", "id": "73427562", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 489, "tweet_count": 39867, "listed_count": 5}}, {"name": "\u30a2\u30c9\u30eb\u30d5\u30a9", "username": "Ozymaendiias", "id": "122183656", "verified": false, "location": "Meteor City", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1277, "tweet_count": 28166, "listed_count": 2}}, {"name": "Andr\u00e9s Macchiavello \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 492, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}}, {"name": "Pluto", "username": "Dr4culauro", "id": "3377888758", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 123, "tweet_count": 11103, "listed_count": 0}}, {"name": "umdoistres", "username": "jvcnt", "id": "175850056", "verified": false, "location": "Santos, SP", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 593, "tweet_count": 31361, "listed_count": 283}}, {"name": "Isabel \ud83d\ude37 /\ud83c\udf39/\u2764\ufe0f", "username": "Isabelgranadina", "id": "962201628", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9380, "following_count": 9377, "tweet_count": 233190, "listed_count": 73}}, {"name": "MAR\u00cdA MART\u00cdN ROMERO", "username": "MARIAGRANADA", "id": "66447432", "verified": false, "location": "GRANADA", "public_metrics": {"followers_count": 6369, "following_count": 6988, "tweet_count": 79135, "listed_count": 71}}, {"name": "\u25fc\ufe0f\u2b1b\u25fc\ufe0f", "username": "godual", "id": "127146928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 712, "tweet_count": 92159, "listed_count": 25}}, {"name": "Joel  Carvalho", "username": "Joel_Veras", "id": "326835609", "verified": false, "location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 985, "tweet_count": 4819, "listed_count": 1}}, {"name": "Eliane Brum", "username": "brumelianebrum", "id": "234398308", "verified": true, "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 389476, "following_count": 409, "tweet_count": 16407, "listed_count": 1446}}, {"name": "\u2726\u204e\u00b0.\u2727\u00b0\u208a\u2022\u1855\u1835\u180a\u1843\u0ec8\u085a\u0822\u0818\u2e1d\u0ec8\u0821\u0823\u180a\u07ef\u1806\u0823\u0818\u1841\u0823\u0818\u180a\u180a\u0822\u0818\ud802\udc4f *", "username": "mavxrick0w0", "id": "990616795995410438", "verified": false, "location": "18+ ONLY", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 457, "tweet_count": 55220, "listed_count": 3}}, {"name": "\u91d1\u5e73", "username": "kanehira__", "id": "926214436326727681", "verified": false, "location": "bts", "public_metrics": {"followers_count": 4061, "following_count": 393, "tweet_count": 28162, "listed_count": 6}}, {"name": "ego ruderico", "username": "egoruderico1", "id": "369594572", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1365, "tweet_count": 94387, "listed_count": 2}}, {"name": "Claudia Saravia", "username": "Clausaraviav", "id": "4892294393", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 2847, "tweet_count": 3778, "listed_count": 1}}, {"name": "Ana", "username": "anamoyb", "id": "2611948398", "verified": false, "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 553, "tweet_count": 27870, "listed_count": 1}}, {"name": "Roc\u00edo \u2735", "username": "Ro_la_rubia", "id": "320676576", "verified": false, "location": "Huelva", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2116, "tweet_count": 37226, "listed_count": 6}}, {"name": "Raziel", "username": "RazielHamalach", "id": "742746182255022080", "verified": false, "location": "Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 345, "tweet_count": 3257, "listed_count": 0}}, {"name": "Desvelado", "username": "DesveladoTV", "id": "850021434", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 20504, "following_count": 449, "tweet_count": 12264, "listed_count": 30}}, {"name": "D.V.", "username": "VillalobosJara", "id": "58622164", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 19312, "following_count": 1521, "tweet_count": 104538, "listed_count": 224}}, {"name": "rachel \ud83e\udea9 MIDNIGHTS", "username": "droughtworst", "id": "1122324105267642368", "verified": false, "location": "Tx3", "public_metrics": {"followers_count": 4251, "following_count": 3514, "tweet_count": 26681, "listed_count": 9}}, {"name": "Jose A. Olmeda", "username": "Jaolmedagm", "id": "3246770231", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1319, "tweet_count": 232885, "listed_count": 16}}, {"name": "frenciuz", "username": "colpadeiforse", "id": "2724438796", "verified": false, "location": "terrona a Milano", "public_metrics": {"followers_count": 5632, "following_count": 3056, "tweet_count": 182188, "listed_count": 45}}, {"name": "StalingradoTabarnia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 libertad elecci\u00f3n lengua", "username": "StalingradoFC", "id": "2615587202", "verified": false, "location": "Pamplona, Navarra, Espa\u00f1a, Eur", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4766, "tweet_count": 531015, "listed_count": 73}}, {"name": "Pancul", "username": "Candia_Man", "id": "33229390", "verified": false, "location": "SCL", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1203, "tweet_count": 2404, "listed_count": 4}}, {"name": "u.uma", "username": "umillla", "id": "3360061474", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 545, "tweet_count": 35632, "listed_count": 2}}, {"name": "acid burn", "username": "0hmyfuck", "id": "762237043", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6358, "following_count": 1088, "tweet_count": 96835, "listed_count": 16}}, {"name": "Andrea", "username": "andreavidu", "id": "252531216", "verified": false, "location": "Barcelona-Castalla", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 510, "tweet_count": 3115, "listed_count": 2}}, {"name": "MaraMart\u00ednezMorant", "username": "MaraMtzMorant", "id": "378596238", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 2686, "tweet_count": 47250, "listed_count": 29}}, {"name": "Tribuna Feminista", "username": "TFeminista_", "id": "2770064414", "verified": false, "location": "Europa", "public_metrics": {"followers_count": 46496, "following_count": 1107, "tweet_count": 16219, "listed_count": 500}}, {"name": "Maratonando News \ud83c\udf83\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "PMaratonando", "id": "1114024644154097664", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 146, "tweet_count": 30969, "listed_count": 11}}, {"name": "Edu", "username": "Eduardos_DC", "id": "154339531", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 622, "tweet_count": 10806, "listed_count": 0}}, {"name": "Andre", "username": "andreahorma", "id": "52569491", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 0, "tweet_count": 2976, "listed_count": 0}}, {"name": "Eleonora (taylor\u2019s version)\ud83e\udde3", "username": "colourvs", "id": "719681104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3158, "following_count": 3263, "tweet_count": 35187, "listed_count": 173}}, {"name": "francisco fuentealba", "username": "pakillo80", "id": "58301141", "verified": false, "location": "-33.410666,-70.562974", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 609, "tweet_count": 10368, "listed_count": 0}}, {"name": "Alf", "username": "4lfred0__", "id": "1868334252", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 377, "tweet_count": 66226, "listed_count": 1}}, {"name": "arle.", "username": "arlesempertegui", "id": "78981832", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 541, "tweet_count": 22521, "listed_count": 3}}, {"name": "peronia", "username": "aniipagnacco", "id": "1093708490344931328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 143, "tweet_count": 3094, "listed_count": 0}}, {"name": "GB \ud83e\udd77", "username": "GBSilva66978884", "id": "1110329490750820354", "verified": false, "location": "PDS (Mangaratiba)", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 1840, "tweet_count": 27264, "listed_count": 0}}, {"name": "Bolad\u00e3o cancelado ! \ud83c\udf5e\ud83c\udf35\ud83d\udc07\ud83d\udd30\ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "Elder40C", "id": "1053109937885364224", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 302, "tweet_count": 9707, "listed_count": 0}}, {"name": "Tach KO.", "username": "tach67", "id": "278978757", "verified": false, "location": "Desde la Iberia Moribunda", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 2070, "tweet_count": 28556, "listed_count": 2}}, {"name": "Jaime Aburto Labra\u00f1a", "username": "aburtojaime", "id": "115243460", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 849, "tweet_count": 49177, "listed_count": 6}}, {"name": "Adri\u00e1n Gil", "username": "adriangiltigre", "id": "70613168", "verified": false, "location": "Morelia, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17524, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}}, {"name": "M\u00e9xico, rana en agua hervida", "username": "libertadenjuego", "id": "2155579508", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 214, "tweet_count": 173531, "listed_count": 1}}, {"name": "Francisco Martin Moreno", "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458", "verified": true, "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 225761, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}}, {"name": "Franxu", "username": "FranxuFlash", "id": "287193253", "verified": false, "location": "Tenerife, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 594, "tweet_count": 22009, "listed_count": 5}}, {"name": "Ale\ud83c\udf3b\ud83d\udc99", "username": "AlesperaLM", "id": "4525571117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 181, "tweet_count": 14662, "listed_count": 4}}, {"name": "Juedamiroja", "username": "jujolar", "id": "621141112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 291, "tweet_count": 14280, "listed_count": 2}}, {"name": "Luis Palma", "username": "leditopp91", "id": "464306716", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 302, "tweet_count": 94050, "listed_count": 2}}, {"name": "GP", "username": "MariaferGiron", "id": "958778118952620033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 318, "tweet_count": 4113, "listed_count": 0}}, {"name": "Oscar Fuentes", "username": "OZKR86", "id": "90324735", "verified": false, "location": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 581, "tweet_count": 21099, "listed_count": 2}}, {"name": "Camila C.L. \ud83c\udf33", "username": "_MilaCeballos", "id": "27260666", "verified": false, "location": "Santiago of Chile", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 914, "tweet_count": 19523, "listed_count": 1}}, {"name": "arianna", "username": "user23100309", "id": "1148885964330283008", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 322, "tweet_count": 20294, "listed_count": 3}}, {"name": "haru\ud83c\udf33", "username": "tok_chimm", "id": "1022907367980249093", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 163, "tweet_count": 7015, "listed_count": 0}}, {"name": "Gon", "username": "ParaLaWeaOye", "id": "86448846", "verified": false, "location": "No soy de ninguna parte", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 553, "tweet_count": 20173, "listed_count": 5}}, {"name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}}, {"name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "EnriqueArturoRM", "id": "270127865", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}}, {"name": "Chris DK 77", "username": "ChrisGlass77", "id": "771935930", "verified": false, "location": "De Ninguna Parte.", "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 275, "tweet_count": 11648, "listed_count": 3}}, {"name": "siskdor", "username": "airesecundario", "id": "1100121464", "verified": false, "location": "La Rioja, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 238, "tweet_count": 11051, "listed_count": 1}}, {"name": "claudiandre\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udf33", "username": "vasccla", "id": "17583033", "verified": false, "location": "Maine et Loire, Francia", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 2051, "tweet_count": 12498, "listed_count": 6}}, {"name": "Gerard Carb\u00f3", "username": "GerardCarboIbar", "id": "581744869", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1541, "tweet_count": 67369, "listed_count": 7}}, {"name": "Kim Dorca", "username": "Savallsblog", "id": "323333823", "verified": false, "location": "Sutton Veny", "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 1000, "tweet_count": 101724, "listed_count": 70}}, {"name": "Afonso P P Volkweis\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "AfonsoPVolkweis", "id": "805752106783309824", "verified": false, "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 426, "tweet_count": 2620, "listed_count": 0}}, {"name": "ge", "username": "geglobo", "id": "10842792", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6114518, "following_count": 370, "tweet_count": 386201, "listed_count": 9225}}, {"name": "Sebastian del 38%", "username": "monodecalle", "id": "1383357505", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 3863, "tweet_count": 57117, "listed_count": 5}}, {"name": "Diario Basta!", "username": "diariobasta", "id": "175870200", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 88996, "following_count": 4574, "tweet_count": 326305, "listed_count": 383}}, {"name": "anahiss", "username": "xdelreey", "id": "946737801722257408", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 151, "tweet_count": 1126, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier AZR\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Javier_AZR", "id": "118809939", "verified": false, "location": "Temuco, Wallmapu, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1907, "tweet_count": 83206, "listed_count": 5}}, {"name": "cata", "username": "catapedreross", "id": "2591418875", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 218, "tweet_count": 10454, "listed_count": 0}}, {"name": "Betzy \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Bety_del38", "id": "53134950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 2055, "tweet_count": 119308, "listed_count": 10}}, {"name": "Jeanne D'Arc", "username": "rosasuperficial", "id": "867832864599138304", "verified": false, "location": "J\u00fapiter", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 2399, "tweet_count": 44775, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd73\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd9e\ud83d\udc1d", "username": "honeymoow", "id": "1152031977501024256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 645, "tweet_count": 5368, "listed_count": 0}}, {"name": "AprueboDeSalida\ud80c\udd89 \u2728", "username": "Es_Macawav", "id": "2508269978", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 593, "tweet_count": 5741, "listed_count": 1}}, {"name": "Tuitera Patriota en Resistencia \ud83d\udc9a44%\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Maca_Tuitera", "id": "940357765842788352", "verified": false, "location": "YAAC\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 6384, "following_count": 4516, "tweet_count": 73630, "listed_count": 5}}, {"name": "Beatriz S\u00e1nchez", "username": "labeasanchez", "id": "55273142", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544851, "following_count": 650, "tweet_count": 67833, "listed_count": 1011}}, {"name": "Pirata Sabio", "username": "pirata_sabio", "id": "743029375440977921", "verified": false, "location": "Teruel, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 607, "tweet_count": 326517, "listed_count": 14}}, {"name": "Noticias Cuatro", "username": "noticias_cuatro", "id": "58751559", "verified": true, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 956186, "following_count": 614, "tweet_count": 136515, "listed_count": 5106}}, {"name": "Juan Fanara", "username": "juanfanara", "id": "2828570811", "verified": false, "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 4999, "tweet_count": 336890, "listed_count": 65}}, {"name": "Pp Ulin", "username": "PepeUlin", "id": "232473873", "verified": false, "location": "tabasco, mexico", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 322, "tweet_count": 19314, "listed_count": 12}}, {"name": "Tabasco HOY", "username": "TabascoHOY", "id": "81852072", "verified": false, "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 294202, "following_count": 1229, "tweet_count": 578543, "listed_count": 842}}, {"name": "Agus", "username": "amarooned", "id": "393650952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 179, "tweet_count": 24514, "listed_count": 0}}, {"name": "Movistar ChiIe", "username": "Smsk12029", "id": "186557656", "verified": false, "location": "ChiIe", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 3867, "tweet_count": 247522, "listed_count": 14}}, {"name": "I'mADropper \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udf0c\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "naihathor", "id": "284828590", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 3158, "tweet_count": 80988, "listed_count": 50}}, {"name": "MjFiT", "username": "MjFitei", "id": "637224711", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1202, "tweet_count": 32260, "listed_count": 2}}, {"name": "Pedro S\u00e1nchez", "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1704234, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}}, {"name": "#AGUANTECAT\u00d3LICA\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "lucvscorvalan", "id": "148456549", "verified": false, "location": "Hamburg, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 62, "tweet_count": 13709, "listed_count": 1}}, {"name": "oficial*Sara Cristin", "username": "GSaracristina", "id": "2557123278", "verified": false, "location": "Brasil S\u00e3o Paulo- sp", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 115, "tweet_count": 9042, "listed_count": 1}}, {"name": "122", "username": "carlossferrer_", "id": "2970546322", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 161, "tweet_count": 1574, "listed_count": 0}}, {"name": "\u200e\u19c1\uaa96\ua838\uaa96 \ud83c\udf7a | midnight era", "username": "LADY0FTHUNDER", "id": "1002100124737245184", "verified": false, "location": "i need therapy ", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1204, "tweet_count": 47989, "listed_count": 17}}, {"name": "Sleeping Barbie", "username": "barbzmenezes", "id": "1045490443822264320", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 246, "tweet_count": 13241, "listed_count": 1}}, {"name": "luiZa", "username": "luh20andrade", "id": "3406324677", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 468, "tweet_count": 17726, "listed_count": 0}}, {"name": "Mercdes", "username": "Mercdes49629316", "id": "920804472326062080", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 130, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}}, {"name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle", "id": "97840455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"name": "Rafael NZ \u2741 \u25e4\u2720\u25e2", "username": "RaffaelNz", "id": "355727904", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3728, "following_count": 3893, "tweet_count": 25149, "listed_count": 4}}, {"name": "Nico Apolaya", "username": "lido1974", "id": "138920798", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 621, "tweet_count": 1073, "listed_count": 2}}, {"name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "verified": true, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"name": "Pablo", "username": "pablotapian", "id": "142006585", "verified": false, "location": "Santiago-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 2457, "tweet_count": 38779, "listed_count": 13}}, {"name": "aluune", "username": "alunesimp", "id": "927239901795573765", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 635, "tweet_count": 20123, "listed_count": 0}}, {"name": "Spooky \ud835\udde0\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddf5\ud835\uddee \ud83c\udf83\u2615\ufe0f\u2728", "username": "ZusuruMiya", "id": "754188303864360960", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 55688, "following_count": 1123, "tweet_count": 15015, "listed_count": 76}}, {"name": "Kriss de Rivarola \u2764\ufe0f", "username": "kriss_LdeA", "id": "116278640", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 1183, "tweet_count": 75920, "listed_count": 16}}, {"name": "maria montsant damia", "username": "tarotlalluna", "id": "125749145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 616, "tweet_count": 43818, "listed_count": 0}}, {"name": "J \u0152 L", "username": "joelalonqueo1", "id": "741822453278769152", "verified": false, "location": "Rawson, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 763, "tweet_count": 20877, "listed_count": 0}}, {"name": "josec", "username": "JOSEC1445", "id": "152432034", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 884, "tweet_count": 46346, "listed_count": 2}}, {"name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"name": "Libertarian man", "username": "liberalman1789", "id": "1733019025", "verified": false, "location": "Spain & UK", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1662, "tweet_count": 42588, "listed_count": 25}}, {"name": "\u2666\ufe0f\ud835\udc7a\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc95\ud835\udc90(\ud835\udc75\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc82)\u2666\ufe0f", "username": "Gianni_MP", "id": "98938305", "verified": false, "location": "Chile. ", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 2630, "tweet_count": 66223, "listed_count": 1}}, {"name": "Carrie White estava certa e matou pouco\ud83c\udf51\ud83d\udcda", "username": "ksooulmate", "id": "1002022036443627520", "verified": false, "location": "Ela/Dela", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 2490, "tweet_count": 26563, "listed_count": 8}}, {"name": "Natan Andrade", "username": "NA2020BOLSONARO", "id": "1058123394120671232", "verified": false, "location": "Morada Nova, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 483, "tweet_count": 1886, "listed_count": 0}}, {"name": "Tempe \ud83c\udf1e", "username": "rebekahswifts", "id": "172066766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1604, "tweet_count": 83105, "listed_count": 67}}, {"name": "Faby", "username": "FabyMills", "id": "1439578824", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 157, "tweet_count": 1244, "listed_count": 0}}, {"name": "Davinooo", "username": "pedro_davino", "id": "720799814544461824", "verified": false, "location": "Quirin\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 2215, "tweet_count": 26209, "listed_count": 0}}, {"name": "cata\u21af\ud83d\udc09", "username": "chnyoungk", "id": "762511754748235777", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 345, "tweet_count": 112310, "listed_count": 6}}, {"name": "Lau\ud83c\udf38", "username": "Laaura_Espina", "id": "389086749", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1498, "tweet_count": 22043, "listed_count": 3}}, {"name": "a maconha melhorou com o governo bolsonaro", "username": "trexorangecunt", "id": "1089971825466109953", "verified": false, "location": "Cinesystem de Bangu ", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 498, "tweet_count": 70322, "listed_count": 0}}, {"name": "ka", "username": "unaplebeia", "id": "1138091649723183104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 777, "tweet_count": 4265, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd38\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd60\u2022\ud835\udd50\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd5f del 38%\ud83d\udd2d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0c", "username": "Yhondedios", "id": "3734090056", "verified": false, "location": "Laniakea", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1742, "tweet_count": 42324, "listed_count": 15}}, {"name": "Ely", "username": "alwaysfree86", "id": "1031478795457490949", "verified": false, "location": "Huelva, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1102, "tweet_count": 5122, "listed_count": 1}}, {"name": "Dulce Tat\u00edn, \u00c1gata y Lili", "username": "DulceTatin", "id": "893859040803082240", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 4995, "tweet_count": 73312, "listed_count": 4}}, {"name": "\u1d0d\u026a\u029f\u029f\u1d00", "username": "hoyujiin", "id": "1171794530003247104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 99, "tweet_count": 8306, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo", "username": "Gustavo55093466", "id": "1135369353422135299", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 70, "tweet_count": 375, "listed_count": 0}}, {"name": "marzura", "username": "m_mandss", "id": "407759577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 408, "tweet_count": 39933, "listed_count": 0}}, {"name": "Marxhaus", "username": "Marxhaus", "id": "54261702", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 524, "tweet_count": 21323, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier Juncadella \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "JavierJuncadell", "id": "457373152", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 297, "tweet_count": 49092, "listed_count": 128}}, {"name": "Alba", "username": "Albasisabe", "id": "1087058410552651776", "verified": false, "location": "Hospitalet de Llobregat, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 132, "tweet_count": 1128, "listed_count": 1}}, {"name": "Nachi", "username": "mignaaacia", "id": "244710316", "verified": false, "location": "1:27 - 506", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 842, "tweet_count": 66321, "listed_count": 14}}, {"name": "N\u00faria Casals", "username": "nuriacasalsd", "id": "264754943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 182, "tweet_count": 1843, "listed_count": 2}}, {"name": "Lidya \ud83c\udf0c\ud83c\udfdc\ufe0f \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "snapymolly", "id": "60662351", "verified": false, "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 832, "tweet_count": 8624, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Taboada", "username": "JuanTaboada2010", "id": "839501604646764546", "verified": false, "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 576, "tweet_count": 53796, "listed_count": 2}}, {"name": "Ignacio Escolar", "username": "iescolar", "id": "14436317", "verified": true, "location": "Madrid // Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1134092, "following_count": 6334, "tweet_count": 108128, "listed_count": 11886}}, {"name": "constanza solar", "username": "constanzasolar1", "id": "431701964", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1119, "tweet_count": 19498, "listed_count": 0}}, {"name": "Fitosimendan", "username": "fitomd", "id": "114611331", "verified": false, "location": "Fabrica clandestina de Legos", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 535, "tweet_count": 25784, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud835\ude60\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude69 \u05b4\u05b6\u05b8 #\u2661\ud835\udd2a\ud835\udd2c\ud835\udd2a\ud835\udd2c \ud835\udd31 \ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd2c", "username": "STANLOONA4LOVE", "id": "735276476866670592", "verified": false, "location": " \u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 266, "tweet_count": 8652, "listed_count": 1}}, {"name": "negradiabla", "username": "negradiabla", "id": "211610307", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 2981, "tweet_count": 59524, "listed_count": 8}}, {"name": "PuedeDebeRendirMejor", "username": "FiscalHonorario", "id": "743412553741656064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1376, "tweet_count": 61318, "listed_count": 3}}, {"name": "Miguel Lopassio", "username": "MLopassio", "id": "1062365323540791296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1035, "tweet_count": 12831, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexander \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u270c\ufe0f", "username": "AlexanderDH10", "id": "2715267360", "verified": false, "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 682, "tweet_count": 1454, "listed_count": 0}}, {"name": "UNLIMITED\uea00", "username": "_MANUnlimited", "id": "1111266167728074752", "verified": false, "location": "Alabama, USA", "public_metrics": {"followers_count": 18495, "following_count": 471, "tweet_count": 36715, "listed_count": 60}}, {"name": "carlota", "username": "carlamonserrrat", "id": "386859812", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 635, "tweet_count": 8147, "listed_count": 0}}, {"name": "Veteripapi \ud83e\ude7a\ud83d\udc3e", "username": "Tiscara_kahn", "id": "1002986629", "verified": false, "location": "Zac/M\u00e9x \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 806, "tweet_count": 14506, "listed_count": 3}}, {"name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros", "id": "32532614", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}}, {"name": "lavlav", "username": "hiimlav", "id": "1050383516041695237", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 182, "tweet_count": 7846, "listed_count": 1}}, {"name": "Alexis salazar", "username": "alexdarkus1", "id": "1481179244", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 513, "tweet_count": 9927, "listed_count": 3}}, {"name": "kira0loka", "username": "kira0loka", "id": "130679357", "verified": false, "location": "Cd. Obreg\u00f3n, Mex.", "public_metrics": {"followers_count": 7615, "following_count": 392, "tweet_count": 13716, "listed_count": 8}}, {"name": "Gatinha Comunista\u2b50", "username": "fideliuswift", "id": "770501827", "verified": false, "location": "Fan Account she/her", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 1975, "tweet_count": 111244, "listed_count": 18}}, {"name": "dall", "username": "salvemasplantas", "id": "1074815523211395073", "verified": false, "location": "fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 489, "tweet_count": 10611, "listed_count": 4}}, {"name": "Malebr\u00e1n sin e", "username": "mcmalbran", "id": "154146844", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 548, "tweet_count": 83112, "listed_count": 1}}, {"name": "Jos\u00e9 Antonio Quesada", "username": "jaqmontilla", "id": "278484864", "verified": false, "location": "Tugia (Oretania)", "public_metrics": {"followers_count": 3498, "following_count": 3991, "tweet_count": 75034, "listed_count": 48}}, {"name": "why are you cranky boooy?\u2606 | Jjong is my moon\ud83c\udf19", "username": "shadowjem", "id": "192971447", "verified": false, "location": "multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 2947, "following_count": 2484, "tweet_count": 57992, "listed_count": 9}}, {"name": "Joss", "username": "JLPalancares", "id": "185249670", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 197, "tweet_count": 1535, "listed_count": 1}}, {"name": "genfem...", "username": "orbitaahora", "id": "293152161", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 4918, "tweet_count": 20203, "listed_count": 5}}, {"name": "Andre", "username": "aaelizondor", "id": "348785253", "verified": false, "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 258, "tweet_count": 5634, "listed_count": 3}}, {"name": "mercedes martin", "username": "mechemartin", "id": "110964720", "verified": false, "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1979, "tweet_count": 247775, "listed_count": 13}}, {"name": "TULIO RAMIREZ", "username": "tulioramirezc", "id": "111740322", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.459305,-66.8630185", "public_metrics": {"followers_count": 64097, "following_count": 22776, "tweet_count": 110983, "listed_count": 215}}, {"name": "Luis Fern\u00e1ndez-del Campo\ud83c\udf4a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8#SantanderEresMiPlan", "username": "luisfernandez", "id": "13595172", "verified": false, "location": "Esplugues de Llobregat, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 25013, "following_count": 26836, "tweet_count": 183283, "listed_count": 2197}}, {"name": "yaz", "username": "yazmnni", "id": "848300641646768128", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 97, "tweet_count": 7507, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728", "username": "humongousmind", "id": "1046141479436124161", "verified": false, "location": "any pronouns", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 829, "tweet_count": 10085, "listed_count": 3}}, {"name": "Camila soto", "username": "Camilistiica", "id": "1463373374", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 166, "tweet_count": 718, "listed_count": 0}}, {"name": "Agust\u00edn \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "agustn", "id": "32849099", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 3279, "tweet_count": 84446, "listed_count": 17}}, {"name": "\u20a9", "username": "WladimirJara", "id": "84501954", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 539, "tweet_count": 61402, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 El Diablo Roboc", "username": "ElDiabloRoboc", "id": "2596362229", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8153, "following_count": 7015, "tweet_count": 271967, "listed_count": 24}}, {"name": "\ud83c\udf88", "username": "_hastalaverdad", "id": "160356755", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 690, "tweet_count": 8544, "listed_count": 0}}, {"name": "Wither_Dropos", "username": "WitherDropos", "id": "1061329245547319296", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 185, "tweet_count": 1536, "listed_count": 0}}, {"name": "Kiki", "username": "kikki1804", "id": "4870995461", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 128, "tweet_count": 9624, "listed_count": 2}}, {"name": "Orlando Horacio", "username": "Huapa23", "id": "1458419802", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 436, "tweet_count": 6647, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucero Paz", "username": "luceritoandme", "id": "3081751875", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1032, "tweet_count": 121177, "listed_count": 2}}, {"name": "AGUJETASDECOSER", "username": "AGUJETASDECOSER", "id": "301389981", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1064, "tweet_count": 2882, "listed_count": 1}}, {"name": "Cristina Hern\u00e1ndez", "username": "Cristina_H_", "id": "279072208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26563, "following_count": 1849, "tweet_count": 26545, "listed_count": 200}}, {"name": "Cris \ud83d\udc9c", "username": "Tini_Naranjo", "id": "624267763", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 673, "tweet_count": 19154, "listed_count": 4}}, {"name": "moved", "username": "cutesrosiee", "id": "871204186536521728", "verified": false, "location": "pi\u00f1era culiao renuncia", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 197, "tweet_count": 8462, "listed_count": 0}}, {"name": "sra_depresiva", "username": "Lauriaras", "id": "75142158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 281, "tweet_count": 2151, "listed_count": 2}}, {"name": "NUEVA CUENTA @Kelvex_M", "username": "KelvexM", "id": "2700558343", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 248, "tweet_count": 62360, "listed_count": 2}}, {"name": "Alejandro Basulto", "username": "Ale_Basulto", "id": "90985318", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8234, "following_count": 4072, "tweet_count": 92343, "listed_count": 35}}, {"name": "perra", "username": "Elea47", "id": "1180555544", "verified": false, "location": "por ah\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1689, "tweet_count": 148173, "listed_count": 5}}, {"name": "Eleazar", "username": "Soy_Eleazar", "id": "541293779", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3796, "following_count": 0, "tweet_count": 392981, "listed_count": 10}}, {"name": "Maria Rosaria\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "delirious_being", "id": "926507756345012230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 300, "tweet_count": 20441, "listed_count": 0}}, {"name": "Maite", "username": "mriater", "id": "2668119423", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7958, "following_count": 2144, "tweet_count": 139512, "listed_count": 47}}, {"name": "Asociaci\u00f3n Feminista Gafas Moradas", "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059", "verified": false, "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 1052, "tweet_count": 31336, "listed_count": 99}}, {"name": "afropaty de gang (LULA 13 \u2b50\ud83d\udea9)", "username": "Th4ispetacul4rr", "id": "1141023292440154112", "verified": false, "location": "Camaragibe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 671, "tweet_count": 15213, "listed_count": 7}}, {"name": "judigigli", "username": "charlyaustyn", "id": "242767769", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 167, "tweet_count": 1353, "listed_count": 0}}, {"name": "Stac", "username": "Stac_ga89", "id": "1019822345182236672", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 817, "tweet_count": 6373, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2606Luka Dupuy\u2606", "username": "LukaDupuy", "id": "777414805271425024", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 30, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}}, {"name": "es un anagrama", "username": "abstenias", "id": "202914963", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 2847, "tweet_count": 67900, "listed_count": 16}}, {"name": "\ud835\udd44\ud835\udd63. \u210d\ud835\udd56\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd64\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd65 \ud83e\udd77 \ud835\udde2\ud835\uddda \u262a\ufe0e", "username": "kxzuyatheking", "id": "4848128739", "verified": false, "location": "troca tiro com n\u00f3s", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 418, "tweet_count": 31924, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "natyflayper", "id": "816692329084030976", "verified": false, "location": "Tel\u00eamaco Borba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 2486, "tweet_count": 45941, "listed_count": 1}}, {"name": "dGo", "username": "degeomf", "id": "614592441", "verified": false, "location": "Wallmapu", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1103, "tweet_count": 46592, "listed_count": 4}}, {"name": "Sof\u00eda", "username": "SofiaSomoza4", "id": "1064241077841002496", "verified": false, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 276, "tweet_count": 3285, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Tabora", "username": "JulioTabora4", "id": "970718927524433922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 328, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd1e\ud835\udd3d\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd55\ud835\udd55\ud835\udd6a-\ud835\udd42\ud835\udd66\ud835\udd5f (\u2102\ud835\udd4c\ud835\udd3c\u2115\ud835\udd4b\ud835\udd38 \u2119\ud835\udd3c\u211d\ud835\udd4a\ud835\udd46\u2115\ud835\udd38\ud835\udd43)\ud83d\udd1e", "username": "Freddy_Devill69", "id": "2182541995", "verified": false, "location": "Cerca de potitos", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 197, "tweet_count": 14118, "listed_count": 1}}, {"name": "Lakra Kosmica", "username": "evitativ", "id": "519966580", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 207, "tweet_count": 8136, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0646 Jabato", "username": "Juanchelio", "id": "256925404", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 160, "tweet_count": 1054, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis E. Saavedra", "username": "Altairfilms", "id": "59880716", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 4980, "tweet_count": 33309, "listed_count": 47}}, {"name": "NELSON MOLINA", "username": "oasisupersonico", "id": "93897927", "verified": false, "location": "San Felipe, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 2206, "tweet_count": 32864, "listed_count": 2}}, {"name": "Johi Taihua", "username": "JohiTaihua", "id": "1052665478534053900", "verified": false, "location": "Ucayali, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}}, {"name": "Emilio C\u00e1rdenas", "username": "ejcardena", "id": "870857449", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 2129, "tweet_count": 94718, "listed_count": 0}}, {"name": "Canchero.", "username": "AlentaPuto", "id": "4025560097", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 2649, "tweet_count": 88053, "listed_count": 7}}, {"name": "Nicolas rk", "username": "nickkrk", "id": "74028586", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1154, "tweet_count": 30142, "listed_count": 12}}, {"name": "icecreaaaam\u2077", "username": "Myypartyfavor", "id": "985213645079633920", "verified": false, "location": "fak", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 317, "tweet_count": 7071, "listed_count": 2}}, {"name": "Montse\u2640\ufe0f", "username": "Montse02022899", "id": "849301483329900545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 179, "tweet_count": 5205, "listed_count": 0}}, {"name": "Charlotta \ud83e\udde1", "username": "charlotteeww", "id": "418662804", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 3101, "tweet_count": 142891, "listed_count": 52}}, {"name": "dil \ud83c\udfa0", "username": "xiaozhaning", "id": "984580833053986818", "verified": false, "location": "mxtx\u02d6meatbun\ud83e\udeb4| cql, shl", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 1009, "tweet_count": 178648, "listed_count": 66}}, {"name": "Yajaira Garc\u00eda \ud83c\udf08", "username": "YajairaN_Garcia", "id": "235661082", "verified": false, "location": "Torreon Coah.", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 149, "tweet_count": 23878, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude35\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude22\u2b50", "username": "eexistere", "id": "2456689957", "verified": false, "location": "N\u00e1poles, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 4126, "tweet_count": 131476, "listed_count": 10}}, {"name": "V\u1d00\u029f\u1d07\u0274\u1d1b\u026a\u0274\u1d00 C\u1d0f\u029f\u1d0f\u1d0d\u1d00\ud83d\udcab\ud83c\udf3b", "username": "valecolomab14", "id": "1183438427049607169", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 167, "tweet_count": 3000, "listed_count": 0}}, {"name": "Sixtynine6969", "username": "Sixtynine69691", "id": "1061750490818637825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2640\ufe0fTormenta\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc3e", "username": "ThorPolov", "id": "634784624", "verified": false, "location": "Al Sur del Sur ", "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 4358, "tweet_count": 142143, "listed_count": 30}}, {"name": "hanahaki \ud83c\udf83", "username": "otayurio_", "id": "793955348168241156", "verified": false, "location": "devildom", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 829, "tweet_count": 34694, "listed_count": 9}}, {"name": "Searsapple", "username": "Sparrersway", "id": "2385604903", "verified": false, "location": "near Stuttgart, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 903, "tweet_count": 43592, "listed_count": 72}}, {"name": "Nialla Horan \ud83d\udda4\u2665\ufe0f", "username": "4ragazzi1D", "id": "3297666816", "verified": false, "location": "Codogno, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 455, "tweet_count": 61292, "listed_count": 12}}, {"name": "haru | steddie AU", "username": "DEMlKAWA", "id": "1178653787600371716", "verified": false, "location": "niki & nandau", "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 1247, "tweet_count": 46483, "listed_count": 26}}, {"name": "Jos\u00e9", "username": "josejlk", "id": "72160081", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 877, "tweet_count": 12029, "listed_count": 4}}, {"name": "Sigrid Baz\u00e1n", "username": "sigridbazan", "id": "54797928", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 429139, "following_count": 2536, "tweet_count": 41076, "listed_count": 531}}, {"name": "Carlo;", "username": "Velasquez_1303", "id": "222712908", "verified": false, "location": "Huaura, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 602, "tweet_count": 1729, "listed_count": 0}}, {"name": "El Luthier", "username": "ELuthier", "id": "1289048642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 567, "tweet_count": 17057, "listed_count": 11}}, {"name": "Marl\u00facia Souza", "username": "mamamalus", "id": "329855183", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 201, "tweet_count": 265, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\udcda maria \ud83d\udc1d", "username": "bethcharizard", "id": "83682170", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 9865, "following_count": 7989, "tweet_count": 215896, "listed_count": 89}}, {"name": "VITOR \u02ac", "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184", "verified": false, "location": "smallville", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}}, {"name": "LuCky", "username": "LuckyVegan", "id": "472170010", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 294, "tweet_count": 6229, "listed_count": 17}}, {"name": "Montse Bastons Garcia", "username": "BastonsMontse", "id": "1040978723997200384", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 3390, "tweet_count": 3455, "listed_count": 6}}, {"name": "johana 38%", "username": "Jovicanalesr", "id": "281833887", "verified": false, "location": "Entre santiago y Panguipulli", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 499, "tweet_count": 17835, "listed_count": 2}}, {"name": "PCTE Andaluc\u00eda", "username": "PCTEAndalucia", "id": "997070305473347584", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 41, "tweet_count": 1740, "listed_count": 7}}, {"name": "_", "username": "marielortizzz", "id": "748352067643768832", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 101, "tweet_count": 5506, "listed_count": 0}}, {"name": "Isabel Hornos", "username": "isabel_hornos", "id": "837317144157253634", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 335, "tweet_count": 12616, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2661 pat", "username": "javiersvodka", "id": "2271625416", "verified": false, "location": "being a flop w/ seb", "public_metrics": {"followers_count": 5099, "following_count": 3260, "tweet_count": 49771, "listed_count": 14}}, {"name": "Paul", "username": "paulrivase", "id": "1433257848", "verified": false, "location": "lima city", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 429, "tweet_count": 2897, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "verified": false, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"name": "Sab\u2600\ufe0f", "username": "_Arslight_", "id": "1005553499382394881", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 2008, "tweet_count": 73049, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "username": "karenssilla", "id": "868945644265902080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1194, "tweet_count": 5973, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria del Carmen Hernandez Calva", "username": "del_calva", "id": "1077594337922478081", "verified": false, "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 68, "tweet_count": 578, "listed_count": 0}}, {"name": "Cuestione", "username": "cuestione", "id": "1022991279104380929", "verified": true, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 44368, "following_count": 0, "tweet_count": 13375, "listed_count": 133}}, {"name": "Adriana", "username": "drih2o", "id": "972329021571821568", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 56, "tweet_count": 6325, "listed_count": 0}}, {"name": "Mykoko Yasuda, PhD. #YoApruebo", "username": "pperlaiz", "id": "90548326", "verified": false, "location": "Melmac", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1929, "tweet_count": 37954, "listed_count": 0}}, {"name": "Paco \u042f\u00df", "username": "_oPac", "id": "300291893", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 4576, "tweet_count": 115580, "listed_count": 97}}, {"name": "\u2719\u2075LO\u2661ER MOARMY\u2077\ud83d\udc9c\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "LovelyRamos28", "id": "818498198423633920", "verified": false, "location": "San Felipe, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 347, "tweet_count": 114739, "listed_count": 0}}, {"name": "La cocina de MEMO", "username": "LaCocinaDeMemo", "id": "1059429626630586368", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 347, "tweet_count": 3094, "listed_count": 0}}, {"name": "Rayssa.", "username": "r__santos13", "id": "971169793616367618", "verified": false, "location": "crizelidia\ud83d\ude07\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 1408, "tweet_count": 38050, "listed_count": 1}}, {"name": "rd", "username": "rdvinte2", "id": "902039740127596544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 347, "tweet_count": 44825, "listed_count": 1}}, {"name": "suuus\u2660\ufe0f", "username": "_suuusp_", "id": "1046485303106707457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 80, "tweet_count": 50163, "listed_count": 0}}, {"name": "Marin\ud83d\ude08", "username": "Mariina_gs", "id": "728627034", "verified": false, "location": "\ud83d\udc99\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 6155, "following_count": 1058, "tweet_count": 65960, "listed_count": 62}}, {"name": "Catalina (taylor\u2019s version) \ud83c\udf37", "username": "catasburnbook", "id": "2938452323", "verified": false, "location": "temuco,chile", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 934, "tweet_count": 22730, "listed_count": 0}}, {"name": "El Sol del Centro", "username": "ElSoldelCentro_", "id": "3237466747", "verified": false, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4439, "following_count": 300, "tweet_count": 72533, "listed_count": 90}}, {"name": "\ud83e\uddf1", "username": "0marcitoo", "id": "165139551", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 539, "tweet_count": 1912, "listed_count": 1}}, {"name": "MellsBabys Br", "username": "MellsbabysB", "id": "1185652499585343488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 14, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}}, {"name": "Malak", "username": "iam_malak_", "id": "1154092908737437697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00a1Ya se van!", "username": "Winston_Aguilar", "id": "137892043", "verified": false, "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 942, "tweet_count": 45041, "listed_count": 18}}, {"name": "cam", "username": "chaehyun_n", "id": "1036127363183136768", "verified": false, "location": "20 ella/la", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 184, "tweet_count": 37558, "listed_count": 7}}, {"name": "kim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \u20e0\u262d \u20e0", "username": "rcalKimJongUn", "id": "863530724045070336", "verified": false, "location": "\ud3c9\uc591\uc2dc", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 945, "tweet_count": 43262, "listed_count": 5}}, {"name": "Jap0nesa \ud83c\udf33", "username": "gabysukha", "id": "3776971817", "verified": false, "location": "Illapel, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 88, "tweet_count": 6854, "listed_count": 3}}, {"name": "Yuri e seus Cometas no Pa\u00eds do Baurets", "username": "YurieosCometas", "id": "778420190384103425", "verified": false, "location": "Beag\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 782, "tweet_count": 50699, "listed_count": 4}}, {"name": "donatella", "username": "porceIaindoIIx", "id": "1018890745665777664", "verified": false, "location": "they/them \ud83e\udec0 ela/ele/elu", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 791, "tweet_count": 88474, "listed_count": 23}}, {"name": "Maria", "username": "Maria28647113", "id": "954750532396175360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 4999, "tweet_count": 119505, "listed_count": 1}}, {"name": "Yalli Spooky", "username": "yallihulk1", "id": "990599798624587776", "verified": false, "location": "Linares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 2004, "tweet_count": 32770, "listed_count": 2}}, {"name": "co", "username": "ghostmalone7", "id": "2201683766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 320, "tweet_count": 35511, "listed_count": 3}}, {"name": "Claudio Molina Lobos", "username": "claudiomolinal", "id": "909259889637298176", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 779, "tweet_count": 3621, "listed_count": 0}}, {"name": "vi", "username": "hvittps", "id": "2798409342", "verified": false, "location": "theozinho \u2728\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 230, "tweet_count": 20730, "listed_count": 2}}, {"name": "Alim", "username": "alimoiradi0308", "id": "1183540180776640513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 26, "tweet_count": 368, "listed_count": 0}}, {"name": "Julinha \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "Ju_assmann", "id": "19368381", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 4240, "tweet_count": 284157, "listed_count": 53}}, {"name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "id": "500290601", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122428, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"name": "Marcelo Zuniga", "username": "MarceloZuniga", "id": "155721230", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 387, "tweet_count": 90238, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Ignacio Torres", "username": "JoseIgnacioTV", "id": "221986261", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 4995, "tweet_count": 46317, "listed_count": 9}}, {"name": "f\u00e3 numero 1 de milfs", "username": "PlNKTWlCE", "id": "922121295491424257", "verified": false, "location": "twicepinkcatcher's whore", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 2765, "tweet_count": 54616, "listed_count": 8}}, {"name": "aisber", "username": "albicoka", "id": "963765339921305600", "verified": false, "location": "Locus amoenus ", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 148, "tweet_count": 7464, "listed_count": 0}}, {"name": "Su", "username": "Sucuevas", "id": "410151109", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 766, "tweet_count": 8126, "listed_count": 3}}, {"name": "Joan M\u00aa Camprodon ||*||", "username": "skalyvaat", "id": "195170335", "verified": false, "location": "Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 2783, "tweet_count": 25573, "listed_count": 12}}, {"name": "chiskabarras", "username": "chiskabarras", "id": "1229634511", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 433, "tweet_count": 990, "listed_count": 2}}, {"name": "Blanca 3strella", "username": "blanca_3strella", "id": "752250186680954880", "verified": false, "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 629, "tweet_count": 1642, "listed_count": 1}}, {"name": "\u3161\u3141\u3131\ucc5c\u315c\uc0c8\u315c\u3151\u3150\u3163\u3141\u3131\ub4d0\ub274\u315b\u314f\u3137\u314b", "username": "a_larena", "id": "1554896515", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 41, "tweet_count": 1425, "listed_count": 0}}, {"name": "Comisi\u00f3n USECIC de AUGC", "username": "AUGC_USECIC", "id": "1111401879081226240", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 660, "tweet_count": 18476, "listed_count": 4}}, {"name": "AUGC Andaluc\u00eda.", "username": "AUGC_Andalucia", "id": "2254262523", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 856, "tweet_count": 48808, "listed_count": 14}}, {"name": "Giovanni Longo", "username": "giolongoo", "id": "241639461", "verified": false, "location": "Salento/Milano/Torino/Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 492, "tweet_count": 31536, "listed_count": 38}}, {"name": "sof\u00e1 \u2764\ufe0f", "username": "watermelonh4rry", "id": "224518604", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 689, "tweet_count": 30168, "listed_count": 7}}, {"name": "Luis Rodr\u00edguez F.", "username": "LuisRodriguezFr", "id": "348178026", "verified": false, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 2912, "following_count": 564, "tweet_count": 46672, "listed_count": 0}}, {"name": "Litaboo\ud83d\udc7b \u2022 Extendible 22", "username": "nicolitabv_", "id": "2345425755", "verified": false, "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 41307, "following_count": 364, "tweet_count": 27873, "listed_count": 39}}, {"name": "sanabria46", "username": "DelaSanabria46", "id": "1322329488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 463, "tweet_count": 70380, "listed_count": 2}}, {"name": "Amparo Rubiales", "username": "AmparoRubiales", "id": "304342684", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29515, "following_count": 3487, "tweet_count": 250725, "listed_count": 269}}, {"name": "Long Hat House", "username": "longhathouse", "id": "2847049162", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7668, "following_count": 466, "tweet_count": 3389, "listed_count": 117}}, {"name": "Gabriel \ud83e\udd91\u2764\ufe0f", "username": "patosemideia", "id": "2159486831", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 857, "tweet_count": 21336, "listed_count": 3}}, {"name": "Joaqu\u00edn D\u00edaz Garc\u00eda", "username": "joaquindiaz1951", "id": "166934382", "verified": false, "location": "Murcia Spain", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 2309, "tweet_count": 50871, "listed_count": 6}}, {"name": "Connie\ud83d\udd2a", "username": "gatitosnyoongi", "id": "2173209450", "verified": false, "location": "Banana Fish", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 737, "tweet_count": 55064, "listed_count": 3}}, {"name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes", "id": "14436030", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4416573, "following_count": 1402, "tweet_count": 390214, "listed_count": 32268}}, {"name": "vale \ud83e\udee0 +/- triste", "username": "yeolwawi", "id": "4922398709", "verified": false, "location": "\u0295\u3063\u2022\u1d25\u2022\u0294\u3063 (pcy)", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 345, "tweet_count": 18185, "listed_count": 2}}, {"name": "Je suis Marianne", "username": "marianaagsosa", "id": "104334816", "verified": false, "location": "Durango, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 960, "tweet_count": 28308, "listed_count": 1}}, {"name": "daniela\ud83e\udda5", "username": "DanielaTrrzsr", "id": "1029157152882155520", "verified": false, "location": "Dgo | Mty", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 394, "tweet_count": 6770, "listed_count": 0}}, {"name": "Hasta los mocos", "username": "hastalosmocos", "id": "1013029303502680065", "verified": false, "location": "Los mocos", "public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 3294, "tweet_count": 39131, "listed_count": 3}}, {"name": "Ignacio Regulez", "username": "nacho991960", "id": "528709424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42622, "following_count": 19087, "tweet_count": 423870, "listed_count": 227}}, {"name": "Rosa Elena Heredia Mendoza", "username": "ghmves", "id": "311207549", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 419, "tweet_count": 36745, "listed_count": 4}}, {"name": "Mar\u00eda del rosario su", "username": "Maradel07044308", "id": "4888571943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}}, {"name": "Ra\u00fal - #QueSeVayanTodos", "username": "rai_PY", "id": "93053173", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1000, "tweet_count": 404055, "listed_count": 49}}, {"name": "jordi c", "username": "_jordi_c_", "id": "156706236", "verified": false, "location": "NGC224", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1975, "tweet_count": 33696, "listed_count": 26}}, {"name": "Giuseppe Poloni\u2122", "username": "Radarapilas", "id": "164840219", "verified": false, "location": "Chile Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 3155, "tweet_count": 18181, "listed_count": 13}}, {"name": "Paola", "username": "Pao9_", "id": "428437783", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 430, "tweet_count": 27001, "listed_count": 4}}, {"name": "Enrique Ehlers", "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 14172, "following_count": 5241, "tweet_count": 67038, "listed_count": 27}}, {"name": "Sheila \ud83c\udf7e\ud83d\udc26\ud83d\udc07\ud83c\udf35\ud83c\udf5e\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "SheilaS56031442", "id": "971901593753915392", "verified": false, "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, ", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1508, "tweet_count": 194270, "listed_count": 0}}, {"name": "Elza Mar\u00eda", "username": "ElzaMara8", "id": "1075837823662612481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3725, "following_count": 4799, "tweet_count": 36517, "listed_count": 3}}, {"name": "Jos\u00e9 A. Sialer", "username": "jasiague", "id": "273544651", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1218, "tweet_count": 84120, "listed_count": 22}}, {"name": "Miguel Pezzini", "username": "Pezzinimiguel", "id": "56417682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 2587, "tweet_count": 18959, "listed_count": 2}}, {"name": "Sylpher", "username": "sylpherr1", "id": "983357162", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1495, "tweet_count": 4892, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udc0b \ud835\udc1a \ud835\udc2e \ud835\udc2b \ud835\udc1a \ud83c\udf40", "username": "Letal0k", "id": "2165467405", "verified": false, "location": "Cordoba            Te Sigue.", "public_metrics": {"followers_count": 40244, "following_count": 3099, "tweet_count": 38557, "listed_count": 33}}, {"name": "Olivia", "username": "HacLivia", "id": "1086288690119393283", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 553, "listed_count": 0}}, {"name": "Thiego Novais", "username": "thiegonovais", "id": "15581072", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}}, {"name": "Quijote", "username": "SePidePensar", "id": "1587513404", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26427, "following_count": 362, "tweet_count": 293147, "listed_count": 91}}, {"name": "Mar Mart\u00ednez \u2640\ufe0f", "username": "MarMartiineez", "id": "731695958", "verified": false, "location": "San Miguel de Salinas", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 690, "tweet_count": 29194, "listed_count": 2}}, {"name": "La\u00ebtitia", "username": "leticiazoetes", "id": "593686701", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 601, "tweet_count": 75903, "listed_count": 67}}, {"name": "Carolina Droguett", "username": "Droguettkro", "id": "370481804", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 397, "tweet_count": 46769, "listed_count": 2}}, {"name": "MDlgd", "username": "emede91", "id": "176035829", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 459, "tweet_count": 22019, "listed_count": 1}}, {"name": "Maite Dolera", "username": "MaiteDolera", "id": "2802431823", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 71, "tweet_count": 9101, "listed_count": 0}}, {"name": "Dj ferdinand", "username": "djferdinand_gui", "id": "1369643970", "verified": false, "location": "Altamirano chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 102, "tweet_count": 5756, "listed_count": 0}}, {"name": "sadbastian", "username": "sebamillares", "id": "160747712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 800, "tweet_count": 3504, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d33\u1d43\u02b8", "username": "mtoec", "id": "1027751472132489216", "verified": false, "location": "Chromatica", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 915, "tweet_count": 33230, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd95L\ud83d\udd96\ud83e\udd96\ud83d\udc7b\ud83c\udf83\ud83e\udd87\ud83c\udf30\ud83c\udf44", "username": "Mawrdock", "id": "1080099021052669954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 2017, "tweet_count": 93343, "listed_count": 10}}, {"name": "Milu", "username": "julmareky", "id": "740502586696949760", "verified": false, "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221201, "listed_count": 8}}, {"name": "Cip\u00f3 da Denga Love", "username": "rogercipo", "id": "852306108572205056", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76207, "following_count": 1366, "tweet_count": 15919, "listed_count": 130}}, {"name": "Marcello Brito", "username": "MarcelloBrito", "id": "47149796", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 2599, "tweet_count": 10404, "listed_count": 10}}, {"name": "\u2112aura", "username": "mysmile_them", "id": "1346969227", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 892, "tweet_count": 26627, "listed_count": 10}}, {"name": "Juan Manuel Diaz", "username": "JuanMann30", "id": "2741699129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 466, "tweet_count": 3400, "listed_count": 1}}, {"name": "Arroz con bistec", "username": "arrozconbistec", "id": "71029770", "verified": false, "location": "Melmac", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 884, "tweet_count": 45572, "listed_count": 6}}, {"name": "minchano73", "username": "minchano73", "id": "347659901", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 668, "tweet_count": 29696, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\udd3d\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd64\u2119\ud835\udd52\ud835\udd61\ud835\udd52\ud835\udd64\ud83c\udf5f\ud83e\udde3", "username": "__ut0pic", "id": "368666350", "verified": false, "location": "Buenos humos,viajes infinitos", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 575, "tweet_count": 59394, "listed_count": 7}}, {"name": "Ale Medina \ud83c\udf33", "username": "RizosDeCarbon92", "id": "217439712", "verified": false, "location": "Chile, Temuco", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 544, "tweet_count": 5246, "listed_count": 0}}, {"name": "Aurora \ud83d\udd3b", "username": "LAPYZAZUL", "id": "342290062", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 2754, "tweet_count": 77028, "listed_count": 19}}, {"name": "f", "username": "aidacomeseibeII", "id": "2423756303", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 591, "tweet_count": 122802, "listed_count": 47}}, {"name": "Kathkt", "username": "kathejav", "id": "1071785744388235264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 35, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "username": "proldanlopez", "id": "45823251", "verified": false, "location": "Conc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}}, {"name": "Espa\u00f1oli\u00f1o \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "espanholinho", "id": "842137249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 4133, "tweet_count": 55202, "listed_count": 3}}, {"name": "Diego Arroz", "username": "diegoarroz", "id": "50793078", "verified": false, "location": "La Luna \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 338, "tweet_count": 23351, "listed_count": 2}}, {"name": "Chomy Bravo - APRUEBO DE SALIDA \ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "chomybravo", "id": "607897059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 540, "tweet_count": 11387, "listed_count": 1}}, {"name": "Domingo", "username": "VfoDomingo", "id": "2621861628", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 41, "tweet_count": 3817, "listed_count": 0}}, {"name": "Super-Sona", "username": "cachulo2008", "id": "300354879", "verified": false, "location": "Torrevieja", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 334, "tweet_count": 15498, "listed_count": 1}}, {"name": "Lilith", "username": "LilithHades76", "id": "917794094478393345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12365, "following_count": 7574, "tweet_count": 119557, "listed_count": 15}}, {"name": "ForenseFrustrada #YoS\u00edSoyAndaluza \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "username": "ForenseF", "id": "1121389810109829122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 401, "tweet_count": 42823, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariajo_1965_1988", "username": "mariajo_1965", "id": "739566499170537472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 96, "tweet_count": 290, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8e", "username": "sergipinkman", "id": "793551944359022592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54521, "following_count": 145, "tweet_count": 14305, "listed_count": 158}}, {"name": "Thales \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "thalesleox", "id": "333101994", "verified": false, "location": "Presidente Prudente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 226, "tweet_count": 6013, "listed_count": 1}}, {"name": "so", "username": "zavafrlss", "id": "729798728111009792", "verified": false, "location": "chyler", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 280, "tweet_count": 47781, "listed_count": 10}}, {"name": "L\ud83c\udd70\ufe0f Vero \u270c\ud83c\udf33", "username": "mvaltamirano", "id": "353783066", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 171, "tweet_count": 626, "listed_count": 0}}, {"name": "iL-Ralo", "username": "Rolo_LBH", "id": "4788271839", "verified": false, "location": "Junin", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 311, "tweet_count": 6038, "listed_count": 0}}, {"name": "Vitt", "username": "VivianaLuquee", "id": "842221538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 186, "tweet_count": 21195, "listed_count": 0}}, {"name": "Rene Galarreta", "username": "rgalarreta", "id": "61620531", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170776, "listed_count": 76}}, {"name": "JUAN AUQUI", "username": "Abrazo_31", "id": "70318785", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1706, "tweet_count": 17581, "listed_count": 0}}, {"name": "valery", "username": "valeryvaby", "id": "1214216132", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 163, "tweet_count": 32627, "listed_count": 0}}, {"name": "Pegaso6038. \u00a1Viva Espa\u00f1a! (Joaqu\u00edn Canales S\u00e1ez)", "username": "pegaso6038", "id": "73100006", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9975, "following_count": 10964, "tweet_count": 313534, "listed_count": 90}}, {"name": "Anna Viscosa \ud83c\udf37", "username": "visc_aviss", "id": "1136299173198913536", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 578, "tweet_count": 56496, "listed_count": 2}}, {"name": "Carolina Morales", "username": "Carol_MMorales", "id": "268505442", "verified": false, "location": "Santiago de Compostela ", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 869, "tweet_count": 16875, "listed_count": 9}}, {"name": "Nicky\ud83d\udc26", "username": "LaVieInPink", "id": "3873291514", "verified": false, "location": "Nave Planet Express", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 900, "tweet_count": 262422, "listed_count": 23}}, {"name": "No m\u00e1s pico en el ojo #YoApruebo", "username": "lon_paste", "id": "1183958140699729920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 538, "tweet_count": 14080, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando cruz", "username": "Buucruz", "id": "96490270", "verified": false, "location": "Oasis", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 706, "tweet_count": 29968, "listed_count": 6}}, {"name": "\u307f\u3086\u10e6~", "username": "_Dalmshmer", "id": "389116854", "verified": false, "location": "\u2664\u2661In the Wonderland \u25c7\u2667", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 210, "tweet_count": 79049, "listed_count": 1}}, {"name": "Anna (dell'Internet)", "username": "elladide", "id": "2180043149", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 599, "tweet_count": 11692, "listed_count": 0}}, {"name": "marco taradash", "username": "mrctrdsh", "id": "50355444", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24974, "following_count": 2467, "tweet_count": 29694, "listed_count": 254}}, {"name": "Cascabel Sonico", "username": "Cascabel_Sonico", "id": "235999959", "verified": false, "location": "Buin, Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 654, "tweet_count": 59891, "listed_count": 9}}, {"name": "Kikekom", "username": "Kikekom", "id": "470294936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 3843, "tweet_count": 123416, "listed_count": 19}}, {"name": "rocio", "username": "_rocioolivo", "id": "2299234592", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 463, "tweet_count": 3840, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd8b", "username": "tefagartti", "id": "3131489596", "verified": false, "location": "mentally in bali ", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 372, "tweet_count": 3068, "listed_count": 3}}, {"name": "Edgar Anco", "username": "edgaranco", "id": "49366886", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1136, "tweet_count": 83223, "listed_count": 5}}, {"name": "Charo", "username": "Charo57088384", "id": "951031271748227078", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1239, "tweet_count": 52649, "listed_count": 1}}, {"name": "Gushii", "username": "_Venturous_", "id": "3057507363", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 446, "tweet_count": 8536, "listed_count": 0}}, {"name": "chikitiya", "username": "chikitiya88", "id": "1061383243", "verified": false, "location": "Gran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 165, "tweet_count": 5508, "listed_count": 5}}, {"name": "Antena 3 Noticias", "username": "A3Noticias", "id": "145992645", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2065822, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}}, {"name": "SecretGardenAT2", "username": "SecretGardenAT2", "id": "1177011633442492416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 382, "tweet_count": 3484, "listed_count": 0}}, {"name": "Calu Maverick", "username": "eskbem", "id": "1145469068922826752", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 338, "tweet_count": 11696, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udd75\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd73", "username": "Frednegreiros", "id": "4389546323", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 540, "tweet_count": 16537, "listed_count": 0}}, {"name": "Monica Perez", "username": "monique201370", "id": "3186759486", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 155, "tweet_count": 269, "listed_count": 0}}, {"name": "ValeBetch", "username": "BetchVale", "id": "1185403591244374017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 13, "tweet_count": 930, "listed_count": 0}}, {"name": "Pilar Alonso Cerezo", "username": "IsadoraDuncan3", "id": "146897718", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 892, "tweet_count": 182997, "listed_count": 45}}, {"name": "Chris", "username": "Christopher_CR_", "id": "1044055269095997441", "verified": false, "location": "yesir", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 742, "tweet_count": 12754, "listed_count": 0}}, {"name": "Sarah Kimchi \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "sarah_kimchi_", "id": "298794815", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 5297, "following_count": 998, "tweet_count": 52034, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83e\udd40", "username": "BOXIANRING", "id": "1025436451855650816", "verified": false, "location": "baekhyun\u2019s hips", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 610, "tweet_count": 25914, "listed_count": 4}}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}}, {"name": "3 Mts Sobre la CTM", "username": "MR_Angelillo", "id": "510514985", "verified": false, "location": "Santiago no es Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1042, "tweet_count": 9326, "listed_count": 5}}, {"name": "RBN", "username": "RBN_Noticias", "id": "2162472485", "verified": false, "location": "Barcelona - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 4407, "tweet_count": 83610, "listed_count": 6}}, {"name": "RA\u00daL ROJAS \u266a\u266b\u266c \ud83c\udfb9\ud83c\udfb9\ud83c\udfb9\ud83c\udfb9\ud83c\udfb9\ud83c\udfb9\ud83c\udfb9 @BunkerFilmoteca", "username": "_RAULROJAS", "id": "630651634", "verified": false, "location": "EL BUNKER - M\u00e1laga-ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1155, "tweet_count": 20993, "listed_count": 11}}, {"name": "In\u00e9s Arrimadas", "username": "InesArrimadas", "id": "552561770", "verified": true, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 690151, "following_count": 1594, "tweet_count": 9455, "listed_count": 2754}}, {"name": "Frederic Berrone #APRUEBO + CC", "username": "FredericBerrone", "id": "705154026569072642", "verified": false, "location": "Santiago, Chili / Bordeaux, Fr", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 337, "tweet_count": 19065, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Effio E.", "username": "josedario13", "id": "127023134", "verified": false, "location": "Nuevo Chimbote, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 324, "tweet_count": 21623, "listed_count": 53}}, {"name": "Michelle Ni. Na.", "username": "MichelleNico", "id": "33401694", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 876, "tweet_count": 31571, "listed_count": 20}}, {"name": "Nahuellautaro", "username": "Nahuellautaro18", "id": "1102897353663619078", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 415, "tweet_count": 5007, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcf5\ud835\udd02", "username": "skltnterblind", "id": "2869238134", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 1096, "tweet_count": 151801, "listed_count": 16}}, {"name": "JBL", "username": "jose28blanco", "id": "241348662", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 173, "tweet_count": 16698, "listed_count": 3}}, {"name": "Poder Popular", "username": "jairmejiaguerr1", "id": "2738699555", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 4999, "tweet_count": 121722, "listed_count": 12}}, {"name": "\u2665\ufe0f\ud83d\udcab", "username": "ColnagoViola", "id": "3804563775", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 937, "tweet_count": 62601, "listed_count": 5}}, {"name": "flor\ud83d\udc9a", "username": "florrrcab14", "id": "971925502989660160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 286, "tweet_count": 4570, "listed_count": 0}}, {"name": "Made of Words (g\u00e9)", "username": "DePalabras_", "id": "1954550708", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 480, "tweet_count": 18153, "listed_count": 19}}, {"name": "Olimpia \u2640\ufe0f", "username": "olimpia_lagarde", "id": "944124385753001984", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 705, "tweet_count": 6872, "listed_count": 0}}, {"name": "marblanvel", "username": "marblanvel", "id": "1957716420", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 246, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}}, {"name": "Franco Tormo, MD", "username": "realrehab_", "id": "96547515", "verified": false, "location": "Valencia - Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 265, "tweet_count": 7170, "listed_count": 3}}, {"name": "Res de Nou", "username": "resd9", "id": "854996684", "verified": false, "location": "L'Oasi, Os\u00e8tia del Sud", "public_metrics": {"followers_count": 7598, "following_count": 678, "tweet_count": 50303, "listed_count": 56}}, {"name": "wiii~", "username": "ithil07", "id": "3361557671", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 105, "tweet_count": 4021, "listed_count": 0}}, {"name": "Conectando el Estado de M\u00e9xico", "username": "Conectaedomex", "id": "1095390387177508865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 19, "tweet_count": 3642, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udc3f\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "username": "dobenau_nicole", "id": "1073042294213894144", "verified": false, "location": "El pa\u00eds de las maravillas", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 569, "tweet_count": 6714, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u1d00\u1d1b\u1d07\u1d0f", "username": "Marred95", "id": "2210628988", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 392, "tweet_count": 16876, "listed_count": 1}}, {"name": "dario", "username": "dsepulve77", "id": "191511238", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 2095, "tweet_count": 87236, "listed_count": 0}}, {"name": "Lary", "username": "Lary_Crazs", "id": "1679776285", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3489, "tweet_count": 139821, "listed_count": 2}}, {"name": "emanem ;))", "username": "evvaeem", "id": "1047006121783959554", "verified": false, "location": "ojala en tu cama ;)", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 414, "tweet_count": 5916, "listed_count": 0}}, {"name": "hugo villavicencio", "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 1192, "tweet_count": 38305, "listed_count": 9}}, {"name": "Icyhot\u2744\ufe0f", "username": "naruhffs", "id": "1047295312602304512", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | She/her \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 487, "tweet_count": 5324, "listed_count": 4}}, {"name": "Guidon't \ud83d\udc0a", "username": "GuidoCurcio_", "id": "701967145274621955", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 207, "tweet_count": 22839, "listed_count": 0}}, {"name": "Jordi Bea", "username": "JordiBea1", "id": "987689064529833985", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1049, "tweet_count": 11559, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udcabEstela\ud83d\udcab", "username": "MixerSwift13", "id": "2758957321", "verified": false, "location": "Diagon Alley, London", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 391, "tweet_count": 17701, "listed_count": 1}}, {"name": "Manuel", "username": "_ijuanchO", "id": "220587993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 363, "tweet_count": 19516, "listed_count": 2}}, {"name": "Ana Morales", "username": "AnaisNi", "id": "498376138", "verified": false, "location": "Leioa, Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 632, "tweet_count": 113242, "listed_count": 53}}, {"name": "Egn", "username": "edalgomezn", "id": "21188828", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1034, "tweet_count": 122927, "listed_count": 59}}, {"name": "OxyFede", "username": "oxyfede_", "id": "1025085562338897920", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 221, "tweet_count": 7698, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2133\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcbd\u212f\ud835\udcc1\u212f\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd70", "username": "santos_mii20", "id": "1185990529764483072", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 297, "tweet_count": 1176, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2206Schneider\u2206", "username": "tolas_kado", "id": "3154447951", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}}, {"name": "Flor \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "sobokminnie", "id": "1289437837", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1952, "tweet_count": 62562, "listed_count": 17}}, {"name": "Pilar Barrientos #25N \ud83d\udc9c #ApagadLasLuces \ud83d\ude4f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "pilar51", "id": "172284534", "verified": false, "location": "Extremadura", "public_metrics": {"followers_count": 10204, "following_count": 7252, "tweet_count": 238800, "listed_count": 139}}, {"name": "ELENA \ud83c\udf41\ud83d\udc7b", "username": "elenapazz", "id": "228133425", "verified": false, "location": "Santander, Cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 330, "tweet_count": 55298, "listed_count": 7}}, {"name": "Elisa", "username": "Lucia64584744", "id": "1104026645525090304", "verified": false, "location": "Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 102, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}}, {"name": "principessa consuela banana hammock", "username": "arvthood", "id": "4416295157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1009, "tweet_count": 83205, "listed_count": 6}}, {"name": "erica", "username": "e_ericu", "id": "1100798128066887681", "verified": false, "location": "Salerno, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 650, "tweet_count": 6475, "listed_count": 2}}, {"name": "Minikaty", "username": "Miniikaty", "id": "217748044", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 3743, "tweet_count": 159916, "listed_count": 50}}, {"name": "Eli Hunt", "username": "koneja", "id": "11033512", "verified": false, "location": "Pa\u00eds de Nunca Jam\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 927, "tweet_count": 144281, "listed_count": 68}}, {"name": "cAssiA", "username": "Cassinha_c", "id": "352640229", "verified": false, "location": "Rio do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 927, "tweet_count": 11421, "listed_count": 1}}, {"name": "El Cantante\ud83d\ude37", "username": "ElCantanteAntiF", "id": "1051868589349855233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 576, "tweet_count": 17442, "listed_count": 1}}, {"name": "St\u00e9phane M. Grueso", "username": "fanetin", "id": "37883400", "verified": true, "location": "SVQ/BER/MAD (Old Europe)", "public_metrics": {"followers_count": 75564, "following_count": 2931, "tweet_count": 168223, "listed_count": 1594}}, {"name": "Jes\u00fas Rodr\u00edguez", "username": "Jesus_rdzuwu", "id": "1162429183688970241", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, CDMX.", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 111, "tweet_count": 98, "listed_count": 1}}, {"name": "ElJuaniquilador \ud83d\udcaa", "username": "JuanSGuarnizo", "id": "285081945", "verified": true, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 6974559, "following_count": 437, "tweet_count": 68364, "listed_count": 867}}, {"name": "Solo yo :3", "username": "Raynierjose6", "id": "881183770002501632", "verified": false, "location": "San Francisco de macoris,Rep. Dominicana ", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 273, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}}, {"name": "This is the Witch \ud83d\udc7b", "username": "manoelamarques_", "id": "223105882", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 383, "tweet_count": 27659, "listed_count": 1}}, {"name": "lean el fijao \ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc", "username": "minkkyut", "id": "1079399892693463041", "verified": false, "location": "\u2605/ @__\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \u00bf", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 714, "tweet_count": 40982, "listed_count": 8}}, {"name": "V\u00edctor Barrientos", "username": "vhbarrientos", "id": "172031608", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 2482, "tweet_count": 14728, "listed_count": 18}}, {"name": "Miguelkkj", "username": "fullemptyinside", "id": "3305101919", "verified": false, "location": "oso de saum paulo", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 63, "tweet_count": 512, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2014reon \u2b51 131/180 | 132/180 \u2022", "username": "tikttwice", "id": "1139357351570485248", "verified": false, "location": "Multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 682, "tweet_count": 7484, "listed_count": 1}}, {"name": "Pura Blanco Tineo", "username": "Purablanco", "id": "198951069", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1271, "tweet_count": 11578, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario Dominicano", "username": "DiarioDomincano", "id": "601466843", "verified": false, "location": "Distrito Nocional", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 4966, "tweet_count": 94009, "listed_count": 15}}, {"name": "AgDi", "username": "AgDiuc", "id": "1120513564035489792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1775, "tweet_count": 161575, "listed_count": 0}}, {"name": "intecnaca", "username": "intecnaca", "id": "138849398", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 653, "tweet_count": 58912, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "username": "maperezpirela", "id": "134629415", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 942915, "following_count": 819, "tweet_count": 175547, "listed_count": 1557}}, {"name": "Catalina Morado", "username": "CatadeMino", "id": "1241579184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 829, "tweet_count": 13281, "listed_count": 4}}, {"name": "Gatete Mojao", "username": "GateteMojao", "id": "846776813426757633", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 143, "tweet_count": 4679, "listed_count": 1}}, {"name": "Angelica", "username": "suanbolis_ana", "id": "2201031928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 428, "tweet_count": 16433, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud81a\udd0d spookone\ud83c\udf83 \ud81a\udd0d", "username": "konegra", "id": "1109211293104377857", "verified": false, "location": "valorant", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 234, "tweet_count": 19499, "listed_count": 4}}, {"name": "Caren M\u00e1rquez", "username": "KarenConC", "id": "232864105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1054, "tweet_count": 44827, "listed_count": 4}}, {"name": "Mama\u00e7ota\ud83e\udd2a", "username": "QueenSol12", "id": "1000737191025397761", "verified": false, "location": "Portugal coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 187, "tweet_count": 8625, "listed_count": 1}}, {"name": "Mary_guerreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 22", "username": "Marymota51", "id": "848578592040783872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1144, "tweet_count": 9789, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Avila", "username": "juliodigital", "id": "107134028", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}}, {"name": "Maribel Va\u03b7derloo", "username": "M5Vanderloo", "id": "154590592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 294, "tweet_count": 18240, "listed_count": 2}}, {"name": "Maiara Rocha A.K.A Lil Putz \ud83d\ude3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "MaiaraRocha8", "id": "632345777", "verified": false, "location": "PQP Itabora\u00ed-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 540, "tweet_count": 43197, "listed_count": 2}}, {"name": "Fab \ud83c\udf33", "username": "south_rv", "id": "64613834", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 866, "tweet_count": 4902, "listed_count": 0}}, {"name": "fe\u00f1a \ud83e\udec0FAITH IN THE FUTURE", "username": "hslwtomlinsun", "id": "865776058448191488", "verified": false, "location": "princess park", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 517, "tweet_count": 14491, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosa Flor\u00edn", "username": "RMFlorin", "id": "2644507616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 44, "tweet_count": 25432, "listed_count": 1}}, {"name": "elDiario.es", "username": "eldiarioes", "id": "535707261", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1390916, "following_count": 470, "tweet_count": 378240, "listed_count": 13415}}, {"name": "Diogo", "username": "diogo_ibirite", "id": "269319961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 816, "tweet_count": 2674, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco Brito", "username": "ochicoefoda", "id": "334113530", "verified": false, "location": "C A M P I N A S", "public_metrics": {"followers_count": 11133, "following_count": 11765, "tweet_count": 44881, "listed_count": 5}}, {"name": "Sergio Trivelato", "username": "trivella", "id": "18553657", "verified": false, "location": "Pederneiras/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 3437, "tweet_count": 277508, "listed_count": 37}}, {"name": "Elena Fernan varela", "username": "Elenavarelaf3", "id": "411739707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 609, "tweet_count": 19858, "listed_count": 0}}, {"name": "lidia", "username": "lidiacorp", "id": "123106496", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 940, "tweet_count": 10682, "listed_count": 0}}, {"name": "nila", "username": "femihiena", "id": "1099854509575155713", "verified": false, "location": "\ud83d\udd3b\u2640\ufe0fpandora.", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 2130, "tweet_count": 38687, "listed_count": 8}}, {"name": "n\u0317z\u0250z", "username": "ArantzazuArias", "id": "2965186238", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 232, "tweet_count": 8696, "listed_count": 0}}, {"name": "cooper\ud83d\ude80", "username": "eliutramirez2", "id": "574925075", "verified": false, "location": "Orizaba.", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 434, "tweet_count": 10879, "listed_count": 0}}, {"name": "DANIEL OURAL CARRIL", "username": "DOLCARRIL", "id": "177992076", "verified": false, "location": "BURELA   -SPAIN   GALICIA.", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 4946, "tweet_count": 24725, "listed_count": 5}}, {"name": "Antonio B. Hdz", "username": "Anto13BHdz", "id": "710099042", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 267, "tweet_count": 829, "listed_count": 0}}, {"name": "El Universal", "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396", "verified": true, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7063370, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203424, "listed_count": 25150}}, {"name": "Carlos Mori", "username": "MoriEgoavilPeru", "id": "714836174687354881", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 191, "tweet_count": 10284, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis", "username": "Luis10437360", "id": "1002833211167330304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4887, "following_count": 4896, "tweet_count": 59705, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\uddda \u262f\ufe0f", "username": "msgiusi", "id": "576196411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 201, "tweet_count": 234158, "listed_count": 68}}, {"name": "Enrique Blanco Vidal", "username": "Enrique53904974", "id": "3378146295", "verified": false, "location": "Machal\u00ed Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11465, "following_count": 12257, "tweet_count": 61587, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud835\udcdc \ud83c\udf86", "username": "D1MENTICA", "id": "735995078355914753", "verified": false, "location": "she / her ~ Milano, Italia \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1183, "tweet_count": 19137, "listed_count": 9}}, {"name": "Jaime Bautista", "username": "JaimeBa44037338", "id": "926910349680566273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 51, "tweet_count": 49829, "listed_count": 0}}, {"name": "Jessica Ant\u00f3n \u2640\ufe0f \ud83c\udf31", "username": "JessiAnton", "id": "275553591", "verified": false, "location": "San Mart\u00edn de T\u00e1bara - Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1064, "tweet_count": 18832, "listed_count": 9}}, {"name": "Diego \u00c1lvarez Gonz\u00e1lez", "username": "Diego_alv_gonz", "id": "246337180", "verified": false, "location": "Yeles, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 106, "tweet_count": 4992, "listed_count": 4}}, {"name": "Lola Oltra", "username": "lolaoltra", "id": "532721489", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 7476, "following_count": 4081, "tweet_count": 105519, "listed_count": 101}}, {"name": "Ecodiario Zacatecas", "username": "Ecodiariozac", "id": "1054394794305302528", "verified": false, "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 1325, "tweet_count": 90308, "listed_count": 24}}, {"name": "Helio Mondzelewski\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\u2699\ufe0f\ud83c\udf7d\u2708\ufe0f\ud83c\udf0e", "username": "HCMondzelewski", "id": "877572776294572032", "verified": false, "location": "Granja Comary Teres\u00f3polis, Br", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1065, "tweet_count": 2875, "listed_count": 0}}, {"name": "EMBAIXADA FLA MEDULA OFICIAL", "username": "MedulaFla", "id": "1054814504633229317", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8863, "following_count": 803, "tweet_count": 1828, "listed_count": 13}}, {"name": "Nindi Bly\ud83e\udde1\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f", "username": "marianablaya", "id": "129360593", "verified": false, "location": "Bariloche,Patagonia,Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 747, "tweet_count": 50670, "listed_count": 8}}, {"name": "MechaGrafenada\ud83d\udc79\ud83d\udc7a\ud83d\ude49", "username": "Anticracia", "id": "1228965974", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23506, "following_count": 16122, "tweet_count": 46561, "listed_count": 47}}, {"name": "Lucas \ud83c\udfa4", "username": "flayblog", "id": "1059866745157152769", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 942, "tweet_count": 141708, "listed_count": 0}}, {"name": "Dieta Cassano", "username": "DietaCassano", "id": "1167716709840695296", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 442, "tweet_count": 4425, "listed_count": 20}}, {"name": "L'homenet", "username": "ramoncortina55", "id": "1555907046", "verified": false, "location": "PP.CC", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 421, "tweet_count": 17325, "listed_count": 4}}, {"name": "Formatget antifa", "username": "Agresiflliri", "id": "477098977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 123, "tweet_count": 2242, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @\ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcf82", "username": "EsLaRadio2", "id": "3356572395", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5433, "following_count": 3629, "tweet_count": 162357, "listed_count": 35}}, {"name": "Vastian \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "username": "VASTIAN5", "id": "211340517", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 793, "tweet_count": 52345, "listed_count": 0}}, {"name": "JJ", "username": "JulietaJohnD", "id": "1066841847996317697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 272, "tweet_count": 7230, "listed_count": 0}}, {"name": "Gerardo Gil", "username": "GerryGil7", "id": "116957669", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 297, "tweet_count": 11619, "listed_count": 11}}, {"name": "Carlos Hazel", "username": "CarlosHazel8", "id": "1184802363980296192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 44, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1185625473084280838", "text": "Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "author_id": "24808361", "created_at": "2019-10-19T18:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 18, "like_count": 3152, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1185625473084280838"]}, {"id": "1185995524987609088", "text": "El v\u00eddeo del maestro que abraza a un chavito suicida me tiene llorando desde hace 10 minutos.", "lang": "es", "author_id": "176698820", "created_at": "2019-10-20T19:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995524987609088"]}, {"in_reply_to_user_id": "907277392460337154", "id": "1185930824899858438", "text": "Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las kehilot nos resistimos al servilismo suicida que nos sit\u00faa en la equidistancia entre la ley y la turba.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.3481, "type": "Place", "normalized_text": "kehilot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185930608809299968"}], "author_id": "907277392460337154", "created_at": "2019-10-20T14:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 2, "like_count": 231, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185930824899858438"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/A8yl6ndFGB", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6635, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "id": "1185962933861474304", "text": "Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en el domicilio familiar.\n\n(Esto sigue, y sigue, y sigue... y no pasa nada). https://t.co/A8yl6ndFGB", "lang": "es", "author_id": "67165437", "created_at": "2019-10-20T16:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 15, "like_count": 230, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1185962933861474304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Pe8nolHNtR", "expanded_url": "https://twitter.com/moonym00d/status/1185939338502311937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pe8nolHNtR", "media_key": "3_1185939336040271873"}]}, "id": "1185939338502311937", "text": "tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.\nLO SFONDO \u00c8 QUESTO https://t.co/Pe8nolHNtR", "lang": "it", "author_id": "2729729597", "created_at": "2019-10-20T15:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 12, "like_count": 365, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1185939338502311937"]}, {"in_reply_to_user_id": "55660696", "id": "1186011371772755971", "text": "@SIN24Horas Si lo haces te puede retirar pol\u00edticamente, te quemaras, tu partido te va acusar de traidor, te hizo Diputado y despuel el principal Alcalde del Pa\u00eds. Pi\u00e9nsalo porque tendr\u00e1s una derrota vergonzosa.\nTe esta desesperado y va a fracasar en el intento mi querido compa\u00f1ero.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185955516180258817"}], "author_id": "848584818745102340", "created_at": "2019-10-20T20:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186011371772755971"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/g4WU6cGb0b", "expanded_url": "https://twitter.com/taylorsinhawaii/status/1186009322758852608/video/1", "display_url": "twitter.com/taylorsinhawai\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}]}, "id": "1186009488064700418", "text": "imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq me matou taylor  https://t.co/g4WU6cGb0b", "lang": "pt", "author_id": "747735774", "created_at": "2019-10-20T20:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 277, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009488064700418"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/wfDZSZahDl", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.7919, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.6906, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}]}, "id": "1185935736144650240", "text": "Un hombre mata presuntamente a su mujer y despu\u00e9s se quita la vida en La Zubia, Granada. Los cuerpos han sido hallados por la hija de ambos y la Guardia Civil est\u00e1 investigando el caso https://t.co/wfDZSZahDl", "lang": "es", "author_id": "121385551", "created_at": "2019-10-20T15:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1185935736144650240"]}, {"id": "1186007535804993541", "text": "tw // suicidio\n\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.", "lang": "it", "author_id": "976146312759595009", "created_at": "2019-10-20T19:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007535804993541"]}, {"id": "1185942908463132674", "text": "Leopolda:Dopo il discorso di chiusura di Renzi,riflettevo su cosa sarebbe potuto essere oggi il PD se invece di 7anni di guerra e stupidit\u00e0,avesse seguito,lavorato,sostenuto ed attuato le idee e le visioni che quest\u2019uomo aveva ed ha per il Paese. Stolti e suicidi:peccato.Davvero!", "lang": "it", "author_id": "735788453737041921", "created_at": "2019-10-20T15:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 94, "like_count": 833, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1185942908463132674"]}, {"id": "1185915871757291521", "text": "Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa", "lang": "it", "author_id": "3145172908", "created_at": "2019-10-20T13:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 4, "like_count": 315, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1185915871757291521"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "id": "1185973843929763844", "text": "Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "author_id": "1115623043601055744", "created_at": "2019-10-20T17:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 38, "like_count": 537, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1185973843929763844"]}, {"in_reply_to_user_id": "1119078205032472576", "id": "1186010546602201088", "text": "@tylerllbbh q es??", "lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186010102056267778"}], "author_id": "845051138634342400", "created_at": "2019-10-20T20:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186010546602201088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/942epxdPen", "expanded_url": "https://t.co/942epxdPen", "display_url": "t.co/942epxdPen"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.3884, "type": "Person", "normalized_text": "meme"}]}, "id": "1185968987714326528", "text": "o meme vem pronto/2 https://t.co/942epxdPen", "lang": "pt", "author_id": "2170201868", "created_at": "2019-10-20T17:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185968987714326528"]}, {"id": "1185923399383764992", "text": "#ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele una estacion de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia d esta sociedad. Para lo del metro hay planes de contingencia, pero para un jubilado nunca.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5948, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}]}, "lang": "es", "author_id": "1166744489865728001", "created_at": "2019-10-20T14:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 12, "like_count": 1040, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1185923399383764992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/4SsajhP9NC", "expanded_url": "http://www.elindependientedegranada.es/ciudadania/hombre-asesina-disparo-mujer-luego-suicida-zubia", "display_url": "elindependientedegranada.es/ciudadania/hom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.elindependientedegranada.es/ciudadania/hombre-asesina-disparo-mujer-luego-suicida-zubia"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/4SsajhP9NC", "expanded_url": "http://www.elindependientedegranada.es/ciudadania/hombre-asesina-disparo-mujer-luego-suicida-zubia", "display_url": "elindependientedegranada.es/ciudadania/hom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.elindependientedegranada.es/ciudadania/hombre-asesina-disparo-mujer-luego-suicida-zubia"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5447, "type": "Place", "normalized_text": "ZUBIA"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5655, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "id": "1185930641046724609", "text": "UN HIJO HALLA LOS CAD\u00c1VERES DEL MATRIMONIO EN LA CASA DE LA ZUBIA\nUn hombre asesina de un disparo a su mujer y luego se suicida en La Zubia\nhttps://t.co/4SsajhP9NC https://t.co/4SsajhP9NC", "lang": "es", "author_id": "66447432", "created_at": "2019-10-20T14:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185930641046724609"]}, {"id": "1185830300569538560", "text": "585 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "234398308", "created_at": "2019-10-20T08:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1465, "reply_count": 117, "like_count": 7539, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1185830300569538560"]}, {"id": "1186005415894638593", "text": "meus amigo t\u00e3o em sp pra fazer vestibular coisa e tal pensar no futuro mt lindo\n\neu vo pra SP pra me suicida socialmente", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.8829, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.9113, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "author_id": "926214436326727681", "created_at": "2019-10-20T19:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005415894638593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/RNqTxRKsiz", "expanded_url": "https://twitter.com/ofLateMacrism/status/1185574816398622721", "display_url": "twitter.com/ofLateMacrism/\u2026"}]}, "id": "1185962111274500097", "text": "Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras porquer\u00edas que no te aportan ni verga, se suicida un nutricionista https://t.co/RNqTxRKsiz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185574816398622721"}], "author_id": "762237043", "created_at": "2019-10-20T16:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 2, "like_count": 798, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1185962111274500097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/66aYlFqa9M", "expanded_url": "https://tribunafeminista.elplural.com/2019/10/la-zubia-granada-un-hombre-mata-a-su-mujer-con-un-arma-de-fuego-y-despues-se-suicida/", "display_url": "tribunafeminista.elplural.com/2019/10/la-zub\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tribunafeminista.org/2019/10/la-zubia-granada-un-hombre-mata-a-su-mujer-con-un-arma-de-fuego-y-despues-se-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AsesinatoMachista"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 168, "probability": 0.8069, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}]}, "id": "1186003729406935041", "text": "#AsesinatoMachista \nLos cuerpos han sido hallados este domingo en el domicilio de la pareja por una hija del matrimonio, que es quien ha dado el aviso a la Guardia Civil\nhttps://t.co/66aYlFqa9M", "lang": "es", "author_id": "2770064414", "created_at": "2019-10-20T19:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186003729406935041"]}, {"id": "1185546193360715776", "text": "Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de renunciar al uso de la fuerza p\u00fablica y a la ausencia de una estrategia eficiente para imponer el orden, el desastre y el ridiculo eran previsibles...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "author_id": "96853458", "created_at": "2019-10-19T13:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 50, "like_count": 1957, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1185546193360715776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/8NTAhKT0Cz", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1185994156650520576", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "id": "1186008902321790978", "text": "\u00a1\u00bfEs que nadie ve la paradoja en un titular as\u00ed?! https://t.co/8NTAhKT0Cz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185994156650520576"}], "author_id": "287193253", "created_at": "2019-10-20T19:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008902321790978"]}, {"id": "1186009333143879681", "text": "La verdad no entiendo como la sociedad convierte meme a una persona que se suicida :( \nSolo hay cosas que no van...", "lang": "es", "author_id": "958778118952620033", "created_at": "2019-10-20T20:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186009333143879681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/HnzHqy6cnp", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185936479790555136", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 45, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 72, "end": 84, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 117, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "NARCOindultador"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "marica"}]}, "id": "1185992294832529410", "text": "Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador marica suicida del @APRA_Oficial y desvirtuar las acusaciones...\ud83d\udc47pero el pueblo no se deja enga\u00f1ar https://t.co/HnzHqy6cnp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185936479790555136"}], "author_id": "270127865", "created_at": "2019-10-20T18:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185992294832529410"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/z9dNuuKsH9", "expanded_url": "https://twitter.com/airesecundario/status/1183262808986869760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z9dNuuKsH9", "media_key": "3_1183262733950750721"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.8018, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "id": "1183262808986869760", "text": "Se ve prometedor Escuadr\u00f3n Suicida 2; s\u00f3lo la veria por ver esa cara de pelotudo- https://t.co/z9dNuuKsH9", "lang": "es", "author_id": "1100121464", "created_at": "2019-10-13T06:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183262808986869760"]}, {"in_reply_to_user_id": "323333823", "id": "1185861525799604224", "text": "No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama dels pacifistes que han aconseguiran que ens fotin a tots a la pres\u00f3 amb la seva actitud su\u00efcida.", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185860994347786242"}], "author_id": "323333823", "created_at": "2019-10-20T10:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185861525799604224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/obqkoXt3m6", "expanded_url": "http://glo.bo/2qniDom", "display_url": "glo.bo/2qniDom"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/pCj0Rf9F4L", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1186007775727493122/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pCj0Rf9F4L", "media_key": "13_1186007572861652992"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "D'Ale"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9582, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.5582, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1186007775727493122", "text": "Da comemora\u00e7\u00e3o ao terceiro amarelo... D'Ale fica pistola ap\u00f3s anula\u00e7\u00e3o do gol e leva cart\u00e3o por reclama\u00e7\u00e3o.\nSiga Inter x Vasco: https://t.co/obqkoXt3m6 https://t.co/pCj0Rf9F4L", "lang": "pt", "author_id": "10842792", "created_at": "2019-10-20T19:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 42, "like_count": 237, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1186007775727493122"]}, {"in_reply_to_user_id": "55273142", "id": "1185921886917681154", "text": "Es evidente que la estrategia represiva del gobierno no ha funcionado, creando m\u00e1s violencia... Desde ya mi disposici\u00f3n a ayudar - como sea- a que se escuche la voz de la gente, avanzar en cambios reales, en un nuevo pacto social donde entremos tod@s.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185915875569930240"}], "author_id": "55273142", "created_at": "2019-10-20T14:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 297, "like_count": 780, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1185921886917681154"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/aEWcAqP0Bq", "expanded_url": "https://www.cuatro.com/cuatroaldia/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-suicida-granada_18_2837895167.html", "display_url": "cuatro.com/cuatroaldia/so\u2026"}]}, "id": "1186005060863647746", "text": "No exist\u00edan denuncias previas por violencia de g\u00e9nero  https://t.co/aEWcAqP0Bq", "lang": "es", "author_id": "58751559", "created_at": "2019-10-20T19:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005060863647746"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/ZBKvib9iDc", "expanded_url": "http://bit.ly/33KyRq1", "display_url": "bit.ly/33KyRq1"}]}, "id": "1185975199155576834", "text": "\u00a1Lamentable!\n\u27a1\ufe0fCon veneno de rata, madre mata a sus hijos y luego se suicida; la mujer apu\u00f1al\u00f3 a su esposo y despu\u00e9s envenen\u00f3 a sus hijos de 2, 9 y 10 a\u00f1os. \nhttps://t.co/ZBKvib9iDc", "lang": "es", "author_id": "81852072", "created_at": "2019-10-20T17:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185975199155576834"]}, {"id": "1186008545571102721", "text": "Alguien puede por favor bajar y comprarme leche que no tengo y quiero tomar caf\u00e9??????", "lang": "es", "author_id": "393650952", "created_at": "2019-10-20T19:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008545571102721"]}, {"in_reply_to_user_id": "2970546322", "id": "1186008208177074176", "text": "@paulitaab_ es maravilloso picarte y el a\u00f1o que viene nos vemos en un ciclo JAJAJAJ", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paulitaab_", "id": "1115602581751865352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186004292907491329"}], "author_id": "2970546322", "created_at": "2019-10-20T19:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186008208177074176"]}, {"id": "1185922116983672832", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O, HOMENS, repitam comigo: N\u00c3O devo puxar uma menina pelo bra\u00e7o, cintura, cabelo, ROSTO (essa me matou de raiva) ou de qualquer jeito que seja desrespeitoso, n\u00e3o \u00e9 assim q se inicia uma conversa\n\nn\u00f3s meninas n\u00e3o ficamos com esse tipo de cara, N\u00c3O SEJA UM PAU NO CU, obrigada", "geo": {"place_id": "5c6224bdeba537fa"}, "lang": "pt", "author_id": "3406324677", "created_at": "2019-10-20T14:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185922116983672832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JsnuVWC9Zo", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1185898296746885120", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 168, "end": 182, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Cornejo"}]}, "id": "1185906585488547841", "text": "\u201cestando yo presente como secretario del despacho presidencial, ESCUCH\u00c9 que el presidente Alan Garc\u00eda...\u201d\n\n\u201cyo ESCUCHO que el presidente Alan Garc\u00eda orden\u00f3 al ministro Enrique Cornejo...\u201d\n\nY LAS PRUEBAS D SUS \u201cESCUCHAS\u201d SOOOON? NAVA, EN MALA HORA T ACERCASTE AL APRA. DELINCUENTE. https://t.co/JsnuVWC9Zo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185898296746885120"}], "author_id": "97840455", "created_at": "2019-10-20T13:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 37, "like_count": 165, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1185906585488547841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/K2tReVzy9y", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1185935181804388352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2tReVzy9y", "media_key": "7_1185935061864112130"}]}, "id": "1185935181804388352", "text": "Lo que siempre fue: un cobarde. Acu\u00e9rdense lo que su propio padre y hermano le pidieron que tuviera la hombr\u00eda de hacer.. https://t.co/K2tReVzy9y", "lang": "es", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-10-20T15:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 839, "reply_count": 1056, "like_count": 2139, "quote_count": 77}, "edit_history_tweet_ids": ["1185935181804388352"]}, {"in_reply_to_user_id": "1098263517524836353", "id": "1185992586248556544", "text": "@Nubecitx Un chico se suicida en camara con una escopeta, Es muy grafico, Te recomiendo que no lo veas si eres sensible a este tipo de contenido ;;;", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nubecitx", "id": "1454330640111915010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185992339602456576"}], "author_id": "754188303864360960", "created_at": "2019-10-20T18:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185992586248556544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/DzQObhs5c8", "expanded_url": "https://twitter.com/miguel957/status/1185992300071129088", "display_url": "twitter.com/miguel957/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.4425, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "id": "1185993079486124032", "text": "Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupto y de Ruth \"me ba\u00f1o con jarrita\" Fujimori. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/DzQObhs5c8", "lang": "es", "author_id": "68638146", "created_at": "2019-10-20T18:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 6, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185993079486124032"]}, {"in_reply_to_user_id": "1015720907141271552", "id": "1185426136995717121", "text": "@pitbonec O cara que me abusava quando eu era crian\u00e7a se suicidou quando eu tinha 10 anos. Ainda fui ao vel\u00f3rio, pois ele era amigo da fam\u00edlia e eu nunca tive coragem de contar. Eu chorava, todos pensavam que era de tristeza, mas era s\u00f3 al\u00edvio.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pitbonec", "id": "1157315974678421505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185308543618113536"}], "author_id": "1138091649723183104", "created_at": "2019-10-19T05:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 470, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185426136995717121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/ZYJRseWQVK", "expanded_url": "https://twitter.com/DulceTatin/status/1185980936476856320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZYJRseWQVK", "media_key": "3_1185980927136161793"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 40, "tag": "TerrorismoMachista"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.7192, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorismoMachista"}]}, "id": "1185980936476856320", "text": "V\u00cdCTIMA N\u00daMERO 47:\n\n #TerrorismoMachista https://t.co/ZYJRseWQVK", "lang": "es", "author_id": "893859040803082240", "created_at": "2019-10-20T18:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185980936476856320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wdDPu59HCG", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1185960902308388870", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "LaBrossaDelProc\u00e9s"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "LaBrossaDelProc\u00e9s"}]}, "id": "1186001984660357121", "text": "\u00bfLanzar basura? No he visto una acci\u00f3n tan est\u00fapida desde el comando suicida de la Vida de Brian. #LaBrossaDelProc\u00e9s https://t.co/wdDPu59HCG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185960902308388870"}], "author_id": "1087058410552651776", "created_at": "2019-10-20T19:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001984660357121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3c1yIV7Wrv", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-zubia-granada_1_1299678.html"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8241, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "id": "1185946403325042688", "text": "Un hombre mata a su mujer en el municipio granadino de La Zubia https://t.co/3c1yIV7Wrv", "lang": "es", "author_id": "14436317", "created_at": "2019-10-20T15:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185946403325042688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/NAtR1lw045", "expanded_url": "https://twitter.com/Lfachalu/status/1185661485864931328", "display_url": "twitter.com/Lfachalu/statu\u2026"}]}, "id": "1185670640537395200", "text": "Porque son masoquista \ud83e\udd14\ud83d\ude4f https://t.co/NAtR1lw045", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185661485864931328"}], "author_id": "1062365323540791296", "created_at": "2019-10-19T21:34:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185670640537395200"]}, {"id": "1186005549781082114", "text": "Dross llam\u00f3 \"chatarra\", \"basura\", \"copias de Marvel\" a las pel\u00edculas de DC, pero no, no voy hacer un hilo demostrando que se equivoca y menos para llorar, primero porque no me va a leer, y segundo porque \u00e9l es libre de decir lo que quiera y como quiera. Crezcan.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5101, "type": "Other", "normalized_text": "Dross"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.6689, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "1111266167728074752", "created_at": "2019-10-20T19:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 26, "like_count": 377, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005549781082114"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/8FG4MiEElz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardoddlvic/status/1185942512046788609", "display_url": "twitter.com/Ricardoddlvic/\u2026"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "id": "1185954791308050432", "text": "El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue una muestra m\u00e1s de la demagogia y enga\u00f1o permanente de Garcia al pueblo peruano. https://t.co/8FG4MiEElz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185942512046788609"}], "author_id": "32532614", "created_at": "2019-10-20T16:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 55, "like_count": 776, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1185954791308050432"]}, {"id": "1185951460141363201", "text": "No mamen como pueden estar bromeando del chico que se suicid\u00f3? No sean as\u00ed raza :/ ni de chiste uno se debe burlar de esas cosas", "lang": "es", "author_id": "130679357", "created_at": "2019-10-20T16:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185951460141363201"]}, {"in_reply_to_user_id": "1074815523211395073", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/VAHckbJgfj", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemasplantas/status/1185735085137563648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VAHckbJgfj", "media_key": "3_1185735013272358913"}, {"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/VAHckbJgfj", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemasplantas/status/1185735085137563648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VAHckbJgfj", "media_key": "3_1185735038031278081"}, {"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/VAHckbJgfj", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemasplantas/status/1185735085137563648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VAHckbJgfj", "media_key": "3_1185735060646961154"}]}, "id": "1185735085137563648", "text": "11. n\u00e3o consegui sair de bagd\u00e1 a tempo https://t.co/VAHckbJgfj", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185735004871168002"}], "author_id": "1074815523211395073", "created_at": "2019-10-20T01:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1185735085137563648"]}, {"id": "1185882534418223106", "text": "Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "111740322", "created_at": "2019-10-20T11:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185882534418223106"]}, {"id": "1185991821475930112", "text": "che dejen de difundir el video del tipo q se suicida que ademas de ser una FALTA DE RESPETO y que NO TIENEN EMPATIA EN NADA, ese video puede causar ataques de panico, ansiedad, etc, tengan un poco de empatia loco tanto les cuesta NO difundir un video mas alla de si es falso o no", "lang": "es", "author_id": "1046141479436124161", "created_at": "2019-10-20T18:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185991821475930112"]}, {"in_reply_to_user_id": "102909876", "id": "1185995885727145987", "text": "@highlander_nava @eldiariodedross Chin! De que se trata, cuenta...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "eldiariodedross", "id": "78324623"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4214, "type": "Person", "normalized_text": "Chin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185992715982561280"}], "author_id": "4870995461", "created_at": "2019-10-20T19:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185995885727145987"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}]}, "id": "1185940849793912832", "text": "Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "author_id": "279072208", "created_at": "2019-10-20T15:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185940849793912832"]}, {"in_reply_to_user_id": "876207306366742528", "id": "1186005057210372098", "text": "@Elias561Plus_ @AirByNature T\u00fa no me hables, est\u00e1s menso", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Elias561Plus_", "id": "876207306366742528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186004670474575873"}], "author_id": "2700558343", "created_at": "2019-10-20T19:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005057210372098"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0jf8u8oasM", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 52, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 53, "end": 65, "tag": "feminicidio"}, {"start": 66, "end": 85, "tag": "terrorismomachista"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 119, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}]}, "id": "1185984672981012481", "text": "A las mujeres nos est\u00e1n matando!! #ViolenciaMachista #feminicidio #terrorismomachista \nhttps://t.co/0jf8u8oasM via @20m", "lang": "es", "author_id": "3384564059", "created_at": "2019-10-20T18:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185984672981012481"]}, {"in_reply_to_user_id": "4848128739", "id": "1186005222138810368", "text": "@kxzuyatheking t\u00e1 foda viu", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kxzuyatheking", "id": "4848128739"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186005011295342593"}], "author_id": "816692329084030976", "created_at": "2019-10-20T19:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186005222138810368"]}, {"id": "1185912673894064130", "text": "tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.", "lang": "it", "author_id": "984580833053986818", "created_at": "2019-10-20T13:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 5, "like_count": 190, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1185912673894064130"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/MWqd6yFhIE", "expanded_url": "https://twitter.com/sigridbazan/status/1185980023481741319/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MWqd6yFhIE", "media_key": "7_1185979929042796544"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 231, "tag": "90Mediod\u00eda"}, {"start": 249, "end": 264, "tag": "ReporteSemanal"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 263, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "ReporteSemanal"}]}, "id": "1185980023481741319", "text": "\u00a1Hola! A partir de ma\u00f1ana se vienen algunos cambios y @MaritereBraschi y yo estamos muy felices de poder cont\u00e1rselos por aqu\u00ed. El esfuerzo, trabajo y dedicaci\u00f3n de las dos ser\u00e1n los mismos.\n\nPD: Desde ma\u00f1ana los veo por #90Mediod\u00eda y el domingo por #ReporteSemanal https://t.co/MWqd6yFhIE", "lang": "es", "author_id": "54797928", "created_at": "2019-10-20T18:04:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 386, "like_count": 1102, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1185980023481741319"]}, {"id": "1185871716641312770", "text": "No hay mayor suicida que el enamorado.", "lang": "es", "author_id": "1289048642", "created_at": "2019-10-20T10:53:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185871716641312770"]}, {"id": "1185961926729314305", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme divertido e tem coisas boas, como o pistoleiro, a Arlequina e a Amanda Waller\n\nEu sempre me divirto quando eu vejo eu sei das falhas mas n\u00e3o me importo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4151, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}]}, "author_id": "1156317847867613184", "created_at": "2019-10-20T16:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185961926729314305"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wbjGE5PWK3", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "id": "1184922989420146688", "text": "SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bfQu\u00e9 corona tienen los testaferros familiares del suicida ladr\u00f3n? https://t.co/wbjGE5PWK3", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863177714159617"}], "author_id": "105492444", "created_at": "2019-10-17T20:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 83, "like_count": 2223, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1184922989420146688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/sZKjZaGygN", "expanded_url": "https://cuestione.com/detalle/mexico/digna-ochoa-18-anos-de-violencia-de-la-procuraduria-contra-familias-de-las-victimas", "display_url": "cuestione.com/detalle/mexico\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cuestione.com/nacional/digna-ochoa-18-anos-de-violencia-de-la-procuraduria-contra-familias-de-las-victimas/"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 53, "tag": "DignaOchoa"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 105, "username": "ManceraMiguelMX", "id": "474213039"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "DignaOchoa"}]}, "id": "1185898207580168195", "text": "En 2011, 10 a\u00f1os despu\u00e9s del asesinato de #DignaOchoa, el entonces procurador capitalino @ManceraMiguelMx declar\u00f3 cerrado el caso, porque la activista mostraba \u201ctendencia suicida\u201d. Las pruebas que mostraban lo contrario fueron rechazadas. https://t.co/sZKjZaGygN", "lang": "es", "author_id": "1022991279104380929", "created_at": "2019-10-20T12:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185898207580168195"]}, {"id": "1186000290186743809", "text": "Ihh, minha cumadre/prima/gamb\u00e1 me chamou pra almo\u00e7ar l\u00e1, detalhe: ela que vai fazer a comida... Se eu morrer voc\u00eas j\u00e1 sabem quem me matou", "lang": "pt", "author_id": "902039740127596544", "created_at": "2019-10-20T19:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186000290186743809"]}, {"id": "1185996254700068864", "text": "coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "geo": {"place_id": "37e754d0754260ac"}, "lang": "es", "author_id": "728627034", "created_at": "2019-10-20T19:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996254700068864"]}, {"in_reply_to_user_id": "960362430118363136", "id": "1186002525943685137", "text": "@JuliodbRibeiro @LeitadasL0en ela fez campanha melhor que os outros e n tinha muito fund\u00e3o na \u00e9poca, o gasto foi pequeno\nacho que oq contou foi s\u00f3 aparecer ela na propaganda e ela ser a porta-voz escolhida nacionalmente no estado\nantes de ter outros candidatos ela j\u00e1 tava em pr\u00e9-campanha", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuliodbRibeiro", "id": "960362430118363136"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186002142844375044"}], "author_id": "863530724045070336", "created_at": "2019-10-20T19:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002525943685137"]}, {"in_reply_to_user_id": "778420190384103425", "id": "1186002493400059904", "text": "@YuriKaique5 \u00e9 que tem 4 vers\u00f5es dessa porra pra tu ter ideia. 5 se contar a do seriado sandy e junior.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yurikaique5", "id": "1447618676874784774"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "sandy"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "junior"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186001648809852928"}], "author_id": "1018890745665777664", "created_at": "2019-10-20T19:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186002493400059904"]}, {"id": "1186001360107589633", "text": "Me pican las manos por buscar 1444 pero soy altamente sensible a ver mierdas, y no s\u00e9 de qu\u00e9 se trata esa onda \ud83e\udd7a", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4957, "type": "Other", "normalized_text": "1444"}]}, "author_id": "2201683766", "created_at": "2019-10-20T19:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186001360107589633"]}, {"id": "1185988118106836994", "text": "Fico feliz por nunca ter deixado de acreditar no potencial da Dc Comics, quem passou por Suicide Squad, Batman Vs Superman e Justice League passa por qualquer coisa. Era foda, estresse todo dia.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5772, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc Comics"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.8261, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4334, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.2974, "type": "Other", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "Justice League"}]}, "author_id": "500290601", "created_at": "2019-10-20T18:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 252, "reply_count": 29, "like_count": 1408, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1185988118106836994"]}, {"in_reply_to_user_id": "195170335", "id": "1185998008258834433", "text": "@skalyvaat @asmapar @sergipinkman Es una temeridad ponerte en las vias del tren, de una autopista...... yo veo un intento de suicidio", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "skalyvaat", "id": "195170335"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "asmapar", "id": "407294057"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "sergipinkman", "id": "793551944359022592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185990511410192385"}], "author_id": "1229634511", "created_at": "2019-10-20T19:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185998008258834433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/zB4BC2j0Py", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/zB4BC2j0Py", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 106, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}]}, "id": "1185857195717615616", "text": ".\u2066@AUGC_Comunica\u2069 Conductas suicidas. \nAlertas y primeros pasos. Prevenci\u00f3n. \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\n\nhttps://t.co/zB4BC2j0Py https://t.co/zB4BC2j0Py", "lang": "es", "author_id": "2254262523", "created_at": "2019-10-20T09:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185857195717615616"]}, {"id": "1185983841137315840", "text": "La gente que se burla y comparte el video ese del chico que se suicida, ch\u00e9quense, de verdad est\u00e1n muy mal de la cabeza.", "lang": "es", "author_id": "2345425755", "created_at": "2019-10-20T18:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185983841137315840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/rY1a2RqIB5", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8222, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}]}, "id": "1185990264885780480", "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia | Andaluc\u00eda | EL PA\u00cdS https://t.co/rY1a2RqIB5", "lang": "es", "author_id": "304342684", "created_at": "2019-10-20T18:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185990264885780480"]}, {"in_reply_to_user_id": "2847049162", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/NifGwBPWiy", "expanded_url": "https://twitter.com/patosemideia/status/1185977193949736960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NifGwBPWiy", "media_key": "3_1185977155584430080"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "longhathouse", "id": "2847049162"}]}, "id": "1185977193949736960", "text": "@longhathouse Isso foi o que eu explorei. Eu t\u00f4 do lado de fora (acredito eu) https://t.co/NifGwBPWiy", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185973690103713799"}], "author_id": "2159486831", "created_at": "2019-10-20T17:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185977193949736960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/6ZyHATgwUV", "expanded_url": "https://buff.ly/2W7oKcx", "display_url": "buff.ly/2W7oKcx"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Lx8YPN9ysy", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1185960902308388870/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lx8YPN9ysy", "media_key": "7_1185960801758257157"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.456, "type": "Organization", "normalized_text": "d'esquadra"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.5576, "type": "Place", "normalized_text": "CDR"}]}, "id": "1185960902308388870", "text": "\"Mossos d'esquadra botiflers\"\n\nEl grito de los manifestantes concentrados cerca de la Delegaci\u00f3n del Gobierno en Barcelona, donde han acudido convocados por los CDR para tirar bolsas de basura en la calle https://t.co/6ZyHATgwUV https://t.co/Lx8YPN9ysy", "lang": "es", "author_id": "14436030", "created_at": "2019-10-20T16:48:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 44, "like_count": 86, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1185960902308388870"]}, {"id": "1185996610897174528", "text": "alguien sabe que es lo de 1444?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "1444"}]}, "author_id": "1029157152882155520", "created_at": "2019-10-20T19:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996610897174528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/n8zTu3x5SZ", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "id": "1185980437056966656", "text": "Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en Granada. Tfno 016. https://t.co/n8zTu3x5SZ", "lang": "es", "author_id": "528709424", "created_at": "2019-10-20T18:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185980437056966656"]}, {"in_reply_to_user_id": "1163232058292023297", "id": "1185974259300085760", "text": "@Malcom_Return @Politica_LR FUJItroll defendiendo al socio del fujimorismo, rey de la impunidad, eg\u00f3latra suicida ... qu\u00e9 raro \ud83d\ude44", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malcom_Return", "id": "1163232058292023297"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.2847, "type": "Person", "normalized_text": "FUJItroll"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185949778615640064"}], "author_id": "93053173", "created_at": "2019-10-20T17:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185974259300085760"]}, {"in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1185870539933601793", "text": "@PCaterianoB Felicitaciones don Pedro. La verdad, sent\u00ed verg\u00fcenza ajena por el se\u00f1or que dice que la elecci\u00f3n espuria fue defensa de los fueros y la majestad del congreso, daba la impresi\u00f3n que debat\u00eda con el vocero de FP. Otro partido que se suicida, una pena por el PPC.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 219, "end": 220, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.8975, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185667220736749568"}], "author_id": "56417682", "created_at": "2019-10-20T10:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185870539933601793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}]}, "id": "1184455631329202177", "text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "lang": "pt", "author_id": "15581072", "created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"]}, {"in_reply_to_user_id": "852306108572205056", "id": "1185999820500230147", "text": "@rogercipo Depois nao sabe porque teremos 20 anos de bozo e doria....", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rogercipo", "id": "852306108572205056"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "doria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185996802862002176"}], "author_id": "47149796", "created_at": "2019-10-20T19:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999820500230147"]}, {"id": "1185377176876658689", "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "lang": "es", "author_id": "45823251", "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"]}, {"in_reply_to_user_id": "300354879", "id": "1185999294983299077", "text": "@cachulo2008 @dulci257 De trata de eso y de colapsar al estado", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cachulo2008", "id": "300354879"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "dulci257", "id": "228505578"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185998691615891457"}], "author_id": "917794094478393345", "created_at": "2019-10-20T19:20:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999294983299077"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/YYbbUGFg2f", "expanded_url": "https://twitter.com/sergipinkman/status/1185977986748702721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYbbUGFg2f", "media_key": "7_1185977877784870912"}]}, "id": "1185977986748702721", "text": "Imatges de l'atropellament a part dels manifestants que aquesta tarda tallaven la C-60 a Argentona. Es continua necessitant informaci\u00f3 del conductor. https://t.co/YYbbUGFg2f", "lang": "ca", "author_id": "793551944359022592", "created_at": "2019-10-20T17:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5040, "reply_count": 587, "like_count": 1608, "quote_count": 166}, "edit_history_tweet_ids": ["1185977986748702721"]}, {"in_reply_to_user_id": "73100006", "id": "1185999556351352837", "text": "@pegaso6038 Jajaja Dios m\u00edo que asco!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pegaso6038", "id": "73100006"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185998976933339136"}], "author_id": "1136299173198913536", "created_at": "2019-10-20T19:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999556351352837"]}, {"id": "1185983040352374784", "text": "E se il Pd e 5Stelle avessero in mente di rischiare il tutto per tutto e andare alle elezioni anticipate a marzo con questa legge elettorale, rinviando a dopo ogni riformina costituzionale? Per vincolare Conte, incastrare Renzi, e impedire  la nascita di un'alternativa al centro.", "lang": "it", "author_id": "50355444", "created_at": "2019-10-20T18:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 21, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185983040352374784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/ktWheKEWLG", "expanded_url": "http://atres.red/096pn1", "display_url": "atres.red/096pn1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada_201910205dac8bdc0cf2e8e7ead821db.html"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7375, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "id": "1185957161081491456", "text": "Nuevo caso de violencia de g\u00e9nero: un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia, Granada https://t.co/ktWheKEWLG", "lang": "es", "author_id": "145992645", "created_at": "2019-10-20T16:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1185957161081491456"]}, {"in_reply_to_user_id": "1177011633442492416", "id": "1185999002124378116", "text": "...de lo cotidiano, y dejarme transportar a la posibilidad de que el bien triunfa, y que unidos  podemos salvar al mundo.\n\nEn ambos tipos de cine, hay mucha gente detr\u00e1s, profesional, dando lo mejor de su arte, desde actores, producci\u00f3n, maquillistas, utileria, etc. para crear.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185999001080025088"}], "author_id": "1177011633442492416", "created_at": "2019-10-20T19:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185999002124378116"]}, {"in_reply_to_user_id": "1044055269095997441", "id": "1185997919335407619", "text": "@Christopher_CR_ lo que pasa es que han salido tantas cosas... pero bueno lo impactante para m\u00ed, es la tranquilidad con la que se suicida. Adem\u00e1s de c\u00f3mo las personas lo ven normal, el suicidio no deber\u00eda serlo y pensar que hay tanta gente sufriendo en silencio :/", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Christopher_CR_", "id": "1044055269095997441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185988301418840066"}], "author_id": "298794815", "created_at": "2019-10-20T19:15:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997919335407619"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/CReANvoifW", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1185588740242186241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CReANvoifW", "media_key": "16_1185588730544955396"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 192, "tag": "Joker"}, {"start": 193, "end": 204, "tag": "JokerMovie"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.898, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.6782, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.4884, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 194, "end": 203, "probability": 0.8136, "type": "Other", "normalized_text": "JokerMovie"}]}, "id": "1185588740242186241", "text": "Jared Leto tentou impedir que o filme do \"Coringa\" de Joaquin Phoenix acontecesse, o mesmo tentou cancelar o projeto e ainda ligou para o l\u00edder da Warner para tentar cancelar o mesmo. \n\n#Joker #JokerMovie https://t.co/CReANvoifW", "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-19T16:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 42, "like_count": 699, "quote_count": 157}, "edit_history_tweet_ids": ["1185588740242186241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/1HI194rWvI", "expanded_url": "https://www.ideal.es/granada/provincia-granada/hombre-mata-pareja-zubia-granada-20191020145135-nt.html", "display_url": "ideal.es/granada/provin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ideal.es/granada/provincia-granada/hombre-mata-pareja-zubia-granada-20191020145135-nt.html"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "id": "1185997463343243265", "text": "Terrible noticia. Es nuestra obligaci\u00f3n seguir trabajando para erradicar esta lacra aplicando el Pacto de Estado contra la violencia machista. Todo mi apoyo a la familia y a sus allegados. Descanse en paz. https://t.co/1HI194rWvI", "lang": "es", "author_id": "552561770", "created_at": "2019-10-20T19:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 29, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185997463343243265"]}, {"id": "1106656329907781632", "text": "Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los mecanismos que lo iniciaron. Y creo que lo tengo. No tiene nada que ver con el Estatut ni con con la financiaci\u00f3n de Cat. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 245, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Cat"}]}, "author_id": "854996684", "created_at": "2019-03-15T20:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 46, "like_count": 541, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1106656329907781632"]}, {"in_reply_to_user_id": "298794815", "id": "1185988301418840066", "text": "@sarah_kimchi_ Es que en serio que? Un man que se dio un tiro en la cabeza? Eso esta fuerte yo lo vi ayer a las 2 am y dije jajaa xD eh visto cosas que si dan mucho asco y cosa (cosas que no voy a decir por el bien de mi tuiter xD) pero si esta muy meh", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sarah_kimchi_", "id": "298794815"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 226, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185987541843042310"}], "author_id": "1044055269095997441", "created_at": "2019-10-20T18:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185988301418840066"]}, {"id": "1185699898303352833", "text": "Volvemos a la t\u00e1ctica suicida de tratar de estudiar 5 unidades en un dia", "lang": "es", "author_id": "2210628988", "created_at": "2019-10-19T23:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185699898303352833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "id": "1183901545773125632", "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "author_id": "3154447951", "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qSwzKA6SIi", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6239, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8875, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "id": "1185983562912272384", "text": "Todos los d\u00edas. En todos lados.\n\nUn hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/qSwzKA6SIi", "lang": "es", "author_id": "37883400", "created_at": "2019-10-20T18:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1185983562912272384"]}, {"id": "1185979049715343366", "text": "\u00bfQu\u00e9 es eso del video 1444?", "lang": "es", "author_id": "285081945", "created_at": "2019-10-20T18:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 521, "like_count": 3258, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1185979049715343366"]}, {"in_reply_to_user_id": "3305101919", "id": "1185994633781960706", "text": "@tartarugocanuda @JjaeYoungx como voc\u00ea vai falar de outras pessoas se n\u00e3o as conhece? algu\u00e9m pode ter se suicidado agora, mas quem?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "JjaeYoungx", "id": "1056662574396293123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185994278776037377"}], "author_id": "1139357351570485248", "created_at": "2019-10-20T19:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185994633781960706"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/zKoqfGDCwk", "expanded_url": "http://www.diariodominicano.com/internacional/2019/10/20/300305/-atentado-suicida-contra-convoy-de-gobernador-deja-3-muertos-en-afganistan", "display_url": "diariodominicano.com/internacional/\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/HhKGIeyNu3", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDomincano/status/1185992051042725889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HhKGIeyNu3", "media_key": "3_1185992048224198657"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Dominicano"}]}, "id": "1185992051042725889", "text": "Atentado suicida contra convoy de gobernador deja 3 muertos en Afganist\u00e1n - Diario Dominicano https://t.co/zKoqfGDCwk https://t.co/HhKGIeyNu3", "lang": "es", "author_id": "601466843", "created_at": "2019-10-20T18:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185992051042725889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1184935285873954834", "text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9", "lang": "es", "author_id": "134629415", "created_at": "2019-10-17T20:52:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184935285873954834"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/owDtcIYAID", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ilNvf1e5TG", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1185946370953400320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilNvf1e5TG", "media_key": "3_1185946360807395330"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.7825, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "id": "1185946370953400320", "text": "Un hombre mata a su mujer en el municipio granadino de La Zubia https://t.co/owDtcIYAID https://t.co/ilNvf1e5TG", "lang": "es", "author_id": "535707261", "created_at": "2019-10-20T15:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185946370953400320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/73pTm0ZH6B", "expanded_url": "https://twitter.com/emilioopaz/status/1185697203127570438", "display_url": "twitter.com/emilioopaz/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 168, "end": 180, "probability": 0.7286, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}]}, "id": "1185909749314981889", "text": "O trabalho silencioso que vem sendo feito a favor do Cruzeiro \u00e9 algo que precisa de aten\u00e7\u00e3o. Equipe ja teve a seu favor a marca\u00e7\u00e3o de p\u00eanaltis inexistentes (Flamengo e Internacional).\n\nOlho nisso \ud83d\udc40 https://t.co/73pTm0ZH6B", "lang": "pt", "author_id": "334113530", "created_at": "2019-10-20T13:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 18, "like_count": 502, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185909749314981889"]}, {"in_reply_to_user_id": "18553657", "id": "1185994820122271744", "text": "Maluquinho! Galo em vantagem no minuto um", "geo": {"place_id": "3d02dc63d6af35a8"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185993326908051462"}], "author_id": "18553657", "created_at": "2019-10-20T19:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185994820122271744"]}, {"id": "1185967490532139008", "text": "Que pedo con el video 1444 del que todos hablan.\ud83e\udd14", "lang": "es", "author_id": "574925075", "created_at": "2019-10-20T17:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185967490532139008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/RH89PuY5pf", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "Fuentes"}]}, "id": "1185991572497633280", "text": "Fuentes cercanas confirmaron que los hechos ocurrieron luego de una disputa conyugal https://t.co/RH89PuY5pf", "lang": "es", "author_id": "16676396", "created_at": "2019-10-20T18:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185991572497633280"]}, {"in_reply_to_user_id": "137912106", "id": "1185973992328445954", "text": "@vicktorms @AgustinLaje Ja,ja,ja tanques? Qu\u00e9 necesidad hay si las instituciones est\u00e1n del lado del dictador y adem\u00e1s del nauseabundo papel de la prensa que se encarg\u00f3 de embrutecer a la poblaci\u00f3n. Vizcarra vulnerando mandatos constitucionales, un TC ciego y sordo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vicktorms", "id": "137912106"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 205, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 248, "end": 249, "probability": 0.3797, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185902848690839552"}], "author_id": "714836174687354881", "created_at": "2019-10-20T17:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185973992328445954"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/su6II417BK", "expanded_url": "https://twitter.com/DeadPoolMengao/status/1185975047271399429/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/su6II417BK", "media_key": "7_1185974995589185536"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Conmebol"}, {"start": 44, "end": 61, "tag": "Libertadores2019"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6191, "type": "Organization", "normalized_text": "Conmebol"}, {"start": 45, "end": 60, "probability": 0.9672, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores2019"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9084, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "id": "1185975047271399429", "text": "#Conmebol acaba de reafirmar que a final da #Libertadores2019 ser\u00e1 em Santiago! https://t.co/su6II417BK", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "1054814504633229317", "created_at": "2019-10-20T17:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 38, "like_count": 756, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1185975047271399429"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VL1AeIBn2C", "expanded_url": "https://twitter.com/Enzuz61/status/1185940252822790145", "display_url": "twitter.com/Enzuz61/status\u2026"}]}, "id": "1185984869723201543", "text": "Ahora te garchan con las tarifas y aplaud\u00eds, entonces? https://t.co/VL1AeIBn2C", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185940252822790145"}], "author_id": "1228965974", "created_at": "2019-10-20T18:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185984869723201543"]}, {"in_reply_to_user_id": "222768547", "id": "1185862390484746241", "text": "@abarnadas @gabrielrufian Itant que ens fa petits cada vegada que aquest botifler obra la boca! Per aix\u00f2 se l'ha d'apartar JA, aquest desgraciat nom\u00e9s vol cremar Catalunya i no perdre el sou. 30 detinguts, 4 persones sense ull i el subnormal ho aprofita per demanar vots. A\u00cfLLEM-LO!", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "abarnadas", "id": "222768547"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185811057580920833"}], "author_id": "477098977", "created_at": "2019-10-20T10:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185862390484746241"]}, {"in_reply_to_user_id": "116957669", "id": "1185994039428030464", "text": "@GerryGil7 De que es esa madre? :v", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GerryGil7", "id": "116957669"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185982668028235777"}], "author_id": "1184802363980296192", "created_at": "2019-10-20T18:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185994039428030464"]}], "places": [{"full_name": "Rawson, Argentina", "id": "017c28704b5cd66a"}, {"full_name": "Morada Nova, Brasil", "id": "e34c926b9182da83"}, {"full_name": "Itu, Brasil", "id": "c58a123dffbb7c90"}, {"full_name": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "id": "008be613029d4ca5"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Salamanca, Espa\u00f1a", "id": "37e754d0754260ac"}, {"full_name": "Pederneiras, Brasil", "id": "3d02dc63d6af35a8"}, {"full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil", "id": "2228665f02a6c9c8"}, {"full_name": "Zumpango, M\u00e9xico", "id": "37c02db8366f8b1a"}]}, "errors": [{"value": "1185615961841455105", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185615961841455105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185615961841455105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1055908063696338944", "value": "1055908063696338944", "detail": "User has been suspended: [1055908063696338944].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186006400658542594", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186006400658542594", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186006400658542594].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185986117990006785", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185986117990006785", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185986117990006785].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1005149669679357952", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1005149669679357952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1005149669679357952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186007354711724038", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186007354711724038].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186007354711724038", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1075696427211337728", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075696427211337728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075696427211337728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186005929927626752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186005929927626752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186005929927626752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186004925777612805", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186004925777612805", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186004925777612805].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088607644733050880", "value": "1088607644733050880", "detail": "User has been suspended: [1088607644733050880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186004595413270528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186004595413270528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186004595413270528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "211314279", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [211314279].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "211314279", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185914479093178368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185914479093178368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185914479093178368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185576282396020736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185576282396020736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185576282396020736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1344934428", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1344934428].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1344934428", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186001291761405952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186001291761405952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186001291761405952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185998385649717249", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185998385649717249", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185998385649717249].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1083429016009359362", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1083429016009359362].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083429016009359362", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185996208122318850", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185996208122318850].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185996208122318850", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1186012265687990273", "oldest_id": "1185994344723111937", "result_count": 438, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908vs8p084b7xtquhmdgc5dqt8d"}}