{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:19:33.000Z", "id": "1202593353478660096", "edit_history_tweet_ids": ["1202593353478660096"], "author_id": "846508702647681025", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:19:29.000Z", "id": "1202593336399474688", "edit_history_tweet_ids": ["1202593336399474688"], "author_id": "1059955339846709248", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:19:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1037087418065858560", "id": "1202593335350681601", "edit_history_tweet_ids": ["1202593335350681601"], "author_id": "1019060246264926215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RosyEscort", "id": "1037087418065858560"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/m908KOlIH5", "expanded_url": "https://twitter.com/VieyraIsidro/status/1202593335350681601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m908KOlIH5", "media_key": "16_1202593327020793857"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202430649031962624"}], "text": "@RosyEscort Eso es una misi\u00f3n suicida https://t.co/m908KOlIH5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5918, "type": "Person", "normalized_text": "Jockey"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:19:03.000Z", "id": "1202593230405144577", "edit_history_tweet_ids": ["1202593230405144577"], "author_id": "1182021139524210691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nossa, o assunto no Jockey \u00e9 o homem que matou um monte de gente e depois se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7021, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ramon19760264", "id": "1144277302550732800"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:19:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1144277302550732800", "id": "1202593219353227264", "edit_history_tweet_ids": ["1202593219353227264"], "author_id": "2748319368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202322457732042755"}], "text": "@ramon19760264 Y FP si supo escoger a sus congresistas?? Sarta de ineptos, obstruccionistas y corruptos. Para Ud quien si hubiera sabido gobernar? La se\u00f1ora K, el se\u00f1or suicida? Osea, el congreso solo serv\u00eda para censurar ministros o vacar presidentes?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:18:16.000Z", "id": "1202593031268044801", "edit_history_tweet_ids": ["1202593031268044801"], "author_id": "702270454057279490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202297289647239169"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 (\u201caquele que canta\u201d)\ndiretoria: \u274c https://t.co/GsL3vY6qzl", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/GsL3vY6qzl", "expanded_url": "https://twitter.com/juliressiguier/status/1202297289647239169", "display_url": "twitter.com/juliressiguier\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:18:09.000Z", "id": "1202593003736588288", "edit_history_tweet_ids": ["1202593003736588288"], "author_id": "789117244202684416", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:16:55.000Z", "id": "1202592691760062464", "edit_history_tweet_ids": ["1202592691760062464"], "author_id": "868530838996230146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202583392065347585"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/a3fkBIXOxL", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/a3fkBIXOxL", "expanded_url": "https://twitter.com/anacssss/status/1202583392065347585", "display_url": "twitter.com/anacssss/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:16:51.000Z", "id": "1202592676924854272", "edit_history_tweet_ids": ["1202592676924854272"], "author_id": "799780381994221573", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:16:45.000Z", "id": "1202592650144169984", "edit_history_tweet_ids": ["1202592650144169984"], "author_id": "81948392", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/H1OlGkxiJT", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202579331240861697"}], "text": "RT @brasil247: Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida https://t.co/H1OlGkxiJT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5712, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitinho"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.914, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:16:15.000Z", "id": "1202592523602018309", "edit_history_tweet_ids": ["1202592523602018309"], "author_id": "286740040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "A pol\u00edcia matou o Bunitinho mano, ah vai se fuder velho, tomar no c\u00fa viu, pol\u00edcia de merda essa do Brasil que s\u00f3 mata pobre ou preto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:16:12.000Z", "id": "1202592510138363904", "edit_history_tweet_ids": ["1202592510138363904"], "author_id": "957741158788104193", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:16:04.000Z", "id": "1202592476076355584", "edit_history_tweet_ids": ["1202592476076355584"], "author_id": "1645088180", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Maring\u00e1"}, {"start": 183, "end": 192, "probability": 0.7046, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/pRqtfLmdrO", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1202588537008377857", "display_url": "twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:15:44.000Z", "id": "1202592392924352513", "edit_history_tweet_ids": ["1202592392924352513"], "author_id": "46697135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202588537008377857"}], "text": "O ex-\"juiz\", useiro e vezeiro de 'lawfare' para prender Lula, o marreco empertigado de Maring\u00e1, extrema direita da extrema direita, se ferrou com seu pacote da licen\u00e7a para matar.  O Parlamento \u00e9 que 'matou' maior parte de suas propostas, canalha! https://t.co/pRqtfLmdrO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:14:52.000Z", "id": "1202592176405909504", "edit_history_tweet_ids": ["1202592176405909504"], "author_id": "718248443316191233", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:14:29.000Z", "id": "1202592078582169605", "edit_history_tweet_ids": ["1202592078582169605"], "author_id": "282597489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Nadie sabe a qui\u00e9n morder tu afici\u00f3n suicida y hay m\u00e1s sangre en la pared siempre en carne viva."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:14:16.000Z", "id": "1202592024681168897", "edit_history_tweet_ids": ["1202592024681168897"], "author_id": "27705450", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}], "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.7758, "type": "Place", "normalized_text": "Parnamirim"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "BR-101"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/J1D7dG8OXH", "expanded_url": "http://ow.ly/VDS150xsDcO", "display_url": "ow.ly/VDS150xsDcO"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/3HK8BblTv3", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1202591984571039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3HK8BblTv3", "media_key": "3_1202591982834638849"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:14:06.000Z", "id": "1202591984571039744", "edit_history_tweet_ids": ["1202591984571039744"], "author_id": "266741252", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "V\u00cdDEOS: Popula\u00e7\u00e3o se revolta e quase lincha motorista em Parnamirim ap\u00f3s acidente que matou trabalhador na manh\u00e3 desta quinta na BR-101 https://t.co/J1D7dG8OXH https://t.co/3HK8BblTv3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:14:04.000Z", "id": "1202591973200318464", "edit_history_tweet_ids": ["1202591973200318464"], "author_id": "788904176520658944", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:13:57.000Z", "id": "1202591945937358850", "edit_history_tweet_ids": ["1202591945937358850"], "author_id": "789822043575451649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202472852383051776"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274cacho q n\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c https://t.co/xo8EpOCrvC", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/xo8EpOCrvC", "expanded_url": "https://twitter.com/santos_116/status/1202472852383051776", "display_url": "twitter.com/santos_116/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:13:32.000Z", "id": "1202591839611686914", "edit_history_tweet_ids": ["1202591839611686914"], "author_id": "1175491301216849920", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:13:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1163579590780051462", "id": "1202591774675472384", "edit_history_tweet_ids": ["1202591774675472384"], "author_id": "981645700021792769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JorgeMCaceres1", "id": "1581765031510917124"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "950_noemi", "id": "1383014718"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "RamonGaona16", "id": "1087547587144699904"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "Sandrijersey", "id": "1192174569903271936"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "omardemarchi", "id": "40741753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202590150292836352"}], "text": "@JorgeMCaceres1 @950_noemi @RamonGaona16 @Sandrijersey @mauriciomacri @omardemarchi Un Pte virtual salame no gobierna  nada la loca lo suicida antes de q cante un gallo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:12:59.000Z", "id": "1202591700746674176", "edit_history_tweet_ids": ["1202591700746674176"], "author_id": "1087683698433187840", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:12:41.000Z", "id": "1202591626541056000", "edit_history_tweet_ids": ["1202591626541056000"], "author_id": "1043268531352231937", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:12:41.000Z", "id": "1202591624846553090", "edit_history_tweet_ids": ["1202591624846553090"], "author_id": "863795999847927808", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:11:59.000Z", "id": "1202591452490014726", "edit_history_tweet_ids": ["1202591452490014726"], "author_id": "596782837", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:11:36.000Z", "id": "1202591354163015681", "edit_history_tweet_ids": ["1202591354163015681"], "author_id": "184257149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c\n\nkkkkk CDF NERD CHATA PRA KCT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Taeyeon"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:11:07.000Z", "id": "1202591231223554048", "edit_history_tweet_ids": ["1202591231223554048"], "author_id": "1177984869965557760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202345036681220096"}], "text": "RT @eunwoo_nderfull: Taeyeon n\u00e3o se matou de trabalhar 2019 inteiro tendo um ano dif\u00edcil na sua vida pessoal e ainda assim quebrando record\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:11:07.000Z", "id": "1202591231190208512", "edit_history_tweet_ids": ["1202591231190208512"], "author_id": "738790016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202585433823207424"}], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705(...)\nfoi expulso de sala: In\u00fameras vezes\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: Quase minha segunda sala https://t.co/fbuKE5cqmN", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/fbuKE5cqmN", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaBranco_1/status/1202585433823207424", "display_url": "twitter.com/AnaBranco_1/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:11:02.000Z", "id": "1202591209958584320", "edit_history_tweet_ids": ["1202591209958584320"], "author_id": "1069066903107321856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/pQCH0D0mz1", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/pQCH0D0mz1", "expanded_url": "https://twitter.com/sshrmss/status/1202587850874740742", "display_url": "twitter.com/sshrmss/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:11:01.000Z", "id": "1202591207165251585", "edit_history_tweet_ids": ["1202591207165251585"], "author_id": "3297154173", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CristoBustos", "id": "66711542"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:10:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "66711542", "id": "1202591179730247681", "edit_history_tweet_ids": ["1202591179730247681"], "author_id": "999063618455994369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202204251864412160"}], "text": "@CristoBustos En Colombia la expresi\u00f3n autosuicidio aplica, Porqu\u00e9 muchas veces los suicida la Fiscal\u00eda."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:10:52.000Z", "id": "1202591167784869891", "edit_history_tweet_ids": ["1202591167784869891"], "author_id": "932406353154531329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tem q ter pena de morte nesse pa\u00eds, tanto p qlqr cidad\u00e3o normal qnt p pol\u00edcia, tirou vida de inocente, tem que pagar com a pr\u00f3pria vida.."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 37, "tag": "ProfesionaldelaSalud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Saber_IMSS", "id": "4922824778"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:10:47.000Z", "id": "1202591149912756224", "edit_history_tweet_ids": ["1202591149912756224"], "author_id": "84442501", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202588434906394625"}], "text": "RT @Saber_IMSS: #ProfesionaldelaSalud, hay conceptos err\u00f3neos y prejuicios respecto a la conducta suicida, que se corrigen gracias a eviden\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:10:46.000Z", "id": "1202591142380023810", "edit_history_tweet_ids": ["1202591142380023810"], "author_id": "741469617084862464", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:10:43.000Z", "id": "1202591129818030080", "edit_history_tweet_ids": ["1202591129818030080"], "author_id": "390006348", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:10:36.000Z", "id": "1202591102756368385", "edit_history_tweet_ids": ["1202591102756368385"], "author_id": "721112392986423296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202551749992734721"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/hre9FQSJQi", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/hre9FQSJQi", "expanded_url": "https://twitter.com/bru_amb00/status/1202551749992734721", "display_url": "twitter.com/bru_amb00/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 120, "tag": "CM"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5764, "type": "Other", "normalized_text": "G-3"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/iEORBzEwhG", "expanded_url": "http://twib.in/l/nXGKEx9rrRa5", "display_url": "twib.in/l/nXGKEx9rrRa5"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/VupkDsZAyi", "expanded_url": "https://twitter.com/LigaAoFilipe/status/1202591093197561857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VupkDsZAyi", "media_key": "3_1202591091171713026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:10:34.000Z", "id": "1202591093197561857", "edit_history_tweet_ids": ["1202591093197561857"], "author_id": "1334838757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Militar acusado de matar outro com G-3 diz que v\u00edtima municiou a arma e tirou a pr\u00f3pria vida https://t.co/iEORBzEwhG #CM https://t.co/VupkDsZAyi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:10:30.000Z", "id": "1202591075036213248", "edit_history_tweet_ids": ["1202591075036213248"], "author_id": "3305991653", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:10:17.000Z", "id": "1202591024046100482", "edit_history_tweet_ids": ["1202591024046100482"], "author_id": "836506742188032000", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:10:16.000Z", "id": "1202591017029046272", "edit_history_tweet_ids": ["1202591017029046272"], "author_id": "1081258377190219776", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juantaboada1965", "id": "1602564134"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202375073484673025"}], "text": "RT @juantaboada1965: Suscribo cada palabra de  @SegundoMendezA \n\u00bfC\u00f3mo la lealtad q payasos como usds mostraron al suicida? este gobierno no\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:09:33.000Z", "id": "1202590838682992642", "edit_history_tweet_ids": ["1202590838682992642"], "author_id": "751148287923724290", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:09:20.000Z", "id": "1202590781535653888", "edit_history_tweet_ids": ["1202590781535653888"], "author_id": "964976844595519493", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "PearlHarbor"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7587, "type": "Person", "normalized_text": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/BTx8IW0gID", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasmiled/status/1202590726581817345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BTx8IW0gID", "media_key": "3_1202590722941169664"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:09:06.000Z", "id": "1202590726581817345", "edit_history_tweet_ids": ["1202590726581817345"], "author_id": "78790356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atacante de tiroteo en astillero de #PearlHarbor se suicida https://t.co/BTx8IW0gID"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:09:00.000Z", "id": "1202590701072080896", "edit_history_tweet_ids": ["1202590701072080896"], "author_id": "842763781", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Esta abriendo los ojos sobre su LIDER EL SUICIDA?  Ese q pregonaba por DECADAS  otros se venden YO NO. Ese q ALARDEABA de sacar a las ratas de su partido pero eran sus testaferros. La verdad se CONOCERA y sabremos donde fue a parar LA COIMA Q LE PAGARON https://t.co/9DTgmAbTU8", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/9DTgmAbTU8", "expanded_url": "https://twitter.com/wilbermedinab/status/1202575124458692608", "display_url": "twitter.com/wilbermedinab/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:08:59.000Z", "id": "1202590693891465217", "edit_history_tweet_ids": ["1202590693891465217"], "author_id": "469470359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Militar se suicida tras tiroteo https://t.co/EqOL9fdA4L", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/EqOL9fdA4L", "expanded_url": "http://bit.ly/TirteoHawi", "display_url": "bit.ly/TirteoHawi"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:08:50.000Z", "id": "1202590656604098562", "edit_history_tweet_ids": ["1202590656604098562"], "author_id": "4516379247", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:08:44.000Z", "id": "1202590632931409920", "edit_history_tweet_ids": ["1202590632931409920"], "author_id": "717394849293582336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\nmaior ladr\u00e3o de material da sala \u2705\n\nKKKKKKK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:08:37.000Z", "id": "1202590601826459648", "edit_history_tweet_ids": ["1202590601826459648"], "author_id": "716038628628111362", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:08:29.000Z", "id": "1202590568167153664", "edit_history_tweet_ids": ["1202590568167153664"], "author_id": "410815477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se voc\u00ea matou ele\nVoc\u00ea \u00e9 um FELADAPOTA https://t.co/e0uxIF9MwS", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/e0uxIF9MwS", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002352228866/posts/2626318257456556/", "display_url": "facebook.com/10000235222886\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:08:26.000Z", "id": "1202590555961745408", "edit_history_tweet_ids": ["1202590555961745408"], "author_id": "960742563039907840", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6191, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6194, "type": "Place", "normalized_text": "Hickam"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Hawaii"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:08:20.000Z", "id": "1202590533836607488", "edit_history_tweet_ids": ["1202590533836607488"], "author_id": "534715029", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574593019564032"}], "text": "RT @SinEmbargoMX: Marinero dispara contra 2 civiles en base militar de Pearl Harbor-Hickam, Hawaii. Luego se suicida\nhttps://t.co/yBa9x0oN9\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OATeeOEiNx", "expanded_url": "https://diarionoticiasweb.com/un-militar-mata-a-dos-personas-y-se-suicida-en-la-base-naval-de-pearl-harbor/#.XekPPMoWe2M.facebook", "display_url": "diarionoticiasweb.com/un-militar-mat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:08:15.000Z", "id": "1202590512126951424", "edit_history_tweet_ids": ["1202590512126951424"], "author_id": "3408750432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un militar mata a dos personas y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/OATeeOEiNx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:08:14.000Z", "id": "1202590504980008962", "edit_history_tweet_ids": ["1202590504980008962"], "author_id": "695341909040975873", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:08:05.000Z", "id": "1202590469005418502", "edit_history_tweet_ids": ["1202590469005418502"], "author_id": "2475092776", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:08:05.000Z", "id": "1202590468820877313", "edit_history_tweet_ids": ["1202590468820877313"], "author_id": "3852527265", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.6399, "type": "Other", "normalized_text": "Julieta"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:07:52.000Z", "id": "1202590414827610113", "edit_history_tweet_ids": ["1202590414827610113"], "author_id": "30553037", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "527522784130633731"}], "text": "RT @nitamoriart: \"El glutation no quiere que la prote\u00edna se oxide y se SUICIDA para evitarlo\". Romeo y Julieta versi\u00f3n celular."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/1KAVZ1sneI", "expanded_url": "https://diarionoticiasweb.com/un-militar-mata-a-dos-personas-y-se-suicida-en-la-base-naval-de-pearl-harbor/#.XekPNLoHY6U.twitter", "display_url": "diarionoticiasweb.com/un-militar-mat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:07:50.000Z", "id": "1202590406330011649", "edit_history_tweet_ids": ["1202590406330011649"], "author_id": "3254050861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un militar mata a dos personas y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/1KAVZ1sneI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 115, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/L64G8c2XCw", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:07:48.000Z", "id": "1202590395898695680", "edit_history_tweet_ids": ["1202590395898695680"], "author_id": "160194192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/L64G8c2XCw via @ABC_Mundo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:07:36.000Z", "id": "1202590348742148096", "edit_history_tweet_ids": ["1202590348742148096"], "author_id": "878793725085970433", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 185, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9veillon"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.9073, "type": "Place", "normalized_text": "Angra"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Bebel"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}, {"start": 264, "end": 269, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "It\u00e1lia"}, {"start": 275, "end": 276, "probability": 0.4149, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:07:34.000Z", "id": "1202590337639817216", "edit_history_tweet_ids": ["1202590337639817216"], "author_id": "38907332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Adoro falar com fakes. Desses fakes que a gente sabe que \u00e9 fake. Acho criativa a forma como eles fazem pra manter suas hist\u00f3rias. J\u00e1 conversei com um que o irm\u00e3o se suicidou no R\u00e9veillon em Angra, numa festa que a Bebel Gilberto cantou e o corpo foi translado pra It\u00e1lia via MG."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:07:32.000Z", "id": "1202590328961810433", "edit_history_tweet_ids": ["1202590328961810433"], "author_id": "260502617", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 117, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "IA"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:07:19.000Z", "id": "1202590275090178048", "edit_history_tweet_ids": ["1202590275090178048"], "author_id": "200280277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hay un cambio demogr\u00e1fico en la humanidad irreversible: migraciones y envejecimiento. Los desarrollos en m\u00e1quinas e IA, agravan el panorama y el agotamiento del bono demogr\u00e1fico. Desconocer esa realidad por seguir dogmas ideol\u00f3gicos empobrecedores, es suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "EnUnMinuto"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "EnUnMinuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/UD5KjzZ1WM", "expanded_url": "http://uni.vi/wl9I30pZiSd", "display_url": "uni.vi/wl9I30pZiSd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/noticias/en-un-minuto-un-hombre-abre-fuego-en-pearl-harbor-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-video?cmpid=444222&hootPostID=d4d1be21f32448d957ae91cc3828776b"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:06:48.000Z", "id": "1202590146870366210", "edit_history_tweet_ids": ["1202590146870366210"], "author_id": "529028782", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202588977238335490"}], "text": "RT @UniNoticias: \u23f1 Comienza este jueves informado #EnUnMinuto. https://t.co/UD5KjzZ1WM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:06:28.000Z", "id": "1202590062866776069", "edit_history_tweet_ids": ["1202590062866776069"], "author_id": "1082805570866958337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u274c\u274c\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-05T14:06:21.000Z", "id": "1202590034030936064", "edit_history_tweet_ids": ["1202590034030936064"], "author_id": "746207761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Michele perseguitato fino al suicidio a 17 anni: i bulli lo hanno deriso anche al funerale https://t.co/6amNDDiROX", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/6amNDDiROX", "expanded_url": "https://www.spaziodonnamagazine.com/michele-ruffino-suicida/", "display_url": "spaziodonnamagazine.com/michele-ruffin\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:06:17.000Z", "id": "1202590014808494081", "edit_history_tweet_ids": ["1202590014808494081"], "author_id": "3871176274", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:06:14.000Z", "id": "1202590001441181703", "edit_history_tweet_ids": ["1202590001441181703"], "author_id": "402867188", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u201c\u00e9 foda saber q meu pai talvez n\u00e3o volte p casa pq algum bandido matou ele enquanto ele tava defendendo a popula\u00e7\u00e3o e morre sem ngm se importar\u201d. Percebi q n via o lado da policia qd vi o guri de 12 anos falar isso do pai policial. Cade a empatia agora? Ou s\u00f3 pq eh policia n tem?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:05:30.000Z", "id": "1202589818020139008", "edit_history_tweet_ids": ["1202589818020139008"], "author_id": "771597117353701379", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MalaPraxisZgz", "id": "2792103966"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202192038231498753"}], "text": "RT @MalaPraxisZgz: Es falso que los medios NO hablen de los suicidios por miedo al efecto domin\u00f3,la mayor\u00eda de la gente se suicida porque q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 135, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Nayib Bukele"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "glopezdavidson", "id": "922578103083380736"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "ARENAOFICIAL", "id": "84123779"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "SalaCnalSV", "id": "1020494264"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:05:26.000Z", "id": "1202589800034758657", "edit_history_tweet_ids": ["1202589800034758657"], "author_id": "1136097497095344128", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202397519298252800"}], "text": "RT @EstoSalvador: @glopezdavidson @ARENAOFICIAL @SalaCnalSV Creo que cualquiera que intentara interrumpir la presidencia de Nayib Bukele es\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:05:16.000Z", "id": "1202589760457330688", "edit_history_tweet_ids": ["1202589760457330688"], "author_id": "1054145061376741377", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:05:06.000Z", "id": "1202589717084151810", "edit_history_tweet_ids": ["1202589717084151810"], "author_id": "2735759828", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cada vez me sorprende mas lo lela y suicida que puedo ser para cruzar la calle"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:05:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "20282000", "id": "1202589704547381248", "geo": {"place_id": "014e643d55866511"}, "edit_history_tweet_ids": ["1202589704547381248"], "author_id": "2845413267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "gerardolipe", "id": "247794986"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202585556082987009"}], "text": "@MadameTempestad @gerardolipe El suicida prefiri\u00f3 eliminarse antes de enfrentarse a la justicia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:05:02.000Z", "id": "1202589703314247680", "edit_history_tweet_ids": ["1202589703314247680"], "author_id": "1035947281198067713", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:04:51.000Z", "id": "1202589653439860737", "edit_history_tweet_ids": ["1202589653439860737"], "author_id": "2849475676", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:04:45.000Z", "id": "1202589631369363456", "edit_history_tweet_ids": ["1202589631369363456"], "author_id": "991481542382940161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:,\u2705\n\nmatou aula: \u2705   \nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:04:45.000Z", "id": "1202589630639591424", "edit_history_tweet_ids": ["1202589630639591424"], "author_id": "868984340620947456", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/K6932mscra", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:04:37.000Z", "id": "1202589594790834177", "edit_history_tweet_ids": ["1202589594790834177"], "author_id": "2519146450", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202554281716518912"}], "text": "RT @BlogdoNoblat: Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/K6932mscra"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:04:35.000Z", "id": "1202589586452623361", "edit_history_tweet_ids": ["1202589586452623361"], "author_id": "1102342608062464005", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:04:33.000Z", "id": "1202589581188702208", "edit_history_tweet_ids": ["1202589581188702208"], "author_id": "936617967789494272", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00c9xitoNoticias"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Yw4K8M6ow3", "expanded_url": "https://exitonoticias.com.bo/index.php/2019/12/05/un-militar-mata-a-dos-civiles-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor/", "display_url": "exitonoticias.com.bo/index.php/2019\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:04:18.000Z", "id": "1202589517401722881", "edit_history_tweet_ids": ["1202589517401722881"], "author_id": "728703034751111168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#\u00c9xitoNoticias\nEl marinero hiri\u00f3 a una tercer empleado en los astilleros antes de suicidarse.\nhttps://t.co/Yw4K8M6ow3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:04:17.000Z", "id": "1202589514587418625", "edit_history_tweet_ids": ["1202589514587418625"], "author_id": "980803287892021254", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 37, "tag": "ProfesionaldelaSalud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Saber_IMSS", "id": "4922824778"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:03:35.000Z", "id": "1202589338216861696", "edit_history_tweet_ids": ["1202589338216861696"], "author_id": "708492042490413056", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202588434906394625"}], "text": "RT @Saber_IMSS: #ProfesionaldelaSalud, hay conceptos err\u00f3neos y prejuicios respecto a la conducta suicida, que se corrigen gracias a eviden\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:03:28.000Z", "id": "1202589305597812736", "edit_history_tweet_ids": ["1202589305597812736"], "author_id": "981293997045047296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou :\u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5421, "type": "Other", "normalized_text": "G-3"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qO47V0N84n", "expanded_url": "https://www.lusa.pt/article/TR0y9IPABGxxPkulCPgj4TMSZM5iuSI1", "display_url": "lusa.pt/article/TR0y9I\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/VBodqPMcvU", "expanded_url": "https://twitter.com/Lusa_noticias/status/1202589261167505408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VBodqPMcvU", "media_key": "3_1202589255090003968"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:03:17.000Z", "id": "1202589261167505408", "edit_history_tweet_ids": ["1202589261167505408"], "author_id": "94081671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Militar acusado de matar outro com G-3 diz que v\u00edtima municiou a arma e se suicidou - https://t.co/qO47V0N84n https://t.co/VBodqPMcvU"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:03:11.000Z", "id": "1202589234768556032", "edit_history_tweet_ids": ["1202589234768556032"], "author_id": "1118529656800653313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Autora de homic\u00eddio \u00e9 presa em casa e diz que matou para se defender de idoso https://t.co/EMVttrjaMK", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/EMVttrjaMK", "expanded_url": "https://www.olharms.com.br/ltimas-notcias/autora-de-homicidio-e-presa-em-casa-e-diz-que-matou-para-se-defender-de-idoso/7261", "display_url": "olharms.com.br/ltimas-notcias\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:03:08.000Z", "id": "1202589221678206978", "edit_history_tweet_ids": ["1202589221678206978"], "author_id": "1169921025221496833", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:03:07.000Z", "id": "1202589220373708800", "edit_history_tweet_ids": ["1202589220373708800"], "author_id": "59523962", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "EnUnMinuto"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "EnUnMinuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/UD5KjzZ1WM", "expanded_url": "http://uni.vi/wl9I30pZiSd", "display_url": "uni.vi/wl9I30pZiSd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/noticias/en-un-minuto-un-hombre-abre-fuego-en-pearl-harbor-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-video?cmpid=444222&hootPostID=d4d1be21f32448d957ae91cc3828776b"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:02:55.000Z", "id": "1202589170448896000", "edit_history_tweet_ids": ["1202589170448896000"], "author_id": "40924038", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202588977238335490"}], "text": "RT @UniNoticias: \u23f1 Comienza este jueves informado #EnUnMinuto. https://t.co/UD5KjzZ1WM"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "EnUnMinuto"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "EnUnMinuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/UD5KjzZ1WM", "expanded_url": "http://uni.vi/wl9I30pZiSd", "display_url": "uni.vi/wl9I30pZiSd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/noticias/en-un-minuto-un-hombre-abre-fuego-en-pearl-harbor-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-video?cmpid=444222&hootPostID=d4d1be21f32448d957ae91cc3828776b"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:02:45.000Z", "id": "1202589126639398912", "edit_history_tweet_ids": ["1202589126639398912"], "author_id": "121540651", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202588977238335490"}], "text": "RT @UniNoticias: \u23f1 Comienza este jueves informado #EnUnMinuto. https://t.co/UD5KjzZ1WM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:02:36.000Z", "id": "1202589089645682688", "edit_history_tweet_ids": ["1202589089645682688"], "author_id": "1125483564", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelimmmoura", "id": "2954033878"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202576780978204672"}], "text": "RT @Marcelimmmoura: s\u00e9culo 21 onde tudo \u00e9 comum,\npolicial confundiu preto com traficante, matou, foda se, era s\u00f3 mais um.. \n\ndescanse em pa\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:02:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "41938396", "id": "1202589085556248576", "edit_history_tweet_ids": ["1202589085556248576"], "author_id": "2304512728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BelaMenezes", "id": "41938396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202587613670051841"}], "text": "@BelaMenezes Infelizmente isso vai continuar acontecendo, se n\u00e3o mudar as leis, n\u00e3o tem jeito, nossa, mas que lei se o Cara se suicidou,?? \ud83d\ude22\ud83d\ude13\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d S\u00d3 DEUS NO CORA\u00c7\u00c3O DAS PESSOAS \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:02:31.000Z", "id": "1202589067373928448", "edit_history_tweet_ids": ["1202589067373928448"], "author_id": "1104518134264926211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\n fim acabou chega de escola"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:02:10.000Z", "id": "1202588978739843073", "edit_history_tweet_ids": ["1202588978739843073"], "author_id": "1146418253809500161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202538426987364352"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou : ent n\u00e9... \nnota vermelha : no boletim nunca\nreprova\u00e7\u00e3o: nunca\ndepend\u00eancia: nunca\nrecupera\u00e7\u00e3o: nunca\nmatou aula: n\nfoi expulso de sala: vish\naluno destaque: sim\nse popularizou: acho q n\ndiretoria: complicado essas quest\u00e3o a\u00ed https://t.co/DMoCyYh8QI", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/DMoCyYh8QI", "expanded_url": "https://twitter.com/rosesampaio_/status/1202538426987364352", "display_url": "twitter.com/rosesampaio_/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "EnUnMinuto"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.5835, "type": "Other", "normalized_text": "EnUnMinuto"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/UD5KjzZ1WM", "expanded_url": "http://uni.vi/wl9I30pZiSd", "display_url": "uni.vi/wl9I30pZiSd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/noticias/en-un-minuto-un-hombre-abre-fuego-en-pearl-harbor-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-video?cmpid=444222&hootPostID=d4d1be21f32448d957ae91cc3828776b"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:02:09.000Z", "id": "1202588977238335490", "edit_history_tweet_ids": ["1202588977238335490"], "author_id": "35785401", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u23f1 Comienza este jueves informado #EnUnMinuto. https://t.co/UD5KjzZ1WM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:02:04.000Z", "id": "1202588955025268743", "edit_history_tweet_ids": ["1202588955025268743"], "author_id": "925718164922687488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou -???????? \u274c https://t.co/23C5RRfjhH", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/23C5RRfjhH", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagocfw/status/1202454258131570688", "display_url": "twitter.com/thiagocfw/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:01:55.000Z", "id": "1202588918237089792", "edit_history_tweet_ids": ["1202588918237089792"], "author_id": "955578872011153410", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:01:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "178563034", "id": "1202588882455400448", "geo": {"place_id": "014c9da514e05f59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1202588882455400448"], "author_id": "1622201900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_ajaytuque", "id": "178563034"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202588367680163841"}], "text": "@_ajaytuque Con tantas cosas por criticar y hacen \u00e9nfasis en el f\u00edsico del Presidente, m\u00e1s en un pa\u00eds donde la gente se suicida por sus problemas de peso y el bullying alrededor de este."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:01:45.000Z", "id": "1202588874289139713", "edit_history_tweet_ids": ["1202588874289139713"], "author_id": "1016080895588093953", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6274, "type": "Person", "normalized_text": "Asher"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.6809, "type": "Person", "normalized_text": "Wes"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "Asher"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "raquelongras", "id": "160556288"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:01:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "160556288", "id": "1202588740251799552", "edit_history_tweet_ids": ["1202588740251799552"], "author_id": "79696838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202587140527476736"}], "text": "@raquelongras Eu n\u00e3o sei se ela morre ou finge, mas quero \u00e9 saber quem matou o Asher e espero que tenha sido o Wes \n\nPq ele de certeza que tem uma explica\u00e7\u00e3o pra isto e quer dizer fingiu a morte pos safar e o Asher fode tudo ahah"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:01:00.000Z", "id": "1202588686342336514", "edit_history_tweet_ids": ["1202588686342336514"], "author_id": "873759959154122752", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:01:00.000Z", "id": "1202588685541236742", "edit_history_tweet_ids": ["1202588685541236742"], "author_id": "1097135167171448833", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:00:46.000Z", "id": "1202588628263813121", "edit_history_tweet_ids": ["1202588628263813121"], "author_id": "1133517860918255616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202478124820312064"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/9BFXpn3opa", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/9BFXpn3opa", "expanded_url": "https://twitter.com/gushrqcosta/status/1202478124820312064", "display_url": "twitter.com/gushrqcosta/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:00:45.000Z", "id": "1202588621712363521", "edit_history_tweet_ids": ["1202588621712363521"], "author_id": "1284853856", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 37, "tag": "ProfesionaldelaSalud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Saber_IMSS", "id": "4922824778"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:00:35.000Z", "id": "1202588582457696256", "edit_history_tweet_ids": ["1202588582457696256"], "author_id": "1093726921685315584", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202588434906394625"}], "text": "RT @Saber_IMSS: #ProfesionaldelaSalud, hay conceptos err\u00f3neos y prejuicios respecto a la conducta suicida, que se corrigen gracias a eviden\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 141, "probability": 0.5773, "type": "Person", "normalized_text": "gau"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.5206, "type": "Person", "normalized_text": "rain"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bczzfps", "id": "4084212273"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:00:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "4084212273", "id": "1202588560798502912", "edit_history_tweet_ids": ["1202588560798502912"], "author_id": "2905775614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202351762553950209"}], "text": "@bczzfps E tamb\u00e9m as quest\u00f5es das t\u00e1ticas e quem faz oq e oq pode mudar, no jogo contra a faze mesmo, teve um momento na mirage, que at\u00e9 o gau comentou \" foi call dada \" ... Onde se n\u00e3o me engano o rain avan\u00e7ou caverna e matou 2..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:00:14.000Z", "id": "1202588495304376321", "edit_history_tweet_ids": ["1202588495304376321"], "author_id": "2316217760", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 131, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/biiq12jxF9", "expanded_url": "http://uni.vi/nWKD1022F54", "display_url": "uni.vi/nWKD1022F54"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:00:11.000Z", "id": "1202588479156367360", "edit_history_tweet_ids": ["1202588479156367360"], "author_id": "955734554664415232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En un minuto: Un hombre abre fuego en Pearl Harbor, mata a dos personas y luego se suicida https://t.co/biiq12jxF9 v\u00eda @UniNoticias"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:00:01.000Z", "id": "1202588440451137537", "edit_history_tweet_ids": ["1202588440451137537"], "author_id": "859420965641519105", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "ProfesionaldelaSalud"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 141, "probability": 0.5687, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/9joWi6udub", "expanded_url": "https://bit.ly/2KDabIZ", "display_url": "bit.ly/2KDabIZ"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RoErkGeuzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Saber_IMSS/status/1202588434906394625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RoErkGeuzK", "media_key": "3_1202350583887192064"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RoErkGeuzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Saber_IMSS/status/1202588434906394625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RoErkGeuzK", "media_key": "3_1202350608612675585"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RoErkGeuzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Saber_IMSS/status/1202588434906394625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RoErkGeuzK", "media_key": "3_1202350629449957377"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:00:00.000Z", "id": "1202588434906394625", "edit_history_tweet_ids": ["1202588434906394625"], "author_id": "4922824778", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "#ProfesionaldelaSalud, hay conceptos err\u00f3neos y prejuicios respecto a la conducta suicida, que se corrigen gracias a evidencia cient\u00edfica (OMS, 2014). \nPara prevenirlo, te brindamos informaci\u00f3n que puedes utilizar en tu pr\u00e1ctica cotidiana. \nPara saber m\u00e1s: https://t.co/9joWi6udub https://t.co/RoErkGeuzK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:59:53.000Z", "id": "1202588404212490240", "edit_history_tweet_ids": ["1202588404212490240"], "author_id": "1067091159221186562", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:59:51.000Z", "id": "1202588395412869120", "edit_history_tweet_ids": ["1202588395412869120"], "author_id": "185696412", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:59:40.000Z", "id": "1202588351821430789", "edit_history_tweet_ids": ["1202588351821430789"], "author_id": "1054711453893173248", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:59:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "127286699", "id": "1202588348990337025", "edit_history_tweet_ids": ["1202588348990337025"], "author_id": "712924861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RobertoAlvaro82", "id": "127286699"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wgdf6o96eA", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202326969175740417"}], "text": "@RobertoAlvaro82 El digno heredero del suicida y tristemente c\u00e9lebre https://t.co/wgdf6o96eA (a) \"loncherita\"...!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:59:33.000Z", "id": "1202588320196374529", "edit_history_tweet_ids": ["1202588320196374529"], "author_id": "1049039083585097728", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:59:30.000Z", "id": "1202588310398554112", "edit_history_tweet_ids": ["1202588310398554112"], "author_id": "840750303892905984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202574413763358723"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c sla https://t.co/5Z2RF2gkHV", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/5Z2RF2gkHV", "expanded_url": "https://twitter.com/uaicarolao/status/1202574413763358723", "display_url": "twitter.com/uaicarolao/sta\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-05T13:59:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "959953601589325824", "id": "1202588251112058880", "edit_history_tweet_ids": ["1202588251112058880"], "author_id": "2698763456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "redellabaracca", "id": "959953601589325824"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202290223293587456"}], "text": "@redellabaracca @GiorgiaMeloni Il progetto di Meloni &amp; co \u00e8 chiarissimo. Altrimenti non si capirebbe la demonizzazione dell\u2019antifascismo. Il punto \u00e8 la popolarit\u00e0 di quei personaggi ed il frettoloso abbandono della sinistra dei propri valori. Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:59:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "2836692263", "id": "1202588247769128961", "edit_history_tweet_ids": ["1202588247769128961"], "author_id": "2377382677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Wallyson_SCCP", "id": "2836692263"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "VitorSupply157", "id": "1051992261263798273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202584843898556419"}], "text": "@Wallyson_SCCP @findcamilly88 @VitorSupply157 vc t\u00e1 se referindo a pol\u00edcia? vc sabe se foi a pol\u00edcia q matou?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:59:14.000Z", "id": "1202588240890540033", "edit_history_tweet_ids": ["1202588240890540033"], "author_id": "750742287974621184", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:58:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "73687127", "id": "1202588116567105536", "edit_history_tweet_ids": ["1202588116567105536"], "author_id": "49121578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "artemiomesquita", "id": "73687127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202585751671754754"}], "text": "@artemiomesquita MANUEEEEEEEL, se aparecer algo de esquadr\u00e3o suicida lembra de mim e me marca pfvr nunca te critiquei \u2665\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:58:26.000Z", "id": "1202588042382512128", "edit_history_tweet_ids": ["1202588042382512128"], "author_id": "1176234935776157697", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:58:22.000Z", "id": "1202588025559101440", "geo": {"place_id": "c28417329b43a40d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1202588025559101440"], "author_id": "179942439", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Tem um bunitinho nos trends e fui ver do q se tratava, e vi que a pol\u00edcia o matou. E geral compartilhando a foto do cara morto, que isso."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:58:21.000Z", "id": "1202588020869869568", "edit_history_tweet_ids": ["1202588020869869568"], "author_id": "3378088599", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:58:02.000Z", "id": "1202587941048135681", "edit_history_tweet_ids": ["1202587941048135681"], "author_id": "872262375176622080", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:57:50.000Z", "id": "1202587891140046850", "edit_history_tweet_ids": ["1202587891140046850"], "author_id": "1107756605418942464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202428967480909824"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/7TOaBySpHk", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/7TOaBySpHk", "expanded_url": "https://twitter.com/limamel_/status/1202428967480909824", "display_url": "twitter.com/limamel_/statu\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:57:49.000Z", "id": "1202587886782160898", "edit_history_tweet_ids": ["1202587886782160898"], "author_id": "1012679534322339848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 58, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/eHCmudWV9f", "expanded_url": "https://twitter.com/edufeiok/status/1202201571574067200", "display_url": "twitter.com/edufeiok/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202201571574067200"}], "text": "REALMENTE ES MUY PELIGROSO Q ESTA ENFERMA ASUMA, @edufeiok NO SE PUEDE PEDIR UN TRIBUNAL PARCIAL QUE PIDA UN ESTUDIO PSIQUIATRICO Y LA TRATEN?\n (no, quien se anima?..no hay \ud83e\udd5a\ud83e\udd5asaben que \"los suicida enseguida) https://t.co/eHCmudWV9f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:57:34.000Z", "id": "1202587821388845061", "edit_history_tweet_ids": ["1202587821388845061"], "author_id": "1142111994121773059", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:57:30.000Z", "id": "1202587805970501632", "edit_history_tweet_ids": ["1202587805970501632"], "author_id": "1155952483224567814", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:57:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1050029223132446720", "id": "1202587793161162753", "edit_history_tweet_ids": ["1202587793161162753"], "author_id": "1063854804907319296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202585400545628166"}], "text": "@b0telhin n adiant mais aqui \u00e9 a m\u00e3e dela, ela se matou por falta de seu amor"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "FlaResenhaNews", "id": "454816111"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "anunesrocha", "id": "21421297"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:57:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1070999634338856962", "id": "1202587745622867968", "edit_history_tweet_ids": ["1202587745622867968"], "author_id": "1157834852286251011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202317387464421376"}], "text": "@AJdaGama1 @FlaResenhaNews @anunesrocha Mais um delinquente doente.\nV\u00e1 se tratar louco ou procure uma delegacia e comprove q o FLAMENGO matou.\nPau no c\u00fa."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:57:14.000Z", "id": "1202587738987515905", "edit_history_tweet_ids": ["1202587738987515905"], "author_id": "358506450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202366448410251265"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u274c\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque \u2705\nSe populariziou \u2705 \n\na linha t\u00eanue entre aluno destaque e notas vermelhas https://t.co/76ajv2rdN1", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/76ajv2rdN1", "expanded_url": "https://twitter.com/alesokoloski2/status/1202366448410251265", "display_url": "twitter.com/alesokoloski2/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:57:14.000Z", "id": "1202587738148614145", "edit_history_tweet_ids": ["1202587738148614145"], "author_id": "1188909306432888835", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:57:14.000Z", "id": "1202587736739340297", "edit_history_tweet_ids": ["1202587736739340297"], "author_id": "1039734386579714049", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:56:45.000Z", "id": "1202587618229268480", "edit_history_tweet_ids": ["1202587618229268480"], "author_id": "3377462141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202403224659079168"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c (\u00f1 tem isso )\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nsuspenso:\u2705\nexpulso: \u274c https://t.co/eA15OEd1KR", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/eA15OEd1KR", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelle_luana/status/1202403224659079168", "display_url": "twitter.com/marcelle_luana\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:56:38.000Z", "id": "1202587586138644480", "edit_history_tweet_ids": ["1202587586138644480"], "author_id": "1119290093842391042", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:56:25.000Z", "id": "1202587534922067968", "edit_history_tweet_ids": ["1202587534922067968"], "author_id": "1180492042054619136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "teleamazonasec", "id": "95217117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202583417470226434"}], "text": "RT @teleamazonasec: Las autoridades no detallaron los motivos del autor del tiroteo ni si el ataque fue planificado--&gt; https://t.co/nUONzKe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:56:21.000Z", "id": "1202587514541924352", "edit_history_tweet_ids": ["1202587514541924352"], "author_id": "1009412025984962561", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:56:14.000Z", "id": "1202587485232087041", "edit_history_tweet_ids": ["1202587485232087041"], "author_id": "749286818865184768", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Tragedia"}, {"start": 100, "end": 107, "tag": "Panam\u00e1"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/clNOT3XCjc", "expanded_url": "https://panamatimes.wordpress.com/2019/12/05/tragedia-se-vuelve-loco-por-los-celos-machetea-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-panama/", "display_url": "panamatimes.wordpress.com/2019/12/05/tra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:55:50.000Z", "id": "1202587384224899072", "edit_history_tweet_ids": ["1202587384224899072"], "author_id": "837828168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556703088218112"}], "text": "RT @NewsWorld2010: #Tragedia Se vuelve 'loco' por los celos, machetea a su mujer y luego se suicida\u00a0#Panam\u00e1 https://t.co/clNOT3XCjc https:/\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:55:41.000Z", "id": "1202587346602012672", "edit_history_tweet_ids": ["1202587346602012672"], "author_id": "1065448681959276546", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "despiertamerica", "id": "94422249"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:55:13.000Z", "id": "1202587231803912194", "edit_history_tweet_ids": ["1202587231803912194"], "author_id": "1129155483015819266", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202569443697496066"}], "text": "RT @despiertamerica: \u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews #DespiertaAm\u00e9ric\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.4564, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Vsa8U3ThfS", "expanded_url": "https://twitter.com/SallyMexico/status/1202328236748877824", "display_url": "twitter.com/SallyMexico/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:54:55.000Z", "id": "1202587154494435328", "edit_history_tweet_ids": ["1202587154494435328"], "author_id": "883261211797852160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202328236748877824"}], "text": "Cuando al emo suicida le da la vena artista https://t.co/Vsa8U3ThfS"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:54:44.000Z", "id": "1202587109397344257", "edit_history_tweet_ids": ["1202587109397344257"], "author_id": "1134636721088454661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202479853548843008"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c\n\nclaramente um aluno excelente \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/6IRrEZF8vT", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/6IRrEZF8vT", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrolmbs/status/1202479853548843008", "display_url": "twitter.com/pedrolmbs/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:54:42.000Z", "id": "1202587101646209026", "edit_history_tweet_ids": ["1202587101646209026"], "author_id": "936404090854223872", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "willycochez", "id": "119860149"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Y8GM02oMq1", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/05/estados_unidos/1575512006_194236.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/05/estados_unidos/1575512006_194236.html?ssm=TW_CC"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:53:47.000Z", "id": "1202586869189488641", "edit_history_tweet_ids": ["1202586869189488641"], "author_id": "113753821", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202583743225106433"}], "text": "RT @willycochez: Un marinero mata a dos personas a tiros y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/Y8GM02oMq1 v\u00eda @elpais_\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:53:34.000Z", "id": "1202586813937922049", "edit_history_tweet_ids": ["1202586813937922049"], "author_id": "922122624142102528", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbour"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.7732, "type": "Place", "normalized_text": "Hava\u00ed"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/W9I34Qg9Pr", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/12/04/atirador-abre-fogo-na-base-naval-de-pearl-harbor-no-havai.htm?cmpid=copiaecola", "display_url": "noticias.uol.com.br/internacional/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:53:25.000Z", "id": "1202586776151441408", "edit_history_tweet_ids": ["1202586776151441408"], "author_id": "1186405770990100480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um marinheiro matou duas pessoas a tiros e depois se suicidou dentro da base aeronaval de Pearl Harbour, no Hava\u00ed, nos Estados Unidos, na noite desta quarta-feira (4). Uma terceira v\u00edtima atingida pelos disparos est\u00e1 hospitalizada... - Veja mais em https://t.co/W9I34Qg9Pr"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:53:17.000Z", "id": "1202586746216763392", "edit_history_tweet_ids": ["1202586746216763392"], "author_id": "1441323644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:53:17.000Z", "id": "1202586745323368450", "edit_history_tweet_ids": ["1202586745323368450"], "author_id": "1047614596960464899", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Tragedia"}, {"start": 100, "end": 107, "tag": "Panam\u00e1"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/clNOT3XCjc", "expanded_url": "https://panamatimes.wordpress.com/2019/12/05/tragedia-se-vuelve-loco-por-los-celos-machetea-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-panama/", "display_url": "panamatimes.wordpress.com/2019/12/05/tra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:53:09.000Z", "id": "1202586708841246722", "edit_history_tweet_ids": ["1202586708841246722"], "author_id": "737717112135782400", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556703088218112"}], "text": "RT @NewsWorld2010: #Tragedia Se vuelve 'loco' por los celos, machetea a su mujer y luego se suicida\u00a0#Panam\u00e1 https://t.co/clNOT3XCjc https:/\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:53:03.000Z", "id": "1202586686007529473", "edit_history_tweet_ids": ["1202586686007529473"], "author_id": "924100848606642176", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "G-3"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/mJR4QZvssK", "expanded_url": "https://tvi24.iol.pt/sociedade/homicidio/militar-acusado-de-matar-colega-com-g-3-diz-que-a-vitima-se-suicidou?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ed-tvi24ultimas", "display_url": "tvi24.iol.pt/sociedade/homi\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:52:56.000Z", "id": "1202586654738919424", "edit_history_tweet_ids": ["1202586654738919424"], "author_id": "454395581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Militar acusado de matar colega com G-3 diz que a v\u00edtima se suicidou https://t.co/mJR4QZvssK"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:52:56.000Z", "id": "1202586654680190976", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1202586654680190976"], "author_id": "490457099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto es una misi\u00f3n suicida \ud83c\udfb5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "G-3"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/RitUJKQbrm", "expanded_url": "https://tvi24.iol.pt/sociedade/homicidio/militar-acusado-de-matar-colega-com-g-3-diz-que-a-vitima-se-suicidou?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ed-tvi24", "display_url": "tvi24.iol.pt/sociedade/homi\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:52:39.000Z", "id": "1202586586153672704", "edit_history_tweet_ids": ["1202586586153672704"], "author_id": "21783395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Militar acusado de matar colega com G-3 diz que a v\u00edtima se suicidou https://t.co/RitUJKQbrm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "BONITINHO"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:52:35.000Z", "id": "1202586568076267521", "edit_history_tweet_ids": ["1202586568076267521"], "author_id": "1029049637058084864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "BONITINHO MORREU DA MESMA FORMA QUE MEU TIO, SE RENDEU E MOSTROU QUE ERA MORADOR MESMO ASSIM OS POLICIA MATOU \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:52:23.000Z", "id": "1202586516301762561", "edit_history_tweet_ids": ["1202586516301762561"], "author_id": "960693728078974976", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:52:18.000Z", "id": "1202586496928296960", "edit_history_tweet_ids": ["1202586496928296960"], "author_id": "2874343115", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:51:33.000Z", "id": "1202586307907768325", "edit_history_tweet_ids": ["1202586307907768325"], "author_id": "1074678172153720833", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:51:33.000Z", "id": "1202586307308015616", "edit_history_tweet_ids": ["1202586307308015616"], "author_id": "832459141796896770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/itA2S6iYdD", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/itA2S6iYdD", "expanded_url": "https://twitter.com/Morena_022/status/1202395938016387073", "display_url": "twitter.com/Morena_022/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:51:11.000Z", "id": "1202586217939980289", "edit_history_tweet_ids": ["1202586217939980289"], "author_id": "902306440156782592", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:50:58.000Z", "id": "1202586162319237120", "edit_history_tweet_ids": ["1202586162319237120"], "author_id": "58231899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida https://t.co/GT4AxmI2Bj", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/GT4AxmI2Bj", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida#.XekLOB-0poY.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:50:56.000Z", "id": "1202586151841865730", "edit_history_tweet_ids": ["1202586151841865730"], "author_id": "1130907288657715205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202548358151319552"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/HoWbIdKrrr", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/HoWbIdKrrr", "expanded_url": "https://twitter.com/bmppr/status/1202548358151319552", "display_url": "twitter.com/bmppr/status/1\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-05T13:50:18.000Z", "id": "1202585992244465664", "edit_history_tweet_ids": ["1202585992244465664"], "author_id": "815214317717032962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ma se io domani sera mi mettessi d'impegno a stannare gli Ateez\nDite che \u00e8 un piano suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:50:00.000Z", "id": "1202585918412115968", "edit_history_tweet_ids": ["1202585918412115968"], "author_id": "862002217624195073", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:49:58.000Z", "id": "1202585910182924288", "edit_history_tweet_ids": ["1202585910182924288"], "author_id": "857383659258695680", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 252, "tag": "lutobunitinho"}], "annotations": [{"start": 239, "end": 251, "probability": 0.6578, "type": "Person", "normalized_text": "lutobunitinho"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2krmaeyhxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Matteuzinhofe/status/1202585855967277056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2krmaeyhxQ", "media_key": "7_1202585439779065860"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:49:45.000Z", "id": "1202585855967277056", "edit_history_tweet_ids": ["1202585855967277056"], "author_id": "1049541404576362497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Sim, ele \u00e9 mais um inocente morto pela imprud\u00eancia da POL\u00cdCIA que sobe o morro atirando sem querer saber se quem est\u00e1 na frente e bandido ou n\u00e3o! E hoje ela matou o esp\u00edrito da alegria, o garoto que nos tirava sorriso sem esfor\u00e7o nenhum! #lutobunitinho https://t.co/2krmaeyhxQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 111, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Derecho Constitucional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:49:44.000Z", "id": "1202585849331933185", "edit_history_tweet_ids": ["1202585849331933185"], "author_id": "775909384463458305", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202551957312942080"}], "text": "RT @hugovillavicen7: Se est\u00e1 empa\u00f1ando la pantalla de @exitosape el \u00fanico especialista en Derecho Constitucional que pudo encontrar era abo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:49:34.000Z", "id": "1202585809737658369", "edit_history_tweet_ids": ["1202585809737658369"], "author_id": "4177854771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202285553963716608"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou\u2705\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u2705 \nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/ihSUi4rguk", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/ihSUi4rguk", "expanded_url": "https://twitter.com/SiqueiraVagner_/status/1202285553963716608", "display_url": "twitter.com/SiqueiraVagner\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:49:27.000Z", "id": "1202585778288840704", "edit_history_tweet_ids": ["1202585778288840704"], "author_id": "58231899", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/H1OlGkxiJT", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202579331240861697"}], "text": "RT @brasil247: Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida https://t.co/H1OlGkxiJT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:49:03.000Z", "id": "1202585677768134658", "edit_history_tweet_ids": ["1202585677768134658"], "author_id": "886420759647838208", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:48:53.000Z", "id": "1202585637662134279", "edit_history_tweet_ids": ["1202585637662134279"], "author_id": "737742486983049216", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:48:32.000Z", "id": "1202585548008890368", "edit_history_tweet_ids": ["1202585548008890368"], "author_id": "894332723665543168", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:48:20.000Z", "id": "1202585497912004608", "edit_history_tweet_ids": ["1202585497912004608"], "author_id": "1179873377286156288", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juantaboada1965", "id": "1602564134"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202375073484673025"}], "text": "RT @juantaboada1965: Suscribo cada palabra de  @SegundoMendezA \n\u00bfC\u00f3mo la lealtad q payasos como usds mostraron al suicida? este gobierno no\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:48:05.000Z", "id": "1202585433823207424", "edit_history_tweet_ids": ["1202585433823207424"], "author_id": "971603274032930816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202332616252416000"}], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c https://t.co/SbIDQfrn0f", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/SbIDQfrn0f", "expanded_url": "https://twitter.com/paollammoreira/status/1202332616252416000", "display_url": "twitter.com/paollammoreira\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:48:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "883729887059746817", "id": "1202585416299401221", "edit_history_tweet_ids": ["1202585416299401221"], "author_id": "937983727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tofies1999", "id": "883729887059746817"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "bleachsimple", "id": "3120372685"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "DellLoko", "id": "481685433"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "fercardenete", "id": "343591631"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "ZeIing", "id": "1533071432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202576710480343041"}], "text": "@tofies1999 @bleachsimple @DellLoko @fercardenete @ZeIing No todo el mundo con depresi\u00f3n quiere suicidarse y no todo aquel que se suicida tiene depresi\u00f3n. Si alguien est\u00e1 sufriendo y decide quitarse la vida de forma concienciada y tras una seria reflexi\u00f3n no deber\u00eda ser obligado a seguir. Hay que distinguir un mal dia de querer morir"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:47:33.000Z", "id": "1202585301413183488", "edit_history_tweet_ids": ["1202585301413183488"], "author_id": "879229100", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-05T13:47:18.000Z", "id": "1202585237471006722", "edit_history_tweet_ids": ["1202585237471006722"], "author_id": "1162041672664006656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "gato suicida na sua tl https://t.co/r54RcSKAJK", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/r54RcSKAJK", "expanded_url": "https://twitter.com/AwwwwCats/status/1202374983630147584", "display_url": "twitter.com/AwwwwCats/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.8233, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:47:18.000Z", "id": "1202585236871221253", "edit_history_tweet_ids": ["1202585236871221253"], "author_id": "2519146450", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560495749869570"}], "text": "RT @folha: Pol\u00edcia Militar ainda tenta elucidar a trag\u00e9dia e suspeita de surto ou desentendimento familiar (via @monicabergamo)\n\nhttps://t.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:46:56.000Z", "id": "1202585145980674055", "edit_history_tweet_ids": ["1202585145980674055"], "author_id": "1124909315016597504", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gbguimaraess", "id": "749274845158969344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202576318136750080"}], "text": "RT @gbguimaraess: Se foi mesmo o bope que matou bunitinho quero s\u00f3 ver a desculpa que eles v\u00e3o dar"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:46:49.000Z", "id": "1202585115932725248", "edit_history_tweet_ids": ["1202585115932725248"], "author_id": "1045118095952662534", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "G-3"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BbJzMldJOg", "expanded_url": "http://dstk.me/1eEs", "display_url": "dstk.me/1eEs"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:46:48.000Z", "id": "1202585111180562432", "edit_history_tweet_ids": ["1202585111180562432"], "author_id": "20781852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Actualidade: Militar acusado de matar outro com G-3 diz que v\u00edtima municiou a arma e se suicidou https://t.co/BbJzMldJOg"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:46:44.000Z", "id": "1202585096248844288", "edit_history_tweet_ids": ["1202585096248844288"], "author_id": "1127220219968217089", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelimmmoura", "id": "2954033878"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202576780978204672"}], "text": "RT @Marcelimmmoura: s\u00e9culo 21 onde tudo \u00e9 comum,\npolicial confundiu preto com traficante, matou, foda se, era s\u00f3 mais um.. \n\ndescanse em pa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "G-3"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/L9nyGQbM0l", "expanded_url": "http://dstk.me/1eEr", "display_url": "dstk.me/1eEr"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:46:39.000Z", "id": "1202585076736937986", "edit_history_tweet_ids": ["1202585076736937986"], "author_id": "20781852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Actualidade: Militar acusado de matar outro com G-3 diz que v\u00edtima municiou a arma e se suicidou https://t.co/L9nyGQbM0l"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "G-3"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qIXDL0qpyS", "expanded_url": "http://dstk.me/1eEq", "display_url": "dstk.me/1eEq"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:46:39.000Z", "id": "1202585074501328896", "edit_history_tweet_ids": ["1202585074501328896"], "author_id": "20781852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Actualidade: Militar acusado de matar outro com G-3 diz que v\u00edtima municiou a arma e se suicidou https://t.co/qIXDL0qpyS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "G-3"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/t4eprwqCJ9", "expanded_url": "http://dstk.me/1eEp", "display_url": "dstk.me/1eEp"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:46:38.000Z", "id": "1202585071930290176", "edit_history_tweet_ids": ["1202585071930290176"], "author_id": "20781852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Actualidade: Militar acusado de matar outro com G-3 diz que v\u00edtima municiou a arma e se suicidou https://t.co/t4eprwqCJ9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "G-3"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/aIRGUQUCH7", "expanded_url": "http://dstk.me/1eEo", "display_url": "dstk.me/1eEo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:46:38.000Z", "id": "1202585069845667841", "edit_history_tweet_ids": ["1202585069845667841"], "author_id": "20781852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Actualidade: Militar acusado de matar outro com G-3 diz que v\u00edtima municiou a arma e se suicidou https://t.co/aIRGUQUCH7"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:46:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1852857548", "id": "1202585050593796096", "edit_history_tweet_ids": ["1202585050593796096"], "author_id": "2654684374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jhonweinschutz", "id": "1852857548"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202583933914927105"}], "text": "@jhonweinschutz Kkkkkkkkkkk miss\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:46:32.000Z", "id": "1202585043916468229", "edit_history_tweet_ids": ["1202585043916468229"], "author_id": "37552857", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.3666, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/9tDyzQSGS1", "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1202585030473797632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tDyzQSGS1", "media_key": "3_1202585024316530689"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:46:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2876592790", "id": "1202585030473797632", "edit_history_tweet_ids": ["1202585030473797632"], "author_id": "2876592790", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 11, "like_count": 1538, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202583031845916673"}], "text": "jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fico sexual quando se suicidou dentro da pris\u00e3o https://t.co/9tDyzQSGS1"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 67, "end": 84, "tag": "ParaEmpezarElD\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MN_PUEBLA", "id": "372428286"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:46:13.000Z", "id": "1202584967097790464", "edit_history_tweet_ids": ["1202584967097790464"], "author_id": "1003859314354806784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202580070222594048"}], "text": "RT @MN_PUEBLA: \u00a1Buenos d\u00edas \u2600\ufe0f#FelizJueves aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb la  informaci\u00f3n #ParaEmpezarElD\u00eda! \n\n\ud83c\udf24 M\u00e1xima de 23\u00b0 y m\u00ednima de 8\u00b0\n\n\ud83d\udd34 Alarma a vecinos\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:46:01.000Z", "id": "1202584915939876870", "edit_history_tweet_ids": ["1202584915939876870"], "author_id": "821789869206863874", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:45:50.000Z", "id": "1202584870012227591", "edit_history_tweet_ids": ["1202584870012227591"], "author_id": "768260432528375809", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:45:48.000Z", "id": "1202584862114418688", "edit_history_tweet_ids": ["1202584862114418688"], "author_id": "914516665337094145", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:45:44.000Z", "id": "1202584846050250752", "edit_history_tweet_ids": ["1202584846050250752"], "author_id": "1046602117677494272", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.3182, "type": "Person", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.8457, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/2v4EQRfaFJ", "expanded_url": "http://r7.com/jMyq", "display_url": "r7.com/jMyq"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fODjADsJUN", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1202583026514960384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fODjADsJUN", "media_key": "3_1202583020315828224"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:45:21.000Z", "id": "1202584747488284673", "edit_history_tweet_ids": ["1202584747488284673"], "author_id": "1189859872696918016", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202583026514960384"}], "text": "RT @portalR7: Atirador deixa quatro mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/2v4EQRfaFJ https://t.co/fODjADsJUN"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:45:12.000Z", "id": "1202584710398001153", "edit_history_tweet_ids": ["1202584710398001153"], "author_id": "882641548218859521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o sei se a pol\u00edcia t\u00e1 matando mais que bandido s\u00f3 nos dias de hoje ou s\u00f3 agora que s\u00e3o denunciados esses crimes e na verdade a pol\u00edcia sempre matou muito"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:45:07.000Z", "id": "1202584689984385029", "edit_history_tweet_ids": ["1202584689984385029"], "author_id": "196829434", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:45:01.000Z", "id": "1202584665028284416", "edit_history_tweet_ids": ["1202584665028284416"], "author_id": "1130145479331913728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: an\ndiretoria: \u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:44:47.000Z", "id": "1202584605498499076", "edit_history_tweet_ids": ["1202584605498499076"], "author_id": "701210503218073601", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.3182, "type": "Person", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.8457, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/2v4EQRfaFJ", "expanded_url": "http://r7.com/jMyq", "display_url": "r7.com/jMyq"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fODjADsJUN", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1202583026514960384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fODjADsJUN", "media_key": "3_1202583020315828224"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:44:42.000Z", "id": "1202584585521041415", "edit_history_tweet_ids": ["1202584585521041415"], "author_id": "376596262", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202583026514960384"}], "text": "RT @portalR7: Atirador deixa quatro mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/2v4EQRfaFJ https://t.co/fODjADsJUN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.803, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:44:36.000Z", "id": "1202584558358663168", "edit_history_tweet_ids": ["1202584558358663168"], "author_id": "126943836", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A nosotros como familia desde chile nadie nos ayuda y miramos como Chile se suicida solito . Ay cosas y leyes que Dios No acepta y esto llavara problemas a esta nacion"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:44:32.000Z", "id": "1202584541652824064", "edit_history_tweet_ids": ["1202584541652824064"], "author_id": "1059956593364819976", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:44:19.000Z", "id": "1202584487286247425", "edit_history_tweet_ids": ["1202584487286247425"], "author_id": "1134206371178713089", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:44:12.000Z", "id": "1202584459926757376", "edit_history_tweet_ids": ["1202584459926757376"], "author_id": "1040941989943017472", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5197, "type": "Person", "normalized_text": "Tiroteo"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.8794, "type": "Place", "normalized_text": "EEU\nMarinero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pelayo_miguel", "id": "362545598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:44:02.000Z", "id": "1202584414724579330", "edit_history_tweet_ids": ["1202584414724579330"], "author_id": "1125039243154223104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202584066358419456"}], "text": "RT @pelayo_miguel: \u00daLTIMA HORA\n\nTiroteo en la base militar Pearl Harbor de \nEEU\nMarinero hiere a 3 en un tiroteo y se suicida en la base mi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:43:47.000Z", "id": "1202584354100334592", "edit_history_tweet_ids": ["1202584354100334592"], "author_id": "301448048", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:43:26.000Z", "id": "1202584263964733440", "edit_history_tweet_ids": ["1202584263964733440"], "author_id": "1021403155274371072", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:43:23.000Z", "id": "1202584252807884800", "edit_history_tweet_ids": ["1202584252807884800"], "author_id": "991488231647703040", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:43:17.000Z", "id": "1202584226706706432", "edit_history_tweet_ids": ["1202584226706706432"], "author_id": "1135009455526072320", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:42:57.000Z", "id": "1202584141885313024", "edit_history_tweet_ids": ["1202584141885313024"], "author_id": "1150269482637647872", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:42:48.000Z", "id": "1202584107894607872", "edit_history_tweet_ids": ["1202584107894607872"], "author_id": "1172853897439956992", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:42:46.000Z", "id": "1202584099036303367", "edit_history_tweet_ids": ["1202584099036303367"], "author_id": "1194995357496815617", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.2822, "type": "Other", "normalized_text": "Tiroteo"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "EEU\nMarinero"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Hawaii"}, {"start": 248, "end": 264, "probability": 0.8088, "type": "Other", "normalized_text": "II Guerra Mundial"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/UBbPbqi0y3", "expanded_url": "https://twitter.com/pelayo_miguel/status/1202584066358419456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UBbPbqi0y3", "media_key": "3_1202584052051709962"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:42:39.000Z", "id": "1202584066358419456", "edit_history_tweet_ids": ["1202584066358419456"], "author_id": "362545598", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "\u00daLTIMA HORA\n\nTiroteo en la base militar Pearl Harbor de \nEEU\nMarinero hiere a 3 en un tiroteo y se suicida en la base militar de Pearl Harbor en Hawaii\nEl incidente ocurre a tres d\u00edas de un nuevo aniversario del ataque japon\u00e9s a la base durante la II Guerra Mundial https://t.co/UBbPbqi0y3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:42:30.000Z", "id": "1202584031168225280", "edit_history_tweet_ids": ["1202584031168225280"], "author_id": "1024147887469547522", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:42:24.000Z", "id": "1202584004635103232", "edit_history_tweet_ids": ["1202584004635103232"], "author_id": "859013587360239616", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:41:51.000Z", "id": "1202583867238027265", "edit_history_tweet_ids": ["1202583867238027265"], "author_id": "4091184797", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:41:51.000Z", "id": "1202583865128312832", "edit_history_tweet_ids": ["1202583865128312832"], "author_id": "1066412903476195331", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelimmmoura", "id": "2954033878"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202576780978204672"}], "text": "RT @Marcelimmmoura: s\u00e9culo 21 onde tudo \u00e9 comum,\npolicial confundiu preto com traficante, matou, foda se, era s\u00f3 mais um.. \n\ndescanse em pa\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:41:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "2250912918", "id": "1202583851387764737", "edit_history_tweet_ids": ["1202583851387764737"], "author_id": "17548462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Morndraug", "id": "2250912918"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202575732318363649"}], "text": "@Morndraug Ali\u00e1s, quem mais faz piada com morte s\u00e3o os que lutam contra idea\u00e7\u00e3o suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:41:42.000Z", "id": "1202583829606805509", "edit_history_tweet_ids": ["1202583829606805509"], "author_id": "1067079176681861121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202562460429029376"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/lFo2QppNQt", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/lFo2QppNQt", "expanded_url": "https://twitter.com/alissxnabreu/status/1202562460429029376", "display_url": "twitter.com/alissxnabreu/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:41:33.000Z", "id": "1202583792860454914", "edit_history_tweet_ids": ["1202583792860454914"], "author_id": "817171189374353410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202216172072116224"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2611\ufe0f https://t.co/Ohzwwmn09g", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Ohzwwmn09g", "expanded_url": "https://twitter.com/Lauritcha_a/status/1202216172072116224", "display_url": "twitter.com/Lauritcha_a/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.6705, "type": "Person", "normalized_text": "MARINO"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.518, "type": "Person", "normalized_text": "HARBOR"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/88QwtMeZKG", "expanded_url": "https://www.jorgecastronoriega.com/hiere-marino-de-bala-a-tres-hombres-y-luego-se-suicida-en-pearl-harbor/260249/", "display_url": "jorgecastronoriega.com/hiere-marino-d\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/hGPcIWvcE9", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeCastro_Dig/status/1202583791828492289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hGPcIWvcE9", "media_key": "3_1202583790121390085"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:41:33.000Z", "id": "1202583791828492289", "edit_history_tweet_ids": ["1202583791828492289"], "author_id": "3288992310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "HIERE MARINO DE BALA A TRES HOMBRES Y LUEGO SE SUICIDA, EN PEARL HARBOR https://t.co/88QwtMeZKG https://t.co/hGPcIWvcE9"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:41:23.000Z", "id": "1202583751424970752", "edit_history_tweet_ids": ["1202583751424970752"], "author_id": "1195702410213281792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "teleamazonasec", "id": "95217117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202583417470226434"}], "text": "RT @teleamazonasec: Las autoridades no detallaron los motivos del autor del tiroteo ni si el ataque fue planificado--&gt; https://t.co/nUONzKe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Y8GM02oMq1", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/05/estados_unidos/1575512006_194236.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/05/estados_unidos/1575512006_194236.html?ssm=TW_CC"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:41:21.000Z", "id": "1202583743225106433", "edit_history_tweet_ids": ["1202583743225106433"], "author_id": "119860149", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un marinero mata a dos personas a tiros y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/Y8GM02oMq1 v\u00eda @elpais_inter"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:40:54.000Z", "id": "1202583625985937408", "edit_history_tweet_ids": ["1202583625985937408"], "author_id": "4853076723", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:40:51.000Z", "id": "1202583617001676801", "edit_history_tweet_ids": ["1202583617001676801"], "author_id": "1024053656965062656", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:40:45.000Z", "id": "1202583588966928384", "edit_history_tweet_ids": ["1202583588966928384"], "author_id": "67590814", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:40:36.000Z", "id": "1202583553596416000", "edit_history_tweet_ids": ["1202583553596416000"], "author_id": "1145763349369692161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202569963166478336"}], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\u2705\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/ZGcd5zXxaE", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ZGcd5zXxaE", "expanded_url": "https://twitter.com/ga3alvez/status/1202569963166478336", "display_url": "twitter.com/ga3alvez/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:40:33.000Z", "id": "1202583539922939909", "edit_history_tweet_ids": ["1202583539922939909"], "author_id": "972662610150723587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202452263404539904"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u274c https://t.co/GupwAkosWu", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/GupwAkosWu", "expanded_url": "https://twitter.com/danielmotaj/status/1202452263404539904", "display_url": "twitter.com/danielmotaj/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:40:31.000Z", "id": "1202583533409198080", "edit_history_tweet_ids": ["1202583533409198080"], "author_id": "541156738", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:40:15.000Z", "id": "1202583466153566208", "edit_history_tweet_ids": ["1202583466153566208"], "author_id": "228471003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acho interessante esse ca\u00e7a \u00e0s bruxas na internet\nContinuem, continuem promovendo gatilhos \nDepois quando alguem se suicida vcs ficam \"ain mais coitada e blablabla\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:40:15.000Z", "id": "1202583465608318978", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "edit_history_tweet_ids": ["1202583465608318978"], "author_id": "1149982576779681793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou :\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:40:08.000Z", "id": "1202583433119227904", "edit_history_tweet_ids": ["1202583433119227904"], "author_id": "2255564538", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:40:04.000Z", "id": "1202583417470226434", "edit_history_tweet_ids": ["1202583417470226434"], "author_id": "95217117", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Las autoridades no detallaron los motivos del autor del tiroteo ni si el ataque fue planificado--&gt; https://t.co/nUONzKeJ2T https://t.co/t2utrgqwlC https://t.co/YkssU2Co0f", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/nUONzKeJ2T", "expanded_url": "http://ow.ly/uoOH30pZigc", "display_url": "ow.ly/uoOH30pZigc"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/t2utrgqwlC", "expanded_url": "http://ow.ly/COZe30pZigd", "display_url": "ow.ly/COZe30pZigd"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/YkssU2Co0f", "expanded_url": "https://twitter.com/teleamazonasec/status/1202583417470226434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YkssU2Co0f", "media_key": "3_1202583415691915265"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:39:57.000Z", "id": "1202583387652923393", "edit_history_tweet_ids": ["1202583387652923393"], "author_id": "3996920656", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:39:49.000Z", "id": "1202583356480933889", "edit_history_tweet_ids": ["1202583356480933889"], "author_id": "2824280621", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:39:49.000Z", "id": "1202583356032126978", "edit_history_tweet_ids": ["1202583356032126978"], "author_id": "54206057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Vcs que est\u00e3o entrando em relacionamentos procurem conhecer seu parceiro ou parceira, saibam de onde vieram, pois uma conhecida se relacionou com um homem que no fim j havia matado a pr\u00f3pria m\u00e3e e dias atr\u00e1s matou o filho."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:39:26.000Z", "id": "1202583258220904448", "edit_history_tweet_ids": ["1202583258220904448"], "author_id": "1106233367333404673", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:39:21.000Z", "id": "1202583239568871424", "edit_history_tweet_ids": ["1202583239568871424"], "author_id": "838530728690343937", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:39:20.000Z", "id": "1202583235563261952", "edit_history_tweet_ids": ["1202583235563261952"], "author_id": "1475684648", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "PearlHarbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rtl1025", "id": "56341776"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/QX1TMQRbXU", "expanded_url": "https://www.rtl.it/notizie/articoli/pearl-harbor-militare-spara-e-si-suicida-due-morti/", "display_url": "rtl.it/notizie/artico\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-05T13:39:12.000Z", "id": "1202583199970480129", "edit_history_tweet_ids": ["1202583199970480129"], "author_id": "2152957786", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202498975099752448"}], "text": "RT @rtl1025: \u26ab\ufe0f #PearlHarbor, militare spara e si suicida, due morti \u26ab\ufe0f\n\nhttps://t.co/QX1TMQRbXU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:39:07.000Z", "id": "1202583181087645697", "edit_history_tweet_ids": ["1202583181087645697"], "author_id": "1063043706", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:38:55.000Z", "id": "1202583128797302784", "edit_history_tweet_ids": ["1202583128797302784"], "author_id": "965028577749159936", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:38:54.000Z", "id": "1202583123537670144", "edit_history_tweet_ids": ["1202583123537670144"], "author_id": "1141102742221524992", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:38:50.000Z", "id": "1202583106852573184", "edit_history_tweet_ids": ["1202583106852573184"], "author_id": "1058322376818155520", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:38:44.000Z", "id": "1202583082659921921", "edit_history_tweet_ids": ["1202583082659921921"], "author_id": "802921615717699584", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:38:43.000Z", "id": "1202583077261848576", "edit_history_tweet_ids": ["1202583077261848576"], "author_id": "724090303389548545", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:38:38.000Z", "id": "1202583059633180675", "edit_history_tweet_ids": ["1202583059633180675"], "author_id": "927324063034470400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha amiga se suicidou ontem.... Acho que j\u00e1 chorei tanto \n.... Que meu corpo nem responde mais ..... N\u00e3o consigo acreditar.... N\u00e3o consigo... Ela sempre vai est\u00e1 no meu cora\u00e7\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:38:38.000Z", "id": "1202583058282663936", "edit_history_tweet_ids": ["1202583058282663936"], "author_id": "1148761026231459842", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3831, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.8153, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/2v4EQRfaFJ", "expanded_url": "http://r7.com/jMyq", "display_url": "r7.com/jMyq"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fODjADsJUN", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1202583026514960384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fODjADsJUN", "media_key": "3_1202583020315828224"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:38:31.000Z", "id": "1202583026514960384", "edit_history_tweet_ids": ["1202583026514960384"], "author_id": "65473559", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Atirador deixa quatro mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/2v4EQRfaFJ https://t.co/fODjADsJUN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:38:25.000Z", "id": "1202583004037730305", "edit_history_tweet_ids": ["1202583004037730305"], "author_id": "626138802", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:38:23.000Z", "id": "1202582995128987653", "edit_history_tweet_ids": ["1202582995128987653"], "author_id": "977977157111762944", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:38:18.000Z", "id": "1202582975378022407", "edit_history_tweet_ids": ["1202582975378022407"], "author_id": "1153856816306167808", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:38:05.000Z", "id": "1202582919497342979", "edit_history_tweet_ids": ["1202582919497342979"], "author_id": "1201828603094339585", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:37:56.000Z", "id": "1202582881455005696", "edit_history_tweet_ids": ["1202582881455005696"], "author_id": "1191512334184992769", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:37:55.000Z", "id": "1202582877248065537", "edit_history_tweet_ids": ["1202582877248065537"], "author_id": "2965975545", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:37:53.000Z", "id": "1202582870180663296", "edit_history_tweet_ids": ["1202582870180663296"], "author_id": "1074256935367704576", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:37:44.000Z", "id": "1202582832721387520", "edit_history_tweet_ids": ["1202582832721387520"], "author_id": "180524067", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:37:28.000Z", "id": "1202582763016204291", "edit_history_tweet_ids": ["1202582763016204291"], "author_id": "4770390923", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-05T13:37:22.000Z", "id": "1202582740589252608", "edit_history_tweet_ids": ["1202582740589252608"], "author_id": "22491678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/CKQbGEz0X1", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CKQbGEz0X1", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:37:19.000Z", "id": "1202582727893094400", "edit_history_tweet_ids": ["1202582727893094400"], "author_id": "846548634153967616", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:37:10.000Z", "id": "1202582687497805825", "edit_history_tweet_ids": ["1202582687497805825"], "author_id": "4012949415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202570345766633472"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\neu tinha at\u00e9 futuro https://t.co/yvSx5PVnjc", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yvSx5PVnjc", "expanded_url": "https://twitter.com/emanoelnotfunny/status/1202570345766633472", "display_url": "twitter.com/emanoelnotfunn\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:37:00.000Z", "id": "1202582645466697728", "edit_history_tweet_ids": ["1202582645466697728"], "author_id": "159551629", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelimmmoura", "id": "2954033878"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202576780978204672"}], "text": "RT @Marcelimmmoura: s\u00e9culo 21 onde tudo \u00e9 comum,\npolicial confundiu preto com traficante, matou, foda se, era s\u00f3 mais um.. \n\ndescanse em pa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:36:56.000Z", "id": "1202582629410840581", "edit_history_tweet_ids": ["1202582629410840581"], "author_id": "962533934759374848", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:36:07.000Z", "id": "1202582422279340032", "edit_history_tweet_ids": ["1202582422279340032"], "author_id": "1013859426875387905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202541872884994049"}], "text": "brigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque;\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/oqjG30kJ0I", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/oqjG30kJ0I", "expanded_url": "https://twitter.com/VictoriaLadwig/status/1202541872884994049", "display_url": "twitter.com/VictoriaLadwig\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "ODia"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5894, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/tyizUre3VO", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/12/5835873-atirador-mata-quatro-pessoas-da-familia-e-se-suicida-em-sao-vicente--em-sao-paulo.html", "display_url": "odia.ig.com.br/brasil/2019/12\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:35:50.000Z", "id": "1202582353991876608", "edit_history_tweet_ids": ["1202582353991876608"], "author_id": "809503954405040128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202581843738058754"}], "text": "RT @jornalodia: Outras duas pessoas teriam ficado feridas. #ODia \n\nhttps://t.co/tyizUre3VO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:35:50.000Z", "id": "1202582351081025542", "edit_history_tweet_ids": ["1202582351081025542"], "author_id": "42271371", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:35:46.000Z", "id": "1202582334970707968", "edit_history_tweet_ids": ["1202582334970707968"], "author_id": "996858085829435393", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:35:18.000Z", "id": "1202582218322911232", "edit_history_tweet_ids": ["1202582218322911232"], "author_id": "165259209", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:35:16.000Z", "id": "1202582210831900672", "edit_history_tweet_ids": ["1202582210831900672"], "author_id": "713194373412954112", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 21, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"start": 90, "end": 95, "tag": "\u767e\u6226\u932c\u78e8"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-12-05T13:35:10.000Z", "id": "1202582186219597827", "edit_history_tweet_ids": ["1202582186219597827"], "author_id": "108345639", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202195282936520704"}], "text": "RT @tope_tokyo: #\u30e1\u30a4\u793e\u9577 \u304a\u8a95\u751f\u65e5\u8a18\u5ff5\ud83c\udf82\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u304c\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u3067\u8a9e\u3063\u305f\u30d7\u30ed\u7d4c\u55b6\u8005\u306e\u54f2\u5b66\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u5148\u65e5\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u306e\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306b\u884c\u3063\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n#\u767e\u6226\u932c\u78e8 \u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5\u3092\u582a\u80fd\u3067\u304d\u305f\u306e\u3067\u3001\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306e\u69d8\u5b50\u3092\u5c11\u3057\u304a\u88fe\u5206\u3051\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "ODia"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5894, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/tyizUre3VO", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/12/5835873-atirador-mata-quatro-pessoas-da-familia-e-se-suicida-em-sao-vicente--em-sao-paulo.html", "display_url": "odia.ig.com.br/brasil/2019/12\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:34:55.000Z", "id": "1202582123099697154", "edit_history_tweet_ids": ["1202582123099697154"], "author_id": "180524067", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202581843738058754"}], "text": "RT @jornalodia: Outras duas pessoas teriam ficado feridas. #ODia \n\nhttps://t.co/tyizUre3VO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:34:47.000Z", "id": "1202582088345632769", "edit_history_tweet_ids": ["1202582088345632769"], "author_id": "988939246751961088", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:34:41.000Z", "id": "1202582062252920833", "edit_history_tweet_ids": ["1202582062252920833"], "author_id": "882375432389226496", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:34:23.000Z", "id": "1202581986721849346", "edit_history_tweet_ids": ["1202581986721849346"], "author_id": "4633416569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nBrigou \u2714\ufe0f\nNota vermelha \u2714\ufe0f\nReprova\u00e7\u00e3o \u2716\ufe0f\nDepend\u00eancia \u2716\ufe0f\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2714\ufe0f\nMatou aula \u2714\ufe0f\nFoi expulso de sala \u2714\ufe0f\nAluno destaque \u2714\ufe0f\nSe popularizou \u2716\ufe0f\nDiretoria\u2714\ufe0f\n\nMassa https://t.co/Pbpo9ja8sF", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Pbpo9ja8sF", "expanded_url": "https://t.co/Pbpo9ja8sF", "display_url": "t.co/Pbpo9ja8sF"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:34:06.000Z", "id": "1202581916488257536", "edit_history_tweet_ids": ["1202581916488257536"], "author_id": "869677112546000897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2795\u2796\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/TQ1cwN1Fjk", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/TQ1cwN1Fjk", "expanded_url": "https://twitter.com/biaprovalero/status/1202273832771444741", "display_url": "twitter.com/biaprovalero/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:34:04.000Z", "id": "1202581907227267077", "edit_history_tweet_ids": ["1202581907227267077"], "author_id": "1095780079706271746", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:34:01.000Z", "id": "1202581893990014977", "edit_history_tweet_ids": ["1202581893990014977"], "author_id": "1024836549161168896", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:33:59.000Z", "id": "1202581887925002241", "edit_history_tweet_ids": ["1202581887925002241"], "author_id": "1032748103982612480", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 48, "tag": "ODia"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7327, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/tyizUre3VO", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/12/5835873-atirador-mata-quatro-pessoas-da-familia-e-se-suicida-em-sao-vicente--em-sao-paulo.html", "display_url": "odia.ig.com.br/brasil/2019/12\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:33:49.000Z", "id": "1202581843738058754", "edit_history_tweet_ids": ["1202581843738058754"], "author_id": "17675497", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Outras duas pessoas teriam ficado feridas. #ODia \n\nhttps://t.co/tyizUre3VO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:33:45.000Z", "id": "1202581826977566720", "edit_history_tweet_ids": ["1202581826977566720"], "author_id": "830624738766630914", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5611, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:33:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1202581788419330049", "edit_history_tweet_ids": ["1202581788419330049"], "author_id": "3043244248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201934223499780101"}], "text": "@joicehasselmann N\u00e3o fala bosta Joice. Vc se suicidou politicamente com suas mentiras. Infelizmente desperdicei meu voto com vc, mas n\u00e3o erro mais!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:33:25.000Z", "id": "1202581746539257857", "edit_history_tweet_ids": ["1202581746539257857"], "author_id": "961141327697235969", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:33:16.000Z", "id": "1202581708605931520", "edit_history_tweet_ids": ["1202581708605931520"], "author_id": "968609256860798983", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:33:14.000Z", "id": "1202581697872703488", "edit_history_tweet_ids": ["1202581697872703488"], "author_id": "820757170467835904", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:33:12.000Z", "id": "1202581692151672834", "edit_history_tweet_ids": ["1202581692151672834"], "author_id": "718642900943446017", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6191, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6194, "type": "Place", "normalized_text": "Hickam"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Hawaii"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:33:07.000Z", "id": "1202581670634745857", "edit_history_tweet_ids": ["1202581670634745857"], "author_id": "54696460", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574593019564032"}], "text": "RT @SinEmbargoMX: Marinero dispara contra 2 civiles en base militar de Pearl Harbor-Hickam, Hawaii. Luego se suicida\nhttps://t.co/yBa9x0oN9\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:32:56.000Z", "id": "1202581624250159104", "edit_history_tweet_ids": ["1202581624250159104"], "author_id": "1021938925689024512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:32:45.000Z", "id": "1202581576632147969", "edit_history_tweet_ids": ["1202581576632147969"], "author_id": "875843593730220032", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:32:42.000Z", "id": "1202581566251323392", "edit_history_tweet_ids": ["1202581566251323392"], "author_id": "990618676608020480", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:32:41.000Z", "id": "1202581560052060160", "edit_history_tweet_ids": ["1202581560052060160"], "author_id": "2924236860", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}], "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:32:39.000Z", "id": "1202581549776023552", "edit_history_tweet_ids": ["1202581549776023552"], "author_id": "3111866974", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:32:37.000Z", "id": "1202581542528311297", "edit_history_tweet_ids": ["1202581542528311297"], "author_id": "1110885042677579777", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:32:36.000Z", "id": "1202581539323883520", "edit_history_tweet_ids": ["1202581539323883520"], "author_id": "712468722322120705", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:32:34.000Z", "id": "1202581530201280512", "edit_history_tweet_ids": ["1202581530201280512"], "author_id": "110488186", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:31:55.000Z", "id": "1202581366233276416", "edit_history_tweet_ids": ["1202581366233276416"], "author_id": "1061381692957622272", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:31:32.000Z", "id": "1202581270854799361", "edit_history_tweet_ids": ["1202581270854799361"], "author_id": "824648000781819904", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Corumb\u00e1"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.2652, "type": "Person", "normalized_text": "Apae"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DNtWmNYw3Q", "expanded_url": "https://www.midiamax.com.br/policia/2019/seis-vagoes-se-desprenderamem-corumba-vagao-que-matou-professora-percorreu-4-km", "display_url": "midiamax.com.br/policia/2019/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:31:30.000Z", "id": "1202581262902403073", "edit_history_tweet_ids": ["1202581262902403073"], "author_id": "47728029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "6 vag\u00f5es se soltaram em Corumb\u00e1 e um percorreu 4 km at\u00e9 matar professora da Apae\nhttps://t.co/DNtWmNYw3Q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:31:11.000Z", "id": "1202581184070520833", "edit_history_tweet_ids": ["1202581184070520833"], "author_id": "1088065294864695300", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:31:06.000Z", "id": "1202581160276221952", "edit_history_tweet_ids": ["1202581160276221952"], "author_id": "953751635846713344", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:31:01.000Z", "id": "1202581139082203138", "edit_history_tweet_ids": ["1202581139082203138"], "author_id": "1018931251481333760", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:30:48.000Z", "id": "1202581087022669824", "edit_history_tweet_ids": ["1202581087022669824"], "author_id": "1171871637014286338", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 183, "tag": "JoiceLixo"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.717, "type": "Person", "normalized_text": "JoiceLixo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:30:40.000Z", "id": "1202581053040398338", "edit_history_tweet_ids": ["1202581053040398338"], "author_id": "3043244248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Parece coisa de menininha mimada n\u00e9.... Se liga Joice, vc se suicidou politicamente. Se havia alguma chance de te perdoarem por suas mentiras, agora j\u00e1 era. Triste isso.... #JoiceLixo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:30:30.000Z", "id": "1202581011181326337", "edit_history_tweet_ids": ["1202581011181326337"], "author_id": "33995767", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/H1OlGkxiJT", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202579331240861697"}], "text": "RT @brasil247: Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida https://t.co/H1OlGkxiJT"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:30:23.000Z", "id": "1202580979619115009", "edit_history_tweet_ids": ["1202580979619115009"], "author_id": "1197536602249138178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esse cara foi pro infernooo, um monstro quem faz uma coisa dessas? nojento se matou ainda.."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LRhKqgvh4B", "expanded_url": "http://bit.ly/2Yk43Lj", "display_url": "bit.ly/2Yk43Lj"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/2TCrVRTcY8", "expanded_url": "https://twitter.com/elvenezolanohou/status/1202580952704258048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2TCrVRTcY8", "media_key": "3_1202580950883950592"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:30:16.000Z", "id": "1202580952704258048", "edit_history_tweet_ids": ["1202580952704258048"], "author_id": "308260123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/LRhKqgvh4B https://t.co/2TCrVRTcY8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:30:13.000Z", "id": "1202580939366436864", "edit_history_tweet_ids": ["1202580939366436864"], "author_id": "826522164245442560", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:30:09.000Z", "id": "1202580924183011328", "edit_history_tweet_ids": ["1202580924183011328"], "author_id": "785951586245812224", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:30:05.000Z", "id": "1202580905740701698", "edit_history_tweet_ids": ["1202580905740701698"], "author_id": "324068363", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:29:58.000Z", "id": "1202580878641238016", "edit_history_tweet_ids": ["1202580878641238016"], "author_id": "887082668889960448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/qoc7Gu04OW", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/qoc7Gu04OW", "expanded_url": "https://t.co/qoc7Gu04OW", "display_url": "t.co/qoc7Gu04OW"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:29:56.000Z", "id": "1202580866255478784", "edit_history_tweet_ids": ["1202580866255478784"], "author_id": "1097670771101569025", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "Internacional"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "LaRoja"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.3705, "type": "Place", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7045, "type": "Place", "normalized_text": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/tdxtjFGSYM", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/12/militar-mata-a-2-personas-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/12/milita\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/fNmslBT2Ku", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1202580815311495170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fNmslBT2Ku", "media_key": "3_1202580813436661765"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:29:43.000Z", "id": "1202580815311495170", "edit_history_tweet_ids": ["1202580815311495170"], "author_id": "796102242243936258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Militar mata a 2 personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor #Internacional #LaRoja https://t.co/tdxtjFGSYM https://t.co/fNmslBT2Ku"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:29:37.000Z", "id": "1202580790435037185", "edit_history_tweet_ids": ["1202580790435037185"], "author_id": "900122507474341888", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:29:36.000Z", "id": "1202580785796132864", "edit_history_tweet_ids": ["1202580785796132864"], "author_id": "763457500955942912", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:29:05.000Z", "id": "1202580654413799424", "edit_history_tweet_ids": ["1202580654413799424"], "author_id": "3193388027", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:28:55.000Z", "id": "1202580613720657921", "edit_history_tweet_ids": ["1202580613720657921"], "author_id": "88448104", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/H1OlGkxiJT", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202579331240861697"}], "text": "RT @brasil247: Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida https://t.co/H1OlGkxiJT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.6489, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CineTRECEtv", "id": "1964890614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:28:55.000Z", "id": "1202580612915306497", "edit_history_tweet_ids": ["1202580612915306497"], "author_id": "46354666", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202278895443202056"}], "text": "RT @CineTRECEtv: Te proponemos para este viernes un marat\u00f3n de Clint Eastwood. Desde las 15H: \"Ruta suicida\", \"El bueno, el feo y el malo\"\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:28:32.000Z", "id": "1202580515406204929", "edit_history_tweet_ids": ["1202580515406204929"], "author_id": "24043827", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:28:30.000Z", "id": "1202580509190184961", "edit_history_tweet_ids": ["1202580509190184961"], "author_id": "1104301857365741568", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:28:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "197588609", "id": "1202580482422169602", "edit_history_tweet_ids": ["1202580482422169602"], "author_id": "712924861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "idanilca", "id": "197588609"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/wgdf6o96eA", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202227650225475584"}], "text": "@idanilca @AccionDeAmparo As\u00ed son esos energ\u00famenos hijosdemilputas. Cobardes e imb\u00e9ciles, fieles a su l\u00edder el suicida y tristemente c\u00e9lebre https://t.co/wgdf6o96eA (a) \"loncherita\"...!!!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:28:17.000Z", "id": "1202580453447917570", "edit_history_tweet_ids": ["1202580453447917570"], "author_id": "145431841", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}], "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:28:12.000Z", "id": "1202580430010097665", "edit_history_tweet_ids": ["1202580430010097665"], "author_id": "2375735826", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:27:58.000Z", "id": "1202580372124553218", "edit_history_tweet_ids": ["1202580372124553218"], "author_id": "24777517", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:27:47.000Z", "id": "1202580325446160384", "edit_history_tweet_ids": ["1202580325446160384"], "author_id": "1183020577805737985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nBrigou \u2705 \n\nNota vermelha\u274e \n\nReprova\u00e7\u00e3o\u274e \n\nDepend\u00eancia \u274e \n\nRecupera\u00e7\u00e3o\u274e \n\nMatou aula\u2705 \n\nFoi expulso de sala \u2705 \n\nAluno destaque (Se por fazer merda conta, sim) \n\nSe popularizou (+/-)\n\nS\u00f3 fa\u00e7o bosta. =) https://t.co/Su4slYQKnT", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/Su4slYQKnT", "expanded_url": "https://t.co/Su4slYQKnT", "display_url": "t.co/Su4slYQKnT"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:27:41.000Z", "id": "1202580300074770432", "edit_history_tweet_ids": ["1202580300074770432"], "author_id": "17422082", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4084, "type": "Person", "normalized_text": "policia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:27:29.000Z", "id": "1202580250510680069", "edit_history_tweet_ids": ["1202580250510680069"], "author_id": "1125244219755565056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "policia matou o bonitinho vai se fudeeee"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:27:09.000Z", "id": "1202580169455783936", "edit_history_tweet_ids": ["1202580169455783936"], "author_id": "976284424244551681", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:26:59.000Z", "id": "1202580126510309376", "edit_history_tweet_ids": ["1202580126510309376"], "author_id": "59030687", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:26:53.000Z", "id": "1202580101256404993", "edit_history_tweet_ids": ["1202580101256404993"], "author_id": "1129205565878616064", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 52, "end": 69, "tag": "ParaEmpezarElD\u00eda"}, {"start": 206, "end": 213, "tag": "DaleRT"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 157, "probability": 0.7668, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Frontera"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.4309, "type": "Place", "normalized_text": "La Margarita"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/IbewQzj8KQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MN_PUEBLA/status/1202580070222594048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IbewQzj8KQ", "media_key": "7_1202579968384831488"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:26:46.000Z", "id": "1202580070222594048", "edit_history_tweet_ids": ["1202580070222594048"], "author_id": "372428286", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Buenos d\u00edas \u2600\ufe0f#FelizJueves aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb la  informaci\u00f3n #ParaEmpezarElD\u00eda! \n\n\ud83c\udf24 M\u00e1xima de 23\u00b0 y m\u00ednima de 8\u00b0\n\n\ud83d\udd34 Alarma a vecinos toma clandestina en Villa Frontera\n\n\ud83d\udd34 Reo se suicida al interior de La Margarita\n\n#DaleRT \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/IbewQzj8KQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:26:43.000Z", "id": "1202580060567420930", "edit_history_tweet_ids": ["1202580060567420930"], "author_id": "872990501007495170", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:26:41.000Z", "id": "1202580049939095554", "edit_history_tweet_ids": ["1202580049939095554"], "author_id": "928715341810880512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202426207473672192"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi suspenso: \u274c https://t.co/IvlHGlTdT1", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/IvlHGlTdT1", "expanded_url": "https://twitter.com/sabriinaJr/status/1202426207473672192", "display_url": "twitter.com/sabriinaJr/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:26:36.000Z", "id": "1202580030351646720", "edit_history_tweet_ids": ["1202580030351646720"], "author_id": "1139881258379620353", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-05T13:26:24.000Z", "id": "1202579977008566272", "edit_history_tweet_ids": ["1202579977008566272"], "author_id": "884023737745645572", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GazzettaDelSud", "id": "59440277"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/J8IgIiYUNZ", "expanded_url": "https://gazzettadelsud.it/articoli/mondo/2019/12/05/terrore-a-pearl-harbor-militare-spara-e-uccide-due-civili-poi-si-suicida-1f1d460c-53bd-4afd-bf42-d081ea745d9c/?utm_medium=feed&utm_source=twitter.com&utm_campaign=Feed%3A+gsud_twitter_feed", "display_url": "gazzettadelsud.it/articoli/mondo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202491841402281984"}], "text": "RT @GazzettaDelSud: Terrore a Pearl Harbor: militare spara e uccide due civili, poi si suicida https://t.co/J8IgIiYUNZ https://t.co/ht3V7Rm\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:26:15.000Z", "id": "1202579939867942912", "edit_history_tweet_ids": ["1202579939867942912"], "author_id": "1166828627549401089", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Fulano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vibctoria", "id": "992208841"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:26:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "919711219", "id": "1202579922683940866", "edit_history_tweet_ids": ["1202579922683940866"], "author_id": "4520286575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202551345485697024"}], "text": "@vibctoria Comentado digo apoio sabe, pq quando comentam pelo menos oq vejo \u00e9 sempre um \u201c vc ficou sabendo? Fulano morreu, se suicidou\u201d e ver que depress\u00e3o, ansiedade entre outras coisas \u00e9 tratado como \u201cfalta disso ou falta daquilo\u201d \u00e9 muito triste"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:26:10.000Z", "id": "1202579918766428160", "edit_history_tweet_ids": ["1202579918766428160"], "author_id": "4782139698", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:26:09.000Z", "id": "1202579914207191040", "edit_history_tweet_ids": ["1202579914207191040"], "author_id": "479115520", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:26:03.000Z", "id": "1202579891033640960", "edit_history_tweet_ids": ["1202579891033640960"], "author_id": "803415918583939072", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "bracket"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TheGeekTvAlvaro", "id": "329788929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:25:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "329788929", "id": "1202579871874064384", "edit_history_tweet_ids": ["1202579871874064384"], "author_id": "1125645032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202579607402110976"}], "text": "@TheGeekTvAlvaro Ya bueno casi 100% que si nos sale uno en bracket se suicida con speed o gasta jump sin querer y no tiene recover"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:25:56.000Z", "id": "1202579859811315713", "edit_history_tweet_ids": ["1202579859811315713"], "author_id": "140199849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705 https://t.co/T9ZZ6G0r4z", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/T9ZZ6G0r4z", "expanded_url": "https://twitter.com/bauticabauba/status/1202579482105831424", "display_url": "twitter.com/bauticabauba/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:25:28.000Z", "id": "1202579745063485445", "edit_history_tweet_ids": ["1202579745063485445"], "author_id": "765038130441379840", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:25:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "409258717", "id": "1202579709026095106", "edit_history_tweet_ids": ["1202579709026095106"], "author_id": "268370405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AdrianaGbdrika", "id": "409258717"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202578676333907970"}], "text": "@AdrianaGbdrika Um maluco matou 4 pessoas e dps se matou aqui perto, surreal. S\u00f3 vejo isso na tv, nunca se imagina que aconte\u00e7a t\u00e3o perto!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:25:04.000Z", "id": "1202579641854246912", "edit_history_tweet_ids": ["1202579641854246912"], "author_id": "1125917210705367045", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Gx1cf5VFPI", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:24:46.000Z", "id": "1202579568093286400", "edit_history_tweet_ids": ["1202579568093286400"], "author_id": "136766642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M\u00f4nica Bergamo: Homem atira em companheira, mata quatro pessoas e se suicida em SP https://t.co/Gx1cf5VFPI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:24:36.000Z", "id": "1202579525693067265", "edit_history_tweet_ids": ["1202579525693067265"], "author_id": "3387699165", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:24:35.000Z", "id": "1202579522027163651", "edit_history_tweet_ids": ["1202579522027163651"], "author_id": "1149418369474600960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202572975414923264"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulso da escola \u2705 https://t.co/hNnolFmLpZ", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/hNnolFmLpZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CRF_RD/status/1202572975414923264", "display_url": "twitter.com/CRF_RD/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:24:22.000Z", "id": "1202579466964348932", "edit_history_tweet_ids": ["1202579466964348932"], "author_id": "944258105776451585", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:24:10.000Z", "id": "1202579416523706369", "edit_history_tweet_ids": ["1202579416523706369"], "author_id": "392271816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastora de las Asambleas de Dios se suicida a causa de la depresi\u00f3n https://t.co/GcoXpNMy4x", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/GcoXpNMy4x", "expanded_url": "https://www.acontecercristiano.net/2019/06/pastora-de-asambleas-de-dios-se-suicida-causa-depresion.html", "display_url": "acontecercristiano.net/2019/06/pastor\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:24:09.000Z", "id": "1202579412115509250", "edit_history_tweet_ids": ["1202579412115509250"], "author_id": "372856182", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:23:51.000Z", "id": "1202579335653273601", "edit_history_tweet_ids": ["1202579335653273601"], "author_id": "3128133766", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:23:50.000Z", "id": "1202579331240861697", "edit_history_tweet_ids": ["1202579331240861697"], "author_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida https://t.co/H1OlGkxiJT", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/H1OlGkxiJT", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:23:32.000Z", "id": "1202579258209636352", "edit_history_tweet_ids": ["1202579258209636352"], "author_id": "170547348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quis me matar, e se fudeu\nao inves dele ripar, quem matou ele fui eu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:23:21.000Z", "id": "1202579212907040769", "edit_history_tweet_ids": ["1202579212907040769"], "author_id": "1182016604210679815", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:23:08.000Z", "id": "1202579157265371136", "edit_history_tweet_ids": ["1202579157265371136"], "author_id": "861724655744425984", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:22:50.000Z", "id": "1202579079318380545", "edit_history_tweet_ids": ["1202579079318380545"], "author_id": "878715795207061505", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:22:35.000Z", "id": "1202579017548869632", "edit_history_tweet_ids": ["1202579017548869632"], "author_id": "974631337025048576", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:22:28.000Z", "id": "1202578990596317190", "edit_history_tweet_ids": ["1202578990596317190"], "author_id": "809468969488941057", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:22:05.000Z", "id": "1202578891203854337", "edit_history_tweet_ids": ["1202578891203854337"], "author_id": "997624971882061824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202541890157129729"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/VNXlGiOfoE", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/VNXlGiOfoE", "expanded_url": "https://twitter.com/LasRangel/status/1202541890157129729", "display_url": "twitter.com/LasRangel/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:21:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "816480242311237632", "id": "1202578852268118016", "edit_history_tweet_ids": ["1202578852268118016"], "author_id": "901959776493547520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "perfectlyanac", "id": "816480242311237632"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ShawnLegendas", "id": "3185099067"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202236307797368832"}], "text": "@perfectlyanac @ShawnLegendas O jeito \u00e9 tratar como meme, pq sen\u00e3o a gnt se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:21:31.000Z", "id": "1202578750128427008", "edit_history_tweet_ids": ["1202578750128427008"], "author_id": "916419322972602370", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:21:26.000Z", "id": "1202578730889207808", "edit_history_tweet_ids": ["1202578730889207808"], "author_id": "1069720375737626626", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jacob0__", "id": "431961254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202576695494168578"}], "text": "RT @Jacob0__: Pedir que vuelvas es como un acto suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:20:32.000Z", "id": "1202578501938896896", "edit_history_tweet_ids": ["1202578501938896896"], "author_id": "998316735727054848", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:20:25.000Z", "id": "1202578474675900416", "edit_history_tweet_ids": ["1202578474675900416"], "author_id": "928384153200005122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "minha sina gana suicida morte divina doce tangerina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4563, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DNilof", "id": "1395805039508267015"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "vetemoraes", "id": "903592012540256257"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:20:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "140631642", "id": "1202578441465483272", "edit_history_tweet_ids": ["1202578441465483272"], "author_id": "772829080001576960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202571444653350913"}], "text": "@DniloF @vetemoraes Se n\u00e3o estava l\u00e1 para provar, como sabe que foi o BOPE que matou?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 111, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Derecho Constitucional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:20:13.000Z", "id": "1202578422138114049", "edit_history_tweet_ids": ["1202578422138114049"], "author_id": "251713234", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202551957312942080"}], "text": "RT @hugovillavicen7: Se est\u00e1 empa\u00f1ando la pantalla de @exitosape el \u00fanico especialista en Derecho Constitucional que pudo encontrar era abo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:20:09.000Z", "id": "1202578406644301824", "edit_history_tweet_ids": ["1202578406644301824"], "author_id": "854679804502827008", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:20:02.000Z", "id": "1202578377271590913", "edit_history_tweet_ids": ["1202578377271590913"], "author_id": "1034803397176774656", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-05T13:19:52.000Z", "id": "1202578335039180802", "edit_history_tweet_ids": ["1202578335039180802"], "author_id": "1032227404029280256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DmitryEvic", "id": "943479009807077376"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "gzibordi", "id": "17007782"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202223497025601540"}], "text": "RT @DmitryEvic: @gzibordi Strano, la sindrome dei banchieri Epstein in Germania, Rossi a Siena, Sindona a Londra..quando si gestiscono le \"\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:19:26.000Z", "id": "1202578224259248128", "edit_history_tweet_ids": ["1202578224259248128"], "author_id": "1075414018200887296", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:19:21.000Z", "id": "1202578204940210176", "edit_history_tweet_ids": ["1202578204940210176"], "author_id": "743110926493175808", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:19:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "139183350", "id": "1202578151534202880", "edit_history_tweet_ids": ["1202578151534202880"], "author_id": "613987428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202539597168820224"}], "text": "@andrizek E um fato lament\u00e1vel a monte dessas crian\u00e7as indiferente se foi a pol\u00edcia que matou s\u00e3o fam\u00edlia que precisa ser assistidas \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:19:03.000Z", "id": "1202578128633319425", "edit_history_tweet_ids": ["1202578128633319425"], "author_id": "878475557591273476", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-05T13:18:58.000Z", "id": "1202578109310160901", "edit_history_tweet_ids": ["1202578109310160901"], "author_id": "974056183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/wv02RrJYXM", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wv02RrJYXM", "expanded_url": "https://www.santaportal.com.br/noticia/50025-marinheiro-mata-dois-e-depois-se-suicida-em-pearl-harbor-no-havai", "display_url": "santaportal.com.br/noticia/50025-\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:18:58.000Z", "id": "1202578108907438080", "edit_history_tweet_ids": ["1202578108907438080"], "author_id": "904292107141206016", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:18:36.000Z", "id": "1202578017261903873", "edit_history_tweet_ids": ["1202578017261903873"], "author_id": "1196496054344200194", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:18:21.000Z", "id": "1202577953558867968", "edit_history_tweet_ids": ["1202577953558867968"], "author_id": "966338534801072128", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:18:14.000Z", "id": "1202577921841541124", "edit_history_tweet_ids": ["1202577921841541124"], "author_id": "757297396644716545", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:18:13.000Z", "id": "1202577920369348608", "edit_history_tweet_ids": ["1202577920369348608"], "author_id": "729953864347209729", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.7984, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:18:01.000Z", "id": "1202577868355702784", "edit_history_tweet_ids": ["1202577868355702784"], "author_id": "1094361303962058753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um cara se suicidou aqui na cidade depois de 5 meses da morte da filha. Ouvi isso no supermercado..depois ouvir na oficina. E os coment\u00e1rios era sobre a falta de Deus na vida do cara e de quanto ele era fraco"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:17:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "145677457", "id": "1202577862919958528", "edit_history_tweet_ids": ["1202577862919958528"], "author_id": "1160968180074000388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "PinedoFederico", "id": "40858089"}, {"start": 29, "end": 33, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202402887915261953"}], "text": "@pabloduggan @PinedoFederico @C5N Despu\u00e9s de \u00e9sto se va a tirar del balc\u00f3n?\nSi se suicida eso de robarle al Estado se lo puedo llegar a perdonar."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.4572, "type": "Person", "normalized_text": "brockhampton"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:17:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "48918143", "id": "1202577812001042433", "edit_history_tweet_ids": ["1202577812001042433"], "author_id": "204515626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202557110812397568"}], "text": "@romaolucass aparentemente o mundo todo se matou de ouvir brockhampton"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:17:45.000Z", "id": "1202577800164782081", "edit_history_tweet_ids": ["1202577800164782081"], "author_id": "1160001334067847169", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:17:31.000Z", "id": "1202577745299083264", "edit_history_tweet_ids": ["1202577745299083264"], "author_id": "758801658272882688", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:17:03.000Z", "id": "1202577625123840000", "edit_history_tweet_ids": ["1202577625123840000"], "author_id": "924324111899353089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/BX7R9wspF3", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/BX7R9wspF3", "expanded_url": "https://t.co/BX7R9wspF3", "display_url": "t.co/BX7R9wspF3"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:16:34.000Z", "id": "1202577504080449536", "edit_history_tweet_ids": ["1202577504080449536"], "author_id": "329019840", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202569381848338434"}], "text": "RT @UniNoticias: \u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9M\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:16:08.000Z", "id": "1202577395099807745", "edit_history_tweet_ids": ["1202577395099807745"], "author_id": "899336127227850752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gbguimaraess", "id": "749274845158969344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202576318136750080"}], "text": "RT @gbguimaraess: Se foi mesmo o bope que matou bunitinho quero s\u00f3 ver a desculpa que eles v\u00e3o dar"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:15:55.000Z", "id": "1202577339500179458", "edit_history_tweet_ids": ["1202577339500179458"], "author_id": "1002417690760409093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\n\nE que continue assim"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:15:53.000Z", "id": "1202577330423652352", "edit_history_tweet_ids": ["1202577330423652352"], "author_id": "2183166530", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:15:34.000Z", "id": "1202577254116708354", "edit_history_tweet_ids": ["1202577254116708354"], "author_id": "787304159368343552", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:15:29.000Z", "id": "1202577230758592512", "edit_history_tweet_ids": ["1202577230758592512"], "author_id": "1022594621216620545", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:15:23.000Z", "id": "1202577206817505280", "edit_history_tweet_ids": ["1202577206817505280"], "author_id": "1032026439523151873", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 281, "end": 288, "tag": "fijate"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 216, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Alonso"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "halconada", "id": "80396134"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:15:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "80396134", "id": "1202577170767470594", "edit_history_tweet_ids": ["1202577170767470594"], "author_id": "96592659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202274514853339138"}], "text": "@halconada Como se llamaria entonces ocultar informacion a tu pueblo , para que un corrupto con 214 causas y PROCESADO por un fiscal que, casualidad, se suicida(ya que esta,podrias conseguir los audios de Laura Alonso y Pato con ese fiscal ese dia)? Seria CORRUPCION PERIODISTICA? #fijate"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:15:02.000Z", "id": "1202577118888153088", "edit_history_tweet_ids": ["1202577118888153088"], "author_id": "783022414435319810", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:15:01.000Z", "id": "1202577114131812352", "edit_history_tweet_ids": ["1202577114131812352"], "author_id": "767323202808909825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O meu vizinho de cima ja acordou 3 vezes, estou a dar por mim a fazer planos de ir l\u00e1 cima, balear a fam\u00edlia toda, e deixar os corpos de forma a que pare\u00e7a que foi o pai que os matou e depois se suicidou \ud83d\udc80\u2620"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Francis75691167", "id": "900352991672369153"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ddkjYtX5JN", "expanded_url": "https://blogdofsilva.com.br/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-no-rj-e-depois-se-suicida-diz-policia/", "display_url": "blogdofsilva.com.br/homem-mata-com\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:14:57.000Z", "id": "1202577096129875974", "edit_history_tweet_ids": ["1202577096129875974"], "author_id": "2426269474", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202572101254823936"}], "text": "RT @Francis75691167: Homem mata companheira a facadas em supermercado no RJ e depois se suicida, diz pol\u00edcia https://t.co/ddkjYtX5JN via @B\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:14:49.000Z", "id": "1202577063548477443", "edit_history_tweet_ids": ["1202577063548477443"], "author_id": "1014839182550814721", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:14:39.000Z", "id": "1202577023388000256", "edit_history_tweet_ids": ["1202577023388000256"], "author_id": "71237348", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:14:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1085502267116146688", "id": "1202577005021220864", "edit_history_tweet_ids": ["1202577005021220864"], "author_id": "3449165007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MillaMaithe", "id": "1085502267116146688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202575995208896512"}], "text": "@MillaMaithe Tu vai amar essa s\u00e9rie fala sobre o assassinato dele e do amigo dele. Essa postagem a\u00ed q c\u00ea fez \u00e9 ele se referindo \u00e0 esse amigo dele q ele ajudou a fcr famoso e dps tiveram um mal entendido no fim os 2 morreram o empres\u00e1rio armou pra Matar 1 dps matou o outro."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:14:22.000Z", "id": "1202576951141183489", "edit_history_tweet_ids": ["1202576951141183489"], "author_id": "1168613817863028736", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BraianGuevara13", "id": "954018517900292097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202570993849516037"}], "text": "RT @BraianGuevara13: De que sirve hablarle de muerte a un suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:14:11.000Z", "id": "1202576906547273731", "edit_history_tweet_ids": ["1202576906547273731"], "author_id": "1175844802409238531", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:14:05.000Z", "id": "1202576879712186368", "edit_history_tweet_ids": ["1202576879712186368"], "author_id": "2426119993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hoje na aula o professor falou de um aluno que se suicidou ontem e na hora meu olho encheu d\u00e1gua"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 96, "tag": "hashtag"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 109, "username": "larenait", "id": "54226483"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/AaEfTLJ9Yr", "expanded_url": "http://www.larena.it/cm/2.211/home/mondo/pearl-harbour-militare-uccide-due-persone-e-si-suicida-1.7817842", "display_url": "larena.it/cm/2.211/home/\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-05T13:13:58.000Z", "id": "1202576850066821121", "edit_history_tweet_ids": ["1202576850066821121"], "author_id": "592811467", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pearl Harbour: militare uccide due persone e si suicida | Mondo https://t.co/AaEfTLJ9Yr #hashtag di @larenait"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:13:42.000Z", "id": "1202576784782483456", "edit_history_tweet_ids": ["1202576784782483456"], "author_id": "1022589866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi futuro se suicida si no cojo el tren"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitinho"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:13:42.000Z", "id": "1202576780978204672", "edit_history_tweet_ids": ["1202576780978204672"], "author_id": "2954033878", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "text": "s\u00e9culo 21 onde tudo \u00e9 comum,\npolicial confundiu preto com traficante, matou, foda se, era s\u00f3 mais um.. \n\ndescanse em paz Bunitinho"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6191, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6194, "type": "Place", "normalized_text": "Hickam"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Hawaii"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:13:29.000Z", "id": "1202576726884257796", "edit_history_tweet_ids": ["1202576726884257796"], "author_id": "2370520363", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574593019564032"}], "text": "RT @SinEmbargoMX: Marinero dispara contra 2 civiles en base militar de Pearl Harbor-Hickam, Hawaii. Luego se suicida\nhttps://t.co/yBa9x0oN9\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:13:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "992880991407693826", "id": "1202576702146260992", "edit_history_tweet_ids": ["1202576702146260992"], "author_id": "2211395671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_benjar_", "id": "992880991407693826"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202574605568876545"}], "text": "@_benjar_ S\u00f3 n\u00e3o acredito na parte \"babaca e in\u00fatil\", e a parte do suicida \u00e9 meio tensa. Mas na parte criativa da coisa: daoooora!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:13:21.000Z", "id": "1202576695494168578", "edit_history_tweet_ids": ["1202576695494168578"], "author_id": "431961254", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pedir que vuelvas es como un acto suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "carelli"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "minique_miranda", "id": "981336138924347392"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:13:13.000Z", "id": "1202576660614303744", "edit_history_tweet_ids": ["1202576660614303744"], "author_id": "1314863569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202575782125678592"}], "text": "RT @minique_miranda: O carelli al\u00e9m de viver pra queimar o Lucas n aceitou que ele tava na frente pra ficar... \nQue \u00f3dio. Volta essa ro\u00e7a p\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:12:29.000Z", "id": "1202576478061379585", "edit_history_tweet_ids": ["1202576478061379585"], "author_id": "832590667704569856", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gbguimaraess", "id": "749274845158969344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202576318136750080"}], "text": "RT @gbguimaraess: Se foi mesmo o bope que matou bunitinho quero s\u00f3 ver a desculpa que eles v\u00e3o dar"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:12:25.000Z", "id": "1202576458583101440", "edit_history_tweet_ids": ["1202576458583101440"], "author_id": "944340243402158082", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:12:17.000Z", "id": "1202576425485770756", "edit_history_tweet_ids": ["1202576425485770756"], "author_id": "982510538", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:12:07.000Z", "id": "1202576384377405440", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1202576384377405440"], "author_id": "949433397167968256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \nsuspenso\u2705\nbrigou\u2705\nexpulso da escola  \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\ndepend\u00eancia\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou: \u274c https://t.co/kCVIUE25L7", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/kCVIUE25L7", "expanded_url": "https://twitter.com/peqlima/status/1202575164451545088", "display_url": "twitter.com/peqlima/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.4279, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitinho"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:11:55.000Z", "id": "1202576332732928001", "edit_history_tweet_ids": ["1202576332732928001"], "author_id": "704349579706298368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "s\u00e9culo 21 onde tudo \u00e9 comum,\npolicial confundiu preto com traficante, matou, foda se, era s\u00f3 mais um.. \n\ndescanse em paz Bunitinho \ud83d\ude07\ud83d\ude14\ud83d\ude14"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:11:54.000Z", "id": "1202576330426068993", "edit_history_tweet_ids": ["1202576330426068993"], "author_id": "779098443826462720", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.475, "type": "Person", "normalized_text": "bope"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:11:51.000Z", "id": "1202576318136750080", "edit_history_tweet_ids": ["1202576318136750080"], "author_id": "749274845158969344", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Se foi mesmo o bope que matou bunitinho quero s\u00f3 ver a desculpa que eles v\u00e3o dar"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:11:41.000Z", "id": "1202576274859995138", "edit_history_tweet_ids": ["1202576274859995138"], "author_id": "1137520685708926980", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:11:26.000Z", "id": "1202576210418700289", "edit_history_tweet_ids": ["1202576210418700289"], "author_id": "1184541025181863937", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:10:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "302367709", "id": "1202575969107808257", "edit_history_tweet_ids": ["1202575969107808257"], "author_id": "302367709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202575838937530368"}], "text": "Empres\u00e1rio fdpt, olho grande.\nLevar o moleque para festa de bandido, acabou com a pr\u00f3pria vida e com a do mlq."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:10:10.000Z", "id": "1202575893232803841", "edit_history_tweet_ids": ["1202575893232803841"], "author_id": "4873384277", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:09:51.000Z", "id": "1202575813918576640", "edit_history_tweet_ids": ["1202575813918576640"], "author_id": "258746102", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "carelli"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:09:43.000Z", "id": "1202575782125678592", "edit_history_tweet_ids": ["1202575782125678592"], "author_id": "981336138924347392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O carelli al\u00e9m de viver pra queimar o Lucas n aceitou que ele tava na frente pra ficar... \nQue \u00f3dio. Volta essa ro\u00e7a pq mta gente se matou pra votar. Nada de dar fazendeiro pra sonsa ou faz uma prova nova ou deixa como ta"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:09:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "2250912918", "id": "1202575732318363649", "edit_history_tweet_ids": ["1202575732318363649"], "author_id": "2250912918", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202575506832539650"}], "text": "A pessoa que tem gatilhos graves n\u00e3o vai perder o controle porque viu uma piadinha com isso. Todo mundo fica dia e noite fazendo piada com idea\u00e7\u00e3o suicida e com vazio existencial e ningu\u00e9m se enforca por causa disso. Cres\u00e7am, caralho."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:08:59.000Z", "id": "1202575595630141440", "edit_history_tweet_ids": ["1202575595630141440"], "author_id": "860272224791605249", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:08:29.000Z", "id": "1202575470304337920", "edit_history_tweet_ids": ["1202575470304337920"], "author_id": "2170063161", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.4315, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "9_Lsilva", "id": "1023918218040274944"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:08:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "722943496458498048", "id": "1202575420241195009", "edit_history_tweet_ids": ["1202575420241195009"], "author_id": "561197717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202575053470289920"}], "text": "@Phany_007 @9_Lsilva @favelanewsrj To ligado, mas a parada \u00e9 que n\u00e3o sabemos exatamente se foi o BOPE que matou, mas nego gosta de uma historinha, a\u00ed sai falando merda..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:08:12.000Z", "id": "1202575397529038850", "edit_history_tweet_ids": ["1202575397529038850"], "author_id": "847832101", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:07:51.000Z", "id": "1202575311830945792", "edit_history_tweet_ids": ["1202575311830945792"], "author_id": "55321561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Homem atira em companheira, mata quatro pessoas e se suicida em\u00a0SP https://t.co/HSAwOIHiQu https://t.co/hCocOXwRGv", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/HSAwOIHiQu", "expanded_url": "https://blogdovalente.com.br/noticias/brasil/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-quatro-pessoas-e-se-suicida-em-sp/", "display_url": "blogdovalente.com.br/noticias/brasi\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hCocOXwRGv", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdovalente/status/1202575311830945792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hCocOXwRGv", "media_key": "3_1202575310006489088"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/DupAwYSnvJ", "expanded_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:07:40.000Z", "id": "1202575264171118594", "edit_history_tweet_ids": ["1202575264171118594"], "author_id": "113399505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/DupAwYSnvJ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:07:31.000Z", "id": "1202575225159921664", "edit_history_tweet_ids": ["1202575225159921664"], "author_id": "1079834521275637762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274e\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/7VgPYPpgtr", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/7VgPYPpgtr", "expanded_url": "https://t.co/7VgPYPpgtr", "display_url": "t.co/7VgPYPpgtr"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:06:58.000Z", "id": "1202575089511870464", "edit_history_tweet_ids": ["1202575089511870464"], "author_id": "887040944821895170", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202569381848338434"}], "text": "RT @UniNoticias: \u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9M\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:06:54.000Z", "id": "1202575073728716800", "edit_history_tweet_ids": ["1202575073728716800"], "author_id": "1144703035463086080", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:06:49.000Z", "id": "1202575050433597442", "edit_history_tweet_ids": ["1202575050433597442"], "author_id": "101611456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastora de las Asambleas de Dios se suicida a causa de la depresi\u00f3n https://t.co/HG0xTF25by", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/HG0xTF25by", "expanded_url": "https://www.acontecercristiano.net/2019/06/pastora-de-asambleas-de-dios-se-suicida-causa-depresion.html", "display_url": "acontecercristiano.net/2019/06/pastor\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:06:36.000Z", "id": "1202574995702124544", "edit_history_tweet_ids": ["1202574995702124544"], "author_id": "964906752721457152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/RZcfYaegKa", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/RZcfYaegKa", "expanded_url": "https://twitter.com/i_mnzn/status/1202525402075484160", "display_url": "twitter.com/i_mnzn/status/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:06:33.000Z", "id": "1202574984419454979", "edit_history_tweet_ids": ["1202574984419454979"], "author_id": "607422527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202323713670176769"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/XfEeLmJqzX", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/XfEeLmJqzX", "expanded_url": "https://twitter.com/henriquediogo16/status/1202323713670176769", "display_url": "twitter.com/henriquediogo1\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:06:26.000Z", "id": "1202574952723091456", "edit_history_tweet_ids": ["1202574952723091456"], "author_id": "932906160616886273", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0wt9h6ZhTS", "expanded_url": "https://twitter.com/Dedinho_Guarabu/status/1202574797496111105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wt9h6ZhTS", "media_key": "3_1202574792060211201"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:05:49.000Z", "id": "1202574797496111105", "edit_history_tweet_ids": ["1202574797496111105"], "author_id": "1021223624181764097", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 34, "like_count": 3007, "quote_count": 60}, "text": "BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA N\u00c3O SO TEM BANDIDO NAO , TEM MORADOR , CRIAN\u00c7AS , PESSOAS DE BEM , VAMOS DIVULGAR POR QUE A CULPA \u00c9 DO GOVERNADOR , T\u00c3O FAZENDO MUITA COVARDIA NAS NOSSAS.... https://t.co/0wt9h6ZhTS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "portaldoholanda", "id": "120536812"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/JOa0aVGpm1", "expanded_url": "https://www.portaldoholanda.com.br/variedades/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp", "display_url": "portaldoholanda.com.br/variedades/hom\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/RQ9b2JH570", "expanded_url": "https://twitter.com/portaldoholanda/status/1202563262744793090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RQ9b2JH570", "media_key": "3_1202563257254457347"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:05:30.000Z", "id": "1202574719058354176", "edit_history_tweet_ids": ["1202574719058354176"], "author_id": "3348058737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202563262744793090"}], "text": "RT @portaldoholanda: Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/JOa0aVGpm1 https://t.co/RQ9b2JH570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6247, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9338, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5051, "type": "Place", "normalized_text": "Hickam"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Hawaii"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/yBa9x0oN9f", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/05-12-2019/3690511", "display_url": "sinembargo.mx/05-12-2019/369\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/r4PYpUA9ks", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1202574593019564032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r4PYpUA9ks", "media_key": "3_1202565735647608832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:05:00.000Z", "id": "1202574593019564032", "edit_history_tweet_ids": ["1202574593019564032"], "author_id": "244218738", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Marinero dispara contra 2 civiles en base militar de Pearl Harbor-Hickam, Hawaii. Luego se suicida\nhttps://t.co/yBa9x0oN9f https://t.co/r4PYpUA9ks"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:04:55.000Z", "id": "1202574572274491392", "edit_history_tweet_ids": ["1202574572274491392"], "author_id": "1069308926276055041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Matou pq era preto, se fosse branco n\u00e3o teria acontecido nada\ud83d\ude21 https://t.co/wpBuSR0MIV", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wpBuSR0MIV", "expanded_url": "https://twitter.com/ByronTeixeira/status/1202572684217004037", "display_url": "twitter.com/ByronTeixeira/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:04:41.000Z", "id": "1202574512019136512", "edit_history_tweet_ids": ["1202574512019136512"], "author_id": "328588165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 98, "username": "Shareaholic", "id": "791635"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/umLLpp1RX3", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2riFulN", "display_url": "go.shr.lc/2riFulN"}]}, "text": "Homem atira na esposa, mata quatro pessoas e se suicida - https://t.co/umLLpp1RX3 via @shareaholic"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:04:17.000Z", "id": "1202574413763358723", "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1202574413763358723"], "author_id": "3090422895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/Sph4StoSSJ", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/Sph4StoSSJ", "expanded_url": "https://twitter.com/sophiacarla18/status/1202561208446070784", "display_url": "twitter.com/sophiacarla18/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:03:53.000Z", "id": "1202574312999456768", "edit_history_tweet_ids": ["1202574312999456768"], "author_id": "908670469662019584", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:03:52.000Z", "id": "1202574308926742528", "edit_history_tweet_ids": ["1202574308926742528"], "author_id": "340444773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.4793, "type": "Person", "normalized_text": "sartenazos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rock_pix", "id": "145759529"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:03:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "145759529", "id": "1202574257701687296", "edit_history_tweet_ids": ["1202574257701687296"], "author_id": "4590741701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202570363202342913"}], "text": "@rock_pix Cocinero suicida le dicen. Se mata a sartenazos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Corumb\u00e1"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.2652, "type": "Person", "normalized_text": "Apae"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DNtWmNYw3Q", "expanded_url": "https://www.midiamax.com.br/policia/2019/seis-vagoes-se-desprenderamem-corumba-vagao-que-matou-professora-percorreu-4-km", "display_url": "midiamax.com.br/policia/2019/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:03:34.000Z", "id": "1202574233110532097", "edit_history_tweet_ids": ["1202574233110532097"], "author_id": "47728029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "6 vag\u00f5es se soltaram em Corumb\u00e1 e um percorreu 4 km at\u00e9 matar professora da Apae \nhttps://t.co/DNtWmNYw3Q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:02:14.000Z", "id": "1202573897914372096", "edit_history_tweet_ids": ["1202573897914372096"], "author_id": "1029080992340959232", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:02:12.000Z", "id": "1202573889131421698", "edit_history_tweet_ids": ["1202573889131421698"], "author_id": "1185695260384649217", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:01:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1958869945", "id": "1202573811759099904", "edit_history_tweet_ids": ["1202573811759099904"], "author_id": "923181755552686080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "zlatwn", "id": "1958869945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202573651373113349"}], "text": "@zlatwn @damnphh n\u00e3o sei se \u00e9 vdd, mas pelo que vi aqui no tt a pol\u00edcia que matou ele e o empres\u00e1rio"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:01:54.000Z", "id": "1202573811725557762", "edit_history_tweet_ids": ["1202573811725557762"], "author_id": "908486903162384385", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "limamel_", "id": "1025124057816150016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202428967480909824"}], "text": "RT @limamel_: quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.8233, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:01:31.000Z", "id": "1202573718343618560", "edit_history_tweet_ids": ["1202573718343618560"], "author_id": "62084563", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560495749869570"}], "text": "RT @folha: Pol\u00edcia Militar ainda tenta elucidar a trag\u00e9dia e suspeita de surto ou desentendimento familiar (via @monicabergamo)\n\nhttps://t.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.93, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:01:07.000Z", "id": "1202573616547803147", "edit_history_tweet_ids": ["1202573616547803147"], "author_id": "1684405682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se foi mesmo a pol\u00edcia que matou o bunitin vai da um b.o sinistro no Brasil, aguardem"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-05T13:00:49.000Z", "id": "1202573542518382594", "edit_history_tweet_ids": ["1202573542518382594"], "author_id": "24669526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pearl Harbour, marinaio americano uccide due civili e poi si suicida sparandosi alla testa https://t.co/kmKGosuQwR", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/kmKGosuQwR", "expanded_url": "https://www.blog-news.it/post/pearl-harbour-marinaio-americano-uccide-due-civili-e-poi-si-suicida-sparandosi-alla-testa", "display_url": "blog-news.it/post/pearl-har\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:00:39.000Z", "id": "1202573500139163649", "edit_history_tweet_ids": ["1202573500139163649"], "author_id": "1074748569876357120", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6245, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/8eJhQqBzja", "expanded_url": "http://www.desocialesymas.com/marinero-estadounidense-mata-a-dos-empleados-en-la-base-pearl-harbor-y-luego-se-suicida/", "display_url": "desocialesymas.com/marinero-estad\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cVJtDcdCI5", "expanded_url": "https://twitter.com/desocialesymas/status/1202573488646762496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVJtDcdCI5", "media_key": "3_1202573486759251969"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:00:37.000Z", "id": "1202573488646762496", "edit_history_tweet_ids": ["1202573488646762496"], "author_id": "3310063309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Marinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se\u00a0suicida https://t.co/8eJhQqBzja https://t.co/cVJtDcdCI5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6245, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/vVT9BXc7hE", "expanded_url": "http://www.desocialesymas.com/marinero-estadounidense-mata-a-dos-empleados-en-la-base-pearl-harbor-y-luego-se-suicida/", "display_url": "desocialesymas.com/marinero-estad\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/KWAopfpDt2", "expanded_url": "https://twitter.com/Anthonysanchezh/status/1202573482653048832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KWAopfpDt2", "media_key": "3_1202573480866275329"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:00:35.000Z", "id": "1202573482653048832", "edit_history_tweet_ids": ["1202573482653048832"], "author_id": "1173747986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Marinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se\u00a0suicida https://t.co/vVT9BXc7hE https://t.co/KWAopfpDt2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6245, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Np6imwSTbR", "expanded_url": "http://www.desocialesymas.com/marinero-estadounidense-mata-a-dos-empleados-en-la-base-pearl-harbor-y-luego-se-suicida/", "display_url": "desocialesymas.com/marinero-estad\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7kZHXbapEf", "expanded_url": "https://twitter.com/SugeniR/status/1202573477154369536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7kZHXbapEf", "media_key": "3_1202573475141103616"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:00:34.000Z", "id": "1202573477154369536", "edit_history_tweet_ids": ["1202573477154369536"], "author_id": "2437946553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Marinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se\u00a0suicida https://t.co/Np6imwSTbR https://t.co/7kZHXbapEf"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:00:22.000Z", "id": "1202573427468636160", "edit_history_tweet_ids": ["1202573427468636160"], "author_id": "314847285", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:59:53.000Z", "id": "1202573303979925509", "edit_history_tweet_ids": ["1202573303979925509"], "author_id": "797246123773743104", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:59:29.000Z", "id": "1202573203937398784", "edit_history_tweet_ids": ["1202573203937398784"], "author_id": "2212587631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202561252465238018"}], "text": "N\u00e3o tenho a resposta, mas espero que n\u00e3o aconte\u00e7a. \u00c9 preciso ser muito suicida e negacionista de matem\u00e1tica b\u00e1sica para ser contra a reforma da previd\u00eancia. https://t.co/v4j5Up2E25", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/v4j5Up2E25", "expanded_url": "https://twitter.com/gerdwenzel/status/1202561252465238018", "display_url": "twitter.com/gerdwenzel/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T12:59:28.000Z", "id": "1202573202871980032", "edit_history_tweet_ids": ["1202573202871980032"], "author_id": "62873863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si escribiera todo lo que dicen las voces en mi cabeza para deprimirme podr\u00eda hacer un libro horrible que no leer\u00eda nadie salvo alg\u00fan suicida temeroso que necesite un empuj\u00f3n"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:58:55.000Z", "id": "1202573062719385605", "edit_history_tweet_ids": ["1202573062719385605"], "author_id": "1047236833623658496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nCitar Tweet https://t.co/KU3xS9jaCb", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/KU3xS9jaCb", "expanded_url": "https://t.co/KU3xS9jaCb", "display_url": "t.co/KU3xS9jaCb"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:58:39.000Z", "id": "1202572994163466240", "edit_history_tweet_ids": ["1202572994163466240"], "author_id": "613941949", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:58:34.000Z", "id": "1202572975414923264", "edit_history_tweet_ids": ["1202572975414923264"], "author_id": "712302180452196352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/Vb4pDETdaJ", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/Vb4pDETdaJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Nuncavi399/status/1202558204795924481", "display_url": "twitter.com/Nuncavi399/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:58:19.000Z", "id": "1202572911455985664", "edit_history_tweet_ids": ["1202572911455985664"], "author_id": "1611998208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "se tiver sido mesmo a pol\u00edcia q matou bonitinho ser\u00e1 surpresa nenhuma, apenas mais uma v\u00edtima inocente morta pela pol\u00edcia"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:57:56.000Z", "id": "1202572813149839362", "edit_history_tweet_ids": ["1202572813149839362"], "author_id": "934220927046471682", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T12:57:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "127946842", "id": "1202572756530991104", "edit_history_tweet_ids": ["1202572756530991104"], "author_id": "783672437611397120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202571102855290880"}], "text": "@aspauzarazuri Ya est\u00e1 claro en las elecciones que viene no hay que marcar el sol del mudo, la estrella del suicida y menos la K de la se\u00f1ora trabajadora."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:57:37.000Z", "id": "1202572733487472640", "edit_history_tweet_ids": ["1202572733487472640"], "author_id": "803573153851179008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ningu\u00e9m sabe se foi a pol\u00edcia que matou o cara ou se foi os bandido de outra fac\u00e7\u00e3o. A\u00ed fica um bate boca do caralho"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T12:57:24.000Z", "id": "1202572681729789952", "edit_history_tweet_ids": ["1202572681729789952"], "author_id": "301612605", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "bunitin"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "_flamengaco", "id": "816118269518168064"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:57:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1014290663536578561", "id": "1202572607293476864", "edit_history_tweet_ids": ["1202572607293476864"], "author_id": "113072940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202564573112553472"}], "text": "@I098765432I @_flamengaco Quem quer que seja que matou o bunitin ele tava no meio de bandido se voc\u00ea tiver com bandido quem vai dizer que voc\u00ea n\u00e3o pode ser um?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:56:49.000Z", "id": "1202572533826039809", "edit_history_tweet_ids": ["1202572533826039809"], "author_id": "749051254811353089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez?\nESCOLA...\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:56:13.000Z", "id": "1202572383556644864", "edit_history_tweet_ids": ["1202572383556644864"], "author_id": "1097208766725062662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202272488400543745"}], "text": "Eu no in\u00edcio: q merda de bicho suicida\nEu no fim: que desgra\u00e7a de bicho imortal \u00e9 esse pqp https://t.co/cIPRzsp4VA", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/cIPRzsp4VA", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1202272488400543745", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T12:56:06.000Z", "id": "1202572351805755392", "edit_history_tweet_ids": ["1202572351805755392"], "author_id": "1091420295196524545", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:55:53.000Z", "id": "1202572299565752321", "edit_history_tweet_ids": ["1202572299565752321"], "author_id": "828042527538368512", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-05T12:55:51.000Z", "id": "1202572291810439168", "edit_history_tweet_ids": ["1202572291810439168"], "author_id": "900352991672369153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/ddkjYtX5JN https://t.co/ddkjYtX5JN", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ddkjYtX5JN", "expanded_url": "https://blogdofsilva.com.br/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-no-rj-e-depois-se-suicida-diz-policia/", "display_url": "blogdofsilva.com.br/homem-mata-com\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/ddkjYtX5JN", "expanded_url": "https://blogdofsilva.com.br/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-no-rj-e-depois-se-suicida-diz-policia/", "display_url": "blogdofsilva.com.br/homem-mata-com\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:55:36.000Z", "id": "1202572227956400129", "edit_history_tweet_ids": ["1202572227956400129"], "author_id": "1109444848464158720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T12:55:31.000Z", "id": "1202572206708015104", "edit_history_tweet_ids": ["1202572206708015104"], "author_id": "2866004511", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-05T12:55:30.000Z", "id": "1202572203096760320", "edit_history_tweet_ids": ["1202572203096760320"], "author_id": "572426495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pearl Harbor, militare spara e si suicida, due morti https://t.co/Fa3OKiunnO", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Fa3OKiunnO", "expanded_url": "https://www.rtl.it/notizie/articoli/pearl-harbor-militare-spara-e-si-suicida-due-morti/", "display_url": "rtl.it/notizie/artico\u2026"}]}}], "includes": {"users": [{"id": "846508702647681025", "username": "raianeCristi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3555, "following_count": 1419, "tweet_count": 86354, "listed_count": 0}, "name": "clara\ud83d\udc9b"}, {"id": "1021223624181764097", "username": "Dedin_Malvadao3", "location": "Ilha Dos Pretinhos\ud83c\udfdd\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83e\udd49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4933, "following_count": 1357, "tweet_count": 7614, "listed_count": 0}, "name": "D E D \u2139 N H \ud83c\udd7e - E S T E V O S - L.G.P\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "1059955339846709248", "username": "BNAraujo19", "location": " Complexo De Lucas ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 1379, "tweet_count": 26192, "listed_count": 0}, "name": "BN D\u2019Lucas \ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "1019060246264926215", "username": "VieyraIsidro", "location": "Atlacomulco, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 847, "tweet_count": 1507, "listed_count": 0}, "name": "Isidro Vieyra"}, {"id": "1037087418065858560", "username": "RosyEscort", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9536, "following_count": 5, "tweet_count": 1052, "listed_count": 0}, "name": ""}, {"id": "1182021139524210691", "username": "1703Steeh", "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 233, "tweet_count": 856, "listed_count": 0}, "name": "Stee"}, {"id": "2748319368", "username": "cramospaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 157, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "name": "CESAR  RAMOS PAZ"}, {"id": "1144277302550732800", "username": "ramon19760264", "location": "Hamburg, Deutschland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 278, "tweet_count": 24595, "listed_count": 2}, "name": "Ramon"}, {"id": "702270454057279490", "username": "lucasmotta03", "location": "vitoria, es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 566, "tweet_count": 7784, "listed_count": 0}, "name": "shark\ud83e\udd88"}, {"id": "767892269609476096", "username": "juliressiguier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 648, "tweet_count": 27519, "listed_count": 1}, "name": "julia \u00b9\u2078\u2079\u2075"}, {"id": "789117244202684416", "username": "VT_Ferreiraa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 447, "tweet_count": 1808, "listed_count": 0}, "name": "V.T"}, {"id": "868530838996230146", "username": "carolvmeira", "location": "SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 470, "tweet_count": 8642, "listed_count": 0}, "name": "cvm"}, {"id": "972913928043933698", "username": "anacssss", "location": "Tijucas SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 268, "tweet_count": 10321, "listed_count": 0}, "name": "Ana Casas"}, {"id": "799780381994221573", "username": "JuanSousa_J", "location": "Ilha do Governador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 145, "tweet_count": 2076, "listed_count": 0}, "name": "Paizao"}, {"id": "81948392", "username": "agesantana", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 1020, "tweet_count": 383625, "listed_count": 23}, "name": "Agenilson (Age) Santana"}, {"id": "248890506", "username": "brasil247", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 597227, "following_count": 658, "tweet_count": 274803, "listed_count": 1940}, "name": "Brasil 247"}, {"id": "286740040", "username": "vitorvhns", "location": "Machacalis, Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 304, "tweet_count": 28525, "listed_count": 0}, "name": "Torugo \ud80c\udd53\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud80c\udc80"}, {"id": "957741158788104193", "username": "brunocddkrt", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1295, "tweet_count": 74288, "listed_count": 0}, "name": "Bruno"}, {"id": "1645088180", "username": "kantellado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1121, "tweet_count": 9526, "listed_count": 3}, "name": "Jes\u00fas"}, {"id": "524589593", "username": "52municipios", "location": "MD, no, gracias.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36178, "following_count": 10421, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}, "name": "ALFONSO"}, {"id": "46697135", "username": "DodoUFPR", "location": "Curitiba - Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 700, "tweet_count": 12019, "listed_count": 10}, "name": "DodoUFPRcomLULA"}, {"id": "790680", "username": "bbcbrasil", "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3312047, "following_count": 785, "tweet_count": 269926, "listed_count": 9704}, "name": "BBC News Brasil"}, {"id": "718248443316191233", "username": "falougb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 350, "tweet_count": 4538, "listed_count": 0}, "name": "biel \ud83e\udd34\ud83c\udffd"}, {"id": "282597489", "username": "Cef_14", "location": "saladillo(Bs As)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 771, "tweet_count": 39227, "listed_count": 5}, "name": "El barb\u00f3n jirafeado \ud83c\uddf8\ud83c\uddea"}, {"id": "27705450", "username": "Giba01", "location": "Butant\u00e3, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1877, "tweet_count": 10115, "listed_count": 13}, "name": "~The life Snake!~"}, {"id": "1053019045023412224", "username": "fafarioss", "location": "Uberaba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37066, "following_count": 30644, "tweet_count": 58590, "listed_count": 23}, "name": "F\u00e1tima Rios\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udc4a"}, {"id": "266741252", "username": "BlogdoBG", "location": "Natal/RN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137473, "following_count": 820, "tweet_count": 262299, "listed_count": 190}, "name": "BLOGDOBG"}, {"id": "788904176520658944", "username": "EA7_335", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1425, "tweet_count": 18245, "listed_count": 0}, "name": "Alex \ud83c\udde6\ud83c\uddf1"}, {"id": "789822043575451649", "username": "victoriaBlank2", "location": "027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 855, "tweet_count": 8402, "listed_count": 0}, "name": "Blank"}, {"id": "3404369069", "username": "santos_116", "location": "Santa Leopoldina / ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 216, "tweet_count": 5346, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udfa8KONAN\ud83d\udc51 \u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff \ud83c\udf08"}, {"id": "1175491301216849920", "username": "_marcola_22_", "location": "Hon\u00f3rio Gurgel, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 351, "tweet_count": 1660, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude8a \u0645\u0627\u0631\u0643\u0648\u0644\u0627 //"}, {"id": "981645700021792769", "username": "Stema2018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 865, "tweet_count": 36212, "listed_count": 1}, "name": "Stema \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83d\udcb2\ud83c\udfe5"}, {"id": "1087683698433187840", "username": "esthelionataria", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 515, "tweet_count": 41833, "listed_count": 0}, "name": "Dend\u00ea ruindade pura \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1043268531352231937", "username": "Carol_Macedo54", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 401, "tweet_count": 11585, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd0.\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf5\u2764\ufe0f"}, {"id": "863795999847927808", "username": "JMpvcs", "location": "Busan \ud83d\uddfb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 945, "tweet_count": 45718, "listed_count": 1}, "name": "M4A1 \ud83d\udd2b\ud83d\ude1c"}, {"id": "596782837", "username": "yesunieyee", "location": "Panam\u00e1 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 318, "tweet_count": 143345, "listed_count": 5}, "name": "\ud83d\udc7b\ud83c\udf83Spooky Arge\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\u2077"}, {"id": "156503723", "username": "RDWonderland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4089, "following_count": 1357, "tweet_count": 118901, "listed_count": 9}, "name": "\u2606~\ud83d\udc80\ud83d\udc7b\ud83c\udf83Spooky Ruthie\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udc80~\u2606"}, {"id": "184257149", "username": "pamelanotuiter", "location": "Caixa de Papel\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 609, "tweet_count": 15078, "listed_count": 1}, "name": "treze confirma \ud83c\udf31\ud83c\udfae\ud83e\uded6"}, {"id": "1177984869965557760", "username": "KGain052", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 103, "tweet_count": 12613, "listed_count": 0}, "name": "KimGain052"}, {"id": "83490400", "username": "purposeflaming", "location": "80% \ud835\udd87\ud835\udd8c\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd93 (\ud835\udd8d\ud835\udd8a/\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd92)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 748, "tweet_count": 263239, "listed_count": 12}, "name": "kae \ud83d\udd70"}, {"id": "738790016", "username": "tykodh", "location": "S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4285, "following_count": 340, "tweet_count": 6735, "listed_count": 6}, "name": "Irm\u00e3o do Luiz com Z"}, {"id": "971603274032930816", "username": "AnaBranco_1", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 273, "tweet_count": 3906, "listed_count": 0}, "name": "Ana Branco\u2661"}, {"id": "1069066903107321856", "username": "MariaLu36327856", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 327, "tweet_count": 5906, "listed_count": 0}, "name": "malu"}, {"id": "3297154173", "username": "clarinha_c3", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 254, "tweet_count": 13246, "listed_count": 0}, "name": "Clara \u2764\ufe0f"}, {"id": "999063618455994369", "username": "Rabib77645088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 877, "tweet_count": 25065, "listed_count": 0}, "name": "Rabib"}, {"id": "66711542", "username": "CristoBustos", "location": "Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 243839, "following_count": 5667, "tweet_count": 35363, "listed_count": 643}, "name": "Juan Fernando Cristo"}, {"id": "932406353154531329", "username": "vtcerchzn", "location": "Camboinhas, Niter\u00f3i", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 140, "tweet_count": 5499, "listed_count": 0}, "name": "vete"}, {"id": "84442501", "username": "dielopcru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 2154, "tweet_count": 18025, "listed_count": 6}, "name": "Diego L\u00f3pez"}, {"id": "4922824778", "username": "Saber_IMSS", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15270, "following_count": 291, "tweet_count": 11384, "listed_count": 55}, "name": "Saber_IMSS"}, {"id": "741469617084862464", "username": "ThomassSantanaa", "location": "No Seu cora\u00e7\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 400, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}, "name": "Thomas Santana \ud83d\udc51"}, {"id": "390006348", "username": "rainonmih_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10821, "following_count": 8722, "tweet_count": 129259, "listed_count": 13}, "name": "Mi 13"}, {"id": "2876592790", "username": "crisayonara", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451829, "following_count": 998, "tweet_count": 15516, "listed_count": 606}, "name": "cris dias"}, {"id": "721112392986423296", "username": "_totalloss", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1038, "tweet_count": 31147, "listed_count": 1}, "name": "ruth estrela carente"}, {"id": "767492201471479809", "username": "bru_amb00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 726, "tweet_count": 37178, "listed_count": 1}, "name": "Bruninha"}, {"id": "1334838757", "username": "LigaAoFilipe", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 1543, "tweet_count": 380311, "listed_count": 76}, "name": "Filipe Sabe"}, {"id": "3305991653", "username": "SouuzaCa", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 960, "tweet_count": 11213, "listed_count": 0}, "name": "CAROLIS"}, {"id": "836506742188032000", "username": "criadosdp", "location": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 883, "tweet_count": 7228, "listed_count": 0}, "name": "26/10 \ud83c\udf89\ud83e\udd73"}, {"id": "1081258377190219776", "username": "Curita30128718", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 91993, "listed_count": 3}, "name": "Curita"}, {"id": "1602564134", "username": "juantaboada1965", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2459, "tweet_count": 178976, "listed_count": 80}, "name": "juantaboada1965"}, {"id": "751148287923724290", "username": "biaafreitasss", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 449, "tweet_count": 17976, "listed_count": 0}, "name": "Bia"}, {"id": "964976844595519493", "username": "Marcellllycelly", "location": "Santa Cruz, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7688, "following_count": 2548, "tweet_count": 19431, "listed_count": 1}, "name": "\ub9c8\uc140\ub9ac \ud83d\udc96"}, {"id": "78790356", "username": "noticiasmiled", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15130, "following_count": 3474, "tweet_count": 94878, "listed_count": 89}, "name": "GRUPO MILED"}, {"id": "842763781", "username": "veroca327", "location": "Ramsey, NJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269863, "listed_count": 20}, "name": "Veronica Cotrina"}, {"id": "469470359", "username": "patopatula", "location": "quito- ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 581, "tweet_count": 54255, "listed_count": 1}, "name": "patricio andrade"}, {"id": "4516379247", "username": "alvezgn", "location": "Complexo do Cruzeiro ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 772, "tweet_count": 37909, "listed_count": 3}, "name": "GN \ud83e\udd43"}, {"id": "717394849293582336", "username": "ruaannnnn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 725, "tweet_count": 13911, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93"}, {"id": "716038628628111362", "username": "Loiraaars", "location": "Sinta-se em casa ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5796, "following_count": 1114, "tweet_count": 93913, "listed_count": 1}, "name": "Carol S.\ud83d\udc71\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "410815477", "username": "Jonny_Boy_Color", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 339, "tweet_count": 21384, "listed_count": 1}, "name": "Jonny Boy Color"}, {"id": "960742563039907840", "username": "sophia0___", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 505, "tweet_count": 14583, "listed_count": 1}, "name": "soso"}, {"id": "534715029", "username": "mag_tomes", "location": "cualquier parte de M\u00e9xico.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 3085, "tweet_count": 207497, "listed_count": 33}, "name": "March"}, {"id": "244218738", "username": "SinEmbargoMX", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1675193, "following_count": 400, "tweet_count": 1199058, "listed_count": 6563}, "name": "SinEmbargo"}, {"id": "3408750432", "username": "DiarioNoticiaI", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 731, "tweet_count": 81328, "listed_count": 10}, "name": "DiarioNoticiasWeb.Org"}, {"id": "695341909040975873", "username": "ingrid01_rosa", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 536, "tweet_count": 46570, "listed_count": 1}, "name": "."}, {"id": "2475092776", "username": "martinezbltch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15303, "following_count": 8262, "tweet_count": 73084, "listed_count": 18}, "name": "\u034f \u034f \u034f \u034f ctrl \u034f \u034f \u034f"}, {"id": "3852527265", "username": "OliveiraThami7", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 1708, "tweet_count": 53293, "listed_count": 1}, "name": "Thamires"}, {"id": "30553037", "username": "SweetDestroya", "location": "Dentro de un azucarero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 64, "tweet_count": 103352, "listed_count": 0}, "name": "Killjoys, make some noise ||-//"}, {"id": "541982091", "username": "_mcnita", "location": "Granada/Jerez \ud83d\udc38\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 186, "tweet_count": 111110, "listed_count": 15}, "name": "willow \ud83c\udf42\ud83c\udf83"}, {"id": "3254050861", "username": "Ivysosa22", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 3069, "tweet_count": 87605, "listed_count": 4}, "name": "Ivy Sosa"}, {"id": "160194192", "username": "Luisjoargue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2208, "tweet_count": 677627, "listed_count": 43}, "name": "LN"}, {"id": "878793725085970433", "username": "rrolani_", "location": "Vila da Folha, Konoha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 403, "tweet_count": 13838, "listed_count": 0}, "name": "lora lima"}, {"id": "38907332", "username": "matheustomaso", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1402, "tweet_count": 33182, "listed_count": 12}, "name": "Matheus Tomaso \ud83c\udde7\ud83c\uddf713"}, {"id": "260502617", "username": "luciansales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 2533, "tweet_count": 13930, "listed_count": 0}, "name": "luciano sales"}, {"id": "58951368", "username": "monicabergamo", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1828115, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "name": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"id": "200280277", "username": "GusGuzmanM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 176, "tweet_count": 12565, "listed_count": 3}, "name": "Gustavo Guzman M."}, {"id": "529028782", "username": "JesusCarlosEnc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 2746, "tweet_count": 75192, "listed_count": 39}, "name": "Jes\u00fas Carlos Enciso"}, {"id": "35785401", "username": "UniNoticias", "location": "Estados Unidos", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2212750, "following_count": 1881, "tweet_count": 325085, "listed_count": 8168}, "name": "Univision Noticias"}, {"id": "1082805570866958337", "username": "Isahcarollzinha", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 959, "tweet_count": 48179, "listed_count": 2}, "name": "Isah\ud83d\udc09\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "746207761", "username": "iphiclides94", "location": "ovunque mi porti il cuore....", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 353, "tweet_count": 18894, "listed_count": 1}, "name": "claudia berna"}, {"id": "3871176274", "username": "sunnyars333", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 317, "tweet_count": 32088, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc89"}, {"id": "919279623522971648", "username": "rhadefjy", "location": "Republic of Korea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1824, "tweet_count": 28063, "listed_count": 9}, "name": "Rhavs \ud80c\udd6a"}, {"id": "402867188", "username": "ntiwink", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 553, "tweet_count": 11616, "listed_count": 1}, "name": "nat"}, {"id": "771597117353701379", "username": "gorkaris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 423, "tweet_count": 9953, "listed_count": 1}, "name": "Gorka"}, {"id": "2792103966", "username": "MalaPraxisZgz", "location": "Zaragoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 85, "tweet_count": 6002, "listed_count": 10}, "name": "Mala Praxis"}, {"id": "1136097497095344128", "username": "wilfred81396576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 28, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}, "name": "wilfredo aguilar"}, {"id": "1075846159950864385", "username": "EstoElSalvador", "location": "Los Angeles, California", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 4552, "tweet_count": 12805, "listed_count": 4}, "name": "IVAN"}, {"id": "1054145061376741377", "username": "KaioJorge8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 175, "tweet_count": 961, "listed_count": 0}, "name": "Kaio jorge\ud83e\udd40"}, {"id": "2735759828", "username": "AnaForestello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 705, "tweet_count": 8920, "listed_count": 0}, "name": "Ana Forestello"}, {"id": "2845413267", "username": "mistiana13", "location": "Santa Anita, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 998, "tweet_count": 18575, "listed_count": 2}, "name": "mistiana13"}, {"id": "1035947281198067713", "username": "Analima_alef", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1047, "tweet_count": 376007, "listed_count": 1}, "name": "Ana Lima"}, {"id": "2849475676", "username": "LuisaBC1971", "location": "Legan\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1196, "tweet_count": 43979, "listed_count": 15}, "name": "Luisa Barrios Clement"}, {"id": "51806144", "username": "ecologistas", "location": "Estado espa\u00f1ol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164539, "following_count": 12367, "tweet_count": 37301, "listed_count": 2881}, "name": "Ecologistas en Acci\u00f3n"}, {"id": "991481542382940161", "username": "ranielteles23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 466, "tweet_count": 14903, "listed_count": 0}, "name": "raniel"}, {"id": "868984340620947456", "username": "WagnerLopes72", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 4285, "tweet_count": 89716, "listed_count": 4}, "name": "Wagner Lopes\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "2519146450", "username": "9dbd6d985fea42b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 503, "tweet_count": 174159, "listed_count": 15}, "name": "ivo marcelino"}, {"id": "16794066", "username": "BlogdoNoblat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182818, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "name": "Blog do Noblat"}, {"id": "1102342608062464005", "username": "souuzaevellyn", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 334, "tweet_count": 10385, "listed_count": 0}, "name": "evelyyn \ud83e\udee6"}, {"id": "936617967789494272", "username": "thamyres619", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 549, "tweet_count": 24828, "listed_count": 0}, "name": "T \ud83d\udc51"}, {"id": "728703034751111168", "username": "ExitoNoticias", "location": "Bolivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 916, "tweet_count": 80892, "listed_count": 49}, "name": "\u00c9xito Noticias"}, {"id": "980803287892021254", "username": "lavagirl_09", "location": "\ud83d\udea9\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 862, "tweet_count": 7971, "listed_count": 0}, "name": "Trem Da Beaa \ud83d\ude84\ud83e\udd2a"}, {"id": "708492042490413056", "username": "cristhian015as", "location": "Chalco, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 595, "tweet_count": 4767, "listed_count": 0}, "name": "Cristhian Alc\u00e1ntara"}, {"id": "981293997045047296", "username": "kincheski_ze", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 260, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}, "name": "Z\u00e9"}, {"id": "94081671", "username": "Lusa_noticias", "location": "Portugal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 278899, "following_count": 0, "tweet_count": 352597, "listed_count": 1333}, "name": "Ag\u00eancia Lusa"}, {"id": "1118529656800653313", "username": "ms_olhar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 261, "tweet_count": 32180, "listed_count": 3}, "name": "Olhar MS"}, {"id": "1169921025221496833", "username": "Leeo22011", "location": "Ilha do governador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 100, "tweet_count": 207, "listed_count": 0}, "name": "Leeo"}, {"id": "59523962", "username": "LalinhoMuylaert", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 2873, "tweet_count": 70544, "listed_count": 7}, "name": "Hilario Muylaert 3"}, {"id": "40924038", "username": "Univision", "location": "Estados Unidos", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2794921, "following_count": 3283, "tweet_count": 189911, "listed_count": 7136}, "name": "Univision"}, {"id": "121540651", "username": "AlPunto", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 116524, "following_count": 798, "tweet_count": 90732, "listed_count": 737}, "name": "Al Punto con Jorge Ramos"}, {"id": "1125483564", "username": "leo_alvxs", "location": "Cl\u00e1udio, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 319, "tweet_count": 5432, "listed_count": 0}, "name": "alvxs\ud83e\udda6"}, {"id": "2954033878", "username": "Marcelimmmoura", "location": "Cl\u00e1udio-MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 261, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}, "name": "MMM"}, {"id": "2304512728", "username": "Rocha1William", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 2998, "tweet_count": 29468, "listed_count": 1}, "name": "willi\ud83c\udde6m Roch\ud83c\udde6\ud83d\udc99"}, {"id": "41938396", "username": "BelaMenezes", "location": "BH/MG/Brasil!!!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 1385, "tweet_count": 141926, "listed_count": 31}, "name": "Bela por\u00e9m + ou -"}, {"id": "1104518134264926211", "username": "eybilliex", "location": "far far away", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1670, "tweet_count": 10481, "listed_count": 1}, "name": "-karol \ud83e\udd87| happier than ever"}, {"id": "1146418253809500161", "username": "EndriaM5ouzinho", "location": "Wonderland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 342, "tweet_count": 7937, "listed_count": 2}, "name": "Cadelinha do Steven Grant \ud83c\udf19 \u2261\ud83d\udc9b"}, {"id": "1087868467154423808", "username": "rosesampaio_", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 191, "tweet_count": 13475, "listed_count": 0}, "name": "old cardigan"}, {"id": "925718164922687488", "username": "Dias__Fran", "location": "No mundo da lua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 584, "tweet_count": 11735, "listed_count": 0}, "name": "Fran \u2728"}, {"id": "955578872011153410", "username": "2jyukhei", "location": "jypstan and nctzen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 859, "tweet_count": 19391, "listed_count": 1}, "name": "isazz\u00b0\u00b0"}, {"id": "1622201900", "username": "JesusEraso51", "location": "Nari\u00f1o, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4341, "following_count": 1478, "tweet_count": 35729, "listed_count": 27}, "name": "Jes\u00fas Armando Eraso"}, {"id": "178563034", "username": "_ajaytuque", "location": "Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26354, "following_count": 954, "tweet_count": 71487, "listed_count": 99}, "name": "Rebeca"}, {"id": "1016080895588093953", "username": "Rodrigo84504160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 3846, "tweet_count": 53686, "listed_count": 3}, "name": "Pr\u00f3-Russia\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddf3\ud83c\uddee"}, {"id": "79696838", "username": "monicacsampaio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 130, "tweet_count": 45034, "listed_count": 2}, "name": "M\u00f3nica Sampaio"}, {"id": "160556288", "username": "raquelongras", "location": "Barcelos, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3045, "following_count": 2698, "tweet_count": 118981, "listed_count": 6}, "name": "Raquel"}, {"id": "873759959154122752", "username": "luizfilipi200", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 220, "tweet_count": 11470, "listed_count": 0}, "name": "luiz filipi"}, {"id": "1097135167171448833", "username": "k4k4_m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 49, "tweet_count": 500, "listed_count": 0}, "name": "Kaka ffc"}, {"id": "1133517860918255616", "username": "frederico_meloo", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 737, "tweet_count": 2979, "listed_count": 0}, "name": "Fredin"}, {"id": "1080682914088660992", "username": "gushrqcosta", "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 205, "tweet_count": 12153, "listed_count": 0}, "name": "gus\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 da nana"}, {"id": "1284853856", "username": "ruiva85957246", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 238, "tweet_count": 43190, "listed_count": 0}, "name": "ruiva"}, {"id": "1093726921685315584", "username": "Mariely_1111", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 739, "tweet_count": 976, "listed_count": 3}, "name": "Dra. Mar\u00eda Elizabeth Monta\u00f1o F."}, {"id": "2905775614", "username": "darkpjjj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 273, "tweet_count": 8352, "listed_count": 0}, "name": "DK"}, {"id": "4084212273", "username": "bczzfps", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55780, "following_count": 299, "tweet_count": 40619, "listed_count": 131}, "name": "Ot\u00e1vio Boccuzzi"}, {"id": "2316217760", "username": "erbatista_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 2108, "tweet_count": 15406, "listed_count": 0}, "name": "liu Batista \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udea9"}, {"id": "955734554664415232", "username": "JorgeR39855878", "location": "Long Island, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 173, "tweet_count": 8375, "listed_count": 0}, "name": "JorgeR"}, {"id": "859420965641519105", "username": "_Barcellox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 388, "tweet_count": 71062, "listed_count": 0}, "name": "Barcellox \u2728"}, {"id": "1067091159221186562", "username": "Yasminda40", "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 3473, "tweet_count": 3290, "listed_count": 5}, "name": "Treem da 40 \ud83d\ude01"}, {"id": "185696412", "username": "thiagofc1982", "location": "Valadares, Minas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556286, "listed_count": 14}, "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "1054711453893173248", "username": "Deus_existe33", "location": "Proibido amarelar \ud83d\udeab\u26a0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 2022, "tweet_count": 8987, "listed_count": 0}, "name": "Cena...\uf8ff\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83e\udd39\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc51"}, {"id": "712924861", "username": "alexivanlopez1", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "name": "alexivan lopez"}, {"id": "127286699", "username": "RobertoAlvaro82", "location": "Mollendo, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 281, "tweet_count": 56709, "listed_count": 4}, "name": "Roberto Alvaro"}, {"id": "1049039083585097728", "username": "Euu_Jennifer0", "location": "por a\u00ed ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 2087, "tweet_count": 15048, "listed_count": 0}, "name": "Menina Veneno\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "840750303892905984", "username": "sofiafidelis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 346, "tweet_count": 16353, "listed_count": 0}, "name": "sofia"}, {"id": "3090422895", "username": "uaicarolao", "location": "uai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 391, "tweet_count": 57730, "listed_count": 3}, "name": "carulina"}, {"id": "2698763456", "username": "UMBERTOALF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 60, "tweet_count": 12286, "listed_count": 0}, "name": "umberto franco"}, {"id": "959953601589325824", "username": "redellabaracca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3275, "following_count": 4886, "tweet_count": 6175, "listed_count": 3}, "name": "Il Barbone"}, {"id": "2377382677", "username": "HeloizaNevesmon", "location": "Cabo Frio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 588, "tweet_count": 1840, "listed_count": 2}, "name": "Heloiza Guarniel"}, {"id": "2836692263", "username": "Wallyson_SCCP", "location": "Em cristo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1613, "tweet_count": 7334, "listed_count": 1}, "name": "Hey, Wally Jr"}, {"id": "750742287974621184", "username": "x_brunaofc", "location": "Coroa Grande, Itagua\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 1739, "tweet_count": 38517, "listed_count": 0}, "name": "brunaa\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "49121578", "username": "dsmesura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 303, "tweet_count": 191689, "listed_count": 8}, "name": "Lu l\u00e1"}, {"id": "73687127", "username": "artemiomesquita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 512, "tweet_count": 58845, "listed_count": 5}, "name": "art\u00eamio"}, {"id": "1176234935776157697", "username": "kimmackkk", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 386, "tweet_count": 8135, "listed_count": 0}, "name": "Kim 13"}, {"id": "179942439", "username": "karinebragas", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 378, "tweet_count": 43536, "listed_count": 1}, "name": "karine"}, {"id": "3378088599", "username": "marioasouza72", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6513, "following_count": 6816, "tweet_count": 434987, "listed_count": 1}, "name": "VOTO \u00daTIL DERROTA O IN\u00daTIL"}, {"id": "872262375176622080", "username": "BugigaCms8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 699, "tweet_count": 31147, "listed_count": 0}, "name": "\u0633\u064a\u0631\u062c\u064a\u0648"}, {"id": "1107756605418942464", "username": "jessiNsouzza", "location": "MT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 132, "tweet_count": 3385, "listed_count": 0}, "name": "jessik"}, {"id": "1025124057816150016", "username": "limamel_", "location": "065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 234, "tweet_count": 8118, "listed_count": 0}, "name": "m e l"}, {"id": "1012679534322339848", "username": "Nora5Vilma", "location": "Una pcia, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3898, "tweet_count": 60569, "listed_count": 1}, "name": "Vilma N9"}, {"id": "748259155849416706", "username": "edufeiok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 996587, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "name": "Eduardo Feinmann"}, {"id": "1142111994121773059", "username": "Ben10_333", "location": "Favela Da Core\u00eda \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83d\udc3c\ud83d\udc36", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 797, "tweet_count": 6394, "listed_count": 1}, "name": "\uf8ff Supremo 13 \uf8ff \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83d\udc36\ud83e\udd34\ud83c\udffb"}, {"id": "1155952483224567814", "username": "Rodrigues6778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 119, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udd71\ufe0fruno \ud83d\udcb8\ud83e\udd19"}, {"id": "1063854804907319296", "username": "dudzirritada", "location": "vai me sequestrar por acaso?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 372, "tweet_count": 7587, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd0f\ud83c\udfff"}, {"id": "1157834852286251011", "username": "DuransCosta", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 4982, "tweet_count": 3930, "listed_count": 0}, "name": "Jeferson Durans Costa"}, {"id": "1070999634338856962", "username": "HerdeiroDoSol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 986, "tweet_count": 11755, "listed_count": 0}, "name": "Trunks da Colina 7\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\u2600\ufe0f"}, {"id": "358506450", "username": "eduardo_mocelin", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 356, "tweet_count": 43641, "listed_count": 0}, "name": "dudu"}, {"id": "1081548362770452480", "username": "alesokoloski2", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 537, "tweet_count": 16382, "listed_count": 0}, "name": "desativado"}, {"id": "1188909306432888835", "username": "J0735592211", "location": "Onde uber cancela a viagem\ud83d\ude19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 155, "tweet_count": 885, "listed_count": 0}, "name": "J@07\ud83c\udf1f\ud83d\ude07"}, {"id": "1039734386579714049", "username": "detailspjy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1885, "tweet_count": 9623, "listed_count": 0}, "name": "juhh; hiatus"}, {"id": "3377462141", "username": "RaquelBoeff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 595, "tweet_count": 6418, "listed_count": 0}, "name": "xxraquelzinha\ud83e\udd40"}, {"id": "1702032908", "username": "marcelle_luana", "location": "Toledo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 534, "tweet_count": 22739, "listed_count": 1}, "name": "Marcelle"}, {"id": "1119290093842391042", "username": "Valeskamarotii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 498, "tweet_count": 379, "listed_count": 0}, "name": "Valeska \u2728"}, {"id": "1180492042054619136", "username": "gabyromeroooo", "location": "ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 182, "tweet_count": 9215, "listed_count": 1}, "name": "Gabriela Romero"}, {"id": "95217117", "username": "teleamazonasec", "location": "Quito, Ecuador", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2607868, "following_count": 631, "tweet_count": 371884, "listed_count": 4026}, "name": "Teleamazonas"}, {"id": "1009412025984962561", "username": "TH_martins99", "location": "RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 291, "tweet_count": 1666, "listed_count": 0}, "name": "\u01ac\u0195"}, {"id": "749286818865184768", "username": "americano0203", "location": "Santa L\u00facia, Duque de Caxias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 586, "tweet_count": 3225, "listed_count": 0}, "name": "Americano \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7"}, {"id": "837828168", "username": "Elena_PTY", "location": "Coraz\u00f3n del Universo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 4355, "tweet_count": 181827, "listed_count": 45}, "name": "Elena Villaverde x + de 40 a\u00f1os"}, {"id": "737717112135782400", "username": "PanamaTimesPTY", "location": "Around the World", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 248, "tweet_count": 96008, "listed_count": 25}, "name": "PanamaTimespty"}, {"id": "1065448681959276546", "username": "Rangel_Dud", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 184, "tweet_count": 990, "listed_count": 0}, "name": "THE Rangel"}, {"id": "1129155483015819266", "username": "JorgeGo88172698", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1668, "tweet_count": 25625, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Gonzalez"}, {"id": "94422249", "username": "despiertamerica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 858176, "following_count": 1245, "tweet_count": 190315, "listed_count": 2135}, "name": "Despierta Am\u00e9rica"}, {"id": "883261211797852160", "username": "KavotePuto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 201, "tweet_count": 4804, "listed_count": 1}, "name": "Arbis"}, {"id": "240029688", "username": "SallyMexico", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43365, "following_count": 6750, "tweet_count": 11135, "listed_count": 54}, "name": "Sally M\u00e9xico"}, {"id": "1134636721088454661", "username": "bibi_zanatta_", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 790, "tweet_count": 2082, "listed_count": 0}, "name": "Bibi Perigosa \ud83e\udd76"}, {"id": "3333317266", "username": "pedrolmbs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 444, "tweet_count": 19284, "listed_count": 0}, "name": "Marid\u00e3o"}, {"id": "936404090854223872", "username": "_MaysaCrf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 0, "tweet_count": 93340, "listed_count": 2}, "name": "Maysa."}, {"id": "113753821", "username": "cri_dom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 833, "tweet_count": 84182, "listed_count": 0}, "name": "cri_dom"}, {"id": "119860149", "username": "willycochez", "location": "Panama", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 333487, "following_count": 571, "tweet_count": 113098, "listed_count": 1109}, "name": "Guillermo A. Cochez"}, {"id": "922122624142102528", "username": "AhMessias", "location": "05/09/2022 Gustavo \ud83e\udd40\ud83d\udc94\ud83d\ude14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 1848, "tweet_count": 21763, "listed_count": 0}, "name": "tayn\u00e1 \u2728"}, {"id": "1186405770990100480", "username": "IvaneidePachec2", "location": "Presidente Prudente, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2714, "following_count": 2975, "tweet_count": 5966, "listed_count": 0}, "name": "Lula Presidente 2022"}, {"id": "1441323644", "username": "cerniaak", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 615, "tweet_count": 50630, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcee"}, {"id": "1047614596960464899", "username": "Taian22070206", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 221, "tweet_count": 788, "listed_count": 0}, "name": "moreno\ud83d\udd25"}, {"id": "924100848606642176", "username": "MaryPrado45", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 320, "tweet_count": 5820, "listed_count": 0}, "name": "Mariana Prado"}, {"id": "454395581", "username": "tviultimas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101937, "following_count": 1094, "tweet_count": 219873, "listed_count": 417}, "name": "TVI Not\u00edcias"}, {"id": "490457099", "username": "manearevalo", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 462, "tweet_count": 9496, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "21783395", "username": "cnnportugal", "location": "Portugal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 418991, "following_count": 455, "tweet_count": 413456, "listed_count": 1340}, "name": "CNN Portugal"}, {"id": "1029049637058084864", "username": "leaal22", "location": "\ud83d\udc63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 540, "tweet_count": 14939, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc06"}, {"id": "960693728078974976", "username": "DaviiiSouza_", "location": "Barra Mansa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 21, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "name": "Davi da PRINCIPAL\ud83e\udd2f"}, {"id": "2874343115", "username": "EaiValle_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 919, "tweet_count": 39171, "listed_count": 0}, "name": "Valle"}, {"id": "1074678172153720833", "username": "dedt_t", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 311, "tweet_count": 16308, "listed_count": 1}, "name": "\u2620\ufe0f\u041f\u043b\u0430\u043a\u0441\u0430\u2620\ufe0f"}, {"id": "1635114859", "username": "istanaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9998, "following_count": 288, "tweet_count": 33602, "listed_count": 10}, "name": "istana"}, {"id": "832459141796896770", "username": "DouglasFaye10", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 3008, "tweet_count": 7388, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcf8\ud835\udcfe\ud835\udcf0\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfc \ud835\udcd5\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcee"}, {"id": "902306440156782592", "username": "DgRocha333", "location": "onde eles nao vem ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1533, "tweet_count": 23405, "listed_count": 0}, "name": "27/07/2020"}, {"id": "58231899", "username": "gersonnogueira", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14844, "following_count": 6597, "tweet_count": 302088, "listed_count": 75}, "name": "gerson nogueira"}, {"id": "1130907288657715205", "username": "Giuliavns", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 86, "tweet_count": 1480, "listed_count": 0}, "name": "Giu \ud83c\udf18"}, {"id": "946579047609401350", "username": "bmppr", "location": "Catarina \u00e9 Santa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 614, "tweet_count": 52896, "listed_count": 0}, "name": "amabile"}, {"id": "815214317717032962", "username": "scovoleeknow", "location": "Catania, Sicilia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 397, "tweet_count": 16155, "listed_count": 6}, "name": "\u00b0\u2022Guimauve\u2022\u00b0"}, {"id": "862002217624195073", "username": "ArianneBritoo", "location": "Engenho de Dentro, Rio de Jane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 269, "tweet_count": 4443, "listed_count": 0}, "name": "ArianneBrito"}, {"id": "857383659258695680", "username": "Tiiaviih", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1267, "tweet_count": 44114, "listed_count": 0}, "name": "Viih \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb"}, {"id": "1049541404576362497", "username": "Matteuzinhofe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 403, "tweet_count": 1966, "listed_count": 0}, "name": "Bonitinho \ud83d\ude1c"}, {"id": "775909384463458305", "username": "samaniel61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}, "name": "Amet Rubinos"}, {"id": "1584638496", "username": "hugovillavicen7", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 1192, "tweet_count": 38305, "listed_count": 9}, "name": "hugo villavicencio"}, {"id": "4177854771", "username": "jovi_ribeiro", "location": "Braga, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 149, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}, "name": "JoVi\u2122"}, {"id": "799262782688530432", "username": "SiqueiraVagner_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 152, "tweet_count": 3327, "listed_count": 0}, "name": "vaguinho"}, {"id": "886420759647838208", "username": "icoyasmin", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 178, "tweet_count": 7253, "listed_count": 0}, "name": "yasmin"}, {"id": "737742486983049216", "username": "lu3k1x", "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 537, "tweet_count": 14366, "listed_count": 0}, "name": "\u02e1 \u1d4f \ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\ude80"}, {"id": "894332723665543168", "username": "LimaIsa17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 647, "tweet_count": 3673, "listed_count": 0}, "name": "Isa Lima"}, {"id": "1179873377286156288", "username": "MariaPi17610856", "location": "Chiclayo, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f"}, {"id": "2270311568", "username": "paollammoreira", "location": "Bar\u00e3o de Cocais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 225, "tweet_count": 5102, "listed_count": 0}, "name": "Paolla Moreira"}, {"id": "937983727", "username": "tet_50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 386, "tweet_count": 1383, "listed_count": 3}, "name": "Tet 50"}, {"id": "883729887059746817", "username": "tofies1999", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 589, "tweet_count": 3471, "listed_count": 1}, "name": "Tom\u00e1s Figueroa"}, {"id": "879229100", "username": "BatistaGii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 4783, "tweet_count": 817241, "listed_count": 58}, "name": "Gina\u1d2e\u2077 \ud83d\udc1d\ud83d\udc9c (The Love That Split The World)"}, {"id": "1162041672664006656", "username": "sugar_baiti", "location": "na outra conta ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 0, "tweet_count": 5696, "listed_count": 0}, "name": "mudei de conta: @sugar_bait"}, {"id": "14594813", "username": "folha", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8551762, "following_count": 171773, "tweet_count": 611984, "listed_count": 13864}, "name": "Folha de S.Paulo"}, {"id": "1124909315016597504", "username": "Laurabeatriiz__", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 157, "tweet_count": 2865, "listed_count": 0}, "name": "\u2112\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcb6 \u212c\u212f\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udccf\uf8ff"}, {"id": "749274845158969344", "username": "gbguimaraess", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, salgueiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1209, "tweet_count": 16601, "listed_count": 0}, "name": "gabriel guimaraes"}, {"id": "1045118095952662534", "username": "jamyle_silva_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 177, "tweet_count": 525, "listed_count": 0}, "name": "carinhosa\u2764"}, {"id": "20781852", "username": "JornalDestak", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 0, "tweet_count": 443501, "listed_count": 160}, "name": "Jornal Destak"}, {"id": "1127220219968217089", "username": "Teix23Diogo", "location": "na sua ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 212, "tweet_count": 3384, "listed_count": 0}, "name": "diogo"}, {"id": "2654684374", "username": "cosmo_cadu", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 659, "tweet_count": 8675, "listed_count": 0}, "name": "Cadu cosmo"}, {"id": "1852857548", "username": "jhonweinschutz", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 518, "tweet_count": 14658, "listed_count": 0}, "name": "J420"}, {"id": "37552857", "username": "kblo2003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 4942, "tweet_count": 120877, "listed_count": 6}, "name": "KBLO \ud83d\udcaf% \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 2022 ANO DA ESPERAN\u00c7A DO BR"}, {"id": "1003859314354806784", "username": "Sol_Cabrera1907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 135, "tweet_count": 600, "listed_count": 0}, "name": "Sol Cabrera"}, {"id": "372428286", "username": "MN_PUEBLA", "location": "H. Puebla de Zaragoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18625, "following_count": 1045, "tweet_count": 47066, "listed_count": 107}, "name": "Meganoticias Puebla"}, {"id": "821789869206863874", "username": "victorx1201", "location": "Itabora\u00ed, Rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 125, "tweet_count": 16320, "listed_count": 0}, "name": "Vitu"}, {"id": "768260432528375809", "username": "oliveirajota10", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 290, "tweet_count": 34541, "listed_count": 0}, "name": "joao\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "914516665337094145", "username": "HogoFontoure", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 985, "tweet_count": 35975, "listed_count": 1}, "name": "#Lula2022 No Primeiro Turno"}, {"id": "1046602117677494272", "username": "guitteixeira", "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 79, "tweet_count": 1791, "listed_count": 0}, "name": "GUI"}, {"id": "1189859872696918016", "username": "Robertomp111", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 335, "tweet_count": 633, "listed_count": 0}, "name": "Robertomp11"}, {"id": "65473559", "username": "portalR7", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5083370, "following_count": 96, "tweet_count": 530363, "listed_count": 12105}, "name": "Portal R7.com"}, {"id": "882641548218859521", "username": "barcelosmery1", "location": "Queimados, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 119, "tweet_count": 13759, "listed_count": 0}, "name": "Roxanne"}, {"id": "196829434", "username": "yuly_navarro", "location": "Via Lactea, Sistema solar.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1872, "tweet_count": 34394, "listed_count": 5}, "name": "Yuly... \ud83c\udf0e\ud83d\udef0\ud83d\udef8"}, {"id": "1130145479331913728", "username": "joannelima0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 487, "tweet_count": 8138, "listed_count": 0}, "name": "jo\ud83e\udef6"}, {"id": "701210503218073601", "username": "BrunPato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 256, "tweet_count": 26354, "listed_count": 0}, "name": "PATO \u2702\ufe0f\ud83d\udc88\ud83e\udd86"}, {"id": "376596262", "username": "dolfinhahermes", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 3125, "tweet_count": 181450, "listed_count": 0}, "name": "hipop\u00f3tamo gloria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "126943836", "username": "marcelokmsc", "location": "www.marcelokmsc.webnode.com.ar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 2145, "tweet_count": 27201, "listed_count": 5}, "name": "marcelo buenos aires"}, {"id": "1059956593364819976", "username": "H_MELO77", "location": "\u2026", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 372, "tweet_count": 7315, "listed_count": 0}, "name": "MELO~\uf8ff"}, {"id": "1134206371178713089", "username": "MarliNogueira13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 376, "tweet_count": 90029, "listed_count": 0}, "name": "Marli Nogueira"}, {"id": "1040941989943017472", "username": "Tremloucotrn1", "location": "Onde Os Alem\u00e3o N\u00e3o Brota \ud83d\ude0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1282, "tweet_count": 4140, "listed_count": 1}, "name": "Biel \ud83d\udc99\ud83d\udc76"}, {"id": "1125039243154223104", "username": "scorpionsvhtp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8813, "following_count": 9584, "tweet_count": 351968, "listed_count": 1}, "name": "scorpionskgtrlp #redAMLO"}, {"id": "362545598", "username": "pelayo_miguel", "location": "Hermosillo Sonora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5429, "following_count": 5125, "tweet_count": 155280, "listed_count": 15}, "name": "Miguel Angel Pelayo"}, {"id": "301448048", "username": "carlamilenabs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 193, "tweet_count": 8058, "listed_count": 0}, "name": "trakinas de lim\u00e3o"}, {"id": "1021403155274371072", "username": "Renanpik2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 399, "tweet_count": 4130, "listed_count": 0}, "name": "2.0 na pista \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "991488231647703040", "username": "_alexalves3", "location": "Bw\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 74, "tweet_count": 4086, "listed_count": 0}, "name": "Alexandre"}, {"id": "1135009455526072320", "username": "Milyzinha23", "location": "casa do crlh\ud83d\ude44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 646, "tweet_count": 2146, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud83d\udd25"}, {"id": "1150269482637647872", "username": "railindaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6572, "following_count": 5744, "tweet_count": 20233, "listed_count": 0}, "name": "Ra\u00edssa"}, {"id": "1172853897439956992", "username": "Qlf_Dudaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 694, "tweet_count": 3765, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd86\ud83e\udd2a"}, {"id": "1194995357496815617", "username": "giulireiss", "location": "\ud83c\udfdd\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 810, "tweet_count": 29182, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a"}, {"id": "1024147887469547522", "username": "vick_Morena2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 2528, "tweet_count": 11185, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd82"}, {"id": "859013587360239616", "username": "morena_sestrosa", "location": "Soon leaving Otanistan ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 515, "tweet_count": 31818, "listed_count": 2}, "name": "Morena dos BRICS+ \ud83e\udd91"}, {"id": "4091184797", "username": "betinhasete", "location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 1685, "tweet_count": 90507, "listed_count": 0}, "name": "Insta: elisabetesete \u2728"}, {"id": "1066412903476195331", "username": "Clodomir_Barros", "location": "Cl\u00e1udio, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 240, "tweet_count": 948, "listed_count": 0}, "name": "Pelegrini"}, {"id": "17548462", "username": "alave", "location": "Somewhere in time", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 90, "tweet_count": 45545, "listed_count": 12}, "name": "Setsuna \ud83e\uddc9"}, {"id": "2250912918", "username": "Morndraug", "location": "Rio Grande do Sul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 607, "tweet_count": 67336, "listed_count": 9}, "name": "O Chupacu do Gramado"}, {"id": "1067079176681861121", "username": "ricocurcio458", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 136, "tweet_count": 34851, "listed_count": 0}, "name": "Rico TETRACAMPE\u00c3O"}, {"id": "3081865865", "username": "alissxnabreu", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 375, "tweet_count": 19892, "listed_count": 0}, "name": "Money Maker"}, {"id": "817171189374353410", "username": "vitindaZn", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 331, "tweet_count": 11847, "listed_count": 0}, "name": "vitin \u1d9c\u1d49\u1d9c"}, {"id": "1036755373536018432", "username": "Lauritcha_a", "location": "beloryhills", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 128, "tweet_count": 12078, "listed_count": 0}, "name": "Laura"}, {"id": "3288992310", "username": "JorgeCastro_Dig", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo, MX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 553, "tweet_count": 69888, "listed_count": 39}, "name": "Jorge Castro Noriega"}, {"id": "1195702410213281792", "username": "Genesis70g1", "location": "Manabi, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 266, "tweet_count": 1104, "listed_count": 1}, "name": "Genesis Fern\u00e1ndez"}, {"id": "4853076723", "username": "nepomucenoceci", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 990, "tweet_count": 32123, "listed_count": 0}, "name": "RENATA"}, {"id": "1024053656965062656", "username": "heatherlud", "location": "Santa Luzia, mg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 496, "tweet_count": 14549, "listed_count": 0}, "name": "lud\ud83c\udf80\ud83d\udc5c"}, {"id": "67590814", "username": "leojpaula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1794, "tweet_count": 60780, "listed_count": 0}, "name": "leonardo Paula"}, {"id": "1145763349369692161", "username": "repolhoxx", "location": "nas loucuras da vida ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 327, "tweet_count": 9342, "listed_count": 0}, "name": "repolho"}, {"id": "888206838424117248", "username": "ga3alvez", "location": "ele/dele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 255, "tweet_count": 7576, "listed_count": 0}, "name": "alvez"}, {"id": "972662610150723587", "username": "opsss_araujo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 735, "tweet_count": 7341, "listed_count": 4}, "name": "My\u2077 \ud83d\udc9c"}, {"id": "1161477182574739456", "username": "danielmotaj", "location": "Rio de Janeiro, Brazil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 59, "tweet_count": 7899, "listed_count": 5}, "name": "dan"}, {"id": "541156738", "username": "MariluParreiras", "location": "BRASIL/RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17810, "following_count": 7869, "tweet_count": 547912, "listed_count": 53}, "name": "#LulaRousseff13 #LulaNo2\u00b0Turno"}, {"id": "228471003", "username": "shannaro15", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 670, "tweet_count": 45046, "listed_count": 6}, "name": "Vulgo gravata"}, {"id": "1149982576779681793", "username": "euzguris", "location": "Brazil, IN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 236, "tweet_count": 1364, "listed_count": 0}, "name": "pakits"}, {"id": "2255564538", "username": "primov__", "location": "Santa F\u00e9, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 720, "tweet_count": 39303, "listed_count": 1}, "name": "Primo V \uf8ff \ud83d\ude80"}, {"id": "3996920656", "username": "pkkkpatrick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 600, "tweet_count": 6470, "listed_count": 1}, "name": "PK"}, {"id": "2824280621", "username": "RjSaile", "location": "Acari, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1001, "tweet_count": 35772, "listed_count": 0}, "name": "S A 1L 3 MC \u26a1"}, {"id": "54206057", "username": "vinykael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 175, "tweet_count": 18082, "listed_count": 1}, "name": "V \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f 13"}, {"id": "1106233367333404673", "username": "crfvanessa__", "location": "24/03/2021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 909, "tweet_count": 14005, "listed_count": 0}, "name": "vanessa"}, {"id": "838530728690343937", "username": "vervloet027", "location": "           ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 732, "tweet_count": 26404, "listed_count": 0}, "name": "\u1d48\u1d49\u207f\u2071\u1d50"}, {"id": "1475684648", "username": "familiapetralha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 5740, "tweet_count": 175094, "listed_count": 15}, "name": "MaLula"}, {"id": "2152957786", "username": "ricatti88", "location": "Ap\u00falia, It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1442, "tweet_count": 95598, "listed_count": 38}, "name": "antonio ricatti"}, {"id": "56341776", "username": "rtl1025", "location": "Italy", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 958799, "following_count": 501, "tweet_count": 144725, "listed_count": 1040}, "name": "RTL 102.5"}, {"id": "1063043706", "username": "tivityn", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12149, "following_count": 113, "tweet_count": 15699, "listed_count": 6}, "name": "QTZ Tivityn"}, {"id": "965028577749159936", "username": "lameriraphxx", "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 783, "tweet_count": 40383, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc8a\ud835\udc93 \ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8a"}, {"id": "1141102742221524992", "username": "Taliaasilvaaa3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 91, "tweet_count": 8402, "listed_count": 0}, "name": "Talia"}, {"id": "1058322376818155520", "username": "ElLlaneroDice", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 70, "tweet_count": 4340, "listed_count": 0}, "name": "El Llanero Parrandero"}, {"id": "105082141", "username": "EFEnoticias", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2109193, "following_count": 48, "tweet_count": 328635, "listed_count": 20179}, "name": "EFE Noticias"}, {"id": "802921615717699584", "username": "Opaa_isaaa", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 161, "tweet_count": 1056, "listed_count": 0}, "name": "Isa\u2764\ud83c\udf80"}, {"id": "724090303389548545", "username": "giovanasouzatt", "location": "juiz de fora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 599, "tweet_count": 36784, "listed_count": 0}, "name": "gi"}, {"id": "927324063034470400", "username": "kthh_e", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 95, "tweet_count": 3962, "listed_count": 0}, "name": "_Catherinee_Biancaa"}, {"id": "1148761026231459842", "username": "euleandra_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 453, "tweet_count": 12252, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd2f\ud835\udd1e"}, {"id": "626138802", "username": "bispo_maximus", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30599, "following_count": 30967, "tweet_count": 72228, "listed_count": 95}, "name": "Maximus13\ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "977977157111762944", "username": "kekelzada27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 849, "tweet_count": 39100, "listed_count": 0}, "name": "Vitor \ud83e\udd19\ud83c\udfff"}, {"id": "1153856816306167808", "username": "Pkzin155", "location": "Paris \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 475, "tweet_count": 19588, "listed_count": 0}, "name": "Vini Jnr \ud83d\udc3b"}, {"id": "1201828603094339585", "username": "33mlkdoido33", "location": "Lazer dos cria \ud83d\udc4c \ud83e\udd13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 642, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}, "name": "Rafuga\ud83d\udc4c\ud83d\udca8"}, {"id": "1191512334184992769", "username": "Dudu45835404", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 134, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "name": "2004\ud83d\udd25"}, {"id": "2965975545", "username": "emiefe777", "location": "bp city", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 1112, "tweet_count": 158165, "listed_count": 6}, "name": "m. \ud83e\udddb\ud83c\udffd"}, {"id": "1074256935367704576", "username": "paraibakxn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 375, "tweet_count": 156672, "listed_count": 1}, "name": "ParaLove \ud83d\udc98"}, {"id": "180524067", "username": "vivioli82", "location": "Rio de janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 2485, "tweet_count": 604580, "listed_count": 12}, "name": "Viviane"}, {"id": "4770390923", "username": "costag060", "location": "Z$", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 557, "tweet_count": 13597, "listed_count": 0}, "name": "Menedrugs"}, {"id": "22491678", "username": "Hupsel", "location": "Darklands", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5050, "following_count": 940, "tweet_count": 323237, "listed_count": 107}, "name": "The Horror, the Horror"}, {"id": "846548634153967616", "username": "vitoria_bastos0", "location": "\ud83d\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 590, "tweet_count": 47233, "listed_count": 0}, "name": "\u264e\ufe0f"}, {"id": "4012949415", "username": "bauralitro", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 655, "tweet_count": 30695, "listed_count": 2}, "name": "fica aqui a ideia"}, {"id": "947477932317999105", "username": "emanoelnotfunny", "location": "Fortaleza, Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 1145, "tweet_count": 17145, "listed_count": 3}, "name": "Ocasionalmente manhosa"}, {"id": "159551629", "username": "umtaldeEduardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 633, "tweet_count": 58714, "listed_count": 2}, "name": "dudu \u270a\ud83c\udffe"}, {"id": "962533934759374848", "username": "ItalloRiy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 106, "tweet_count": 2369, "listed_count": 0}, "name": "Espeto"}, {"id": "1013859426875387905", "username": "gitairaa", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 143, "tweet_count": 3598, "listed_count": 0}, "name": "gizoca"}, {"id": "1053565507", "username": "VictoriaLadwig", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 430, "tweet_count": 17258, "listed_count": 0}, "name": "Ladwig"}, {"id": "809503954405040128", "username": "FlamengueiroPB", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 2753, "tweet_count": 267261, "listed_count": 8}, "name": "UrubuFelpudo"}, {"id": "17675497", "username": "jornalodia", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 888848, "following_count": 108, "tweet_count": 245375, "listed_count": 2422}, "name": "Jornal O Dia"}, {"id": "42271371", "username": "sonia_divinaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2424, "tweet_count": 793804, "listed_count": 64}, "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9"}, {"id": "996858085829435393", "username": "Leticia_Anjos19", "location": "Por a\u00ed \ud83d\ude18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 989, "tweet_count": 21649, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udda4'"}, {"id": "165259209", "username": "frankieonline", "location": "mex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 4695, "tweet_count": 41563, "listed_count": 2}, "name": "Frank RG"}, {"id": "33884545", "username": "CNNEE", "location": "En todas partes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22212285, "following_count": 413, "tweet_count": 389517, "listed_count": 52699}, "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"id": "713194373412954112", "username": "rosely_barboza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2849, "following_count": 2567, "tweet_count": 192685, "listed_count": 3}, "name": "Rosely Barboza"}, {"id": "108345639", "username": "NOAH05356", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 465, "tweet_count": 1695, "listed_count": 40}, "name": "Satou"}, {"id": "878344857734987776", "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"id": "988939246751961088", "username": "RnAleixo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1284, "tweet_count": 80402, "listed_count": 1}, "name": "ALEIXO RUBRO NEGRO"}, {"id": "882375432389226496", "username": "Rafaellabastoos", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3038, "following_count": 4786, "tweet_count": 101924, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\ude44"}, {"id": "4633416569", "username": "helo_flemos", "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 290, "tweet_count": 22725, "listed_count": 0}, "name": "helozinh"}, {"id": "869677112546000897", "username": "gfckzx", "location": "Ela/Dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 263, "tweet_count": 16442, "listed_count": 0}, "name": "\ud80c\udda9 \u269d\ufe0e \ud80c\uddaa"}, {"id": "1095780079706271746", "username": "Pirrlhooo_Jr_03", "location": "M\u00f8h Complex\u00e3\u00f8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 201, "tweet_count": 2314, "listed_count": 0}, "name": "~P\u00edrralho\ud83d\ude07\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "1024836549161168896", "username": "claracecilia08", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 847, "tweet_count": 8966, "listed_count": 5}, "name": "\u2728CLARA \ud83d\udc86\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd4a\ud83d\ude45\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\u2728"}, {"id": "1032748103982612480", "username": "youngjaesoft", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 178, "tweet_count": 12920, "listed_count": 2}, "name": "hannah\u2728"}, {"id": "830624738766630914", "username": "JoyceTeixeira20", "location": "Vila Velha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 795, "tweet_count": 22533, "listed_count": 0}, "name": "Joyce com ipicilon \ud83d\ude46"}, {"id": "3043244248", "username": "DaltroJuniorTFA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 849, "tweet_count": 2064, "listed_count": 0}, "name": "DALTRO Junior . ' .\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea8"}, {"id": "116519514", "username": "joicehasselmann", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 370119, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "name": "Joice Hasselmann"}, {"id": "961141327697235969", "username": "_eduardars", "location": "Paris, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 1682, "tweet_count": 45976, "listed_count": 0}, "name": "13\ud83d\udea9"}, {"id": "968609256860798983", "username": "falaJRei", "location": "Para Pedro, Col\u00e9gio,RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 995, "tweet_count": 10637, "listed_count": 0}, "name": "J'REI\ud83e\udd34\ud83c\udffe"}, {"id": "820757170467835904", "username": "HDBatista88", "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 2517, "tweet_count": 28290, "listed_count": 0}, "name": "HD"}, {"id": "718642900943446017", "username": "bijucypriano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 243, "tweet_count": 1277, "listed_count": 0}, "name": "Biju \u2605\u5f61"}, {"id": "54696460", "username": "salarcon4", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 192, "tweet_count": 23212, "listed_count": 86}, "name": "LEE 20 MINUTOS AL D\u00cdA MEXICO"}, {"id": "1021938925689024512", "username": "pedrormm_", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 497, "tweet_count": 9547, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd94"}, {"id": "875843593730220032", "username": "honeysamx", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 298, "tweet_count": 19567, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd95"}, {"id": "990618676608020480", "username": "Camassary22", "location": "Rio de Janeiro, Brasil \ud83d\udccd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32390, "following_count": 9700, "tweet_count": 36230, "listed_count": 4}, "name": "2F.\ud83e\udd34\ud83c\udffd"}, {"id": "2924236860", "username": "romiandra15", "location": "Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1246, "tweet_count": 1152, "listed_count": 0}, "name": "Roberto Andrade E."}, {"id": "3111866974", "username": "duda_rss", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 257, "tweet_count": 282315, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd86"}, {"id": "1110885042677579777", "username": "cris_brum22", "location": "em algum lugar pra relaxar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 737, "tweet_count": 30668, "listed_count": 0}, "name": "cri$$ \ud83c\udf18"}, {"id": "712468722322120705", "username": "Gb3crf", "location": "Morro Da Palmeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 360, "tweet_count": 18283, "listed_count": 0}, "name": "Caba\u00f1as \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1"}, {"id": "110488186", "username": "AndrePessoa2012", "location": "Paulista - PE - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 1888, "tweet_count": 165661, "listed_count": 14}, "name": "Andr\u00e9Pess\u00f4a2016"}, {"id": "1061381692957622272", "username": "jhon_rchx", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 1249, "tweet_count": 72513, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude93\ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude97"}, {"id": "824648000781819904", "username": "_rfps", "location": "Na merda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 520, "tweet_count": 5595, "listed_count": 1}, "name": "Ryan"}, {"id": "47728029", "username": "midiamaxnews", "location": "Campo Grande", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16958, "following_count": 85, "tweet_count": 63282, "listed_count": 172}, "name": "Midiamax"}, {"id": "1088065294864695300", "username": "ifsbam", "location": "my life took a big turn after you came to live in my heart. it became my home because you are here. \u2013 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfd\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf8. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1287, "tweet_count": 64944, "listed_count": 13}, "name": "ana"}, {"id": "953751635846713344", "username": "mv597acsl", "location": "597", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 702, "tweet_count": 32839, "listed_count": 0}, "name": "M\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83e\udd47"}, {"id": "1018931251481333760", "username": "maradxnx", "location": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1497, "tweet_count": 25584, "listed_count": 1}, "name": "bn \ud83c\udfb0"}, {"id": "1171871637014286338", "username": "R_reissx", "location": "Mg\ud83d\udd04Rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1439, "tweet_count": 18838, "listed_count": 0}, "name": "R.reis\ud83d\udc06"}, {"id": "33995767", "username": "lucrjviola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 3286, "tweet_count": 568352, "listed_count": 58}, "name": "Luc"}, {"id": "1197536602249138178", "username": "Moana0131", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 1535, "tweet_count": 20146, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd9a"}, {"id": "308260123", "username": "elvenezolanohou", "location": "Houston, TX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 886, "tweet_count": 69477, "listed_count": 41}, "name": "EV Houston"}, {"id": "826522164245442560", "username": "RaffittyAlves", "location": "Mangueirinha (Ar\u00e1bia)\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83d\udea9\ud83e\udd4b ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 552, "tweet_count": 2934, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Alves \ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83d\udea9\ud83e\udd4b"}, {"id": "785951586245812224", "username": "CrfKevinn", "location": "Comendador Soares, Nova Igua\u00e7u", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 243, "tweet_count": 20511, "listed_count": 0}, "name": "Eterno PVT\ud83c\udff4\ud83d\udc94"}, {"id": "324068363", "username": "terezacristin22", "location": "brasil -rio de janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 126, "tweet_count": 38961, "listed_count": 2}, "name": "terezacristina"}, {"id": "887082668889960448", "username": "C4nt1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1032, "tweet_count": 36296, "listed_count": 0}, "name": "Who's Wic"}, {"id": "1097670771101569025", "username": "thdocortte", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 383, "tweet_count": 7110, "listed_count": 0}, "name": "Thiago C\u00e9sar"}, {"id": "796102242243936258", "username": "VoxPopuliNoti", "location": "Victoria, Tamaulipas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201790, "following_count": 53, "tweet_count": 186900, "listed_count": 27}, "name": "Vox Populi Noticias"}, {"id": "900122507474341888", "username": "Meiguela03", "location": "Rc City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 722, "tweet_count": 20505, "listed_count": 0}, "name": "Meiguela\ud83e\udd70"}, {"id": "763457500955942912", "username": "Jheen0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 599, "tweet_count": 16548, "listed_count": 0}, "name": "Jenyfer"}, {"id": "3193388027", "username": "shunpvcs", "location": "vila ede", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 2292, "tweet_count": 77454, "listed_count": 3}, "name": "shun"}, {"id": "88448104", "username": "alexsandraponce", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16783, "following_count": 17578, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}, "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13"}, {"id": "46354666", "username": "maillo", "location": "Cordova, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1706, "tweet_count": 55992, "listed_count": 14}, "name": "juan miguel"}, {"id": "1964890614", "username": "CineTRECEtv", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 360, "tweet_count": 10691, "listed_count": 47}, "name": "Cine TRECE"}, {"id": "24043827", "username": "rvianna", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124014, "following_count": 1952, "tweet_count": 52901, "listed_count": 587}, "name": "rodrigo vianna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "1104301857365741568", "username": "JliaSiilva8", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 262, "tweet_count": 1589, "listed_count": 0}, "name": "J."}, {"id": "197588609", "username": "idanilca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 1396, "tweet_count": 76362, "listed_count": 8}, "name": "Idanilca \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "145431841", "username": "srg_Mvp", "location": "Bristol, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 2011, "tweet_count": 11036, "listed_count": 7}, "name": "Sergio Andres"}, {"id": "145992645", "username": "A3Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2065816, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "name": "Antena 3 Noticias"}, {"id": "2375735826", "username": "nomadayo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1471, "tweet_count": 222288, "listed_count": 38}, "name": "MARIA JESUS M SILVA"}, {"id": "24777517", "username": "vitortorres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3610, "following_count": 1789, "tweet_count": 54792, "listed_count": 80}, "name": "J\u00e9roLula"}, {"id": "1183020577805737985", "username": "Kuny1000", "location": "sai gay.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 148, "tweet_count": 815, "listed_count": 3}, "name": "Kuny (Exterminadora de Militantes)"}, {"id": "17422082", "username": "anagoelzer", "location": "Porto Alegre - RS - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 2153, "tweet_count": 36838, "listed_count": 71}, "name": "anagoelzer"}, {"id": "1125244219755565056", "username": "efigecah", "location": "CDS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 417, "tweet_count": 14086, "listed_count": 0}, "name": "tony montana"}, {"id": "976284424244551681", "username": "Ryanzin03", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 709, "tweet_count": 6622, "listed_count": 0}, "name": "\uf8ff \u0433 \u05e5 \u0e04\u0e20 l \u0e4f \u05e7 \u0454 \u0e23 \uf8ff"}, {"id": "59030687", "username": "tririos", "location": "Atualmente Pa\u00eds do Ogro \ud83d\udc79 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2760, "tweet_count": 350585, "listed_count": 12}, "name": "\u2b50Dandara Lula 13\u2b50"}, {"id": "1129205565878616064", "username": "clrevelyn05", "location": "Mesquita ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1247, "tweet_count": 12884, "listed_count": 1}, "name": "evelynda \ud83d\udc06"}, {"id": "872990501007495170", "username": "_MayconMoura", "location": "Al\u00e9m Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5118, "following_count": 3241, "tweet_count": 31726, "listed_count": 4}, "name": "Maycon\uea00\u2741"}, {"id": "928715341810880512", "username": "SamaraVelosoDu2", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 451, "tweet_count": 7135, "listed_count": 0}, "name": "Veloso \ud83d\udc99"}, {"id": "902305392750985216", "username": "sabriinaJr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 326, "tweet_count": 3011, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcae"}, {"id": "1139881258379620353", "username": "SandyFerreira33", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 155, "tweet_count": 657, "listed_count": 0}, "name": "Desativado"}, {"id": "884023737745645572", "username": "Carmela_oltre", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2711, "tweet_count": 711254, "listed_count": 20}, "name": "Carmela"}, {"id": "59440277", "username": "GazzettaDelSud", "location": "Sicilia / Calabria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16125, "following_count": 40, "tweet_count": 264206, "listed_count": 258}, "name": "Gazzetta del Sud"}, {"id": "1166828627549401089", "username": "_dudamxs", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 223, "tweet_count": 10394, "listed_count": 0}, "name": "eduarda\ud83d\udd4a"}, {"id": "4520286575", "username": "CULPADA4", "location": "Ubatuba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 251, "tweet_count": 7733, "listed_count": 1}, "name": "alany S\ud83d\udd25\ud83e\udd8a"}, {"id": "919711219", "username": "viicbia", "location": "ubatuba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 368, "tweet_count": 25947, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd33\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd31\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e"}, {"id": "4782139698", "username": "Efemera_art", "location": "RIO DE JANEIRO !", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1576, "tweet_count": 82040, "listed_count": 6}, "name": "__efe__"}, {"id": "479115520", "username": "adrianofrac", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 5000, "tweet_count": 81338, "listed_count": 13}, "name": "adriano"}, {"id": "803415918583939072", "username": "Beatrizfsousa3", "location": "Na minha casa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 637, "tweet_count": 52227, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz\u2728"}, {"id": "1125645032", "username": "SkullFrus", "location": "Suelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 312, "tweet_count": 37977, "listed_count": 5}, "name": "Cigo \u2764\ufe0f"}, {"id": "329788929", "username": "TheGeekTvAlvaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 570, "tweet_count": 23451, "listed_count": 6}, "name": "pescao con pantalones"}, {"id": "140199849", "username": "dingomilo", "location": "Monte Castelo, Fortaleza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 3041, "tweet_count": 78682, "listed_count": 2}, "name": "Intankabil\u00edssimo Murilove"}, {"id": "765038130441379840", "username": "holandxgab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 875, "tweet_count": 17510, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e"}, {"id": "268370405", "username": "rodrigocesar86", "location": "013", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 842, "tweet_count": 138215, "listed_count": 3}, "name": "Rodrigo \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\u24df"}, {"id": "409258717", "username": "AdrianaGbdrika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 439, "tweet_count": 43274, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc16\ud83d\udc16\ud83d\udc16\ud83d\udc16\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"}, {"id": "1125917210705367045", "username": "rafa22mach", "location": "Mesquita, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1302, "tweet_count": 2117, "listed_count": 3}, "name": "\ud83e\udd0d\ud83e\udd8b"}, {"id": "136766642", "username": "uiramachado", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4535, "following_count": 268, "tweet_count": 23067, "listed_count": 79}, "name": "Uir\u00e1 Machado"}, {"id": "3387699165", "username": "vukrime", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 1934, "tweet_count": 77879, "listed_count": 0}, "name": "V \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"id": "1149418369474600960", "username": "lorran6_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 618, "tweet_count": 4251, "listed_count": 0}, "name": "lorran"}, {"id": "712302180452196352", "username": "CRF_RD", "location": "mesquita / vn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3938, "following_count": 938, "tweet_count": 60129, "listed_count": 0}, "name": "ETERNO LEVI \ud83d\udda4\ud83d\udc94"}, {"id": "944258105776451585", "username": "_lorenaa3", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 835, "tweet_count": 35420, "listed_count": 0}, "name": "Lorena"}, {"id": "392271816", "username": "cgaldanav", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 1150, "tweet_count": 13193, "listed_count": 1}, "name": "Carlos Aldana"}, {"id": "372856182", "username": "PamelaC1388", "location": "Macondo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 478, "tweet_count": 28488, "listed_count": 0}, "name": "Pam.E\ud83d\udc41"}, {"id": "111387402", "username": "CarlosAsuajeS", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 448, "tweet_count": 28640, "listed_count": 5}, "name": "Carlos AsuajeSequera"}, {"id": "3128133766", "username": "Tico_12", "location": "Rio Comprido, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 787, "tweet_count": 90733, "listed_count": 3}, "name": "Tico"}, {"id": "170547348", "username": "tsalaul", "location": "Bras\u00edlia - DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 185, "tweet_count": 49572, "listed_count": 3}, "name": "710\u26fd\ufe0f\u26fd\ufe0f"}, {"id": "1182016604210679815", "username": "Visilva1997", "location": "LAUANNY & BRYAN \u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 557, "tweet_count": 7778, "listed_count": 1}, "name": "MORENA"}, {"id": "861724655744425984", "username": "AnaPaul47598446", "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1562, "tweet_count": 9822, "listed_count": 0}, "name": "G\u00e1"}, {"id": "878715795207061505", "username": "miicheleoliiv3", "location": "024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 193, "tweet_count": 7083, "listed_count": 0}, "name": "Mi"}, {"id": "974631337025048576", "username": "anabeeatri", "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 557, "tweet_count": 7838, "listed_count": 0}, "name": "bia"}, {"id": "809468969488941057", "username": "_madugirl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 792, "tweet_count": 30391, "listed_count": 0}, "name": "madu\ud83d\udc8b"}, {"id": "997624971882061824", "username": "pedrohmv___", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 93, "tweet_count": 6058, "listed_count": 0}, "name": "Cala Boca Praga \ud83d\udea8"}, {"id": "1179226136", "username": "LasRangel", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 534, "tweet_count": 27569, "listed_count": 0}, "name": "Laixx"}, {"id": "901959776493547520", "username": "Sou1Estrela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 239, "tweet_count": 12313, "listed_count": 0}, "name": "insdrela"}, {"id": "816480242311237632", "username": "perfectlyanac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 285, "tweet_count": 15769, "listed_count": 0}, "name": "jur\u00eddico da rhaenyra targaryen"}, {"id": "916419322972602370", "username": "santos_michelee", "location": "zo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 291, "tweet_count": 72541, "listed_count": 0}, "name": "M\u03b9\u1974h\u1971\u1963\u1971"}, {"id": "1069720375737626626", "username": "_ataraxiaaaa", "location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 154, "tweet_count": 10334, "listed_count": 0}, "name": "l\u01dd\u0265\u0254\u0131\u026f"}, {"id": "431961254", "username": "Jacob0__", "location": "CO/SV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 530, "tweet_count": 18958, "listed_count": 86}, "name": "\ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"id": "998316735727054848", "username": "Cristia36692232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 608, "tweet_count": 65035, "listed_count": 0}, "name": "Crika silva\ud83d\udea9# lulalivre"}, {"id": "928384153200005122", "username": "itsvityall", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 573, "tweet_count": 64462, "listed_count": 4}, "name": "vitoria posh spice"}, {"id": "772829080001576960", "username": "SertoreBruno", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 200, "tweet_count": 344, "listed_count": 0}, "name": "Bruno Lu\u00eds"}, {"id": "140631642", "username": "Danilinho", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7677, "following_count": 1139, "tweet_count": 97216, "listed_count": 23}, "name": "Danilo Rodrigues Dutra"}, {"id": "251713234", "username": "esicu", "location": "Talara -Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}, "name": "Edu esperanzado"}, {"id": "854679804502827008", "username": "TiagoRaridadeh", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 472, "tweet_count": 1396, "listed_count": 0}, "name": "T.H\ud83c\udde6\ud83c\uddfa"}, {"id": "1034803397176774656", "username": "Cacai0", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 990, "tweet_count": 44736, "listed_count": 0}, "name": "caill\uf8ffu"}, {"id": "1032227404029280256", "username": "PaolaAnna8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1141, "tweet_count": 119281, "listed_count": 0}, "name": "Paola Anna"}, {"id": "943479009807077376", "username": "DmitryEvic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7971, "following_count": 7339, "tweet_count": 70895, "listed_count": 29}, "name": "Dmitry Anatol'evi\u010d \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"id": "1075414018200887296", "username": "profeta3deus", "location": "Complexo da Pedreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 1912, "tweet_count": 5193, "listed_count": 0}, "name": "PROFETA \u270d\ud83c\udffd\ud83e\udde0 Na Rlk do FreeFire \ud83c\udd93\ud83c\udff4"}, {"id": "743110926493175808", "username": "pedrofloresss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 287, "tweet_count": 13814, "listed_count": 0}, "name": "pedro flores"}, {"id": "613987428", "username": "liomarferr1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 542, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "name": "Liomar Ferreira"}, {"id": "139183350", "username": "andrizek", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2098733, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2011}, "name": "Andr\u00e9 Rizek"}, {"id": "878475557591273476", "username": "DafineKarinaa", "location": "rio de jah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 610, "tweet_count": 25923, "listed_count": 2}, "name": "dk\ud83c\udf1e"}, {"id": "974056183", "username": "Santaportal1", "location": "Santos (SP)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3474, "following_count": 564, "tweet_count": 68547, "listed_count": 20}, "name": "#Santaportal"}, {"id": "904292107141206016", "username": "tchere10", "location": "ilha do governador \u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 324, "tweet_count": 8569, "listed_count": 0}, "name": "Matheus \ud83d\ude1c\ud83d\udd25"}, {"id": "1196496054344200194", "username": "Michelesouza_of", "location": "Volta Redonda, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 210, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}, "name": "Michele Souza"}, {"id": "966338534801072128", "username": "belynda001", "location": "Solteira.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7065, "following_count": 1812, "tweet_count": 70265, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd39\uf8ff"}, {"id": "757297396644716545", "username": "CrissBFR", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 2574, "tweet_count": 20400, "listed_count": 0}, "name": "Piratinha"}, {"id": "729953864347209729", "username": "EcoloCYL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 315, "tweet_count": 5461, "listed_count": 29}, "name": "Ecologistas en Acci\u00f3n CyL"}, {"id": "1094361303962058753", "username": "mariomelanin", "location": "Blumenau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 610, "tweet_count": 12503, "listed_count": 9}, "name": "Mario melanin \ud83c\udf65"}, {"id": "1160968180074000388", "username": "Diego67722381", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 799, "tweet_count": 17177, "listed_count": 1}, "name": "FAFAFA KRAVETZ"}, {"id": "145677457", "username": "pabloduggan", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206262, "following_count": 2906, "tweet_count": 41988, "listed_count": 561}, "name": "Pablo Duggan"}, {"id": "204515626", "username": "beelzebia", "location": "Ela/dela - RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1917, "tweet_count": 69123, "listed_count": 7}, "name": "lulal\u00e1 bia uma estrela \ud83c\udf1f"}, {"id": "48918143", "username": "romssgba", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 998, "tweet_count": 59805, "listed_count": 3}, "name": "Roms GBA"}, {"id": "1160001334067847169", "username": "joao14511862", "location": "Ilha do Governador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1034, "tweet_count": 741, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Daniel"}, {"id": "758801658272882688", "username": "petterson20y", "location": "erre xota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 28, "tweet_count": 29176, "listed_count": 0}, "name": "MnPet"}, {"id": "924324111899353089", "username": "JP_Thiebaut", "location": "Bom Jesus do Itabapoana, Brasi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 387, "tweet_count": 6356, "listed_count": 0}, "name": "Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"id": "329019840", "username": "DVCSTARSONIA", "location": "San Isidro, Lima-Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 5003, "tweet_count": 424250, "listed_count": 76}, "name": "Sonia Herrera"}, {"id": "899336127227850752", "username": "Bruno_masceno", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 1437, "tweet_count": 66583, "listed_count": 0}, "name": "Damasceno \ud83d\ude0f"}, {"id": "1002417690760409093", "username": "ffc_dieguinho", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 381, "tweet_count": 19043, "listed_count": 0}, "name": "Calmaria\ud83c\udf0a"}, {"id": "2183166530", "username": "QlfRetiana", "location": "Ilha do Governador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1101, "tweet_count": 20989, "listed_count": 0}, "name": "\u00cdndia\ud83d\udc8e"}, {"id": "787304159368343552", "username": "mattje_julia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1627, "tweet_count": 23821, "listed_count": 1}, "name": "Julia Mattje"}, {"id": "1022594621216620545", "username": "blessed75_", "location": "ilha do governador ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 211, "tweet_count": 7250, "listed_count": 0}, "name": "\u029f\u026a\u1d1b\u029f\u029f\u1d07 \u1d18\u0280\u026a\u0274\u1d04\u1d07\ud83e\udd34\ud83c\udffd"}, {"id": "1032026439523151873", "username": "Pablobmrs", "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 3930, "tweet_count": 23113, "listed_count": 0}, "name": "Pablo"}, {"id": "96592659", "username": "AleCC1963", "location": "Argentina,vereda izquierda.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1696, "tweet_count": 69737, "listed_count": 14}, "name": "Ale"}, {"id": "80396134", "username": "halconada", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 694098, "following_count": 282, "tweet_count": 13388, "listed_count": 1377}, "name": "Hugo Alconada Mon"}, {"id": "783022414435319810", "username": "Beea_Gomes3", "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1235, "tweet_count": 4764, "listed_count": 0}, "name": "Biia"}, {"id": "767323202808909825", "username": "daviiddeeee", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 241, "tweet_count": 2106, "listed_count": 1}, "name": "David \ud83d\udc7d"}, {"id": "2426269474", "username": "mararafa20", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 508, "tweet_count": 56568, "listed_count": 2}, "name": "mara \ud83d\udc2c"}, {"id": "900352991672369153", "username": "Francis75691167", "location": "Caic\u00f3 - RN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 87, "tweet_count": 16617, "listed_count": 0}, "name": "F.silva18"}, {"id": "1014839182550814721", "username": "Amelia74585845", "location": "Panama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 796, "tweet_count": 73716, "listed_count": 0}, "name": "Amelia"}, {"id": "71237348", "username": "JoelmaMarcia", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1125, "tweet_count": 56532, "listed_count": 3}, "name": "Joelma Costa \ud83d\udc83\ud83c\udffd"}, {"id": "3449165007", "username": "diferenciadars", "location": "Paris, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 923, "tweet_count": 12567, "listed_count": 0}, "name": "J\u00e9ssica \u2728"}, {"id": "1085502267116146688", "username": "MillaMaithe", "location": "\"DESIGNER COM HENNA\" chama DM ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1460, "tweet_count": 10810, "listed_count": 0}, "name": "Milla Designer \ud83d\udccf\u2764\ufe0f"}, {"id": "1168613817863028736", "username": "anitavadora20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 925, "tweet_count": 4081, "listed_count": 0}, "name": "Anashee"}, {"id": "954018517900292097", "username": "BraianGuevara13", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 343, "tweet_count": 39292, "listed_count": 0}, "name": "Bolita"}, {"id": "1175844802409238531", "username": "crf_juscr", "location": "L&H", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 2231, "tweet_count": 59283, "listed_count": 0}, "name": "jhulia"}, {"id": "2426119993", "username": "doornas", "location": "Contagem, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 62, "tweet_count": 10752, "listed_count": 0}, "name": "pam"}, {"id": "592811467", "username": "danilotebaldi1", "location": "verona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 7, "tweet_count": 1842, "listed_count": 2}, "name": "danilo tebaldi"}, {"id": "1022589866", "username": "JesusetePerez", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 347, "tweet_count": 13270, "listed_count": 3}, "name": "Kuina"}, {"id": "2370520363", "username": "3milioG", "location": "Nuevo Leon, Mex.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 3413, "tweet_count": 142563, "listed_count": 26}, "name": "3milio G."}, {"id": "2211395671", "username": "IcaroDeBP", "location": "Te\u00f3filo Otoni - MG - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1666, "tweet_count": 24109, "listed_count": 5}, "name": "\u00cdcaro de Brito Concurseiro Edition"}, {"id": "992880991407693826", "username": "_benjar_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 797, "tweet_count": 21646, "listed_count": 2}, "name": "Ben \ud83d\udd77\ufe0f"}, {"id": "1314863569", "username": "keilaborges11", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 540, "tweet_count": 140613, "listed_count": 6}, "name": "Keyla Borges \u00ae\ufe0f\ud83c\udf7c\ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udcf1\ud83d\udcb3"}, {"id": "981336138924347392", "username": "minique_miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 2582, "tweet_count": 36423, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf7c\ud83d\udd25\ud83d\udc62"}, {"id": "832590667704569856", "username": "986Caah", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 867, "tweet_count": 6144, "listed_count": 0}, "name": "Caroline Pires"}, {"id": "944340243402158082", "username": "Pedrinho_gms3", "location": "ilha de paz\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 887, "tweet_count": 5714, "listed_count": 0}, "name": "Pedrinho \ud83d\udcb0\ud83c\udfcc\ufe0f"}, {"id": "982510538", "username": "javierccordon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 2785, "tweet_count": 26729, "listed_count": 13}, "name": "Javier Cord\u00f3n"}, {"id": "949433397167968256", "username": "__sarahsabino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 696, "tweet_count": 43884, "listed_count": 1}, "name": "sarah"}, {"id": "704349579706298368", "username": "Lua7bpc", "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 4277, "tweet_count": 145501, "listed_count": 0}, "name": "M e i r e l e ss \u2694\ufe0f"}, {"id": "779098443826462720", "username": "DJ_LGDALAPA", "location": "LAPA\ud83d\udc1d\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 2481, "tweet_count": 17233, "listed_count": 1}, "name": "bota o balao pra subir espirra o lanca pro alto"}, {"id": "1137520685708926980", "username": "flmengata7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5549, "following_count": 5022, "tweet_count": 8846, "listed_count": 0}, "name": "cheirosa te amo"}, {"id": "1184541025181863937", "username": "Ingrid92257198", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 929, "tweet_count": 16623, "listed_count": 0}, "name": "Desativado"}, {"id": "302367709", "username": "_jrmb0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 199, "tweet_count": 19881, "listed_count": 0}, "name": "\u2018"}, {"id": "4873384277", "username": "qlfLari", "location": "\ud83c\udfdd\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 357, "tweet_count": 13993, "listed_count": 0}, "name": "Lari \ud83e\udd40\ud83d\udda4"}, {"id": "258746102", "username": "carlosffrank", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6149, "following_count": 6835, "tweet_count": 326645, "listed_count": 48}, "name": "CARLOS F.FRANK RESIST\u00caNCIA DE ABREU."}, {"id": "860272224791605249", "username": "Caiogordin12", "location": "027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1829, "tweet_count": 27488, "listed_count": 0}, "name": "\u2720 Caio \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d"}, {"id": "2170063161", "username": "Elybasualto", "location": "Catia la Mar, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 534, "tweet_count": 43177, "listed_count": 4}, "name": "Elizabeth Basualto"}, {"id": "561197717", "username": "MartinsMoi22", "location": "Leste Inferior - Nilton Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 814, "tweet_count": 35147, "listed_count": 0}, "name": "Mois\u00e9s Martins"}, {"id": "722943496458498048", "username": "ste_montarroyos", "location": "027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 379, "tweet_count": 4668, "listed_count": 0}, "name": "S \u2728"}, {"id": "847832101", "username": "Kinkas1936", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 133, "tweet_count": 2119, "listed_count": 0}, "name": "Kinkas abril.1931.uu"}, {"id": "55321561", "username": "blogdovalente", "location": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus Ba.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 821, "tweet_count": 79160, "listed_count": 14}, "name": "Blog do Valente"}, {"id": "113399505", "username": "magiastral", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 2649, "tweet_count": 267532, "listed_count": 31}, "name": "La \u00d1a\u00f1a"}, {"id": "1079834521275637762", "username": "Relamgoo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 138, "tweet_count": 4963, "listed_count": 0}, "name": "Marco Ant\u00f4nio"}, {"id": "887040944821895170", "username": "IdaysiCapote", "location": "Miami USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 4980, "tweet_count": 106420, "listed_count": 11}, "name": "FelizPorDecirLoQuePienso\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"id": "1144703035463086080", "username": "Gabigol67754825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 1043, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "name": "Arrascaeta LGP"}, {"id": "101611456", "username": "0jama", "location": "puerto Ordaz venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1080, "tweet_count": 96842, "listed_count": 2}, "name": "Menrades_25"}, {"id": "964906752721457152", "username": "ale21126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 186, "tweet_count": 5339, "listed_count": 0}, "name": "Ale"}, {"id": "607422527", "username": "JessLeonardo98", "location": "Em algum Lugar, pra relaxar \ud83c\udfb6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 248, "tweet_count": 9638, "listed_count": 0}, "name": "Jeff (0-0) \ud83c\udfc8"}, {"id": "4637447728", "username": "henriquediogo16", "location": "Bar\u00e3o de Cocais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1317, "tweet_count": 10312, "listed_count": 1}, "name": "Diogo Henrique (3 - 3)"}, {"id": "932906160616886273", "username": "Ismeniasob", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 4065, "tweet_count": 49229, "listed_count": 6}, "name": "Is"}, {"id": "3348058737", "username": "GlaucoPortela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5267, "following_count": 5268, "tweet_count": 346944, "listed_count": 90}, "name": "Glauco Portela"}, {"id": "120536812", "username": "portaldoholanda", "location": "Manaus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60199, "following_count": 5491, "tweet_count": 149403, "listed_count": 213}, "name": "Portal do Holanda"}, {"id": "1069308926276055041", "username": "VjotaTrem7", "location": "Serra - es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 452, "tweet_count": 17544, "listed_count": 0}, "name": "\u1d5b\u02b2"}, {"id": "328588165", "username": "ChefaodaNoticia", "location": "Manaus, Amazonas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 3437, "tweet_count": 51990, "listed_count": 15}, "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia"}, {"id": "908670469662019584", "username": "cgtintressmad", "location": "Getafe, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 600, "tweet_count": 8451, "listed_count": 2}, "name": "CGT INTRESS"}, {"id": "340444773", "username": "JetskiNissa", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 448, "tweet_count": 2912, "listed_count": 0}, "name": "NissaJetski"}, {"id": "4590741701", "username": "victordelfino04", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 753, "tweet_count": 2421, "listed_count": 0}, "name": "Victorio"}, {"id": "145759529", "username": "rock_pix", "location": "Wherever I may roam ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42386, "following_count": 731, "tweet_count": 85421, "listed_count": 137}, "name": "El Gallo"}, {"id": "1029080992340959232", "username": "megumiimii", "location": "\ud83d\udde1\ufe0f madoc's stronghold ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 558, "tweet_count": 26938, "listed_count": 5}, "name": "megu tyrell fechada com lula"}, {"id": "1185695260384649217", "username": "joscarlosmato11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1138, "tweet_count": 6958, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Carlos Matos"}, {"id": "923181755552686080", "username": "gabxcrff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 3706, "tweet_count": 48658, "listed_count": 1}, "name": "kamilly"}, {"id": "1958869945", "username": "zlatwn", "location": "pe, br", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12139, "following_count": 3888, "tweet_count": 171253, "listed_count": 48}, "name": "maria eduarda"}, {"id": "908486903162384385", "username": "PedroBecker25", "location": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1529, "tweet_count": 31278, "listed_count": 0}, "name": "Becker"}, {"id": "62084563", "username": "brunoelton", "location": "Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe, Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 3389, "tweet_count": 84482, "listed_count": 2}, "name": "Bruno Santiago"}, {"id": "1684405682", "username": "LeonardoNery06", "location": "Muria\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 237, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}, "name": "Ln"}, {"id": "24669526", "username": "BlogNews_it", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 193, "tweet_count": 252969, "listed_count": 93}, "name": "BlogNews"}, {"id": "1074748569876357120", "username": "Versatil1959", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 3247, "tweet_count": 16672, "listed_count": 0}, "name": "vers\u00e1til"}, {"id": "3310063309", "username": "desocialesymas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 268, "tweet_count": 27323, "listed_count": 0}, "name": "desocialesymas"}, {"id": "1173747986", "username": "Anthonysanchezh", "location": "\u03c0\u221a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 491, "tweet_count": 35794, "listed_count": 4}, "name": "mickeycat 13"}, {"id": "2437946553", "username": "SugeniR", "location": "Santo Domingo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 293, "tweet_count": 29753, "listed_count": 4}, "name": "Sugeni Reyes"}, {"id": "314847285", "username": "letras15M", "location": "Barrio de Las Letras (Madrid)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6097, "following_count": 2284, "tweet_count": 152055, "listed_count": 176}, "name": "letras15M"}, {"id": "797246123773743104", "username": "M9_Murilo", "location": "Santos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1866, "tweet_count": 75240, "listed_count": 0}, "name": "Murilo Brand\u00e3o"}, {"id": "2212587631", "username": "FelipeCraccoGom", "location": "PR/RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 908, "tweet_count": 364221, "listed_count": 37}, "name": "Il capo Conte \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "43442574", "username": "gerdwenzel", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109323, "following_count": 1190, "tweet_count": 34595, "listed_count": 435}, "name": "Gerd Wenzel"}, {"id": "62873863", "username": "Melisa_Luquet", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 619, "tweet_count": 8575, "listed_count": 0}, "name": "Melinsa*"}, {"id": "1047236833623658496", "username": "raah_rodryyy", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 902, "tweet_count": 47611, "listed_count": 0}, "name": "princesinha"}, {"id": "613941949", "username": "alinemenezesss", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1059, "tweet_count": 18472, "listed_count": 1}, "name": "Aline Teles"}, {"id": "1611998208", "username": "beduarte1", "location": "Made in ro\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 979, "tweet_count": 65451, "listed_count": 1}, "name": "Bernardo \ud83e\udd91"}, {"id": "934220927046471682", "username": "moraisdavi28", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 416, "tweet_count": 1398, "listed_count": 0}, "name": "Dione Sarmanho"}, {"id": "2892290499", "username": "opropriolavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816329, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "name": "Olavo de Carvalho"}, {"id": "783672437611397120", "username": "RomanVlady", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 419, "tweet_count": 11735, "listed_count": 0}, "name": "VLADY"}, {"id": "127946842", "username": "aspauzarazuri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}, "name": "Jorge Aspauza"}, {"id": "803573153851179008", "username": "falamagrin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 397, "tweet_count": 28423, "listed_count": 0}, "name": "Magrin \ud83c\uddef\ud83c\uddf2"}, {"id": "301612605", "username": "johebl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4614, "following_count": 5007, "tweet_count": 266424, "listed_count": 29}, "name": "NO al TTIP"}, {"id": "113072940", "username": "michelmihashi", "location": "Rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 316, "tweet_count": 13272, "listed_count": 0}, "name": "Jaspion \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34"}, {"id": "749051254811353089", "username": "Fernandinhooffc", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ub\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 210, "tweet_count": 1250, "listed_count": 0}, "name": "Lu\u00eds\ud83e\udd34\ud83c\udffb"}, {"id": "1097208766725062662", "username": "Solbutz", "location": "na merda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 203, "tweet_count": 12537, "listed_count": 0}, "name": "cadelinha"}, {"id": "1041171977342464000", "username": "RoIandWollf86", "location": "Phoenix, AZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35594, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "name": "Roland Wolf"}, {"id": "1091420295196524545", "username": "Patrici17129565", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1501, "tweet_count": 19697, "listed_count": 0}, "name": "Paty"}, {"id": "828042527538368512", "username": "hwkybshp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 779, "tweet_count": 92132, "listed_count": 0}, "name": "key 13"}, {"id": "1109444848464158720", "username": "Natacha7689", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 425, "tweet_count": 2665, "listed_count": 0}, "name": "nycole"}, {"id": "2866004511", "username": "LaMamaTeresa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 2421, "tweet_count": 75109, "listed_count": 3}, "name": "Teresa"}, {"id": "572426495", "username": "gen_napoli", "location": "NAPOLI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1138, "tweet_count": 92481, "listed_count": 13}, "name": "GENNARO MAISTO"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0wt9h6ZhTS", "expanded_url": "https://twitter.com/Dedinho_Guarabu/status/1202574797496111105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wt9h6ZhTS", "media_key": "3_1202574792060211201"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:05:49.000Z", "id": "1202574797496111105", "edit_history_tweet_ids": ["1202574797496111105"], "author_id": "1021223624181764097", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 34, "like_count": 3007, "quote_count": 60}, "text": "BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA N\u00c3O SO TEM BANDIDO NAO , TEM MORADOR , CRIAN\u00c7AS , PESSOAS DE BEM , VAMOS DIVULGAR POR QUE A CULPA \u00c9 DO GOVERNADOR , T\u00c3O FAZENDO MUITA COVARDIA NAS NOSSAS.... https://t.co/0wt9h6ZhTS"}, {"lang": "und", "created_at": "2019-12-05T03:33:01.000Z", "id": "1202430649031962624", "edit_history_tweet_ids": ["1202430649031962624"], "author_id": "1037087418065858560", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "@RosyEscort's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 105, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8141, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.8921, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-04T20:23:06.000Z", "id": "1202322457732042755", "edit_history_tweet_ids": ["1202322457732042755"], "author_id": "1144277302550732800", "public_metrics": {"retweet_count": 359, "reply_count": 61, "like_count": 781, "quote_count": 23}, "text": "Casi 20% de ministros de Vizcarra, corruptos e ineptos fuera. Quiere decir q en 5 meses se eliminan solos, sin Congreso. Entonces se confirma q el problema nunca fue el Congreso.\nEl problema est\u00e1 en la ineptitud de Vizcarra. No sabe ni escoger ministros. Menos va a saber gobernar"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-04T18:43:06.000Z", "id": "1202297289647239169", "edit_history_tweet_ids": ["1202297289647239169"], "author_id": "767892269609476096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/VAZuSMX10R", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/VAZuSMX10R", "expanded_url": "https://twitter.com/Benedito_Lopees/status/1202284623377698822", "display_url": "twitter.com/Benedito_Lopee\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:39:58.000Z", "id": "1202583392065347585", "edit_history_tweet_ids": ["1202583392065347585"], "author_id": "972913928043933698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202557374558560258"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/TASHYmGGHe", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/TASHYmGGHe", "expanded_url": "https://twitter.com/matheusoxz/status/1202557374558560258", "display_url": "twitter.com/matheusoxz/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:23:50.000Z", "id": "1202579331240861697", "edit_history_tweet_ids": ["1202579331240861697"], "author_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida https://t.co/H1OlGkxiJT", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/H1OlGkxiJT", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T11:53:15.000Z", "id": "1202556536117235712", "edit_history_tweet_ids": ["1202556536117235712"], "author_id": "524589593", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "text": "La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesitan ir a \u00c1frica, atraparlos con redes y venderlos en subasta p\u00fablica. Ahora el viaje suicida se lo pagan los propios africanos y muchos mueren en el intento."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/82blzI41WE", "expanded_url": "https://bbc.in/34V9TWa", "display_url": "bbc.in/34V9TWa", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-50673251?ocid=socialflow_twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:00:24.000Z", "id": "1202588537008377857", "edit_history_tweet_ids": ["1202588537008377857"], "author_id": "790680", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 11, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "text": "Ao todo, 11 pontos foram retirados da proposta original do ministro Moro, que contou at\u00e9 com uma campanha de marketing milion\u00e1ria do governo Bolsonaro https://t.co/82blzI41WE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.3722, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-04T08:25:12.000Z", "id": "1202141793657249792", "geo": {"place_id": "5c45bf3d0e371805"}, "edit_history_tweet_ids": ["1202141793657249792"], "author_id": "1053019045023412224", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 16, "like_count": 1150, "quote_count": 6}, "text": "A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileiro tem raiva do cinema brasileiro.\n\nEsse pa\u00eds se matou."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T06:20:43.000Z", "id": "1202472852383051776", "edit_history_tweet_ids": ["1202472852383051776"], "author_id": "3404369069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705 a muito tempo kk\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274cacho q n\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c https://t.co/rTO1e8Weay", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/rTO1e8Weay", "expanded_url": "https://t.co/rTO1e8Weay", "display_url": "t.co/rTO1e8Weay"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.833, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T11:22:13.000Z", "id": "1202548725505314816", "edit_history_tweet_ids": ["1202548725505314816"], "author_id": "156503723", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 22, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "text": "Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Taeyeon"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.9422, "type": "Organization", "normalized_text": "EXOL"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "MAMA"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/cvlVoxxM09", "expanded_url": "https://twitter.com/eunwoo_nderfull/status/1202345036681220096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cvlVoxxM09", "media_key": "16_1202345023632740355"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-04T21:52:49.000Z", "id": "1202345036681220096", "edit_history_tweet_ids": ["1202345036681220096"], "author_id": "83490400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Taeyeon n\u00e3o se matou de trabalhar 2019 inteiro tendo um ano dif\u00edcil na sua vida pessoal e ainda assim quebrando recorde atr\u00e1s de recorde nos charts coreanos para vim ~algumas~ EXOL desmerecer ela por ter ganhado o MAMA 2019.\n\nCHORA N\u00c3O COLEGUINHA!! https://t.co/cvlVoxxM09"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:48:05.000Z", "id": "1202585433823207424", "edit_history_tweet_ids": ["1202585433823207424"], "author_id": "971603274032930816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202332616252416000"}], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c https://t.co/SbIDQfrn0f", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/SbIDQfrn0f", "expanded_url": "https://twitter.com/paollammoreira/status/1202332616252416000", "display_url": "twitter.com/paollammoreira\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.3467, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-04T12:33:24.000Z", "id": "1202204251864412160", "edit_history_tweet_ids": ["1202204251864412160"], "author_id": "66711542", "public_metrics": {"retweet_count": 3527, "reply_count": 256, "like_count": 7108, "quote_count": 122}, "text": "Cuatro decisiones del Congreso a horas de la movilizaci\u00f3n:\n1. Pupitrazo a reforma tributaria \n2. Rechazan propuesta de su presidente de disminuir sueldos.\n3.Hunden meritocracia para elegir al Fiscal\n4.Aprueban \u201cLey Arias\u201d de impunidad para muchos\n\nComo dir\u00eda Maduro,AUTOSUICIDIO."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "ProfesionaldelaSalud"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 141, "probability": 0.5687, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/9joWi6udub", "expanded_url": "https://bit.ly/2KDabIZ", "display_url": "bit.ly/2KDabIZ"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RoErkGeuzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Saber_IMSS/status/1202588434906394625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RoErkGeuzK", "media_key": "3_1202350583887192064"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RoErkGeuzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Saber_IMSS/status/1202588434906394625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RoErkGeuzK", "media_key": "3_1202350608612675585"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RoErkGeuzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Saber_IMSS/status/1202588434906394625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RoErkGeuzK", "media_key": "3_1202350629449957377"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:00:00.000Z", "id": "1202588434906394625", "edit_history_tweet_ids": ["1202588434906394625"], "author_id": "4922824778", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "#ProfesionaldelaSalud, hay conceptos err\u00f3neos y prejuicios respecto a la conducta suicida, que se corrigen gracias a evidencia cient\u00edfica (OMS, 2014). \nPara prevenirlo, te brindamos informaci\u00f3n que puedes utilizar en tu pr\u00e1ctica cotidiana. \nPara saber m\u00e1s: https://t.co/9joWi6udub https://t.co/RoErkGeuzK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.3666, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/9tDyzQSGS1", "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1202585030473797632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tDyzQSGS1", "media_key": "3_1202585024316530689"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:46:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2876592790", "id": "1202585030473797632", "edit_history_tweet_ids": ["1202585030473797632"], "author_id": "2876592790", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 11, "like_count": 1538, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202583031845916673"}], "text": "jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fico sexual quando se suicidou dentro da pris\u00e3o https://t.co/9tDyzQSGS1"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T11:34:14.000Z", "id": "1202551749992734721", "edit_history_tweet_ids": ["1202551749992734721"], "author_id": "767492201471479809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202546676453576704"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/8PqA1Qdtwb", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8PqA1Qdtwb", "expanded_url": "https://twitter.com/MilenaGRZ356/status/1202546676453576704", "display_url": "twitter.com/MilenaGRZ356/s\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-04T23:52:11.000Z", "id": "1202375073484673025", "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}, "edit_history_tweet_ids": ["1202375073484673025"], "author_id": "1602564134", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202227791716069378"}], "text": "Suscribo cada palabra de  @SegundoMendezA \n\u00bfC\u00f3mo la lealtad q payasos como usds mostraron al suicida? este gobierno no blinda, si alguien comete errores se larga, una cosa es lealtad otra encubrir pero eso Uds nunca lo entender\u00e1n xq est\u00e1n acostumbrados a blindar y a encubrir! https://t.co/t6jGSbX9As", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/t6jGSbX9As", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1202227791716069378", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6247, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9338, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5051, "type": "Place", "normalized_text": "Hickam"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Hawaii"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/yBa9x0oN9f", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/05-12-2019/3690511", "display_url": "sinembargo.mx/05-12-2019/369\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/r4PYpUA9ks", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1202574593019564032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r4PYpUA9ks", "media_key": "3_1202565735647608832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:05:00.000Z", "id": "1202574593019564032", "edit_history_tweet_ids": ["1202574593019564032"], "author_id": "244218738", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Marinero dispara contra 2 civiles en base militar de Pearl Harbor-Hickam, Hawaii. Luego se suicida\nhttps://t.co/yBa9x0oN9f https://t.co/r4PYpUA9ks"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "Julieta"}]}, "lang": "es", "created_at": "2014-10-29T18:10:07.000Z", "id": "527522784130633731", "edit_history_tweet_ids": ["527522784130633731"], "author_id": "541982091", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "\"El glutation no quiere que la prote\u00edna se oxide y se SUICIDA para evitarlo\". Romeo y Julieta versi\u00f3n celular."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.7218, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NXjmykFsjA", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T11:35:26.000Z", "id": "1202552054419542017", "edit_history_tweet_ids": ["1202552054419542017"], "author_id": "58951368", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 224, "like_count": 1256, "quote_count": 88}, "text": "Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma crian\u00e7a) e se suicida.\nhttps://t.co/NXjmykFsjA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "EnUnMinuto"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.5835, "type": "Other", "normalized_text": "EnUnMinuto"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/UD5KjzZ1WM", "expanded_url": "http://uni.vi/wl9I30pZiSd", "display_url": "uni.vi/wl9I30pZiSd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/noticias/en-un-minuto-un-hombre-abre-fuego-en-pearl-harbor-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-video?cmpid=444222&hootPostID=d4d1be21f32448d957ae91cc3828776b"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T14:02:09.000Z", "id": "1202588977238335490", "edit_history_tweet_ids": ["1202588977238335490"], "author_id": "35785401", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u23f1 Comienza este jueves informado #EnUnMinuto. https://t.co/UD5KjzZ1WM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "Mirros"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T10:34:57.000Z", "id": "1202536832812113922", "edit_history_tweet_ids": ["1202536832812113922"], "author_id": "919279623522971648", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 5, "like_count": 331, "quote_count": 3}, "text": "S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele como suicida por causa da doen\u00e7a, fazendo alarde. Jackson j\u00e1 esclareceu que faz tratamento e o \u00e1lbum Mirros foi uma forma dele lidar com isso. +"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-04T11:44:52.000Z", "id": "1202192038231498753", "edit_history_tweet_ids": ["1202192038231498753"], "author_id": "2792103966", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "text": "Es falso que los medios NO hablen de los suicidios por miedo al efecto domin\u00f3,la mayor\u00eda de la gente se suicida porque quiere dejar de SUFRIR, no porque quiera dejar de VIVIR, y eso obligar\u00eda a buscar la ra\u00edz del problema causante del sufrimiento, en muchos casos el CAPITALISMO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Nayib Bukele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "glopezdavidson", "id": "922578103083380736"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ARENAOFICIAL", "id": "84123779"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "SalaCnalSV", "id": "1020494264"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T01:21:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "922578103083380736", "id": "1202397519298252800", "edit_history_tweet_ids": ["1202397519298252800"], "author_id": "1075846159950864385", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202391474891087872"}], "text": "@glopezdavidson @ARENAOFICIAL @SalaCnalSV Creo que cualquiera que intentara interrumpir la presidencia de Nayib Bukele es un suicida. Esa ser\u00eda la perfecta excusa para que el pueblo se lanze con todo para terminar de una vez por todas con LOS MISMOS DE SIEMPRE."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 258, "tag": "FossilBanksNoThanks"}, {"start": 259, "end": 269, "tag": "ToxicTour"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 48, "end": 53, "username": "bbva", "id": "16808626"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/lde9Z4kbCM", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1202543014184398848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lde9Z4kbCM", "media_key": "7_1202542692712009728"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T10:59:31.000Z", "id": "1202543014184398848", "edit_history_tweet_ids": ["1202543014184398848"], "author_id": "51806144", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "text": "\ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuevos proyectos de combustibles f\u00f3siles, una ruta suicida que choca con el mandato cient\u00edfico de dejarlos bajo tierra. #FossilBanksNoThanks #ToxicTour https://t.co/lde9Z4kbCM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/K6932mscra", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T11:44:17.000Z", "id": "1202554281716518912", "edit_history_tweet_ids": ["1202554281716518912"], "author_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/K6932mscra"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitinho"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:13:42.000Z", "id": "1202576780978204672", "edit_history_tweet_ids": ["1202576780978204672"], "author_id": "2954033878", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "text": "s\u00e9culo 21 onde tudo \u00e9 comum,\npolicial confundiu preto com traficante, matou, foda se, era s\u00f3 mais um.. \n\ndescanse em paz Bunitinho"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8057, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/wb6CgKoGgM", "expanded_url": "https://twitter.com/monicabergamo/status/1202552054419542017", "display_url": "twitter.com/monicabergamo/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:56:44.000Z", "id": "1202587613670051841", "edit_history_tweet_ids": ["1202587613670051841"], "author_id": "41938396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202552054419542017"}], "text": "Olha isso!!! PELAMOR de Cristo!!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/wb6CgKoGgM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 213, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "sonhi"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/rowEeRx6Rx", "expanded_url": "https://twitter.com/khalidxlara/status/1202061837778464769", "display_url": "twitter.com/khalidxlara/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T10:41:17.000Z", "id": "1202538426987364352", "edit_history_tweet_ids": ["1202538426987364352"], "author_id": "1087868467154423808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202061837778464769"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou : s\u00f3 1 mesma\nnota vermelha : o tempo todo\nreprova\u00e7\u00e3o: nunca\ndepend\u00eancia: nunca\nrecupera\u00e7\u00e3o: sempre\nmatou aula: 1 vez\nfoi expulso de sala: 1 vez\naluno destaque: sonhi\nse popularizou: n\u00e3o?\ndiretoria: sim https://t.co/rowEeRx6Rx"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:54:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "79696838", "id": "1202587140527476736", "edit_history_tweet_ids": ["1202587140527476736"], "author_id": "160556288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "monicacsampaio", "id": "79696838"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202586767993516032"}], "text": "@monicacsampaio Ai same, eu fiquei t\u00e3o chateada por causa disso. Eu nem queria acabar de ver o ep ahahahha\nEu n\u00e3o sei o que vai acontecer, mas n\u00e3o acho que eles a v\u00e3o denunciar"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T06:41:40.000Z", "id": "1202478124820312064", "edit_history_tweet_ids": ["1202478124820312064"], "author_id": "1080682914088660992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/xAZTZwVpTg", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/xAZTZwVpTg", "expanded_url": "https://twitter.com/ECRwtf/status/1202477415815094272", "display_url": "twitter.com/ECRwtf/status/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-04T22:19:33.000Z", "id": "1202351762553950209", "edit_history_tweet_ids": ["1202351762553950209"], "author_id": "4084212273", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 49, "like_count": 611, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202350938012504064"}], "text": "O problema n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um player. Na minha vis\u00e3o destacaria:\n\n- N\u00e3o ter um map pool forte\n- Ter um skill gap grande entre jogadores e times tier1\n- Ter pouco tempo para amadurecer os treinos e resultados\n\nEles precisam come\u00e7ar 2020 de um jeito diferente que foi 2018 &amp; 2019. https://t.co/uo6JxClHO0", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/uo6JxClHO0", "expanded_url": "https://twitter.com/diskbeer_rd/status/1202350938012504064", "display_url": "twitter.com/diskbeer_rd/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-04T20:41:02.000Z", "id": "1202326969175740417", "edit_history_tweet_ids": ["1202326969175740417"], "author_id": "127286699", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 21, "like_count": 169, "quote_count": 2}, "text": "-Aprista\nDe mentiritas\n-Capit\u00e1n del ej\u00e9rcito\nDe mentiritas\n-Comando del Vraem\nDe mentiritas\n-Periodista \nDe mentiritas(y de conversaci\u00f3n)\n-Corresponsal de guerra\nDe mentiritas\n-Constitucionalista\nDe mentiritas\n-Escritor\nDe mentiritas\n-Agn\u00f3stico\nDe mentiritas\n\n\u00bfQui\u00e9n ser\u00e1?\u00bfno?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:04:17.000Z", "id": "1202574413763358723", "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1202574413763358723"], "author_id": "3090422895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/Sph4StoSSJ", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/Sph4StoSSJ", "expanded_url": "https://twitter.com/sophiacarla18/status/1202561208446070784", "display_url": "twitter.com/sophiacarla18/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 272, "tag": "bellaciao"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 19, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-04T18:15:01.000Z", "id": "1202290223293587456", "edit_history_tweet_ids": ["1202290223293587456"], "author_id": "959953601589325824", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 19, "like_count": 886, "quote_count": 11}, "text": "Cara @GiorgiaMeloni, Bella Ciao non \u00e8 l' inno della sinistra, non \u00e8 un inno al comunismo. \u00c8 un inno alla liberazione dal nazi-fascismo, \u00e8 l'inno alla libert\u00e0 di parola di opinione, di voto, di democrazia. Se non lo riconosci, allora ammetti di essere fascista. \n#bellaciao"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:45:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1145018554737188865", "id": "1202584843898556419", "edit_history_tweet_ids": ["1202584843898556419"], "author_id": "2836692263", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "VitorSupply157", "id": "1051992261263798273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202583724539416577"}], "text": "@findcamilly88 @VitorSupply157 Esses filhos da putas chega atirando nos morros, o mlk tava no lugar errado mas ele nao foi o primeiro e nem vai ser o \u00faltimo a morrer assim."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "ccxp19"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "ccxp19"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/OSOI0iUAR4", "expanded_url": "https://twitter.com/erico_borgo/status/1202580422703689728", "display_url": "twitter.com/erico_borgo/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:49:20.000Z", "id": "1202585751671754754", "edit_history_tweet_ids": ["1202585751671754754"], "author_id": "73687127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202580422703689728"}], "text": "ANSIOSO DEMAIS! #ccxp19 https://t.co/OSOI0iUAR4"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T03:26:20.000Z", "id": "1202428967480909824", "edit_history_tweet_ids": ["1202428967480909824"], "author_id": "1025124057816150016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202417338190114816"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/G4MrAhcDgl", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/G4MrAhcDgl", "expanded_url": "https://twitter.com/juxfernandes/status/1202417338190114816", "display_url": "twitter.com/juxfernandes/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4621, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/dgPVvwYBOE", "expanded_url": "https://t.co/dgPVvwYBOE", "display_url": "t.co/dgPVvwYBOE"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-04T12:22:45.000Z", "id": "1202201571574067200", "edit_history_tweet_ids": ["1202201571574067200"], "author_id": "748259155849416706", "public_metrics": {"retweet_count": 780, "reply_count": 911, "like_count": 4420, "quote_count": 119}, "text": "Gracias por el mensaje. Es cierto. Tengo una obsesi\u00f3n psiqui\u00e1trica por la corrupci\u00f3n, mi mente est\u00e1 con la idea fija en la impunidad de CFK. Gracias por la preocupaci\u00f3n. El mejor tratamiento para m\u00ed ser\u00e1 cuando EST\u00c9 PRESA. https://t.co/dgPVvwYBOE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5217, "type": "Person", "normalized_text": "Papai Noel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FlaResenhaNews", "id": "454816111"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "anunesrocha", "id": "21421297"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-04T20:02:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "454816111", "id": "1202317387464421376", "edit_history_tweet_ids": ["1202317387464421376"], "author_id": "1070999634338856962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202072545261953025"}], "text": "@FlaResenhaNews @anunesrocha Quem mata 10 crian\u00e7as \u00e9 oq? Papai Noel?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-04T23:17:54.000Z", "id": "1202366448410251265", "edit_history_tweet_ids": ["1202366448410251265"], "author_id": "1081548362770452480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202163145978064896"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nBrigou \u274c\nNota vermelha \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nMatou aula \u274c\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque \u2705\nSe populariziou \u2705\n\nSem gra\u00e7a https://t.co/cLE3WfLSbX", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/cLE3WfLSbX", "expanded_url": "https://twitter.com/acarolbz/status/1202163145978064896", "display_url": "twitter.com/acarolbz/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T01:44:02.000Z", "id": "1202403224659079168", "edit_history_tweet_ids": ["1202403224659079168"], "author_id": "1702032908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 (matem\u00e1tica+Rubens=surto)\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nsuspenso:\u274c\nexpulso: \u274c https://t.co/KqsvPUcf0C", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/KqsvPUcf0C", "expanded_url": "https://twitter.com/idferrari_/status/1202316671760961537", "display_url": "twitter.com/idferrari_/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:40:04.000Z", "id": "1202583417470226434", "edit_history_tweet_ids": ["1202583417470226434"], "author_id": "95217117", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Las autoridades no detallaron los motivos del autor del tiroteo ni si el ataque fue planificado--&gt; https://t.co/nUONzKeJ2T https://t.co/t2utrgqwlC https://t.co/YkssU2Co0f", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/nUONzKeJ2T", "expanded_url": "http://ow.ly/uoOH30pZigc", "display_url": "ow.ly/uoOH30pZigc"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/t2utrgqwlC", "expanded_url": "http://ow.ly/COZe30pZigd", "display_url": "ow.ly/COZe30pZigd"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/YkssU2Co0f", "expanded_url": "https://twitter.com/teleamazonasec/status/1202583417470226434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YkssU2Co0f", "media_key": "3_1202583415691915265"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Tragedia"}, {"start": 81, "end": 88, "tag": "Panam\u00e1"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/clNOT3XCjc", "expanded_url": "https://panamatimes.wordpress.com/2019/12/05/tragedia-se-vuelve-loco-por-los-celos-machetea-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-panama/", "display_url": "panamatimes.wordpress.com/2019/12/05/tra\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/KOeTlVkloV", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsWorld2010/status/1202556703088218112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KOeTlVkloV", "media_key": "3_1202556701427294209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T11:53:55.000Z", "id": "1202556703088218112", "edit_history_tweet_ids": ["1202556703088218112"], "author_id": "737717112135782400", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "#Tragedia Se vuelve 'loco' por los celos, machetea a su mujer y luego se suicida\u00a0#Panam\u00e1 https://t.co/clNOT3XCjc https://t.co/KOeTlVkloV"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "DespiertaAm\u00e9rica"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/RDuB2z1Bhu", "expanded_url": "https://twitter.com/despiertamerica/status/1202569443697496066/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RDuB2z1Bhu", "media_key": "13_1202569328442273793"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T12:44:32.000Z", "id": "1202569443697496066", "edit_history_tweet_ids": ["1202569443697496066"], "author_id": "94422249", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews #DespiertaAm\u00e9rica https://t.co/RDuB2z1Bhu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 166, "probability": 0.3817, "type": "Other", "normalized_text": "Naturone"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/pq0S62qKDE", "expanded_url": "https://twitter.com/SallyMexico/status/1202328236748877824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pq0S62qKDE", "media_key": "3_1202328232785272839"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/pq0S62qKDE", "expanded_url": "https://twitter.com/SallyMexico/status/1202328236748877824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pq0S62qKDE", "media_key": "3_1202328232823050242"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-04T20:46:04.000Z", "id": "1202328236748877824", "edit_history_tweet_ids": ["1202328236748877824"], "author_id": "240029688", "public_metrics": {"retweet_count": 4807, "reply_count": 7164, "like_count": 7793, "quote_count": 231}, "text": "\ud83c\udf08GIVEAWAY \ud83c\udf08\n\nContesta este tweet con el gif o meme m\u00e1s colorido y bonito que tengas y escogeremos al azar a 3 este viernes para enviarles esta cajita de PR de Naturone. Tienes que dar RT, like y seguirnos. Super sencillo. \n\n\u00a1SUERTE! \ud83c\udf40 https://t.co/pq0S62qKDE"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T06:48:32.000Z", "id": "1202479853548843008", "edit_history_tweet_ids": ["1202479853548843008"], "author_id": "3333317266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202454007450603521"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c\n\nclaramente um aluno excelente \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/RXbhD5GrJA", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/RXbhD5GrJA", "expanded_url": "https://twitter.com/laurafrancineee/status/1202454007450603521", "display_url": "twitter.com/laurafrancinee\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Y8GM02oMq1", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/05/estados_unidos/1575512006_194236.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/05/estados_unidos/1575512006_194236.html?ssm=TW_CC"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:41:21.000Z", "id": "1202583743225106433", "edit_history_tweet_ids": ["1202583743225106433"], "author_id": "119860149", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un marinero mata a dos personas a tiros y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/Y8GM02oMq1 v\u00eda @elpais_inter"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T06:49:58.000Z", "id": "1202480212929216514", "edit_history_tweet_ids": ["1202480212929216514"], "author_id": "1635114859", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 76, "like_count": 3168, "quote_count": 83}, "text": "yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en tratamiento por depresi\u00f3n: \nmis \u201camigas\u201d:.......... \nyo tuiteando q tengo un vibrador: \nmis \u201camigas\u201d: https://t.co/V7UsC9lw2B", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/V7UsC9lw2B", "expanded_url": "https://twitter.com/aokstachido/status/1202480212929216514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7UsC9lw2B", "media_key": "3_1202480205069078528"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T11:20:45.000Z", "id": "1202548358151319552", "edit_history_tweet_ids": ["1202548358151319552"], "author_id": "946579047609401350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202546928644509698"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/8vfJDYoSVh", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8vfJDYoSVh", "expanded_url": "https://twitter.com/ynlldi/status/1202546928644509698", "display_url": "twitter.com/ynlldi/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.5093, "type": "Organization", "normalized_text": "Derecho Constitucional"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.3844, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 43, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T11:35:03.000Z", "id": "1202551957312942080", "edit_history_tweet_ids": ["1202551957312942080"], "author_id": "1584638496", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se est\u00e1 empa\u00f1ando la pantalla de @exitosape el \u00fanico especialista en Derecho Constitucional que pudo encontrar era abogado y fan\u00e1tico del suicida corrupto AG, no hubo ning\u00fan comentario suyo que no tuviera un sesgo pol\u00edtico, nauseabundo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-04T17:56:28.000Z", "id": "1202285553963716608", "edit_history_tweet_ids": ["1202285553963716608"], "author_id": "799262782688530432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202057056661987328"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou\u2705\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula\u2705 \nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/QDAogbeRWy", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/QDAogbeRWy", "expanded_url": "https://twitter.com/Pauliinho_11/status/1202057056661987328", "display_url": "twitter.com/Pauliinho_11/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-04T21:03:28.000Z", "id": "1202332616252416000", "edit_history_tweet_ids": ["1202332616252416000"], "author_id": "2270311568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/CZ0ruwVlMy", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/CZ0ruwVlMy", "expanded_url": "https://t.co/CZ0ruwVlMy", "display_url": "t.co/CZ0ruwVlMy"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:13:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "3120372685", "id": "1202576710480343041", "edit_history_tweet_ids": ["1202576710480343041"], "author_id": "883729887059746817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bleachsimple", "id": "3120372685"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "DellLoko", "id": "481685433"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "fercardenete", "id": "343591631"}, {"start": 38, "end": 45, "username": "ZeIing", "id": "1533071432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202561897100382211"}], "text": "@bleachsimple @DellLoko @fercardenete @ZeIing ???????? Hay una cosa llamada depresion, que si, es una enfermedad, ergo la gente con depresion esta enferma, eso no significa que haya que estigmatizarla, pero una cosa no quita la otra. Y si realmente lo piensas busca ayuda :)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8042, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 115, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/iS9zFOcANi", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:08:59.000Z", "id": "1202560495749869570", "edit_history_tweet_ids": ["1202560495749869570"], "author_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "text": "Pol\u00edcia Militar ainda tenta elucidar a trag\u00e9dia e suspeita de surto ou desentendimento familiar (via @monicabergamo)\n\nhttps://t.co/iS9zFOcANi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.475, "type": "Person", "normalized_text": "bope"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:11:51.000Z", "id": "1202576318136750080", "edit_history_tweet_ids": ["1202576318136750080"], "author_id": "749274845158969344", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Se foi mesmo o bope que matou bunitinho quero s\u00f3 ver a desculpa que eles v\u00e3o dar"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6025, "type": "Place", "normalized_text": "Lapa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cosmo_cadu", "id": "2654684374"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:42:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "2654684374", "id": "1202583933914927105", "edit_history_tweet_ids": ["1202583933914927105"], "author_id": "1852857548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202575487429730304"}], "text": "@cosmo_cadu 3horas da manha andando da Lapa ate a central fala kkkkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:38:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "2876592790", "id": "1202583031845916673", "edit_history_tweet_ids": ["1202583031845916673"], "author_id": "2876592790", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 1345, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581605879033857"}], "text": "tradu\u00e7\u00e3o da carta: https://t.co/YAE6qWRufK", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/YAE6qWRufK", "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1202583031845916673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YAE6qWRufK", "media_key": "3_1202583022316531713"}, {"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/YAE6qWRufK", "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1202583031845916673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YAE6qWRufK", "media_key": "3_1202583022312312832"}, {"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/YAE6qWRufK", "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1202583031845916673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YAE6qWRufK", "media_key": "3_1202583022681444352"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 52, "end": 69, "tag": "ParaEmpezarElD\u00eda"}, {"start": 206, "end": 213, "tag": "DaleRT"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 157, "probability": 0.7668, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Frontera"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.4309, "type": "Place", "normalized_text": "La Margarita"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/IbewQzj8KQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MN_PUEBLA/status/1202580070222594048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IbewQzj8KQ", "media_key": "7_1202579968384831488"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:26:46.000Z", "id": "1202580070222594048", "edit_history_tweet_ids": ["1202580070222594048"], "author_id": "372428286", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Buenos d\u00edas \u2600\ufe0f#FelizJueves aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb la  informaci\u00f3n #ParaEmpezarElD\u00eda! \n\n\ud83c\udf24 M\u00e1xima de 23\u00b0 y m\u00ednima de 8\u00b0\n\n\ud83d\udd34 Alarma a vecinos toma clandestina en Villa Frontera\n\n\ud83d\udd34 Reo se suicida al interior de La Margarita\n\n#DaleRT \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/IbewQzj8KQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3831, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.8153, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/2v4EQRfaFJ", "expanded_url": "http://r7.com/jMyq", "display_url": "r7.com/jMyq"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fODjADsJUN", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1202583026514960384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fODjADsJUN", "media_key": "3_1202583020315828224"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:38:31.000Z", "id": "1202583026514960384", "edit_history_tweet_ids": ["1202583026514960384"], "author_id": "65473559", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Atirador deixa quatro mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/2v4EQRfaFJ https://t.co/fODjADsJUN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.2822, "type": "Other", "normalized_text": "Tiroteo"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "EEU\nMarinero"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Hawaii"}, {"start": 248, "end": 264, "probability": 0.8088, "type": "Other", "normalized_text": "II Guerra Mundial"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/UBbPbqi0y3", "expanded_url": "https://twitter.com/pelayo_miguel/status/1202584066358419456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UBbPbqi0y3", "media_key": "3_1202584052051709962"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:42:39.000Z", "id": "1202584066358419456", "edit_history_tweet_ids": ["1202584066358419456"], "author_id": "362545598", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "\u00daLTIMA HORA\n\nTiroteo en la base militar Pearl Harbor de \nEEU\nMarinero hiere a 3 en un tiroteo y se suicida en la base militar de Pearl Harbor en Hawaii\nEl incidente ocurre a tres d\u00edas de un nuevo aniversario del ataque japon\u00e9s a la base durante la II Guerra Mundial https://t.co/UBbPbqi0y3"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:09:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "2250912918", "id": "1202575732318363649", "edit_history_tweet_ids": ["1202575732318363649"], "author_id": "2250912918", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202575506832539650"}], "text": "A pessoa que tem gatilhos graves n\u00e3o vai perder o controle porque viu uma piadinha com isso. Todo mundo fica dia e noite fazendo piada com idea\u00e7\u00e3o suicida e com vazio existencial e ningu\u00e9m se enforca por causa disso. Cres\u00e7am, caralho."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:16:47.000Z", "id": "1202562460429029376", "edit_history_tweet_ids": ["1202562460429029376"], "author_id": "3081865865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202382007961079808"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha :\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: https://t.co/nYpXkh7yKr", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/nYpXkh7yKr", "expanded_url": "https://twitter.com/joshua_aoki/status/1202382007961079808", "display_url": "twitter.com/joshua_aoki/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-04T13:20:46.000Z", "id": "1202216172072116224", "edit_history_tweet_ids": ["1202216172072116224"], "author_id": "1036755373536018432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202059108133867522"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2611\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\nmatou aula: \u2611\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2611\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/Zahl6EvQ2g", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Zahl6EvQ2g", "expanded_url": "https://twitter.com/milaaacr/status/1202059108133867522", "display_url": "twitter.com/milaaacr/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:46:36.000Z", "id": "1202569963166478336", "edit_history_tweet_ids": ["1202569963166478336"], "author_id": "888206838424117248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202066480038367232"}], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/kbOciDoXbo", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/kbOciDoXbo", "expanded_url": "https://twitter.com/aventhureiro/status/1202066480038367232", "display_url": "twitter.com/aventhureiro/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T04:58:54.000Z", "id": "1202452263404539904", "edit_history_tweet_ids": ["1202452263404539904"], "author_id": "1161477182574739456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202376507001376768"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705 https://t.co/V7AQuXxMOq", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/V7AQuXxMOq", "expanded_url": "https://twitter.com/vicags1/status/1202376507001376768", "display_url": "twitter.com/vicags1/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/QX1TMQRbXU", "expanded_url": "https://www.rtl.it/notizie/articoli/pearl-harbor-militare-spara-e-si-suicida-due-morti/", "display_url": "rtl.it/notizie/artico\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-05T08:04:31.000Z", "id": "1202498975099752448", "edit_history_tweet_ids": ["1202498975099752448"], "author_id": "56341776", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u26ab\ufe0f #PearlHarbor, militare spara e si suicida, due morti \u26ab\ufe0f\n\nhttps://t.co/QX1TMQRbXU"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/1mDVQKkcHT", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1202447585379864576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1mDVQKkcHT", "media_key": "3_1202447507877441537"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T04:40:19.000Z", "id": "1202447585379864576", "edit_history_tweet_ids": ["1202447585379864576"], "author_id": "105082141", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkcHT"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:48:07.000Z", "id": "1202570345766633472", "edit_history_tweet_ids": ["1202570345766633472"], "author_id": "947477932317999105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nEu era um porre kk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T10:54:59.000Z", "id": "1202541872884994049", "edit_history_tweet_ids": ["1202541872884994049"], "author_id": "1053565507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "brigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque;\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/Ir6jrPioXM", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/Ir6jrPioXM", "expanded_url": "https://twitter.com/jxsiroli/status/1202461674172755968", "display_url": "twitter.com/jxsiroli/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 48, "tag": "ODia"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7327, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/tyizUre3VO", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/12/5835873-atirador-mata-quatro-pessoas-da-familia-e-se-suicida-em-sao-vicente--em-sao-paulo.html", "display_url": "odia.ig.com.br/brasil/2019/12\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:33:49.000Z", "id": "1202581843738058754", "edit_history_tweet_ids": ["1202581843738058754"], "author_id": "17675497", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Outras duas pessoas teriam ficado feridas. #ODia \n\nhttps://t.co/tyizUre3VO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UvqFPDUm8V", "expanded_url": "https://cnn.it/2DYBXw1", "display_url": "cnn.it/2DYBXw1"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6Uv0CppT00", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1202427059018125318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Uv0CppT00", "media_key": "3_1202427057168359424"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T03:18:45.000Z", "id": "1202427059018125318", "edit_history_tweet_ids": ["1202427059018125318"], "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 8, "like_count": 179, "quote_count": 48}, "text": "\u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDUm8V https://t.co/6Uv0CppT00"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"start": 74, "end": 79, "tag": "\u767e\u6226\u932c\u78e8"}, {"start": 140, "end": 148, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u8a95\u751f\u796d"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VLvpjB3tNZ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13064", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13064", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13064"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-12-04T11:57:45.000Z", "id": "1202195282936520704", "edit_history_tweet_ids": ["1202195282936520704"], "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "text": "#\u30e1\u30a4\u793e\u9577 \u304a\u8a95\u751f\u65e5\u8a18\u5ff5\ud83c\udf82\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u304c\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u3067\u8a9e\u3063\u305f\u30d7\u30ed\u7d4c\u55b6\u8005\u306e\u54f2\u5b66\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u5148\u65e5\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u306e\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306b\u884c\u3063\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n#\u767e\u6226\u932c\u78e8 \u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5\u3092\u582a\u80fd\u3067\u304d\u305f\u306e\u3067\u3001\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306e\u69d8\u5b50\u3092\u5c11\u3057\u304a\u88fe\u5206\u3051\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/VLvpjB3tNZ\n\n#\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u8a95\u751f\u796d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-03T18:40:24.000Z", "id": "1201934223499780101", "edit_history_tweet_ids": ["1201934223499780101"], "author_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 11089, "like_count": 1958, "quote_count": 342}, "text": "A molecada q conseguiu o IMPOSS\u00cdVEL- dividir o \u00fanico partido 100% fechado com Bolsonaro - foi suspensa hj. A narrativa: \u201cos \u201cleais\u201d ao PR foram suspensos...mi-mi-mi\u201d. A verdade: os moleques foram suspensos pq n\u00e3o respeitam a ordem, a lei, o estatuto, o partido, a democracia. Fim."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/5yBdKcG7Jh", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1202455811437531136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5yBdKcG7Jh", "media_key": "3_1202455809059373056"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T05:13:00.000Z", "id": "1202455811437531136", "edit_history_tweet_ids": ["1202455811437531136"], "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "text": "LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https://t.co/5yBdKcG7Jh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.809, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta suicida"}, {"start": 94, "end": 119, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "El bueno, el feo y el malo"}, {"start": 136, "end": 146, "probability": 0.6781, "type": "Other", "normalized_text": "dos errores"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/E4RCM8B4Ta", "expanded_url": "https://twitter.com/CineTRECEtv/status/1202278895443202056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E4RCM8B4Ta", "media_key": "3_1202277907462336512"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-04T17:30:00.000Z", "id": "1202278895443202056", "edit_history_tweet_ids": ["1202278895443202056"], "author_id": "1964890614", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "text": "Te proponemos para este viernes un marat\u00f3n de Clint Eastwood. Desde las 15H: \"Ruta suicida\", \"El bueno, el feo y el malo\" y \"Cometieron dos errores\" https://t.co/E4RCM8B4Ta"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.7825, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Coya"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-04T14:06:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "197588609", "id": "1202227650225475584", "edit_history_tweet_ids": ["1202227650225475584"], "author_id": "197588609", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202206934130147328"}], "text": "Despu\u00e9s de este tuit me bloque\u00f3 \nHugo Coya \nNo le gusta q le recuerden sus villan\u00edas\n\ud83d\ude02"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T07:50:19.000Z", "id": "1202495398880915456", "edit_history_tweet_ids": ["1202495398880915456"], "author_id": "145992645", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T03:15:22.000Z", "id": "1202426207473672192", "edit_history_tweet_ids": ["1202426207473672192"], "author_id": "902305392750985216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi suspenso: \u274c https://t.co/IfD0N0ii4h", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/IfD0N0ii4h", "expanded_url": "https://twitter.com/brjoaob/status/1202372612502040577", "display_url": "twitter.com/brjoaob/status\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-05T07:36:10.000Z", "id": "1202491841402281984", "edit_history_tweet_ids": ["1202491841402281984"], "author_id": "59440277", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Terrore a Pearl Harbor: militare spara e uccide due civili, poi si suicida https://t.co/J8IgIiYUNZ https://t.co/ht3V7Rm3xF", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/J8IgIiYUNZ", "expanded_url": "https://gazzettadelsud.it/articoli/mondo/2019/12/05/terrore-a-pearl-harbor-militare-spara-e-uccide-due-civili-poi-si-suicida-1f1d460c-53bd-4afd-bf42-d081ea745d9c/?utm_medium=feed&utm_source=twitter.com&utm_campaign=Feed%3A+gsud_twitter_feed", "display_url": "gazzettadelsud.it/articoli/mondo\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ht3V7Rm3xF", "expanded_url": "https://twitter.com/GazzettaDelSud/status/1202491841402281984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ht3V7Rm3xF", "media_key": "3_1202491839519043584"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:24:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1125645032", "id": "1202579607402110976", "edit_history_tweet_ids": ["1202579607402110976"], "author_id": "329788929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SkullFrus", "id": "1125645032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202577514499055616"}], "text": "@SkullFrus A ver yo tampoco quiero que hayan bichos de esos, pero no se no creo que tu y yo vayamos a ver muchos top players de esos bichos."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:21:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "268370405", "id": "1202578676333907970", "edit_history_tweet_ids": ["1202578676333907970"], "author_id": "409258717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rodrigocesar86", "id": "268370405"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202577798143074304"}], "text": "@rodrigocesar86 o que aconteceu?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:58:34.000Z", "id": "1202572975414923264", "edit_history_tweet_ids": ["1202572975414923264"], "author_id": "712302180452196352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/Vb4pDETdaJ", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/Vb4pDETdaJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Nuncavi399/status/1202558204795924481", "display_url": "twitter.com/Nuncavi399/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T12:10:54.000Z", "id": "1202560978342359051", "edit_history_tweet_ids": ["1202560978342359051"], "author_id": "111387402", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "text": "El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida considerar la corrupci\u00f3n como \"muchachada\" de los pol\u00edticos."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T10:55:03.000Z", "id": "1202541890157129729", "edit_history_tweet_ids": ["1202541890157129729"], "author_id": "1179226136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202222630620807169"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/x8HvxcAd2V", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/x8HvxcAd2V", "expanded_url": "https://twitter.com/n0rv4n4/status/1202222630620807169", "display_url": "twitter.com/n0rv4n4/status\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T13:13:21.000Z", "id": "1202576695494168578", "edit_history_tweet_ids": ["1202576695494168578"], "author_id": "431961254", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pedir que vuelvas es como un acto suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:52:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "903592012540256257", "id": "1202571444653350913", "edit_history_tweet_ids": ["1202571444653350913"], "author_id": "140631642", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vetemoraes", "id": "903592012540256257"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202570772033802240"}], "text": "@vetemoraes Eu n\u00e3o estava l\u00e1 pra provar, mas \u00e9 exatamente isso que acontece, v\u00e3o surgir um monte de fake news pra acusar a v\u00edtima. Nada diferente"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-04T13:49:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "17007782", "id": "1202223497025601540", "edit_history_tweet_ids": ["1202223497025601540"], "author_id": "943479009807077376", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gzibordi", "id": "17007782"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202146942328942592"}], "text": "@gzibordi Strano, la sindrome dei banchieri Epstein in Germania, Rossi a Siena, Sindona a Londra..quando si gestiscono le \"lavatrici\" ci si suicida facilmente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 109, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/hCJyF9J2Sh", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1202536640180314114", "display_url": "twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T10:45:56.000Z", "id": "1202539597168820224", "edit_history_tweet_ids": ["1202539597168820224"], "author_id": "139183350", "public_metrics": {"retweet_count": 2690, "reply_count": 695, "like_count": 17578, "quote_count": 81}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202536640180314114"}], "text": "Estudava de manh\u00e3 e limpava estofados \u00e0 tarde. Tinha 16 anos. Cruzou a cidade para ir ao baile em Parais\u00f3polis se divertir e morreu por causa da pol\u00edcia militar. Este \u00e9 o Brasil. Bom dia, se for poss\u00edvel. https://t.co/hCJyF9J2Sh"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 122, "tag": "ADN"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.5547, "type": "Organization", "normalized_text": "ADN"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "PinedoFederico", "id": "40858089"}, {"start": 126, "end": 130, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T01:42:42.000Z", "id": "1202402887915261953", "edit_history_tweet_ids": ["1202402887915261953"], "author_id": "145677457", "public_metrics": {"retweet_count": 965, "reply_count": 120, "like_count": 2003, "quote_count": 33}, "text": "Que verg\u00fcenza @PinedoFederico pasando sus empleados politicos a planta temporaria del Senado. Caradura!!!! Informe de #ADN en @C5N"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 56, "tag": "RetrospectivaSpotify"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/rDLLSz41Gq", "expanded_url": "https://open.spotify.com/wrapped/share-d7543527e6a74bb6bfa63c54b2bc0294-1080x1920?si=J9O7Mz63SaWpwddys2G9_A&lang=pt-br", "display_url": "open.spotify.com/wrapped/share-\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T11:55:32.000Z", "id": "1202557110812397568", "edit_history_tweet_ids": ["1202557110812397568"], "author_id": "48918143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Meu Top 5 de 2019. Como foi o seu? #RetrospectivaSpotify \nhttps://t.co/rDLLSz41Gq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/XqnEW9MV5K", "expanded_url": "https://twitter.com/UniNoticias/status/1202569381848338434/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XqnEW9MV5K", "media_key": "13_1202569277892485122"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T12:44:17.000Z", "id": "1202569381848338434", "edit_history_tweet_ids": ["1202569381848338434"], "author_id": "35785401", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9MV5K"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8004, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/HU4Xj3mqSp", "expanded_url": "https://nyti.ms/33KDTCr", "display_url": "nyti.ms/33KDTCr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/04/espanol/opinion/alberto-fernandez-alconada-mon.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-04T17:12:36.000Z", "id": "1202274514853339138", "edit_history_tweet_ids": ["1202274514853339138"], "author_id": "80396134", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 735, "like_count": 1168, "quote_count": 187}, "text": "El presidente electo, Alberto Fern\u00e1ndez, puede reformar la perversa Justicia argentina https://t.co/HU4Xj3mqSp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.8362, "type": "Person", "normalized_text": "F. Silva"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 121, "username": "blog", "id": "2629591"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ddkjYtX5JN", "expanded_url": "https://blogdofsilva.com.br/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-no-rj-e-depois-se-suicida-diz-policia/", "display_url": "blogdofsilva.com.br/homem-mata-com\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:55:06.000Z", "id": "1202572101254823936", "edit_history_tweet_ids": ["1202572101254823936"], "author_id": "900352991672369153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Homem mata companheira a facadas em supermercado no RJ e depois se suicida, diz pol\u00edcia https://t.co/ddkjYtX5JN via @Blog do F. Silva | Plant\u00e3o de \u00faltimas not\u00edcias sobre o Rio ..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "Adrielle"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:10:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "3449165007", "id": "1202575995208896512", "edit_history_tweet_ids": ["1202575995208896512"], "author_id": "1085502267116146688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202575576848044032"}], "text": "@v1v4zz Eu nem sabia q tinha, Adrielle q me falou disso ontem , j\u00e1 querooo !!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T12:50:42.000Z", "id": "1202570993849516037", "edit_history_tweet_ids": ["1202570993849516037"], "author_id": "954018517900292097", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "carelli"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:09:43.000Z", "id": "1202575782125678592", "edit_history_tweet_ids": ["1202575782125678592"], "author_id": "981336138924347392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O carelli al\u00e9m de viver pra queimar o Lucas n aceitou que ele tava na frente pra ficar... \nQue \u00f3dio. Volta essa ro\u00e7a pq mta gente se matou pra votar. Nada de dar fazendeiro pra sonsa ou faz uma prova nova ou deixa como ta"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:09:57.000Z", "id": "1202575838937530368", "edit_history_tweet_ids": ["1202575838937530368"], "author_id": "302367709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que isso, mataram bonitinho!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 214, "probability": 0.9209, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:08:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "2250912918", "id": "1202575506832539650", "edit_history_tweet_ids": ["1202575506832539650"], "author_id": "2250912918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202575502558613505"}], "text": "A piada pelo menos n\u00e3o passa de uma brincadeira. Voc\u00eas usam gatilho pra ter ganho secund\u00e1rio, pra ganhar discuss\u00f5es com fal\u00e1cia moralista... o que \u00e9 uma piada perto dessa banaliza\u00e7\u00e3o absurda? \u00c9 s\u00f3 olhar pelo twitter o n\u00edvel de informa\u00e7\u00e3o de quem fica usando essa palavra em tudo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-04T20:28:06.000Z", "id": "1202323713670176769", "edit_history_tweet_ids": ["1202323713670176769"], "author_id": "4637447728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/4THkg5cay8", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/4THkg5cay8", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraFellberg/status/1202316911175983104", "display_url": "twitter.com/LauraFellberg/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/JOa0aVGpm1", "expanded_url": "https://www.portaldoholanda.com.br/variedades/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp", "display_url": "portaldoholanda.com.br/variedades/hom\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/RQ9b2JH570", "expanded_url": "https://twitter.com/portaldoholanda/status/1202563262744793090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RQ9b2JH570", "media_key": "3_1202563257254457347"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:19:59.000Z", "id": "1202563262744793090", "edit_history_tweet_ids": ["1202563262744793090"], "author_id": "120536812", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/JOa0aVGpm1 https://t.co/RQ9b2JH570"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T12:48:11.000Z", "id": "1202570363202342913", "edit_history_tweet_ids": ["1202570363202342913"], "author_id": "145759529", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 36, "like_count": 222, "quote_count": 4}, "text": "Voy tranqui a la cancha, a distender un poco... https://t.co/vp6u3txq7m", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/vp6u3txq7m", "expanded_url": "https://twitter.com/cristianivic/status/1202364280571650048", "display_url": "twitter.com/cristianivic/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T13:01:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "3351014289", "id": "1202573651373113349", "edit_history_tweet_ids": ["1202573651373113349"], "author_id": "1958869945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202573385966014464"}], "text": "@damnphh como foi isso?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 163, "probability": 0.5332, "type": "Other", "normalized_text": "Previd\u00eancia"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9338, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/4E8C1X1TQB", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3UG2F?maca=pt-BR-Twitter-sharing", "display_url": "p.dw.com/p/3UG2F?maca=p\u2026", "unwound_url": "https://p.dw.com/p/3UG2F?maca=pt-BR-Twitter-sharing"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T12:11:59.000Z", "id": "1202561252465238018", "edit_history_tweet_ids": ["1202561252465238018"], "author_id": "43442574", "public_metrics": {"retweet_count": 693, "reply_count": 309, "like_count": 3275, "quote_count": 92}, "text": "Fico perguntando para os meus bot\u00f5es porque os brasileiros n\u00e3o fazem uma greve geral como essa.  \n\nhttps://t.co/4E8C1X1TQB Greve geral contra reforma da Previd\u00eancia paralisa a Fran\u00e7a"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "id": "1197485280405667846", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "author_id": "2892290499", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. ."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-05T12:51:08.000Z", "id": "1202571102855290880", "edit_history_tweet_ids": ["1202571102855290880"], "author_id": "127946842", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 7, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202447577767194624"}], "text": "No era usted qui\u00e9n afirmaba que \"al pueblo no se le hace caso, al pueblo se le gobierna\"?\nDe que habla ahora? https://t.co/w5nMaecVLj", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/w5nMaecVLj", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1202447577767194624", "display_url": "twitter.com/CARLOSMESIA/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-04T17:04:33.000Z", "id": "1202272488400543745", "edit_history_tweet_ids": ["1202272488400543745"], "author_id": "1041171977342464000", "public_metrics": {"retweet_count": 19708, "reply_count": 2037, "like_count": 53185, "quote_count": 6197}, "text": "O PINTO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK VTNC https://t.co/9UWo9zwZyN", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/9UWo9zwZyN", "expanded_url": "https://twitter.com/Luaankkk/status/1202272488400543745/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9UWo9zwZyN", "media_key": "7_1202271587304714245"}]}}], "places": [{"full_name": "Santa Anita, Peru", "id": "014e643d55866511"}, {"full_name": "Pasto, Colombia", "id": "014c9da514e05f59"}, {"full_name": "Maranguape, Brasil", "id": "c28417329b43a40d"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}]}, "errors": [{"value": "1163579590780051462", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1163579590780051462].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163579590780051462", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202590150292836352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202590150292836352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202590150292836352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20282000", "value": "20282000", "detail": "User has been suspended: [20282000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202585556082987009", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202585556082987009", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202585556082987009].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202588367680163841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202588367680163841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202588367680163841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1050029223132446720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1050029223132446720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1050029223132446720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202585400545628166", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202585400545628166].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202585400545628166", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202551345485697024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202551345485697024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202551345485697024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202236307797368832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202236307797368832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202236307797368832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202574605568876545", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202574605568876545", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202574605568876545].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202575053470289920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202575053470289920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202575053470289920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1014290663536578561", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1014290663536578561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1014290663536578561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202564573112553472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202564573112553472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202564573112553472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1202593353478660096", "oldest_id": "1202572203096760320", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vf3unjykyhxbifuqajnyb6c29h9"}}