{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200433905570058240"], "created_at": "2019-11-29T15:18:40.000Z", "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "id": "1200433905570058240", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4100860577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/WeDPpNdldl", "expanded_url": "https://twitter.com/caevasconcelos/status/1200171620771471363", "display_url": "twitter.com/caevasconcelos\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200433903925964801"], "created_at": "2019-11-29T15:18:40.000Z", "text": "a pol\u00edcia fez sabe-se l\u00e1 o que com o menino, matou, enterrou, prendeu a m\u00e3e quando ela foi \u00e0 delegacia ter not\u00edcias dele (por um crime que aconteceu em 2012) e n\u00e3o v\u00e3o deixar nem que ela se despe\u00e7a do filho no enterro. https://t.co/WeDPpNdldl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200171620771471363"}], "id": "1200433903925964801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2373974972"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/VsYjcZNad8", "expanded_url": "https://twitter.com/manriquehector/status/1200206020364165122", "display_url": "twitter.com/manriquehector\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200433853753647104"], "created_at": "2019-11-29T15:18:28.000Z", "text": "Bueno qu\u00e9 hace la gente? Se suicida en masa y tal? https://t.co/VsYjcZNad8", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200206020364165122"}], "id": "1200433853753647104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "43563203"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "RATA GORDA"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/oU5Dd3MkbA", "expanded_url": "https://twitter.com/NEFILIMANUNNAKI/status/1200433852071776257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oU5Dd3MkbA", "media_key": "3_1200433838796746754"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200433852071776257"], "created_at": "2019-11-29T15:18:27.000Z", "text": "@Mauriciomulder Tu nueva DUE\u00d1A sale hoy ve a moverle el rabo as\u00ed como lo hac\u00edas con la COBARDE RATA GORDA SUICIDA https://t.co/oU5Dd3MkbA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200429600020598785"}], "id": "1200433852071776257", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2203572356"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Pessoa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200433772367405056"], "created_at": "2019-11-29T15:18:08.000Z", "text": "Um jornalista aqui de Jo\u00e3o Pessoa se matou. Um outro jornalista escreveu \"n\u00e3o tinha motivos aparentes para depress\u00e3o\". Dif\u00edcil, viu...", "id": "1200433772367405056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "55987955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4125, "type": "Place", "normalized_text": "Bataclan"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.833, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.7605, "type": "Place", "normalized_text": "B\u00e9lgica"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.3214, "type": "Place", "normalized_text": "Dortmund"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9333, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/7ak8z82aux", "expanded_url": "https://twitter.com/LoloValdeNa/status/1200433636744597504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ak8z82aux", "media_key": "16_1200433621938651138"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Waxi1993", "id": "202285331"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200433636744597504"], "created_at": "2019-11-29T15:17:36.000Z", "text": "@Waxi1993 Mis experiencias:\n\nPar\u00eds: atentado Bataclan\nLondres: piloto suicida\nB\u00e9lgica: atentado al Dortmund\nCrucero: aniversario del Titanic https://t.co/7ak8z82aux", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200424658723577859"}], "id": "1200433636744597504", "in_reply_to_user_id": "202285331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "324097770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "mileybagalavis"}, {"start": 19, "end": 33, "probability": 0.4983, "type": "Person", "normalized_text": "luisvicenteleon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200433489583255554"], "created_at": "2019-11-29T15:17:01.000Z", "text": "mileybagalavis: RT luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, empresas, infraestructura), bajo la tesis de que eso oxigena al gob. Con esa estrategia ser\u00eda m\u00e1s probable que  cambie el \u2026", "id": "1200433489583255554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860676493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200433466766233600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VaroCalle", "id": "339028829"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:16:56.000Z", "text": "@VaroCalle legislaci\u00f3n:\npadre mata a madre-&gt; ayuda econ\u00f3mica a los hijos.\nMadre mata a padre -&gt; NO ayuda a los hijos \n\n\u00bfEso es igualdad?\n \nLos titulares prensa casos:\n\nHombre \u201cmata\u201d a su hijo.\nMujer \u201cse suicida\u201d con su hijo. \n\n\u00bfEso tambi\u00e9n es igualdad? \n\n\u00bfY la violencia entre homosexuales?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200430067366735873"}], "id": "1200433466766233600", "in_reply_to_user_id": "339028829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1443719299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200433446566400007"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "homero_mcfly", "id": "4082179925"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:16:51.000Z", "text": "@homero_mcfly Ah boe. Sos un pelotudo.\n\nEntonces yo tengo que ir haciendo sentir mal a la gente porque se me canta y decir lo que dijiste para justificarme, verdad?\n\nAs\u00ed se suicida la gente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200421931251621888"}], "id": "1200433446566400007", "in_reply_to_user_id": "4082179925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876975073562853384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200433395978964993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:16:39.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200433395978964993", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191410671172370433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Kanas\u00edn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/shAEr6WTIF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKMj1Y", "display_url": "dlvr.it/RKMj1Y"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/b6ayeGPSaW", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1200433372650074112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b6ayeGPSaW", "media_key": "3_1200433370179624960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200433372650074112"], "created_at": "2019-11-29T15:16:33.000Z", "text": "Se suicida por broncas familiares; era carnal del hombre asesinado en Kanas\u00edn https://t.co/shAEr6WTIF https://t.co/b6ayeGPSaW", "id": "1200433372650074112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717357030609018880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200433346154782720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:16:27.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200433346154782720", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116540863"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "QHaRi", "id": "51612869"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200432981824942081"], "created_at": "2019-11-29T15:15:00.000Z", "text": "@QHaRi @Mauriciomulder Como si @Mauriciomulder fuera la centralidad, el n\u00facleo de preocupaci\u00f3n de @MartinVizcarraC  y del Per\u00fa. Parece q hered\u00f3 el ego colosal dl suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200431617875087363"}], "id": "1200432981824942081", "in_reply_to_user_id": "51612869", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1214484872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200432680455806976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:13:48.000Z", "text": "@peterjordan100 @Ei_Nerd Esse quarteto fant\u00e1stico e ainda pior que lanterna verde, liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida juntos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200317063652237312"}], "id": "1200432680455806976", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164909947056005121"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200432679092666373"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eddzierrs", "id": "626123557"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:13:48.000Z", "text": "@eddzierrs acho q ele sacou o q aconteceria dia 28 e se matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200432431544885248"}], "id": "1200432679092666373", "in_reply_to_user_id": "626123557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494972553"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200432661644402691"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:13:44.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200432661644402691", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3810288375"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200432513732239361"], "created_at": "2019-11-29T15:13:08.000Z", "text": "JAJAJA como le vas a ense\u00f1ar a tu beb\u00e9 a darle de comer a las palomas. Suicida.", "id": "1200432513732239361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257949700"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200432303639605255"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:12:18.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200432303639605255", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2156353023"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200432283796361218"], "created_at": "2019-11-29T15:12:14.000Z", "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "id": "1200432283796361218", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5314, "type": "Person", "normalized_text": "alcat\u00e9ia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200432107845246979"], "created_at": "2019-11-29T15:11:32.000Z", "text": "alcat\u00e9ia \u00e9 sobre a hist\u00f3ria de uma garota que se suicidou por conta de espalharem fotos intimas dela pela internet, mensagem muito profunda desse som;", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200431280388759552"}], "id": "1200432107845246979", "in_reply_to_user_id": "902237637980938240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902237637980938240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 169, "probability": 0.7137, "type": "Person", "normalized_text": "alan garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200431923891449858"], "created_at": "2019-11-29T15:10:48.000Z", "text": "@Mauriciomulder Fujiaprista caradura, quieres seguir mantenido del Estado sin hacer nada, solo blindando a corruptos como tu y tu patron el suicida loncherita alan garcia, trabaja zangano", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200429600020598785"}], "id": "1200431923891449858", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157040016192954385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/lYuABHQaTs", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=730166", "display_url": "notizieoggi.com/?p=730166"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200431823123296257"], "created_at": "2019-11-29T15:10:24.000Z", "text": "\"Perch\u00e9 sar\u00e0 un disastro\"\nBorghi in diretta, cos\u00ec Conte \"suicida\" gli italiani sul Mes-\nhttps://t.co/lYuABHQaTs", "id": "1200431823123296257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834431658279501825"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200431551307288576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:09:19.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200431551307288576", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135997692"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200431194883661832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:07:54.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200431194883661832", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84454557"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200431032673001472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Chris_FT_UwU", "id": "1142461388608159744"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:07:15.000Z", "text": "@Chris_FT_UwU A m\u00ed pa uno que me sale y se suicida no merezco", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200427302955442178"}], "id": "1200431032673001472", "in_reply_to_user_id": "1142461388608159744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361387277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200430920865665027"], "created_at": "2019-11-29T15:06:49.000Z", "text": "@Rconstantino N\u00e3o tem que comprar nada de quem te grenide o dever da imprensa \u00e9 ser imparcial e a folha e milit\u00e2ncias esquerda a imprensa de Venezuela se suicidou quando escolheu  ter lado o lado do narcochavismo n\u00e3o venha a imprensa pousar de v\u00edtima infelizmente a imprensa tomou lado", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200428450869317632"}], "id": "1200430920865665027", "in_reply_to_user_id": "33520195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1653935264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200430754938966016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:06:09.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200430754938966016", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471082562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200430484066652165"], "created_at": "2019-11-29T15:05:04.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "id": "1200430484066652165", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269718332"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/yJMRObMHJ9", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200430209356517379"], "created_at": "2019-11-29T15:03:59.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Antes de suicidarse, el ni\u00f1o dijo a su mam\u00e1 que alimentar\u00eda a su mascota. https://t.co/yJMRObMHJ9", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200429614805458944"}], "id": "1200430209356517379", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501270366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200430048009969664"], "created_at": "2019-11-29T15:03:21.000Z", "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "id": "1200430048009969664", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484184013"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200430006205321218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:03:11.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200430006205321218", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140654363"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/mliseCzXCq", "expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=vErHJgXgr1Q", "display_url": "youtube.com/watch?feature=\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/sXa8rYsdDK", "expanded_url": "https://noticias24mx.com/revelan-imagenes-del-atentado-suicida-fallido-en-el-metro-de-nueva-york/", "display_url": "noticias24mx.com/revelan-imagen\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200430003852328960"], "created_at": "2019-11-29T15:03:10.000Z", "text": "Revelan im\u00e1genes del atentado suicida fallido en el metro de Nueva\u00a0York https://t.co/mliseCzXCq https://t.co/sXa8rYsdDK", "id": "1200430003852328960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919051577171873792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8757, "type": "Person", "normalized_text": "bocajarro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_gabonavarro", "id": "243805672"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200429962194509824"], "created_at": "2019-11-29T15:03:00.000Z", "text": "@_gabonavarro Parece que llevaba un chaleco suicida y por eso lo abatieron a bocajarro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200429639962808320"}], "id": "1200429962194509824", "in_reply_to_user_id": "243805672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136098302"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "Identificaci\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 110, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "de Casos de Intento Suicida en Adolescentes"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/ZjIEacpV5w", "expanded_url": "https://twitter.com/SCElSalvador/status/1200429910814269447/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjIEacpV5w", "media_key": "3_1200429902945816577"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200429910814269447"], "created_at": "2019-11-29T15:02:48.000Z", "text": "Este d\u00eda presentamos el informe sobre \"Identificaci\u00f3n y Seguimiento de Casos de Intento Suicida en Adolescentes\" en conjunto con @minsalud https://t.co/ZjIEacpV5w", "id": "1200429910814269447", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3484223232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200429862789505024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mas_steff", "id": "327721137"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:02:36.000Z", "text": "@mas_steff Espreme no olho fazendo tequila suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200419752453259270"}], "id": "1200429862789505024", "in_reply_to_user_id": "327721137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230510428"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200429775153745921"], "created_at": "2019-11-29T15:02:15.000Z", "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "id": "1200429775153745921", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900778757379809280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200429731520360455"], "created_at": "2019-11-29T15:02:05.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja. E vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser teu amigo, presta aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "id": "1200429731520360455", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "955238721363865605"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200429655989346307"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "soliD_Mid", "id": "702012428897296384"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:01:47.000Z", "text": "RT @soliD_Mid: 6 d\u00edas desde que abr\u00ed ticket por esto.\nMe lo he vuelto a encontrar en m\u00e1s de 10 partidas, absolutamente imposible ganar ning\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200425579163467776"}], "id": "1200429655989346307", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280064049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/yJMRObMHJ9", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200429614805458944"], "created_at": "2019-11-29T15:01:37.000Z", "text": "Antes de suicidarse, el ni\u00f1o dijo a su mam\u00e1 que alimentar\u00eda a su mascota. https://t.co/yJMRObMHJ9", "id": "1200429614805458944", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "25401359"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200429444978106369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:00:57.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200429444978106369", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162924083"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200429436144963585"], "created_at": "2019-11-29T15:00:55.000Z", "text": "RT @Carloslamalope1: @jdealthaus @elcomercio_peru Jajaja.yo diria , la fumigacion es importante , que hiso Mulder x el pais. desde el congr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200366765118754817"}], "id": "1200429436144963585", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987371563329572865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200429421217419266"], "created_at": "2019-11-29T15:00:51.000Z", "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "id": "1200429421217419266", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17059242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.6828, "type": "Person", "normalized_text": "Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.3904, "type": "Other", "normalized_text": "Cofiep"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200429396835864576"], "created_at": "2019-11-29T15:00:45.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 hace Domingo P\u00e9rez allanando oficinas de la Cofiep?\nO es suicida o todo es teatro.", "id": "1200429396835864576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "581550300"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/M86EROhYJG", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200429391701893121"], "created_at": "2019-11-29T15:00:44.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/M86EROhYJG", "id": "1200429391701893121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625821814"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.3518, "type": "Other", "normalized_text": "Prot\u00e1sio"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.711, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200428997223550983"], "created_at": "2019-11-29T14:59:10.000Z", "text": "Fiquei sabendo q um ex colega da \u00e9poca do Prot\u00e1sio se enforcou.... 2019 amadah q montanha russa fren\u00e9tica pelo amor de Deus!!!! E pior de tudo, ele era mega querido.", "id": "1200428997223550983", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "314983516"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200428862624190465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sbartiro", "id": "976612300722450432"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:58:38.000Z", "text": "RT @Sbartiro: que te la comiste entras en un proceso de estancamiento con inflaci\u00f3n. Sin mercado donde tomar deuda emitir es la salida. En\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200381605413576704"}], "id": "1200428862624190465", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133360493"}, {"geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200428829371703296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "literlandweb1", "id": "714913406952800256"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:58:30.000Z", "text": "@literlandweb1 @dravila_amazona Nadie se puede meter en la mente de un suicida...sinceramente veo como se opina ,sobre lo que es bueno o malo publicar.Nada, absolutamente nada vale para quien toma una decisi\u00f3n de ese calibre .No son mentes enfermas s\u00f3lo  sin esperanza. Respeto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200176415444013060"}], "id": "1200428829371703296", "in_reply_to_user_id": "714913406952800256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769312953476710400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200428772673105920"], "created_at": "2019-11-29T14:58:16.000Z", "text": "Se a Sdds Que Eu To Sentindo Ainda N Me Matou! Eu N\u00e3o Morro Com Mais Nd kkk.\ud83d\ude13\ud83d\udc94\ud83d\ude45", "id": "1200428772673105920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182582452847566849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/j0RXP9FXlM", "expanded_url": "http://bit.ly/2stKfcE", "display_url": "bit.ly/2stKfcE"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GroAFhr1qk", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1200428589507760133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GroAFhr1qk", "media_key": "3_1200428586961784834"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200428589507760133"], "created_at": "2019-11-29T14:57:33.000Z", "text": "El director de una escuela se suicida en el interior del plantel en Jarabacoa https://t.co/j0RXP9FXlM https://t.co/GroAFhr1qk", "id": "1200428589507760133", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "829478992768008192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200428588010475527"], "created_at": "2019-11-29T14:57:32.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "id": "1200428588010475527", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1634957389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/E26JpggfGR", "expanded_url": "https://www.spaziodonnamagazine.com/michele-ruffino-suicida/", "display_url": "spaziodonnamagazine.com/michele-ruffin\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200428221327695873"], "created_at": "2019-11-29T14:56:05.000Z", "text": "\ud83d\ude21 i bulli necessitano di \" educazione siberiana\"... punto https://t.co/E26JpggfGR", "id": "1200428221327695873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521793778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 286, "end": 293, "probability": 0.7989, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}, {"start": 302, "end": 307, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Mariel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rataumcs", "id": "40444894"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "_danilooj", "id": "3691118835"}, {"start": 21, "end": 27, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200428167548297220"], "created_at": "2019-11-29T14:55:52.000Z", "text": "@rataumcs @_danilooj @folha Apontar erros sem provas? Quando se esclarece o estrago ja esta feito? Se a gritaria histerica e o vitimismo deles ja \u00e9 grande sem ele processar, imagine se come\u00e7ar a processar? Alias vai ter que processar rodo dia Ele ja fraudou a elei\u00e7\u00e3o, mandou queimar a Amazonia, matou Mariel", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200426827669483521"}], "id": "1200428167548297220", "in_reply_to_user_id": "40444894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161853633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200428149768671232"], "created_at": "2019-11-29T14:55:48.000Z", "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "id": "1200428149768671232", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626289114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200428112527478792"], "created_at": "2019-11-29T14:55:39.000Z", "text": "Maluco vem tirar sarro da garota que se suicidou pra mim achando que \u00e9 super engra\u00e7ado...", "id": "1200428112527478792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182515008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.3859, "type": "Other", "normalized_text": "BP"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200428061793148928"], "created_at": "2019-11-29T14:55:27.000Z", "text": "Ja q estamos nisto do lembras te vcs lembram se qnd a BP cometeu um dos maiores crimes ambientais, o maior derrame de oleo de sempre q matou 11 pessoas e fodeu o oceano e vida marinha por tempo indeterminado?", "id": "1200428061793148928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "935142865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200427868670562304"], "created_at": "2019-11-29T14:54:41.000Z", "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200425091957440512"}], "id": "1200427868670562304", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741338484"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200427864556032000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:54:40.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200427864556032000", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517604125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200427839679541250"], "created_at": "2019-11-29T14:54:34.000Z", "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "id": "1200427839679541250", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097786900105048065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200427722142617602"], "created_at": "2019-11-29T14:54:06.000Z", "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "id": "1200427722142617602", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85895400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200427617935089664"], "created_at": "2019-11-29T14:53:41.000Z", "text": "RT @mcTincho_2001: MM creo un decreto para que los testigos protegidos no depende del t\u00edtere. Por que sino, no quedaba ni uno. Con el frene\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200413361042853888"}], "id": "1200427617935089664", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932317254984916992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VaniaLobinha", "id": "755926817266106368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200427557063217152"], "created_at": "2019-11-29T14:53:27.000Z", "text": "RT @VaniaLobinha: Eu queria mesmo \u00e9 saber quem matou Teori,  e os delegados que acompanhavam o caso ? e saber quem matou Marielle....e se n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200390226994171904"}], "id": "1200427557063217152", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3156601883"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200427149641109504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:51:49.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200427149641109504", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921993500"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/cYtPZlZPHL", "expanded_url": "https://twitter.com/Carolinalima279/status/1200426997656301568", "display_url": "twitter.com/Carolinalima27\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200427108205563904"], "created_at": "2019-11-29T14:51:40.000Z", "text": "Se nunca mais me virem \u00e9 porque ela me matou provavelmente https://t.co/cYtPZlZPHL", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200426997656301568"}], "id": "1200427108205563904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "934201588016734208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200426807905996800"], "created_at": "2019-11-29T14:50:28.000Z", "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "id": "1200426807905996800", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2166873617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "ppkamigo", "id": "46485425"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200426801228419085"], "created_at": "2019-11-29T14:50:26.000Z", "text": "@malditaternura @ppkamigo Ni del difunto suicida nos acordamos \nAlan Garc\u00eda que recibi\u00f3 sobornos en lonchera a manos del corrupto Jorge Barata", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200426293109673987"}], "id": "1200426801228419085", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1068509679276429313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200426500270514179"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:49:15.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200426500270514179", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893276401385656321"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200426398344720386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:48:50.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200426398344720386", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2341008884"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200426173228036096"], "created_at": "2019-11-29T14:47:57.000Z", "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "id": "1200426173228036096", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000072964610707463"}, {"geo": {"place_id": "0169e8f30556416d"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200426097080328192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rataneda", "id": "2978793590"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:47:39.000Z", "text": "@rataneda Tan dulce la geisha del suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200289834553622528"}], "id": "1200426097080328192", "in_reply_to_user_id": "2978793590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "41745741"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200426091057467392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:47:37.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200426091057467392", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118794845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3939, "type": "Person", "normalized_text": "fisio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200425975525322754"], "created_at": "2019-11-29T14:47:10.000Z", "text": "Parece que o pessoal da fisio se matou ontem kkkkkkk s\u00f3 quero ver amanh\u00e3", "id": "1200425975525322754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1066055042724175872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200425846424657920"], "created_at": "2019-11-29T14:46:39.000Z", "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "id": "1200425846424657920", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980714345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200425736697499648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:46:13.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200425736697499648", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61997901"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200425688563638273"], "created_at": "2019-11-29T14:46:01.000Z", "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200425091957440512"}], "id": "1200425688563638273", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560572487"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 149, "probability": 0.7736, "type": "Organization", "normalized_text": "AFK"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/28l2eaeDPc", "expanded_url": "https://twitter.com/soliD_Mid/status/1198219408264417283", "display_url": "twitter.com/soliD_Mid/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200425579163467776"], "created_at": "2019-11-29T14:45:35.000Z", "text": "6 d\u00edas desde que abr\u00ed ticket por esto.\nMe lo he vuelto a encontrar en m\u00e1s de 10 partidas, absolutamente imposible ganar ninguna, solo insulta o va AFK.\nMe toc\u00f3 en la smurf despu\u00e9s de dodgearle, se suicida mid a prop\u00f3sito, digo gg open, this kid always trolls.\nY ME COM\u00cd PERMA JAJA https://t.co/28l2eaeDPc", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198219408264417283"}], "id": "1200425579163467776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "702012428897296384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200425573920710658"], "created_at": "2019-11-29T14:45:34.000Z", "text": "RT @mcTincho_2001: MM creo un decreto para que los testigos protegidos no depende del t\u00edtere. Por que sino, no quedaba ni uno. Con el frene\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200413361042853888"}], "id": "1200425573920710658", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319686539"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/yrdHFbpkeI", "expanded_url": "https://bit.ly/2QkF88o", "display_url": "bit.ly/2QkF88o"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/imDNFyF2Fc", "expanded_url": "https://twitter.com/uvic_fcontinua/status/1200425459189768192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/imDNFyF2Fc", "media_key": "3_1200425457138704385"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "UVic_FCSB", "id": "1286191734"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Psic\u00f2legs"}, {"start": 63, "end": 79, "tag": "conductasu\u00efcida"}, {"start": 122, "end": 127, "tag": "risc"}, {"start": 186, "end": 194, "tag": "pacient"}, {"start": 211, "end": 217, "tag": "crisi"}, {"start": 237, "end": 249, "tag": "salutmental"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1200425459189768192"], "created_at": "2019-11-29T14:45:06.000Z", "text": "#Psic\u00f2legs: la @UVic_FCSB tracta l'abordatge i prevenci\u00f3 de la #conductasu\u00efcida: terminologia i epidemiologia, factors de #risc i protecci\u00f3, avaluaci\u00f3 de la conducta su\u00efcida, maneig del #pacient, intervenci\u00f3 en #crisi, post intervenci\u00f3. #salutmental. https://t.co/yrdHFbpkeI https://t.co/imDNFyF2Fc", "id": "1200425459189768192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827105321751547909"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200425368928301058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:44:45.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200425368928301058", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78428213"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200425359029747714"], "created_at": "2019-11-29T14:44:43.000Z", "text": "RT @mcTincho_2001: MM creo un decreto para que los testigos protegidos no depende del t\u00edtere. Por que sino, no quedaba ni uno. Con el frene\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200413361042853888"}], "id": "1200425359029747714", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2234353664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200425091957440512"], "created_at": "2019-11-29T14:43:39.000Z", "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "id": "1200425091957440512", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1275620544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200425063717191682"], "created_at": "2019-11-29T14:43:32.000Z", "text": "RT @mcTincho_2001: MM creo un decreto para que los testigos protegidos no depende del t\u00edtere. Por que sino, no quedaba ni uno. Con el frene\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200413361042853888"}], "id": "1200425063717191682", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161460209400909826"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200424947350458370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:43:04.000Z", "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "id": "1200424947350458370", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133243910657126401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Aguascalienteeesn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200424829599522818"], "created_at": "2019-11-29T14:42:36.000Z", "text": "La gente de Aguascalienteeesn es tan feliz, feliz que se suicida de felicidarks.", "id": "1200424829599522818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83915056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200424722741256194"], "created_at": "2019-11-29T14:42:11.000Z", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1200424722741256194", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136958862"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200424059365920768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:39:33.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200424059365920768", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80137194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.7195, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio S\u00e9rgio"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9345, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/girjITZn7o", "expanded_url": "http://centraldotimao.com.br/tres-anos-sem-mario-sergio-o-lider-do-carrossel-caipira/", "display_url": "centraldotimao.com.br/tres-anos-sem-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://centraldotimao.com.br/tres-anos-sem-mario-sergio-o-lider-do-carrossel-caipira/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200423978516598790"], "created_at": "2019-11-29T14:39:13.000Z", "text": "Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de homenagem a M\u00e1rio S\u00e9rgio. \ud83d\udda4\n\n\u201cJ\u00e1 vi o Corinthians perder, j\u00e1 vi o Corinthians ganhar, mas jamais vi o Corinthians se entregar.\u201d\n\nhttps://t.co/girjITZn7o", "id": "1200423978516598790", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 194, "quote_count": 1}, "author_id": "1122614514913042434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 34, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro D\u00edaz-Balart"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/CjNVUFCVpm", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-42827688", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200423961575735301"], "created_at": "2019-11-29T14:39:09.000Z", "text": "Se suicida Fidel Castro D\u00edaz-Balart, hijo mayor del expresidente de Cuba https://t.co/CjNVUFCVpm", "id": "1200423961575735301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239497698"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200423445655367691"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:37:06.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200423445655367691", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079832871781761025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Barcenas"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6563, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cantabriamiguel", "id": "1132177824"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "susurmiz", "id": "1683380622"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200423404844789762"], "created_at": "2019-11-29T14:36:57.000Z", "text": "@cantabriamiguel @susurmiz Barcenas no canta,esta vivo.Blesa pensaba cantar,esta muerto,suicidio?un vividor no se suicida,la carcel no es motivo,sabe que estara bien y saldra pronto.Llamadme malpensado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200391001912815616"}], "id": "1200423404844789762", "in_reply_to_user_id": "1132177824", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "2887765055"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200423070005186561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:35:37.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200423070005186561", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431529148"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200422968855351296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:35:13.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200422968855351296", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87550706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "jud\u00f4 ga\u00facho"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "TREZE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200422652504133632"], "created_at": "2019-11-29T14:33:57.000Z", "text": "uma crian\u00e7a do jud\u00f4 ga\u00facho de TREZE ANOS, se suicidou com um tiro na cabe\u00e7a. Como que continua a sexta assim? Isso acabou comigo", "id": "1200422652504133632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "200724404"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200422331916734465"], "created_at": "2019-11-29T14:32:41.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1200422331916734465", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79528166"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 30, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "Hablemos del suicidio"}, {"start": 50, "end": 70, "probability": 0.8933, "type": "Other", "normalized_text": "La mirada del suicida"}, {"start": 73, "end": 97, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 45, "username": "Gabrigortiz", "id": "279723595"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200422007957004288"], "created_at": "2019-11-29T14:31:24.000Z", "text": "Libros:\n\n-Hablemos del suicidio (@Gabrigortiz)\n\n- La mirada del suicida (Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200422006065389568"}], "id": "1200422007957004288", "in_reply_to_user_id": "442709171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "442709171"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200421881997869061"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:30:54.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200421881997869061", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326213317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200421598890737664"], "created_at": "2019-11-29T14:29:46.000Z", "text": "RT @Carloslamalope1: @jdealthaus @elcomercio_peru Jajaja.yo diria , la fumigacion es importante , que hiso Mulder x el pais. desde el congr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200366765118754817"}], "id": "1200421598890737664", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544633532"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200421570449223680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:29:39.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200421570449223680", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162532203"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 144, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200421527038156800"], "created_at": "2019-11-29T14:29:29.000Z", "text": "Nossa... eu estou com um aperto, parece que meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 na garganta... \ud83d\ude2d \nMuito triste em saber que mais um amigo tirou a pr\u00f3pria vida...\nDeus d\u00ea for\u00e7a para essa fam\u00edlia... \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1200421527038156800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631577596"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200421327221354496"], "created_at": "2019-11-29T14:28:41.000Z", "text": "@nightmravens se ela fizer isso tu t\u00e1 cert\u00edssima de fazer esc\u00e2ndalo, afinal, quem tem que se ferrar \u00e9 s\u00f3 o povo que colou e n\u00e3o o povo que se matou estudando", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200405341894316032"}], "id": "1200421327221354496", "in_reply_to_user_id": "2785053704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081784592539893761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200421067271086081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:27:39.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200421067271086081", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114083321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ie7mRCneN4", "expanded_url": "https://twitter.com/PARADlSEDEN/status/1200420891995377664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ie7mRCneN4", "media_key": "3_1200420856259915777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200420891995377664"], "created_at": "2019-11-29T14:26:58.000Z", "text": "poxa apolo qm diria que vc se sente culpado pq de fato matou ele ne mesmo https://t.co/ie7mRCneN4", "id": "1200420891995377664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2916203116"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4723, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7695, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200420779445432321"], "created_at": "2019-11-29T14:26:31.000Z", "text": "uma menina de 13 anos se matou com a arma do pai em Niter\u00f3i... \neu n\u00e3o tenho nem palavras pra isso, que Deus conforte os amigos e familiares da Julia!", "id": "1200420779445432321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "132933050"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200420547127074817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ProfSergioFS", "id": "812396943070691328"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:25:35.000Z", "text": "RT @ProfSergioFS: S\u00e3o os crist\u00e3os conservadores. Se matam a facadas e queimam at\u00e9 o pr\u00f3prio filho imaginem essa gente armada nas ruas?\n\nM\u00e3e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200178235570417664"}], "id": "1200420547127074817", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258746102"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200420541393489920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:25:34.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200420541393489920", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978070719774019584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5312, "type": "Organization", "normalized_text": "Network"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/CPcNz92Kyx", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WINDtlPXmmE", "display_url": "youtube.com/watch?v=WINDtl\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200420510372433920"], "created_at": "2019-11-29T14:25:27.000Z", "text": "Herm\u00f3genes en Bienvenidos y su rating no est\u00e1 lejos del hombre ancla que se suicida en Network:  https://t.co/CPcNz92Kyx", "id": "1200420510372433920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40014517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Wangji"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200420347377573889"], "created_at": "2019-11-29T14:24:48.000Z", "text": "eu aposto que ele se matou e n\u00e3o quis falar para o Wangji, se n\u00e3o foi os fantasmas ent\u00e3o n\u00e9 :(", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200420058587111427"}], "id": "1200420347377573889", "in_reply_to_user_id": "1104746987960832006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104746987960832006"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200420317908361216"], "created_at": "2019-11-29T14:24:41.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "id": "1200420317908361216", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972140555386933249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200419602129465346"], "created_at": "2019-11-29T14:21:50.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "id": "1200419602129465346", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633748604"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200419101841248256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PucciVeneno", "id": "118892840"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "joselito4791", "id": "1163686088671670272"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:19:51.000Z", "text": "RT @PucciVeneno: @joselito4791 Zurdo mentiroso y terrorista que fue parte de los 1000 d\u00edas nefastos del borracho suicida/saludos cordiales\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200415271799930880"}], "id": "1200419101841248256", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51545378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mass_pool", "id": "1384887712671469571"}, {"start": 11, "end": 16, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "gpscongreso", "id": "522108784"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Adrilastra", "id": "200194757"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "Congreso_Es", "id": "44091448"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}, {"start": 69, "end": 80, "username": "abalosmeco", "id": "202372417"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "salvadorilla", "id": "233240412"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200418759334334465"], "created_at": "2019-11-29T14:18:29.000Z", "text": "@mass_pool @PSOE @gpscongreso @Adrilastra @Congreso_Es @Esquerra_ERC @abalosmeco @salvadorilla Nunca ha habido un gobierno \u201cprogresista\u201d con partidos soberanistas ni secesionistas. Solo en 1936 , y entonces Espa\u00f1a creo que no se rompi\u00f3. Se hizo a\u00f1icos. Nuestros abuelos se mataban,.. pero con tal de tener un sueldecillo ,hay que explorar esta v\u00eda suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200409397937287168"}], "id": "1200418759334334465", "in_reply_to_user_id": "1200027164994932737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266623634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "elis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "naruadamargura", "id": "3771232282"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200418685816586240"], "created_at": "2019-11-29T14:18:12.000Z", "text": "RT @naruadamargura: cada vez que algu\u00e9m diz que elis era dopada ou se suicidou, uma estrela morre no c\u00e9u. Que gente sem no\u00e7\u00e3o porra", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200417997350985729"}], "id": "1200418685816586240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115068639114403840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200418349357895680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:16:51.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200418349357895680", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162231840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200418184127533058"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pastel_ito", "id": "907614599591186436"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:16:12.000Z", "text": "@Pastel_ito Pues de hecho si, c\u00f3mo la gente vive bien se aburre y mejor se suicida al no encontrar m\u00e1s que hacer... no niego que faltan m\u00e1s cosas para entretenerse y distraerse, pero al menos los que se suicidan toman su desici\u00f3n ellos mismos, y no terminan en una fosa com\u00fan o calcinados.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200416854155649031"}], "id": "1200418184127533058", "in_reply_to_user_id": "907614599591186436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 5}, "author_id": "1088575080186216448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.756, "type": "Person", "normalized_text": "elis"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200417997350985729"], "created_at": "2019-11-29T14:15:27.000Z", "text": "cada vez que algu\u00e9m diz que elis era dopada ou se suicidou, uma estrela morre no c\u00e9u. Que gente sem no\u00e7\u00e3o porra", "id": "1200417997350985729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3771232282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/FOqYf4bFDZ", "expanded_url": "http://www.smorfiadigitale.it/notizia/brescia-uccide-la-compagna-a-bastonate-e-si-suicida-aveva-scritto-a-un-amica-su-facebook-l-ammazzero", "display_url": "smorfiadigitale.it/notizia/bresci\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/SdDiwqxGPP", "expanded_url": "https://twitter.com/SmorfiaDigitale/status/1200417909090213889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SdDiwqxGPP", "media_key": "3_1200417907714543618"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200417909090213889"], "created_at": "2019-11-29T14:15:06.000Z", "text": "Brescia, uccide la compagna a bastonate e si suicida, aveva scritto a un'amica s... https://t.co/FOqYf4bFDZ https://t.co/SdDiwqxGPP", "id": "1200417909090213889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2653513627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4195, "type": "Person", "normalized_text": "Catal\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jmbartomeu", "id": "785624512595423232"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "FCBarcelona_es", "id": "112764971"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200417900814905348"], "created_at": "2019-11-29T14:15:04.000Z", "text": "@jmbartomeu @FCBarcelona_es Un Fundador SUIZO SUICIDA todo menos Catal\u00e1n", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200324702876635136"}], "id": "1200417900814905348", "in_reply_to_user_id": "2307173610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535021622"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/eBz3dMwrGh", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/D583472C-2428-4C07-BD9C-D10658238328/Brescia-uccide-la-compagna-a-bastonate-e-si-suicida-aveva-scritto-a-un-amica-su-Facebook-L-ammazzero", "display_url": "informazione.it/a/D583472C-242\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200417342125223937"], "created_at": "2019-11-29T14:12:51.000Z", "text": "Brescia, uccide la compagna a bastonate e si suicida, aveva scritto a un'amica su Facebook: \u00abL'ammazzer\u00f2\u00bb https://t.co/eBz3dMwrGh", "id": "1200417342125223937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200417240279060482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tatjana31", "id": "133692338"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Drittorovescio_", "id": "3044664286"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:12:27.000Z", "text": "RT @tatjana31: @Drittorovescio_ @matteosalvinimi Basta guardare faccia tonto#DelDebbio mentre straparla tutto campo bullo leghista praticam\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200368485039300608"}], "id": "1200417240279060482", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463073418"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200417230577709056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:12:25.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200417230577709056", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952354101597298688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/q129XxTRTD", "expanded_url": "https://labrecha.me/?p=211118", "display_url": "labrecha.me/?p=211118", "status": 200, "unwound_url": "http://labrecha.me/alguna-vez-has-tenido-un-pensamiento-suicida/"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 94, "username": "LaBrechame", "id": "312867341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200417114424631296"], "created_at": "2019-11-29T14:11:57.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez has tenido un pensamiento suicida? https://t.co/q129XxTRTD a trav\u00e9s de @LaBrechame", "id": "1200417114424631296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149655090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/muCgSRkQjz", "expanded_url": "http://rs.businesscommunity.it/snap.php?u=https%3A%2F%2Fnews.google.com%2F__i%2Frss%2Frd%2Farticles%2FCBMidmh0dHBzOi8vd3d3LmlsbWVzc2FnZ2Vyby5pdC9taW5kX3RoZV9nYXAvb21pY2lkaW9fc3VpY2lkaW9fYnJlc2NpYV91bHRpbWVfbm90aXppZV9tYXJhX2ZhY2NoZXR0aV9mYWNlYm9vay00ODk0MzQzLmh0bWzSAXpodHRwczovL3d3dy5pbG1lc3NhZ2dlcm8uaXQvQU1QL21pbmRfdGhlX2dhcC9vbWljaWRpb19zdWljaWRpb19icmVzY2lhX3VsdGltZV9ub3RpemllX21hcmFfZmFjY2hldHRpX2ZhY2Vib29rLTQ4OTQzNDMuaHRtbA%3Foc%3D5&i=https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/43/43/4894343_1255_omicidio_suicidio_ad.jpg&t=Brescia%2C+uccide+la+compagna+a+bastonate+e+si+suicida%2C+aveva+scritto+a+un%27amica+su+Facebook%3A+%C2%ABL%27ammazzer%C3%B2%C2%BB", "display_url": "rs.businesscommunity.it/snap.php?u=htt\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200416919888834561"], "created_at": "2019-11-29T14:11:11.000Z", "text": "Brescia, uccide la compagna a bastonate e si suicida, aveva scritto a un'amica su Facebook: \u00abL'ammazzer\u00f2\u00bb https://t.co/muCgSRkQjz", "id": "1200416919888834561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239736419"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200416803840823302"], "created_at": "2019-11-29T14:10:43.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1200416803840823302", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79054140"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.5846, "type": "Other", "normalized_text": "Alex Sander"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.6367, "type": "Other", "normalized_text": "Raissa Corna"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.6528, "type": "Other", "normalized_text": "Raissa Corna"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200416329578270721"], "created_at": "2019-11-29T14:08:50.000Z", "text": "[29/11 11:05] Alex Sander: Vc \u00e9 incr\u00edvel\n[29/11 11:06] Raissa Corna: Do nada\n[29/11 11:06] Raissa Corna: Tu vai se suicida?\n\nRaissa n\u00e3o \u00e9 mto normal n\u00e3o", "id": "1200416329578270721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128359117926612993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200416280458727425"], "created_at": "2019-11-29T14:08:38.000Z", "text": "RT @mcTincho_2001: MM creo un decreto para que los testigos protegidos no depende del t\u00edtere. Por que sino, no quedaba ni uno. Con el frene\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200413361042853888"}], "id": "1200416280458727425", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196155457531994112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200416203329724416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PucciVeneno", "id": "118892840"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "joselito4791", "id": "1163686088671670272"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:08:20.000Z", "text": "RT @PucciVeneno: @joselito4791 Zurdo mentiroso y terrorista que fue parte de los 1000 d\u00edas nefastos del borracho suicida/saludos cordiales\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200415271799930880"}], "id": "1200416203329724416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875648479"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200416072253526021"], "created_at": "2019-11-29T14:07:48.000Z", "text": "RT @mcTincho_2001: MM creo un decreto para que los testigos protegidos no depende del t\u00edtere. Por que sino, no quedaba ni uno. Con el frene\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200413361042853888"}], "id": "1200416072253526021", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902255009814982656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200416063126736896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElianaDonnabel1", "id": "1185163150007701505"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "AppelLuciano", "id": "1122347280797974528"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:07:46.000Z", "text": "RT @ElianaDonnabel1: @AppelLuciano Porque ele n\u00e3o se suicida? Quem fala uma besteira dessas, deve no m\u00ednimo ter a dignidade de dar um tiro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200240654904897539"}], "id": "1200416063126736896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67865633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200415998131818497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:07:31.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200415998131818497", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119757289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200415845589094400"], "created_at": "2019-11-29T14:06:54.000Z", "text": "Una mina se acaba de cruzar toda la 9 de julio corriendo en rojo para llegar al bondi. PAAARAAAA RE SUICIDA HERMANA Tanto vas a querer morir?", "id": "1200415845589094400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "630467816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200415694321528832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:06:18.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200415694321528832", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52398762"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200415536556990464"], "created_at": "2019-11-29T14:05:41.000Z", "text": "Se a ansiedade n\u00e3o me matou esses dias n\u00e3o mata mais", "id": "1200415536556990464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381148308"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200415410492989440"], "created_at": "2019-11-29T14:05:11.000Z", "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "id": "1200415410492989440", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945071414"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200415406177103872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:05:10.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200415406177103872", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87249738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200415271799930880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joselito4791", "id": "1163686088671670272"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:04:38.000Z", "text": "@joselito4791 Zurdo mentiroso y terrorista que fue parte de los 1000 d\u00edas nefastos del borracho suicida/saludos cordiales patriotas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200413865084891138"}], "id": "1200415271799930880", "in_reply_to_user_id": "1163686088671670272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "118892840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200415158440468487"], "created_at": "2019-11-29T14:04:11.000Z", "text": "@glitterkwin Pacto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200375308555341826"}], "id": "1200415158440468487", "in_reply_to_user_id": "1104749710995279873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936272326462787585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200414913786785793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:03:12.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200414913786785793", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084632296618106880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/2MmVoosMPM", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/mind_the_gap/omicidio_suicidio_brescia_ultime_notizie_uccide_compagna_facebook-4894343.html", "display_url": "ilmessaggero.it/mind_the_gap/o\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/mind_the_gap/omicidio_suicidio_brescia_ultime_notizie_uccide_compagna_facebook-4894343.html"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 22, "tag": "gigantebuono"}, {"start": 24, "end": 37, "tag": "femminicidio"}, {"start": 49, "end": 57, "tag": "Brescia"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200414850469580800"], "created_at": "2019-11-29T14:02:57.000Z", "text": "Un altro #gigantebuono? #femminicidio \n\nAccade a #Brescia, uccide la compagna e si suicida, aveva scritto a un'amica su Facebook: \u00abL'ammazzer\u00f2\u00bb https://t.co/2MmVoosMPM", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200113594710577153"}], "id": "1200414850469580800", "in_reply_to_user_id": "529331509", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "529331509"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/KODpH2e0kj", "expanded_url": "https://twitter.com/ProvidaRene/status/1191460178518061056", "display_url": "twitter.com/ProvidaRene/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200414842563301376"], "created_at": "2019-11-29T14:02:55.000Z", "text": "Si quieres se suicida, imb\u00e9cil. https://t.co/KODpH2e0kj", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191460178518061056"}], "id": "1200414842563301376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855930818862206977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "LABRECHA"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kPV8xcamRS", "expanded_url": "https://labrecha.me/?p=211118", "display_url": "labrecha.me/?p=211118"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 65, "username": "yicos", "id": "149655090"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "Opini\u00f3n"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "LABRECHA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200414676674322432"], "created_at": "2019-11-29T14:02:16.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez has tenido un pensamiento suicida? #Opini\u00f3n de @yicos en #LABRECHA https://t.co/kPV8xcamRS", "id": "1200414676674322432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103999506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "LABRECHA"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9xRTNL1nXV", "expanded_url": "https://labrecha.me/?p=211118", "display_url": "labrecha.me/?p=211118"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 65, "username": "yicos", "id": "149655090"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "Opini\u00f3n"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "LABRECHA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200414669661454337"], "created_at": "2019-11-29T14:02:14.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez has tenido un pensamiento suicida? #Opini\u00f3n de @yicos en #LABRECHA https://t.co/9xRTNL1nXV", "id": "1200414669661454337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3077568086"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "LABRECHA"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UxbSqa8j2R", "expanded_url": "https://labrecha.me/?p=211118", "display_url": "labrecha.me/?p=211118"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 65, "username": "yicos", "id": "149655090"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "Opini\u00f3n"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "LABRECHA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200414662455676928"], "created_at": "2019-11-29T14:02:12.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez has tenido un pensamiento suicida? #Opini\u00f3n de @yicos en #LABRECHA https://t.co/UxbSqa8j2R", "id": "1200414662455676928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967463299666214913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "LABRECHA"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/J9ToO9sytl", "expanded_url": "https://labrecha.me/?p=211118", "display_url": "labrecha.me/?p=211118"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 65, "username": "yicos", "id": "149655090"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "Opini\u00f3n"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "LABRECHA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200414655673442305"], "created_at": "2019-11-29T14:02:11.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez has tenido un pensamiento suicida? #Opini\u00f3n de @yicos en #LABRECHA https://t.co/J9ToO9sytl", "id": "1200414655673442305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955637742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "LABRECHA"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/epg4ThZZxi", "expanded_url": "https://labrecha.me/?p=211118", "display_url": "labrecha.me/?p=211118"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 65, "username": "yicos", "id": "149655090"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "Opini\u00f3n"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "LABRECHA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200414648773812225"], "created_at": "2019-11-29T14:02:09.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez has tenido un pensamiento suicida? #Opini\u00f3n de @yicos en #LABRECHA https://t.co/epg4ThZZxi", "id": "1200414648773812225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158479377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "LABRECHA"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/aZtu6oltoG", "expanded_url": "https://labrecha.me/?p=211118", "display_url": "labrecha.me/?p=211118"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 65, "username": "yicos", "id": "149655090"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "Opini\u00f3n"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "LABRECHA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200414641773404162"], "created_at": "2019-11-29T14:02:07.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez has tenido un pensamiento suicida? #Opini\u00f3n de @yicos en #LABRECHA https://t.co/aZtu6oltoG", "id": "1200414641773404162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153218798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200414612769955840"], "created_at": "2019-11-29T14:02:00.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim,seu pr\u00f3prio irm\u00e3o,que matou por inveja,e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo,pega vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando ,muita atividade a falsidade vem de quem a gente menos espera !\ud83c\udfad\ud83d\udcb8", "id": "1200414612769955840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1200409526991806466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "LABRECHA"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0Gd8Ubo4iV", "expanded_url": "https://labrecha.me/?p=211118", "display_url": "labrecha.me/?p=211118"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 65, "username": "yicos", "id": "149655090"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "Opini\u00f3n"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "LABRECHA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200414605723480065"], "created_at": "2019-11-29T14:01:59.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez has tenido un pensamiento suicida? #Opini\u00f3n de @yicos en #LABRECHA https://t.co/0Gd8Ubo4iV", "id": "1200414605723480065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312867341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/7VdZml3hcI", "expanded_url": "https://twitter.com/rataneda/status/1200289834553622528", "display_url": "twitter.com/rataneda/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200414601768296449"], "created_at": "2019-11-29T14:01:58.000Z", "text": "La ac\u00f3lita del suicida defendiendo al sobrino con retraso mental y al perro de la familia. \u00a1Cu\u00e1nta nobleza! https://t.co/7VdZml3hcI", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200289834553622528"}], "id": "1200414601768296449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076116099161300992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200413859166728192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:59:01.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200413859166728192", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2232117852"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200413784042549254"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:58:43.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1200413784042549254", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112910264154906624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200413565284487171"], "created_at": "2019-11-29T13:57:51.000Z", "text": "RT @mcTincho_2001: MM creo un decreto para que los testigos protegidos no depende del t\u00edtere. Por que sino, no quedaba ni uno. Con el frene\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200413361042853888"}], "id": "1200413565284487171", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398094829"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200413544073834497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pilimartinezzzz", "id": "1085573195527307264"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:57:46.000Z", "text": "RT @pilimartinezzzz: Que semana de mierda dios alguien se suicida conmigo?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200228327463817216"}], "id": "1200413544073834497", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1852401638"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200413517024841730"], "created_at": "2019-11-29T13:57:39.000Z", "text": "Pensando que tudo em que eu pus vida ta me arrancando ela e me transformando em suicida.", "id": "1200413517024841730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057328861082460160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200413299021688832"], "created_at": "2019-11-29T13:56:47.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "id": "1200413299021688832", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468695724"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vero_ledesma", "id": "65174790"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "MatiBagnato", "id": "133745708"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200413246425096192"], "created_at": "2019-11-29T13:56:35.000Z", "text": "@vero_ledesma @MatiBagnato Criterio de que tiene dinero.\nLa justicia vendiendose al mejor postor.\nEl criterio de la justicia es que Renzo era suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200220708791554050"}], "id": "1200413246425096192", "in_reply_to_user_id": "65174790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184115319075430400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200413219090817024"], "created_at": "2019-11-29T13:56:28.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o\nJ\u00e1 resolveu por mim\nNo resto, mando eu.\nN\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para se sofrer assim\nS\u00f3 porque a casa caiu,\nS\u00f3 porque algu\u00e9m se matou.\n\nO Manual da Sobreviv\u00eancia \u00e9 o livro dos mais crueis.\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o bate mais feliz,\nEu acho que aprendeu.\nSe penso alto, ele me contradiz.", "id": "1200413219090817024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1869674365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "luiztad", "id": "42332861"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200413133090820098"], "created_at": "2019-11-29T13:56:08.000Z", "text": "RT @luiztad: Eu estou mais pro time \u201cAdorei sua camisa, parece o pijama que o Get\u00falio Vargas tava usando quando se suicidou\u201d https://t.co/S\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200392374293282816"}], "id": "1200413133090820098", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155095539"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200412985174503424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:55:32.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200412985174503424", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238588553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5076, "type": "Other", "normalized_text": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/HyIaR1g0a3", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/11/asesina-al-bebe-de-su-novia-ella-salta-por-la-ventana-y-el-se-suicida/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/11/asesin\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/HipnwMivej", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1200412468008378371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HipnwMivej", "media_key": "3_1200412466297094145"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 85, "tag": "Internacional"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "LaRoja"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200412468008378371"], "created_at": "2019-11-29T13:53:29.000Z", "text": "Asesina al beb\u00e9 de su novia, ella salta por la ventana y \u00e9l se suicida #Internacional #LaRoja https://t.co/HyIaR1g0a3 https://t.co/HipnwMivej", "id": "1200412468008378371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796102242243936258"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200412392527712258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:53:11.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200412392527712258", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103023239"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.4687, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/UwJWKPduBs", "expanded_url": "https://twitter.com/raful_eitan/status/1200412316271095809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UwJWKPduBs", "media_key": "3_1200412313674821633"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anna_socjo", "id": "936760126127648769"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "OscarCamos", "id": "210651084"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "jrosell", "id": "9074632"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "oriolguellipuig", "id": "2608434757"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200412316271095809"], "created_at": "2019-11-29T13:52:53.000Z", "text": "@anna_socjo @OscarCamos @jrosell @oriolguellipuig @QuimTorraiPla Estanos cerca de ya del escuadr\u00f4n suicida de La vida de Brian.\nEsperpento y rid\u00edculo. https://t.co/UwJWKPduBs", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200200392140902400"}], "id": "1200412316271095809", "in_reply_to_user_id": "936760126127648769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4251102028"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200411682905964544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:50:22.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200411682905964544", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182079742578745344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BR6PImzlFv", "expanded_url": "https://twitter.com/anlahera/status/1200411404760735744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BR6PImzlFv", "media_key": "3_1200411389661270019"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "unaizilla", "id": "4806888075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200411404760735744"], "created_at": "2019-11-29T13:49:16.000Z", "text": "@unaizilla joder, hasta mi m\u00f3vil es suicida https://t.co/BR6PImzlFv", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200070128857178118"}], "id": "1200411404760735744", "in_reply_to_user_id": "4806888075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2644016405"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 177, "probability": 0.4639, "type": "Person", "normalized_text": "JEE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200411348175400962"], "created_at": "2019-11-29T13:49:02.000Z", "text": "@Politica_LR Sra.viuda del suicida,no entiendes que ni en tu seudopartido te quieren? T\u00fa te pusiste a las malas para que seas el #1 de ese grupillo, pero la gente sensata del JEE te dio una patada en el culo para que te largues a joder en otra parte", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200245988751007744"}], "id": "1200411348175400962", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156347276937310209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200411185046261760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:48:23.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200411185046261760", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141433291"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200410815209361409"], "created_at": "2019-11-29T13:46:55.000Z", "text": "igual me encanta que sea tan corta de mente, es re f\u00e1cil manejarse en capital. \u00e9sta en el conurbano se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200396817474699264"}], "id": "1200410815209361409", "in_reply_to_user_id": "820362552798482436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "820362552798482436"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200410491056734208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:45:38.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200410491056734208", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345692988"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Jonathan"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Almada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jona_orozco", "id": "102125314"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "ClubSantos", "id": "52093371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200410355085824000"], "created_at": "2019-11-29T13:45:05.000Z", "text": "@jona_orozco @ClubSantos Es injusto culpar a Jonathan por la no reacci\u00f3n del entrenador. Espero Almada aprendiera la lecci\u00f3n que contra equipos fuertes no puedes salir y aferrarte a mantener eses estilo suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200285589947527168"}], "id": "1200410355085824000", "in_reply_to_user_id": "102125314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110903957"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200410156510695425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SrJadiar", "id": "2204971255"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:44:18.000Z", "text": "@SrJadiar Un suicida no se dispara mientras fuma, espera a acabarse el cigarrillo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199820751576215558"}], "id": "1200410156510695425", "in_reply_to_user_id": "2204971255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193754489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200410116631224321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:44:09.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200410116631224321", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273144450"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200409974272397312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:43:35.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200409974272397312", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179005971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.2646, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gasconmarquez", "id": "187033082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200409755216429056"], "created_at": "2019-11-29T13:42:42.000Z", "text": "@gasconmarquez El famoso suicida de Per\u00fa, no es Venezolano. Adem\u00e1s, si vez bien la postura, no es de suicida. Ahora hay que estar atento con tantas mentiras.", "id": "1200409755216429056", "in_reply_to_user_id": "187033082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152431609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200409635078967298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:42:14.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200409635078967298", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2412981420"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200409631618670592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:42:13.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200409631618670592", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891726276305842176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200409613436407809"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "riotbruise", "id": "106203289"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "caamzlover", "id": "1276551571606835202"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "terradiversaobr", "id": "1225424076254142464"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:42:09.000Z", "text": "@WomanInTheMoon_ @riotbruise @caamzlover @TerraDiversaoBR sim!!! j\u00e1 li muito sobre e acho real que ele n\u00e3o se matou! \na carta n\u00e3o batia totalmente com a letra dele, a quantidade de droga, muita coisa n\u00e3o bate...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200233794407673856"}], "id": "1200409613436407809", "in_reply_to_user_id": "1139704118401015809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "52487217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200409555102060544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Incorporativa", "id": "1240464285375102978"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:41:55.000Z", "text": "@incorporativa @LeonardoBoff eles acham que so com os outros que acontece, to vendo as senten\u00e7a da mae que matou o filho  gay depois que o lixo falou se tivesse um filho  matava   e", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200118998752468992"}], "id": "1200409555102060544", "in_reply_to_user_id": "16872087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55565976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200409406518767621"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:41:19.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200409406518767621", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154767753083052032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.5033, "type": "Person", "normalized_text": "Doctor Vela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200409404190986244"], "created_at": "2019-11-29T13:41:19.000Z", "text": "@Politica_ECpe Doctor Vela, toca a uds. apurar las denuncias, en sus demoras est\u00e1 la fuga de todos estos delincuentes, no lo har\u00e1n por la v\u00eda del suicida  pero si por las  fronteras. El dinero abre todas las puertas. Aceleren por favor.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200407580599824386"}], "id": "1200409404190986244", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156347276937310209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200409319054950400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:40:58.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200409319054950400", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2328878338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/08bPSBACNr", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200409305935237127"], "created_at": "2019-11-29T13:40:55.000Z", "text": "RT @jaluengolatorre: Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/08bPSBACNr", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200325066350899201"}], "id": "1200409305935237127", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983400740"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200409252222906375"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sonriv", "id": "538196102"}, {"start": 110, "end": 121, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 33, "tag": "FactoresDeProtecci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:40:42.000Z", "text": "RT @sonriv: #FactoresDeProtecci\u00f3n para la prevenci\u00f3n del suicidio\n\n\ud83d\udc9a\ud83e\udd6c\ud83e\udd66\ud83d\udcd7\u2618\ufe0f\nPersonales\nfamiliares\nSociales\nPor: @EsPapageno Plataforma profes\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200390042574868483"}], "id": "1200409252222906375", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983400740"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200409193079017473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:40:28.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200409193079017473", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146156488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200409165652512768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:40:22.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200409165652512768", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126480596"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/3LKjZK9PBg", "expanded_url": "https://www.aostaoggi.it/cronaca/15988-suicida-dal-ponte-di-avise-in-valle-si-continua-a-morire.html", "display_url": "aostaoggi.it/cronaca/15988-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aostaoggi.it/cronaca/15988-suicida-dal-ponte-di-avise-in-valle-si-continua-a-morire.html"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200409110040236032"], "created_at": "2019-11-29T13:40:09.000Z", "text": "Suicida dal ponte di Avise. In Valle si continua a morire https://t.co/3LKjZK9PBg", "id": "1200409110040236032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99689837"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200409016020750336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "AESVCR", "id": "2973109275"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "tbanobre", "id": "142336937"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "EclairHurra", "id": "696852861205024768"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "GilesScroogins", "id": "1111981662869618689"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:39:46.000Z", "text": "RT @AESVCR: @tbanobre @EclairHurra @GilesScroogins @SonrisitasBobas @Absolutexe @LasTaifas Si un hombre delinque es delincuente, si delinqu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200404445307293698"}], "id": "1200409016020750336", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3436648157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "Cristaldo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200408975398899713"], "created_at": "2019-11-29T13:39:36.000Z", "text": "Fav si se suicida Cristaldo.", "id": "1200408975398899713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "406793610"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200408935842373633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TraedTerfs", "id": "961706442863665153"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:39:27.000Z", "text": "RT @TraedTerfs: Polla\u27a1 ser malevolo que hace de la violaci\u00f3n su manera de ser\n\nViolaci\u00f3n de una mujer a otra\u27a1 ox\u00edmoron\n\nMujer adulta acosan\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194186742326317057"}], "id": "1200408935842373633", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1612154292"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200408919316656135"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "literlandweb1", "id": "714913406952800256"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "WalteWhitman", "id": "519608414"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:39:23.000Z", "text": "RT @literlandweb1: @WalteWhitman No es la imagen lo relevante, sino el porqu\u00e9, el contexto, la decisi\u00f3n, el hecho de que alguien con su tra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200152549459808256"}], "id": "1200408919316656135", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366708194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "J.K."}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Weasley"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Sirius Black"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Sirius"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Weasley"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200408905307824128"], "created_at": "2019-11-29T13:39:20.000Z", "text": "J.K. planeja pensou em matar Arthur Weasley mas ao inv\u00e9s disso matou Sirius Black. Mas voc\u00eas j\u00e1 pensaram que talvez, se ela tivesse matado o Arthur duas pessoas talvez tivessem sobrevivido, o Sirius e o Fred, porque ela j\u00e1 teria matado um Weasley?!", "id": "1200408905307824128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200170549839839233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200408508446969856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:37:45.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200408508446969856", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883460527355297792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200408391811784704"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "VicenteFoxQue", "id": "166669818"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:37:17.000Z", "text": "@alva_83 @VicenteFoxQue Jajajaja eres un pendejo suicida, si sabes que hay un vergo m\u00e1s de gente con el pege que los los pendejos borolitas???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200200891036364800"}], "id": "1200408391811784704", "in_reply_to_user_id": "561557250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097734592096813058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8954, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinJulioCesar", "id": "51444314"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200408144813469697"], "created_at": "2019-11-29T13:36:18.000Z", "text": "RT @MinJulioCesar: Davi n\u00e3o matou Golias com a sua espada, Davi s\u00f3 tinha em m\u00e3os um alforge e 5 pedras. \nDavi matou o Gigante com a espada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200404104616595456"}], "id": "1200408144813469697", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981372667788918785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "expanded_url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "display_url": "t.co/W92cXqGbvZ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RetuitAfterMe", "id": "1228488512"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200408110227218432"], "created_at": "2019-11-29T13:36:10.000Z", "text": "RT @RetuitAfterMe: \"En Venezuela somos ch\u00e9veres, aqu\u00ed nunca nos deprimimos, aqu\u00ed la gente no se suicida\". https://t.co/W92cXqGbvZ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200107851475300356"}], "id": "1200408110227218432", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229905460"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9378, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.7814, "type": "Place", "normalized_text": "Su\u00ed\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200408042946334720"], "created_at": "2019-11-29T13:35:54.000Z", "text": "@Lucaste10430500 @samiabomfim Pobres sem aposentadoria batendo recorde de suic\u00eddio de idosos. Tipo o Chile. Quando falavam \"Su\u00ed\u00e7a\" era gaguejando pra falar \"suicida\".", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200403459046031360"}], "id": "1200408042946334720", "in_reply_to_user_id": "1197633760805752835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19287934"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/1punOXVlmU", "expanded_url": "https://twitter.com/petrogustavo/status/1200401931010793472", "display_url": "twitter.com/petrogustavo/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200408033723060225"], "created_at": "2019-11-29T13:35:52.000Z", "text": "Al parecer la \u00fanica forma de poder pensar diferente para un soldado  es: o se suicida o en la c\u00e1rcel https://t.co/1punOXVlmU", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200401931010793472"}], "id": "1200408033723060225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18369138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.6875, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome da Vi\u00fava Negra"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/g7y28lFEX3", "expanded_url": "https://www.expressaorondonia.com.br/sindrome-da-viuva-negra-jovem-que-matou-namorada-a-facadas-durante-ato-sexual-quer-sair-da-cadeia-e-casar-se-de-novo/", "display_url": "expressaorondonia.com.br/sindrome-da-vi\u2026"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ir4NwgHkee", "expanded_url": "https://twitter.com/expressao_ro/status/1200408009731653633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ir4NwgHkee", "media_key": "3_1200408007915507712"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200408009731653633"], "created_at": "2019-11-29T13:35:46.000Z", "text": "S\u00edndrome da Vi\u00fava Negra: jovem que matou namorada a facadas durante ato sexual quer sair da cadeia e casar-se de\u00a0novo https://t.co/g7y28lFEX3 https://t.co/ir4NwgHkee", "id": "1200408009731653633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050048854517841921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1200407599025446918"], "created_at": "2019-11-29T13:34:08.000Z", "text": "Voces lembram se quando o Epstein NAO se suicidou e durante dois dias foi uma cena and then we never fucking heard of it never again?", "id": "1200407599025446918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935142865"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200407576485269506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:34:03.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200407576485269506", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92119046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.7738, "type": "Other", "normalized_text": "BlackFriday"}, {"start": 52, "end": 74, "probability": 0.8688, "type": "Other", "normalized_text": "La Boutique del Suicida"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.5661, "type": "Other", "normalized_text": "Alex ubago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "El_Conde_Chico", "id": "1538228244"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 47, "tag": "BlackFriday"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200407325636538369"], "created_at": "2019-11-29T13:33:03.000Z", "text": "RT @El_Conde_Chico: Con motivo del #BlackFriday, en La Boutique del Suicida tenemos de oferta la discograf\u00eda de  Alex ubago.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200407180731650051"}], "id": "1200407325636538369", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191638249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.8234, "type": "Other", "normalized_text": "BlackFriday"}, {"start": 32, "end": 54, "probability": 0.8558, "type": "Other", "normalized_text": "La Boutique del Suicida"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Alex ubago"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "BlackFriday"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200407180731650051"], "created_at": "2019-11-29T13:32:29.000Z", "text": "Con motivo del #BlackFriday, en La Boutique del Suicida tenemos de oferta la discograf\u00eda de  Alex ubago.", "id": "1200407180731650051", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1538228244"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200407130236424198"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:32:16.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200407130236424198", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211263073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6438, "type": "Other", "normalized_text": "ConsejoDeVida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ConsejoDeVida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200407043175268352"], "created_at": "2019-11-29T13:31:56.000Z", "text": "#ConsejoDeVida\nNo vean a una mujer celosa a los ojos cuando se encabrona y menos la reten.\n\u00a1ES UN ACTO SUICIDA!", "id": "1200407043175268352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375752239"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200407025248821250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:31:51.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200407025248821250", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2370634957"}, {"geo": {"place_id": "ef05e80eeff9b3c1"}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/ZaRZe1x4lo", "expanded_url": "https://youtu.be/q-ZO3xm832U", "display_url": "youtu.be/q-ZO3xm832U"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200406617776381952"], "created_at": "2019-11-29T13:30:14.000Z", "text": "Es mi carta suicida \n\nhttps://t.co/ZaRZe1x4lo", "id": "1200406617776381952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421521167"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200406594233798660"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:30:09.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200406594233798660", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53230344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200406586403020800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:30:07.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200406586403020800", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151122558"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200406438377603072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maxverstandw", "id": "797981138702757888"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:29:32.000Z", "text": "@maxverstandw El@escuadr\u00f3n suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200051605908815872"}], "id": "1200406438377603072", "in_reply_to_user_id": "797981138702757888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190243470352568320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/HCl3YHQosV", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/news-notizia/post/325770/2019-11-29--pakistano-filma-donna-suicida-anziche-soccorrerla-poi-costituisce--14-22/", "display_url": "zazoom.it/news-notizia/p\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OgatlEdZji", "expanded_url": "https://twitter.com/zazoomblog/status/1200406332110557184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OgatlEdZji", "media_key": "3_1200406330558664707"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200406332110557184"], "created_at": "2019-11-29T13:29:06.000Z", "text": "Pakistano filma donna suicida anzich\u00e8 soccorrerla, poi si costituisce https://t.co/HCl3YHQosV https://t.co/OgatlEdZji", "id": "1200406332110557184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200406317560717312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pilimartinezzzz", "id": "1085573195527307264"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:29:03.000Z", "text": "RT @pilimartinezzzz: Que semana de mierda dios alguien se suicida conmigo?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200228327463817216"}], "id": "1200406317560717312", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053996801685098496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200406165202624512"], "created_at": "2019-11-29T13:28:26.000Z", "text": "Los taxis son como una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude15", "id": "1200406165202624512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351577578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200406056595337217"], "created_at": "2019-11-29T13:28:01.000Z", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "id": "1200406056595337217", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870121755268009984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200405976270151682"], "created_at": "2019-11-29T13:27:41.000Z", "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "id": "1200405976270151682", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471313857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.6879, "type": "Place", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.6803, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SabaneroX", "id": "156955271"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200405889183866880"], "created_at": "2019-11-29T13:27:21.000Z", "text": "RT @SabaneroX: El Juez no meti\u00f3 presa a Epa Colombia, pero le orden\u00f3 que dejara de ser guisa... La vieja debe estar que se suicida... https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200404357914734594"}], "id": "1200405889183866880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262173464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4835, "type": "Person", "normalized_text": "jo\u00e3o"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200405745646424070"], "created_at": "2019-11-29T13:26:46.000Z", "text": "gente chocada que j\u00e1 vai fazer 1 ano q to com o jo\u00e3o.... como que a gente n\u00e3o se matou ainda jesus?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200405273480978432"}], "id": "1200405745646424070", "in_reply_to_user_id": "4697597490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4697597490"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200405733671616512"], "created_at": "2019-11-29T13:26:44.000Z", "text": "UPDATE: O Marquinhos, meu celular, ainda n\u00e3o quis ligar de volta.\nRIP de vez mermo??? o bichin esteve comigo por 5 anos, vei. morreu de velhice ou se suicidou quando eu acordei as 6h da manha p falar a conta da luz p minha mae p ela depositar hoje kkkkk o pobi", "id": "1200405733671616512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "982021424578748416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200405699085393921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:26:35.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200405699085393921", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64197816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200405675114926080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Eddy0074", "id": "608426886"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:26:30.000Z", "text": "RT @Eddy0074: @MijaelGLP @ExpresoPeru @APRA_Oficial @Mauriciomulder Flaco ese desperdicio de tala de \u00e1rboles, tambi\u00e9n dec\u00eda que el suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200403588331245571"}], "id": "1200405675114926080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31679746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200405606018011137"], "created_at": "2019-11-29T13:26:13.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1200405606018011137", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2367042881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8954, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinJulioCesar", "id": "51444314"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200405504142565377"], "created_at": "2019-11-29T13:25:49.000Z", "text": "RT @MinJulioCesar: Davi n\u00e3o matou Golias com a sua espada, Davi s\u00f3 tinha em m\u00e3os um alforge e 5 pedras. \nDavi matou o Gigante com a espada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200404104616595456"}], "id": "1200405504142565377", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292984050"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200405308914511872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:25:02.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200405308914511872", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118830936416759809"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200405146217406466"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:24:23.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200405146217406466", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303969882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Schopenhauer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ernest_castro", "id": "2979039429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200404904071909376"], "created_at": "2019-11-29T13:23:26.000Z", "text": "@ernest_castro Schopenhauer, creo, tambi\u00e9n usaba una suerte de dicotomia en su aproximaci\u00f3n al suicidio: lo concibe como el acto m\u00e1ximo del deseo de querer vivir (s\u00f3lo no en las condiciones que se le presentaron al suicida)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200366629881823233"}], "id": "1200404904071909376", "in_reply_to_user_id": "14787683", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "63546330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200404630565457921"], "created_at": "2019-11-29T13:22:21.000Z", "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "id": "1200404630565457921", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190226211852738560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200404445307293698"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tbanobre", "id": "142336937"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "EclairHurra", "id": "696852861205024768"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "GilesScroogins", "id": "1111981662869618689"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "Absolutexe", "id": "219363505"}, {"start": 68, "end": 78, "username": "LasTaifas", "id": "713049225286787072"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:21:36.000Z", "text": "@tbanobre @EclairHurra @GilesScroogins @SonrisitasBobas @Absolutexe @LasTaifas Si un hombre delinque es delincuente, si delinque la mujer \"se ha visto envuelta\"\nSi un hombre humilla a una mujer es maltrato, si lo hace ella es una \"performance\"\nS\u00ed un hombre mata a su hijo y despu\u00e9s se suicida es \"violencia machista\", si lo hace una mujer: \"suicidio ampliado\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200202328432881665"}], "id": "1200404445307293698", "in_reply_to_user_id": "142336937", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2973109275"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.4059, "type": "Person", "normalized_text": "Juez"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.6111, "type": "Place", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7223, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ebx5aErvhg", "expanded_url": "https://twitter.com/SabaneroX/status/1200404357914734594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ebx5aErvhg", "media_key": "3_1200404303883714560"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200404357914734594"], "created_at": "2019-11-29T13:21:16.000Z", "text": "El Juez no meti\u00f3 presa a Epa Colombia, pero le orden\u00f3 que dejara de ser guisa... La vieja debe estar que se suicida... https://t.co/ebx5aErvhg", "id": "1200404357914734594", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "156955271"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/QRcFCGwcb0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5c2cb8DUue/?igshid=1wumsz431u80t", "display_url": "instagram.com/p/B5c2cb8DUue/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200404104616595456"], "created_at": "2019-11-29T13:20:15.000Z", "text": "Davi n\u00e3o matou Golias com a sua espada, Davi s\u00f3 tinha em m\u00e3os um alforge e 5 pedras. \nDavi matou o Gigante com a espada do Gigante. Davi sabia que se ficasse com a funda nas m\u00e3os enquanto Golias estava deitado,\u2026 https://t.co/QRcFCGwcb0", "id": "1200404104616595456", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "51444314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200403865847443459"], "created_at": "2019-11-29T13:19:18.000Z", "text": "@pls_ltr @diegod9461 No muere, se suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200291251142250498"}], "id": "1200403865847443459", "in_reply_to_user_id": "730768835930927104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1447312538"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200403588331245571"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:18:12.000Z", "text": "@MijaelGLP @ExpresoPeru @APRA_Oficial @Mauriciomulder Flaco ese desperdicio de tala de \u00e1rboles, tambi\u00e9n dec\u00eda que el suicida pasaba a segunda vuelta, pero mira como termin\u00f3.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200388322658529280"}], "id": "1200403588331245571", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "608426886"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200403299196907522"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:17:03.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200403299196907522", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80619368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200402606767693824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "vchambi", "id": "67735373"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:14:18.000Z", "text": "@VasquezBazan @vchambi O sea el cobarde suicida ya tenia actividades mafiosas desde sus primeros a\u00f1os en la politica, con raz\u00f3n luego destac\u00f3 en ese \"rubro\" y se volvi\u00f3 \"il capo di tutti i capi\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199896458318606337"}], "id": "1200402606767693824", "in_reply_to_user_id": "1121158201", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200402345324171264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:13:16.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200402345324171264", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50344704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 212, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 213, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200402243545112577"], "created_at": "2019-11-29T13:12:51.000Z", "text": "Hoje, acordei com a not\u00edcia de que um jovem que estudou boa parte do ensino m\u00e9dio comigo tirou a pr\u00f3pria vida. Quando \u00e9 que o Estado vai adotar pol\u00edticas p\u00fablicas realmente efetivas contra isso? #SuicidePrevention", "id": "1200402243545112577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3330826066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8691, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pochetetop", "id": "3165498321"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200402187970588674"], "created_at": "2019-11-29T13:12:38.000Z", "text": "@pochetetop a\u00ed amiga eu odeio kpop com todas as minhas for\u00e7as e tu sabe disso mas n generaliza tem mt kpopeiro q sofre horrores com a cultura oriental inclusive teve um dia desses uma q se suicidou esses a\u00ed devem (espero) ser exce\u00e7\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200400831285268482"}], "id": "1200402187970588674", "in_reply_to_user_id": "3165498321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2996435909"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/SSUfoJZcJl", "expanded_url": "https://twitter.com/capsula_viola/status/1200401903282249728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SSUfoJZcJl", "media_key": "16_1200401852644384768"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "29novembre"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200401903282249728"], "created_at": "2019-11-29T13:11:30.000Z", "text": "Il #29novembre 2009 moriva suicida Mario Monicelli.\n\n* https://t.co/SSUfoJZcJl", "id": "1200401903282249728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2998255395"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200401818519527424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:11:10.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200401818519527424", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79812751"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200401739398164480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:10:51.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200401739398164480", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48956913"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200401480353755136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:09:49.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200401480353755136", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154593476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200401458983780352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:09:44.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200401458983780352", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81479600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200401440545611776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:09:40.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200401440545611776", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869034871"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/54qWc2A28N", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200401370454667264"], "created_at": "2019-11-29T13:09:23.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/54qWc2A28N", "id": "1200401370454667264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263365005"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200401055286267905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:08:08.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200401055286267905", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107150304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200400627597230081"], "created_at": "2019-11-29T13:06:26.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "id": "1200400627597230081", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200400158804119553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:04:34.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200400158804119553", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66716179"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200400141938823169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:04:30.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200400141938823169", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324079843"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200400092378861568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:04:19.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200400092378861568", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418323101"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.3707, "type": "Other", "normalized_text": "imecc"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200400030017970176"], "created_at": "2019-11-29T13:04:04.000Z", "text": "Se pa o imecc me matou e n\u00e3o o contr\u00e1rio", "id": "1200400030017970176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2314504123"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200399994626412545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:03:55.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200399994626412545", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201934527"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200399958781964288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:03:47.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200399958781964288", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108520867"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200399913344995328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:03:36.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200399913344995328", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108620060"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200399873230753797"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:03:26.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200399873230753797", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147340608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200399864842145793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:03:24.000Z", "text": "@camila_vallejo Porque tanto odio a \ud83c\udde8\ud83c\uddf1, cabros suicida acaban con su futuro y futuro de todos los chilenos, manipulan a cabros, vana  liceos a sacarlos y ponen delincuentes a dirigirlos y los est\u00e1n convirtiendo en v\u00e1ndalos. Comunistas destructores no les importa el pa\u00eds", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200097630472286208"}], "id": "1200399864842145793", "in_reply_to_user_id": "225445834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250077991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200399862124158977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:03:24.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200399862124158977", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88828636"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200399689062989824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KarolCarriola", "id": "819601330864013312"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:02:42.000Z", "text": "@KarolCarriola @camila_vallejo @sebastianpinera Unidad Anti social\n\nEscuadr\u00f3n Suicida\n\nSon 5 pelagatos que fueron a puro pelear", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200366641042862080"}], "id": "1200399689062989824", "in_reply_to_user_id": "819601330864013312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190243470352568320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200399678325571586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:02:40.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "id": "1200399678325571586", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309851264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200399458057564160"], "created_at": "2019-11-29T13:01:47.000Z", "text": "Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, empresas, infraestructura), bajo la tesis de que eso oxigena al gob. Con esa estrategia ser\u00eda m\u00e1s probable que  cambie el actual soporte popular...que el gobierno.", "id": "1200399458057564160", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 27, "like_count": 394, "quote_count": 9}, "author_id": "76779177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/luy0e5FggK", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Gonorable_1/status/1196278990698418176", "display_url": "twitter.com/El_Gonorable_1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mina__Juliette", "id": "2296450100"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200399356173705218"], "created_at": "2019-11-29T13:01:23.000Z", "text": "RT @Mina__Juliette: Inmortal despistado atolondrado o suicida. \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/luy0e5FggK", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200373625590878208"}], "id": "1200399356173705218", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122614446239694853"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200399186409271296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:00:43.000Z", "text": "@camila_vallejo @sebastianpinera Unidad Antisocial\n\nEl escuadr\u00f3n suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200093351980216323"}], "id": "1200399186409271296", "in_reply_to_user_id": "225445834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190243470352568320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9518, "type": "Place", "normalized_text": "nathalia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200399130641735680"], "created_at": "2019-11-29T13:00:29.000Z", "text": "sonhei com a nathalia e eu sinceramente daria qualquer coisa nesse mundo p poder dar um abra\u00e7o nessa vaquinha suicida e ouvir a risada dela &lt;3", "id": "1200399130641735680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2442809145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.6726, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/QG516Qb4YL", "expanded_url": "https://g1.globo.com/economia/agronegocios/noticia/2019/11/28/o-que-se-sabe-sobre-o-aumento-no-preco-da-carne-no-mercado-brasileiro.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/economia/agron\u2026"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/vLNfvrAHz3", "expanded_url": "https://twitter.com/JooLemo84787691/status/1200398982964535297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vLNfvrAHz3", "media_key": "3_1200398957991608328"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200398982964535297"], "created_at": "2019-11-29T12:59:54.000Z", "text": "@JovemPanNews A China aumentou muito a compra de carnes brasileiras, principalmente a bovina, por causa de uma doen\u00e7a que matou milh\u00f5es de porcos na \u00c1sia;\n\nPor que ficou mais caro?Foi a \"fome\" dos estrangeiros, especialmente chineses.\n\nhttps://t.co/QG516Qb4YL https://t.co/vLNfvrAHz3", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200391541648437248"}], "id": "1200398982964535297", "in_reply_to_user_id": "106175018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050135008269230081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.7071, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/QG516Qb4YL", "expanded_url": "https://g1.globo.com/economia/agronegocios/noticia/2019/11/28/o-que-se-sabe-sobre-o-aumento-no-preco-da-carne-no-mercado-brasileiro.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/economia/agron\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uKaoq31XR5", "expanded_url": "https://twitter.com/JooLemo84787691/status/1200398552113074176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKaoq31XR5", "media_key": "3_1200398539731406849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200398552113074176"], "created_at": "2019-11-29T12:58:11.000Z", "text": "*Para entender o cen\u00e1rio:*\nA China aumentou muito a compra de carnes brasileiras, principalmente a bovina, por causa de uma doen\u00e7a que matou milh\u00f5es de porcos na \u00c1sia;\n\nPor que ficou mais caro? Foi a \"fome\" dos estrangeiros, especialmente chineses.\n\nhttps://t.co/QG516Qb4YL https://t.co/uKaoq31XR5", "id": "1200398552113074176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050135008269230081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Mariela"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "ClagiusClanler", "id": "39511740"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "rodpzr", "id": "33525326"}, {"start": 37, "end": 43, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200398418499256322"], "created_at": "2019-11-29T12:57:39.000Z", "text": "@_pauloleal_ @ClagiusClanler @rodpzr @folha @folha_poder Gra\u00e7as a Deus n\u00e3o. E nunca vai ser. N\u00e3o ele e nem ningu\u00e9m do PT. S\u00f3 mencionei ele por ser o \"patr\u00e3o\" do Queiroz que matou a  Mariela. Mas claro, a esquerda quer escolher o assassino e nem se esfor\u00e7am para saber a quem a morte dela beneficiava.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200396990317772800"}], "id": "1200398418499256322", "in_reply_to_user_id": "1032664914647760897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045672269975113728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 237, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Burjanadze"}, {"start": 266, "end": 274, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Pollonara"}, {"start": 295, "end": 302, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Eriksson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Sileno2", "id": "348354157"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "Jartopuma", "id": "18854899"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "vitoria_leiva", "id": "784545138269978624"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "javieranua", "id": "540621707"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200398379978829824"], "created_at": "2019-11-29T12:57:30.000Z", "text": "@Sileno2 @Jartopuma @vitoria_leiva @javieranua No es que tuviera sus riesgos, es que es suicida. Todos los equipos EL tienen m\u00ednimo 5 cupos decentes y vas tu con 3 (con tendencia a lesionarse bastante dos de ellos) y un chaval.\nBurjanadze no s\u00e9 si es mucho peor que Pollonara, por ejemplo. O si Eriksson no tiene nivel.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200394697958666240"}], "id": "1200398379978829824", "in_reply_to_user_id": "348354157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "99981441"}, {"geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200397483094028288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DENIZES36433345", "id": "1167451174984933377"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "JusticaGovBR", "id": "68810711"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:53:56.000Z", "text": "@DENIZES36433345 @JusticaGovBR @DCM_online @brasil247 Matou por qu\u00ea mesmo? \nA Pol\u00edcia se sentiu amea\u00e7ada foi?\nAt\u00e9 quando a pol\u00edcia vai matar e ficar por isso mesmo?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200116905618673664"}], "id": "1200397483094028288", "in_reply_to_user_id": "1167451174984933377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302627659"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200397081422249986"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rataneda", "id": "2978793590"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:52:21.000Z", "text": "@rataneda La doble moral de la sra. Encargada de los asuntos sin importancia del alanismo suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200289834553622528"}], "id": "1200397081422249986", "in_reply_to_user_id": "2978793590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822333540"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 168, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Mj0daiibQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/domadordefuton/status/1200370146885488641", "display_url": "twitter.com/domadordefuton\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200396765473714176"], "created_at": "2019-11-29T12:51:05.000Z", "text": "Y con \u00e1nimo de venganza.\nParad\u00f3jicamente vuelven a upa de la bandera de quien los expuls\u00f3. Habla claramente sobre cuan invertidos est\u00e1n los lineamientos pol\u00edticos. Per\u00f3n era antizurdo....si resucita se suicida. https://t.co/Mj0daiibQ8", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200370146885488641"}], "id": "1200396765473714176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173175452"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 241, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "ZAP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "addammgl", "id": "16666684"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200395835193860097"], "created_at": "2019-11-29T12:47:24.000Z", "text": "@addammgl O papo \u00e9 que a galera aqui ficou t\u00e3o gananciosa pra vender carne pra fora a pre\u00e7o de ouro que matou at\u00e9 vacas reprodutoras. \n\nAinda preciso confirmar se papai teve essa informa\u00e7\u00e3o de produtores que ele conhece ou se recebeu pelo ZAP \ud83e\udd14", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200389386728333313"}], "id": "1200395835193860097", "in_reply_to_user_id": "16666684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "130240066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200395827933515776"], "created_at": "2019-11-29T12:47:22.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1200395827933515776", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085981680828059649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.8519, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 126, "end": 139, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "family friendy"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200395575713259521"], "created_at": "2019-11-29T12:46:22.000Z", "text": "\u00c9 obvio que Esquadr\u00e3o Suicida 2 tem que ser para maiores, assim como o primeiro deveria ter sido. Ent\u00e3o resolveram fazer algo family friendy e e deu no que deu n\u00e9 amores.", "id": "1200395575713259521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197871979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5044, "type": "Other", "normalized_text": "Paro28N"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hapinto2", "id": "418461860"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Paro28N"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "j\u00f3venes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200395344061837312"], "created_at": "2019-11-29T12:45:26.000Z", "text": "RT @hapinto2: #Paro28N: Finales de 2019, el soldado Brandon Cely P\u00e1ez se suicida tras presiones por apoyar a #j\u00f3venes estudiantes colombian\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200237819727364096"}], "id": "1200395344061837312", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418461860"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200394280466034688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "agorarai", "id": "317769975"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pinapic", "id": "339672122"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:41:13.000Z", "text": "@agorarai @pinapic Si... peccato che Salvini ha scritto \" non firmiamo un c....o\" e 5 stelle aveva posto il veto! A che titolo ha assunto questo impegno suicida per l'Italia????", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200313381258964992"}], "id": "1200394280466034688", "in_reply_to_user_id": "317769975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036683953254662145"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200394175042248704"], "created_at": "2019-11-29T12:40:48.000Z", "text": "Cio\u00e8 ho detto che per me hanno messo troppe canzone in frozen 2 e la gente quasi si suicida solo perch\u00e9 la pensano diversamente, ma cazzo state messi male", "id": "1200394175042248704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013027488052719616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200393773127274496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ynoobis", "id": "3468865275"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:39:12.000Z", "text": "@Ynoobis Pero se suicida con el cigarro en la mano?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200393328291983362"}], "id": "1200393773127274496", "in_reply_to_user_id": "3468865275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989617567063998464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5911, "type": "Person", "normalized_text": "bellatrix"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5289, "type": "Person", "normalized_text": "dobby"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/eJPup35oqi", "expanded_url": "https://twitter.com/cacocardassi/status/1200251655113052160", "display_url": "twitter.com/cacocardassi/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200393487994249218"], "created_at": "2019-11-29T12:38:04.000Z", "text": "Se eu recebo isso eu choro so pq a bellatrix matou o dobby c ela https://t.co/eJPup35oqi", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200251655113052160"}], "id": "1200393487994249218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2241188322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/uTcm8wBFjW", "expanded_url": "https://twitter.com/ultraswen/status/1200153118488584192", "display_url": "twitter.com/ultraswen/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200393261543829505"], "created_at": "2019-11-29T12:37:10.000Z", "text": "s\u00f3 quem se matou a votar sabe... https://t.co/uTcm8wBFjW", "id": "1200393261543829505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "231930799"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VaniaLobinha", "id": "755926817266106368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200392480228818945"], "created_at": "2019-11-29T12:34:04.000Z", "text": "RT @VaniaLobinha: Eu queria mesmo \u00e9 saber quem matou Teori,  e os delegados que acompanhavam o caso ? e saber quem matou Marielle....e se n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200390226994171904"}], "id": "1200392480228818945", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20113972"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/jnF6ErbqLK", "expanded_url": "https://twitter.com/Sleepwalkeroid/status/1200392442777886721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jnF6ErbqLK", "media_key": "16_1200392427904913408"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "AcbPx", "id": "1582364173253562368"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200392442777886721"], "created_at": "2019-11-29T12:33:55.000Z", "text": "@acbpx \u00a1Pacto suicida! \u00a1Pacto suicida! \u00a1Pacto suicida! https://t.co/jnF6ErbqLK", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200387415480963072"}], "id": "1200392442777886721", "in_reply_to_user_id": "47061928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72187772"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/SZQAti2gpT", "expanded_url": "https://twitter.com/vulgobebezao/status/1199713291544793089", "display_url": "twitter.com/vulgobebezao/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200392374293282816"], "created_at": "2019-11-29T12:33:38.000Z", "text": "Eu estou mais pro time \u201cAdorei sua camisa, parece o pijama que o Get\u00falio Vargas tava usando quando se suicidou\u201d https://t.co/SZQAti2gpT", "id": "1200392374293282816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "42332861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200392373890670593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Superpoc4", "id": "1198295828512817153"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:33:38.000Z", "text": "@Superpoc4 matou amiga kkkkk mas \u00e9 engra\u00e7ado como a gente tenta se enganar sempre n\u00e9", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200390333269495808"}], "id": "1200392373890670593", "in_reply_to_user_id": "1198295828512817153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3414187605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6229, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "El Pregonero"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/7arFgizN7O", "expanded_url": "https://elpregonerord.com/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-comunidad-de-nagua/", "display_url": "elpregonerord.com/hombre-mata-a-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200391591375958017"], "created_at": "2019-11-29T12:30:32.000Z", "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en comunidad de Nagua - El Pregonero https://t.co/7arFgizN7O", "id": "1200391591375958017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359476462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VaniaLobinha", "id": "755926817266106368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200391253923368965"], "created_at": "2019-11-29T12:29:11.000Z", "text": "RT @VaniaLobinha: Eu queria mesmo \u00e9 saber quem matou Teori,  e os delegados que acompanhavam o caso ? e saber quem matou Marielle....e se n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200390226994171904"}], "id": "1200391253923368965", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137444806211375105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200391161099235333"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DonMitxel_VI", "id": "329027879"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:28:49.000Z", "text": "@DonMitxel_VI Y suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200387715759509504"}], "id": "1200391161099235333", "in_reply_to_user_id": "329027879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "226936455"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200390748044234752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miguelyopal", "id": "85811623"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:27:11.000Z", "text": "@miguelyopal Esto desde todo punto de vista ilegal... esto es coartar el derecho consagrado en la constituci\u00f3n... no es mas que una medida temeraria para que los dem\u00e1s no hagan eso... que pasa si el soldado entra en depresi\u00f3n y se suicida?? sera que el de rango mayor responder\u00e1??", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200155136192139266"}], "id": "1200390748044234752", "in_reply_to_user_id": "85811623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472343445"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/0fEs6A6sSZ", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/1626AAA7-6453-47BC-91EC-689B082E76B7/Uccide-una-donna-poi-si-suicida-impiccandosi-in-un-parco", "display_url": "informazione.it/a/1626AAA7-645\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200390582612451329"], "created_at": "2019-11-29T12:26:31.000Z", "text": "Uccide una donna, poi si suicida impiccandosi in un parco https://t.co/0fEs6A6sSZ", "id": "1200390582612451329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OrxUZ6DHH6", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/B9F6B0BB-A2F3-427A-88C5-D00758393E62/Brescia-uccide-la-compagna-e-si-suicida-aveva-scritto-a-un-amica-su-Facebook-L-ammazzero", "display_url": "informazione.it/a/B9F6B0BB-A2F\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200390582037893120"], "created_at": "2019-11-29T12:26:31.000Z", "text": "Brescia, uccide la compagna e si suicida, aveva scritto a un'amica su Facebook: \u00abL'ammazzer\u00f2\u00bb https://t.co/OrxUZ6DHH6", "id": "1200390582037893120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200390423635738624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 214, "end": 229, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:25:53.000Z", "text": "@hectorbecerrilr FUERA DELINCUENTE DE MIERDA!!!... EL PA\u00cdS CONOCE EL TIPO DE CRIMINALES QUE SON, AS\u00cd QUE NO SALGAS CON QUE LA JUSTICIA ES POLITIZADA,  QUE ES EL MISMO CUENTO CHINO QUE UTILIZ\u00d3 TU SOCIO, EL SUICIDA, @AlanGarciaPeru Y NING\u00daN PA\u00cdS LE CREY\u00d3!!!... MENOS NOSOTROS, MISERABLES CORRUPTOS!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200386341621645318"}], "id": "1200390423635738624", "in_reply_to_user_id": "525822471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3390233482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.6597, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/wUL205LFCF", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1200357579404304384", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200390226994171904"], "created_at": "2019-11-29T12:25:06.000Z", "text": "Eu queria mesmo \u00e9 saber quem matou Teori,  e os delegados que acompanhavam o caso ? e saber quem matou Marielle....e se nos dois casos partiram as ordens partiram das mesmas pessoas ? https://t.co/wUL205LFCF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200357579404304384"}], "id": "1200390226994171904", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "755926817266106368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200390157284888577"], "created_at": "2019-11-29T12:24:50.000Z", "text": "RT @Carloslamalope1: @jdealthaus @elcomercio_peru Jajaja.yo diria , la fumigacion es importante , que hiso Mulder x el pais. desde el congr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200366765118754817"}], "id": "1200390157284888577", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18002115"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/5gKTFtMYqm", "expanded_url": "http://papageno.es/factores-protectores-suicidio", "display_url": "papageno.es/factores-prote\u2026"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/B9gTfXKf2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1200390042574868483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9gTfXKf2Q", "media_key": "3_1200390034492477440"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/B9gTfXKf2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1200390042574868483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9gTfXKf2Q", "media_key": "3_1200390034526031872"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "FactoresDeProtecci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200390042574868483"], "created_at": "2019-11-29T12:24:22.000Z", "text": "#FactoresDeProtecci\u00f3n para la prevenci\u00f3n del suicidio\n\n\ud83d\udc9a\ud83e\udd6c\ud83e\udd66\ud83d\udcd7\u2618\ufe0f\nPersonales\nfamiliares\nSociales\nPor: @EsPapageno Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida\n\nhttps://t.co/5gKTFtMYqm https://t.co/B9gTfXKf2Q", "id": "1200390042574868483", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "538196102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 313, "end": 336, "url": "https://t.co/1CXdggiqaK", "expanded_url": "https://twitter.com/fbiluismar/status/1200390032755974144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1CXdggiqaK", "media_key": "3_1200389963734491138"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "msalazarcongres", "id": "764219808145629184"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 229, "end": 244, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200390032755974144"], "created_at": "2019-11-29T12:24:20.000Z", "text": "@msalazarcongres @KeikoFujimori FUERA DELINCUENTE DE MIERDA!!!... EL PA\u00cdS CONOCE EL TIPO DE CRIMINALES QUE SON, AS\u00cd QUE NO SALGAS CON QUE LA JUSTICIA ES POLITIZADA,  QUE ES EL MISMO CUENTO CHINO QUE UTILIZ\u00d3 TU SOCIO, EL SUICIDA, @AlanGarciaPeru Y NING\u00daN PA\u00cdS LE CREY\u00d3!!!... MENOS NOSOTROS, MISERABLES CORRUPTOS!! https://t.co/1CXdggiqaK", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200387126287839234"}], "id": "1200390032755974144", "in_reply_to_user_id": "764219808145629184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3390233482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200389728085913601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elenvtst", "id": "450807626"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:23:07.000Z", "text": "RT @elenvtst: Hay que hablar de suicidio... est\u00e1 pasando, la gente est\u00e1 muriendo... no s\u00e9 c\u00f3mo, no s\u00e9 desde qu\u00e9 enfoque, no s\u00e9, pero no pod\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200198533888000000"}], "id": "1200389728085913601", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005147333649149952"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1200389644472528900"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JAsensio", "id": "26565397"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:22:48.000Z", "text": "RT @JAsensio: Quel incroyable roman que cette Dissipatio HG de Guido Morselli qui se suicida apr\u00e8s l\u2019avoir \u00e9crit ! Note prochaine dans la Z\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200367589697949697"}], "id": "1200389644472528900", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2867179040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200389504797986817"], "created_at": "2019-11-29T12:22:14.000Z", "text": "@cattomum entao, era uma simula\u00e7\u00e3o de 8 minutos e o caso era um jovem cujos pais eram recem separados e ele tinha idea\u00e7\u00e3o suicida. a atriz que fez a simula\u00e7\u00e3o tava muito combativa e desafiadora e isso me desconcertou e eu fui muito mal", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200385979405787138"}], "id": "1200389504797986817", "in_reply_to_user_id": "2779597675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37023684"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1200389026722779136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lloretenc", "id": "217796795"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "SenyorRequena", "id": "2805490415"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "IvanLQF", "id": "143948644"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:20:20.000Z", "text": "RT @lloretenc: @SenyorRequena @IvanLQF En aquest cas, ning\u00fa es suicida. Es l'estat, que prefereix matar a negociar l'autodeterminaci\u00f3. I ai\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200069516702539776"}], "id": "1200389026722779136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935097538297892864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200388559343144960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Antonio_LG", "id": "53454426"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "nn_dgg", "id": "820497732"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:18:29.000Z", "text": "@Antonio_LG @nn_dgg Que con el problem\u00f3n que tenemos que amenaza la misma existencia de la civilizaci\u00f3n la soluci\u00f3n sea meter m\u00e1s mercado y m\u00e1s cosas al albur del beneficio privado, es algo suicida.\n\nLa necesidad de aumentar el transporte p\u00fablico y reducir el coche es algo que est\u00e1 ah\u00ed, y no se va a", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200388247433699329"}], "id": "1200388559343144960", "in_reply_to_user_id": "294037841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "294037841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200388210288930816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hombre_de_color", "id": "271977048"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:17:06.000Z", "text": "@hombre_de_color Se echaron flores porque creyeron que estaban siendo muy \"woke\" y algo que \"nadie m\u00e1s hab\u00eda hecho antes\". La serie la pudieron direccionar mejor, pero solo continuaron romantizando la cdta. suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200183336733413377"}], "id": "1200388210288930816", "in_reply_to_user_id": "271977048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "840023031070244864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4721, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/NJIyTKXfBF", "expanded_url": "https://legadoplus.com.br/bilheteria-eua-coringa-ultrapassa-esquadrao-suicida/", "display_url": "legadoplus.com.br/bilheteria-eua\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "legadoplus", "id": "1173118435326382080"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200388081397972992"], "created_at": "2019-11-29T12:16:35.000Z", "text": "RT @legadoplus: Coringa supera bilheteria de Esquadr\u00e3o Suicida nos EUA!\n\nhttps://t.co/NJIyTKXfBF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199452045343940608"}], "id": "1200388081397972992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843889323015593984"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200388079065993216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "acfanscommunity", "id": "431862192"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:16:34.000Z", "text": "RT @acfanscommunity: Adrian, Morgan commosso per il padre suicida: \u201cMi disse cos\u2019avrebbe fatto con un brano di Celentano\u201d (https://t.co/OeF\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200182768707284995"}], "id": "1200388079065993216", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1546064648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5461, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8415, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/o2kLqPFTWX", "expanded_url": "https://legadoplus.com.br/o-esquadrao-suicida-de-james-gunn-pode-ter-censura-18/", "display_url": "legadoplus.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "legadoplus", "id": "1173118435326382080"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200388027459276800"], "created_at": "2019-11-29T12:16:22.000Z", "text": "RT @legadoplus: Ap\u00f3s sucesso de Coringa, Warner estaria encorajada a fazer mais filmes com classifica\u00e7\u00e3o 18!\n\nhttps://t.co/o2kLqPFTWX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199745463144079361"}], "id": "1200388027459276800", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843889323015593984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/nl4jIqqHt0", "expanded_url": "https://twitter.com/muycolor/status/1200387809753862144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nl4jIqqHt0", "media_key": "3_1200387795514208262"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200387809753862144"], "created_at": "2019-11-29T12:15:30.000Z", "text": "Me fui a final y tengo el coraz\u00f3n en pedazos pero hicimos pacto suicida (?) de rendir finales en marzo con se\u00f1ora y la gata duerme de manera muy linda as\u00ed que tengo motivos para vivir. https://t.co/nl4jIqqHt0", "id": "1200387809753862144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "39374718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/0LrG6JmRJf", "expanded_url": "https://twitter.com/jairmearrependi/status/1200356861226242048", "display_url": "twitter.com/jairmearrepend\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200387052455505920"], "created_at": "2019-11-29T12:12:30.000Z", "text": "Se EU fosse amiga de milicianos, vizinha de milicianos e suspeita de ser a terceira pessoa no carro que matou Marielle e Anderson: sairia das redes sociais e jogaria meu computador no mar. Claro. https://t.co/0LrG6JmRJf", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200356861226242048"}], "id": "1200387052455505920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "45946111"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200386860717088768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:11:44.000Z", "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "id": "1200386860717088768", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196122184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200386639350173698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sbartiro", "id": "976612300722450432"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:10:51.000Z", "text": "RT @Sbartiro: que te la comiste entras en un proceso de estancamiento con inflaci\u00f3n. Sin mercado donde tomar deuda emitir es la salida. En\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200381605413576704"}], "id": "1200386639350173698", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000432215594012672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200385960749490176"], "created_at": "2019-11-29T12:08:09.000Z", "text": "RT @Carloslamalope1: @jdealthaus @elcomercio_peru Jajaja.yo diria , la fumigacion es importante , que hiso Mulder x el pais. desde el congr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200366765118754817"}], "id": "1200385960749490176", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889657228482850816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.9026, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pulsionparcial", "id": "2957091298"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200385843845877760"], "created_at": "2019-11-29T12:07:41.000Z", "text": "@pulsionparcial Reparto para Escuadr\u00f3n Suicida 2.?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200381838809804801"}], "id": "1200385843845877760", "in_reply_to_user_id": "2957091298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202265518"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200384849959362560"], "created_at": "2019-11-29T12:03:44.000Z", "text": "Se metieron  con la generaci\u00f3n que se suicida por el bullying, que si se creen ballena, loro o hipop\u00f3tamo no se les puede decir que tienen diferencias biol\u00f3gicas.", "id": "1200384849959362560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74750915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.7939, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "geo": {"place_id": "37b82f7e75d4f3b0"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200384593511276550"], "created_at": "2019-11-29T12:02:43.000Z", "text": "Acabei de ler a postagem do marido da menina q se enforcou ontem, imposs\u00edvel n\u00e3o chorar,meu Deus ,quanta tristeza", "id": "1200384593511276550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "937650401549127680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200384499118460929"], "created_at": "2019-11-29T12:02:21.000Z", "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "id": "1200384499118460929", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3991226542"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.4375, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/idKauEWTXm", "expanded_url": "https://twitter.com/nosoylumi/status/1200384372672802817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/idKauEWTXm", "media_key": "3_1200384369774485505"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200384372672802817"], "created_at": "2019-11-29T12:01:51.000Z", "text": "\"Pacto suicida en Mart\u00ednez\" o \"HABER si me recibo\". https://t.co/idKauEWTXm", "id": "1200384372672802817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "177953426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.6574, "type": "Other", "normalized_text": "Zyxela Andes"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.7202, "type": "Other", "normalized_text": "Cisma Lateral"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6101, "type": "Other", "normalized_text": "QQ Bar"}, {"start": 182, "end": 196, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "SanJuanCultural"}, {"start": 199, "end": 214, "probability": 0.4645, "type": "Other", "normalized_text": "FiestaBajoTierra"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/GRYFeWAGiy", "expanded_url": "http://sanjuancultural.com", "display_url": "sanjuancultural.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582401312171646977/Y6pIXrhd?format=jpg&name=orig", "width": 819, "height": 1024}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582401312171646977/Y6pIXrhd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "San Juan Cultural - La agenda cultural de San Juan en internet", "description": "La agenda cultural de San Juan en internet", "unwound_url": "https://sanjuancultural.com/"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/I4hRlzsgwA", "expanded_url": "https://twitter.com/sjcultural/status/1200384243102298112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I4hRlzsgwA", "media_key": "3_1200384241500069888"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 64, "tag": "M\u00fasica"}, {"start": 181, "end": 197, "tag": "SanJuanCultural"}, {"start": 198, "end": 215, "tag": "FiestaBajoTierra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200384243102298112"], "created_at": "2019-11-29T12:01:20.000Z", "text": "\ud83c\udfbc FIESTA BAJO TIERRA \u2757\nViernes 29 de noviembre |23:00 |  #M\u00fasica | Intento suicida, Zyxela Andes(ta) Band y Cisma Lateral | QQ Bar \u27a1 Toda la programaci\u00f3n en https://t.co/GRYFeWAGiy #SanJuanCultural #FiestaBajoTierra https://t.co/I4hRlzsgwA", "id": "1200384243102298112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202860708"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200383999975317506"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "imaginago", "id": "376500011"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:00:22.000Z", "text": "RT @austingozado: @imaginago Tenho uma teoria de que na fuga das galinhas a primeira galinha que morre por n\u00e3o botar meio que se suicidou j\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200382250350792705"}], "id": "1200383999975317506", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947212848786231297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 184, "probability": 0.2978, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Jimmychinchay", "id": "70770612"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "Catitax", "id": "19722937"}, {"start": 65, "end": 73, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 74, "end": 83, "username": "JNE_Peru", "id": "160355694"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200383897252630530"], "created_at": "2019-11-29T11:59:57.000Z", "text": "@nidiavilchez @MijaelGLP @Jimmychinchay @Mauriciomulder @Catitax @canalN_ @JNE_Peru Haya est\u00e1 muerto. Solo era un hombre, pero al menos ten\u00eda m\u00e1s pantalones que el cobarde suicida de AG.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200358111523069952"}], "id": "1200383897252630530", "in_reply_to_user_id": "82714803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "387233473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200383656231100416"], "created_at": "2019-11-29T11:59:00.000Z", "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "id": "1200383656231100416", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932672421085237249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200382974358958080"], "created_at": "2019-11-29T11:56:17.000Z", "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "id": "1200382974358958080", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548956377"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200382904490176516"], "created_at": "2019-11-29T11:56:01.000Z", "text": "bom dia mund\u00e3o suicida", "id": "1200382904490176516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121264181"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200382882369490944"], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "insta_acabar", "id": "1156039853236113408"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:55:55.000Z", "text": "RT @IvsonGomes1999: @insta_acabar isso n\u00e3o \u00e9 coragem.\n\u00e9 desejo suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200249088043819008"}], "id": "1200382882369490944", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873648535"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200382674059382784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sbartiro", "id": "976612300722450432"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:55:06.000Z", "text": "RT @Sbartiro: que te la comiste entras en un proceso de estancamiento con inflaci\u00f3n. Sin mercado donde tomar deuda emitir es la salida. En\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200381605413576704"}], "id": "1200382674059382784", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336933461"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "Bruna"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200382527891898369"], "created_at": "2019-11-29T11:54:31.000Z", "text": "Se ontem eu e a Bruna n\u00e3o se matou agora a gente n\u00e3o se mata mais", "id": "1200382527891898369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1196536184979251200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/bEcqpCXx2X", "expanded_url": "http://www.bresciatoday.it/cronaca/azzano-mella-omicidio-suicidio.html", "display_url": "bresciatoday.it/cronaca/azzano\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200382518899466241"], "created_at": "2019-11-29T11:54:29.000Z", "text": "Uccide una donna, poi si suicida impiccandosi in un parco https://t.co/bEcqpCXx2X", "id": "1200382518899466241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1908575102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/bEcqpCXx2X", "expanded_url": "http://www.bresciatoday.it/cronaca/azzano-mella-omicidio-suicidio.html", "display_url": "bresciatoday.it/cronaca/azzano\u2026"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 111, "username": "googlenews", "id": "33584794"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200382422858305538"], "created_at": "2019-11-29T11:54:06.000Z", "text": "Uccide una donna, poi si suicida impiccandosi in un parco - BresciaToday https://t.co/bEcqpCXx2X di @GoogleNews", "id": "1200382422858305538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1908575102"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200382250350792705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "imaginago", "id": "376500011"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:53:25.000Z", "text": "@imaginago Tenho uma teoria de que na fuga das galinhas a primeira galinha que morre por n\u00e3o botar meio que se suicidou j\u00e1 que ela n conta pra ningu\u00e9m que parou de botar ovos,ou seja, ela fez de prop\u00f3sito pra morrer de uma vez. Triste", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200370416872763397"}], "id": "1200382250350792705", "in_reply_to_user_id": "376500011", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 121, "quote_count": 3}, "author_id": "1682380448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200381803846127616"], "created_at": "2019-11-29T11:51:38.000Z", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "id": "1200381803846127616", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313958700"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200381761831788544"], "created_at": "2019-11-29T11:51:28.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1200381761831788544", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480875656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 269, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "Albert"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200381605413576704"], "created_at": "2019-11-29T11:50:51.000Z", "text": "que te la comiste entras en un proceso de estancamiento con inflaci\u00f3n. Sin mercado donde tomar deuda emitir es la salida. En un pa\u00eds con ca\u00edda de demanda de dinero es suicida, y pensar que la reactivas limitando el acceso al d\u00f3lar y generando consumo es infantil. Albert ten\u00e9s una", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200381602993508352"}], "id": "1200381605413576704", "in_reply_to_user_id": "976612300722450432", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "author_id": "976612300722450432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jbcosta01", "id": "778254676798078977"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200381342984392704"], "created_at": "2019-11-29T11:49:48.000Z", "text": "RT @jbcosta01: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200225509986189313"}], "id": "1200381342984392704", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745740415547105281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200380860358369286"], "created_at": "2019-11-29T11:47:53.000Z", "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "id": "1200380860358369286", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229161754"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200380310640320512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MariteZann", "id": "618284782"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Castell84803098", "id": "1045344360181714945"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:45:42.000Z", "text": "RT @MariteZann: @Castell84803098 La gata se suicida 100 veces \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200379815041388549"}], "id": "1200380310640320512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045344360181714945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/INOu8ZupQ4", "expanded_url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/brandon-cely-la-historia-del-soldado-que-se-suicido-y-sonaba-con-ser-medico/642168", "display_url": "semana.com/nacion/articul\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200380276171558913"], "created_at": "2019-11-29T11:45:34.000Z", "text": "A hist\u00f3ria do policial colombiano que queria ser m\u00e9dico e se suicidou ap\u00f3s a onda de repress\u00f5es \u00e0 greve que paralisa esse tr\u00e1gico pa\u00eds. Ali\u00e1s, um pa\u00eds enorme cuja inser\u00e7\u00e3o no notici\u00e1rio faz parecer uma ilha paradis\u00edaca com popula\u00e7\u00e3o de bairro \n\nhttps://t.co/INOu8ZupQ4", "id": "1200380276171558913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187586079"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200379815041388549"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Castell84803098", "id": "1045344360181714945"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:43:44.000Z", "text": "@Castell84803098 La gata se suicida 100 veces \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200236808107413504"}], "id": "1200379815041388549", "in_reply_to_user_id": "1045344360181714945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "618284782"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200379681029144576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fitoflores", "id": "71368338"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "amariateguinof", "id": "1411580960"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:43:12.000Z", "text": "@fitoflores @amariateguinof Eso mismo pense con le suicida que raro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199629827231420416"}], "id": "1200379681029144576", "in_reply_to_user_id": "71368338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174573763"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200379085001809920"], "created_at": "2019-11-29T11:40:50.000Z", "text": "Minha m\u00e3e disse hotem que eu tentei mim se suicida... Por que cumi Ovo E depois Comi Manga, kkkk ela ainda \u00e9 desse tempo.. Relaxa M\u00e3e Senhora vai ter muitas noras ainda..\ud83d\ude0e\ud83d\ude03\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1200379085001809920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197871468677410818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/CVvKVXoy0O", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/C3B6D307-93CE-4580-AB03-5E2FF00BC94D/Adrian-Morgan-commosso-per-il-padre-suicida-Mi-disse-cos-avrebbe-fatto-con-un-brano-di-Celentano", "display_url": "informazione.it/a/C3B6D307-93C\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200379067196985344"], "created_at": "2019-11-29T11:40:46.000Z", "text": "Adrian, Morgan commosso per il padre suicida: \u201cMi disse cos\u2019avrebbe fatto con un brano di Celentano\u201d https://t.co/CVvKVXoy0O", "id": "1200379067196985344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317737372"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Andres_Daza15", "id": "249262190"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200378863823527937"], "created_at": "2019-11-29T11:39:57.000Z", "text": "RT @Andres_Daza15: Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200037566269009920"}], "id": "1200378863823527937", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475379822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AspasiaSegunda", "id": "118278172"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200378777697685506"], "created_at": "2019-11-29T11:39:37.000Z", "text": "RT @AspasiaSegunda: Claudia L\u00f3pez quiere llorar en Semana en Vivo por la situaci\u00f3n de la juventud que muere o se suicida por unos b\u00e1sicos d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200230621966225408"}], "id": "1200378777697685506", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97091046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "janetrudman", "id": "249657054"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200378661100310528"], "created_at": "2019-11-29T11:39:09.000Z", "text": "RT @janetrudman: Hace 18 a\u00f1os, un terrorista suicida explot\u00f3 en la pizzer\u00eda Sbarro en Jerusal\u00e9n; 15 personas fueron asesinadas, y hab\u00eda 7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200017381285908480"}], "id": "1200378661100310528", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155100975"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200378613335568386"], "created_at": "2019-11-29T11:38:58.000Z", "text": "@ucinoticias_pe Estas personas estuvieron justo en el momento oportuno, pero no siempre van a estar ah\u00ed, pues un suicida no solo lo intenta una vez \ud83d\ude14 una pena.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199887340921077760"}], "id": "1200378613335568386", "in_reply_to_user_id": "983747278971326465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162739003227103234"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200378590434668545"], "created_at": "2019-11-29T11:38:52.000Z", "text": "Que \nUnificaci\u00f3n \nInternacional \nEstupenda \nRosa\n\u00d3palo\n\nUnicelular\nNeuronal \nAnarquista \n\nSuicida\nOperaria \nRechoncha \nPerfecta\nRica\nEstupenda\nS\u00faper \nAnarquista\n\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1200378590434668545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3295837396"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200378131598761984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Lentulusbatiato", "id": "2884665380"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "RickyTrevisani", "id": "425111279"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:37:03.000Z", "text": "@Lentulusbatiato @RickyTrevisani Ad oggi adani e trevisani sono solo 2 grandi urlatori. Capisco il gol di lautaro, ma quello di lukaku da solo col difensore che si suicida \u00e8 ridicolo urlare cosi.  Da tifosotti da bar. Compagnoni the best!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200044367207161856"}], "id": "1200378131598761984", "in_reply_to_user_id": "2884665380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2378942654"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 51, "probability": 0.2766, "type": "Other", "normalized_text": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/UlT2vn4cdG", "expanded_url": "https://www.pagina3.com.br/policia/2019/nov/28/1/bolsonarista-matou-esquerdista-em-balneario-camboriu?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "display_url": "pagina3.com.br/policia/2019/n\u2026"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 89, "username": "pagina3", "id": "20772487"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200377804048805888"], "created_at": "2019-11-29T11:35:45.000Z", "text": "Bolsonarista matou esquerdista em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa https://t.co/UlT2vn4cdG via @pagina3 \n\nO fascismo do novo partido com nome escrito a balas se espalha destruindo a sociedade e democracia brasileira.\nReaja agora ou morra calado depois.", "id": "1200377804048805888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2909913939"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/zZ2WSDnXkF", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/8DAE2FF3-C3E0-4C23-9181-B0A39598A6B6/Uccide-una-donna-poi-si-suicida-impiccandosi-in-un-parco-pubblico", "display_url": "informazione.it/a/8DAE2FF3-C3E\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200377803499327489"], "created_at": "2019-11-29T11:35:44.000Z", "text": "Uccide una donna, poi si suicida impiccandosi in un parco pubblico https://t.co/zZ2WSDnXkF", "id": "1200377803499327489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/IbPF9NnwpN", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200377586133676032"], "created_at": "2019-11-29T11:34:53.000Z", "text": "Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/IbPF9NnwpN", "id": "1200377586133676032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "558488788"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200377402490343424"], "created_at": "2019-11-29T11:34:09.000Z", "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "id": "1200377402490343424", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783159023"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/cZsHj94IzF", "expanded_url": "https://twitter.com/emicida/status/1199669660721074177", "display_url": "twitter.com/emicida/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200377162102128640"], "created_at": "2019-11-29T11:33:12.000Z", "text": "Eu queria concordar com isso, mas n\u00e3o posso. N\u00e3o que eu tenha simpatia por racista, mas isso pode acabar por culpar inocentes.\n\nSe voc\u00ea acha isso bobagem, \u00e9 s\u00f3 lembrar do \u201cbandido bom e bandido morto\u201c. Esse pensamento matou diversos inocentes, principalmente os negros e pobres. https://t.co/cZsHj94IzF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199669660721074177"}], "id": "1200377162102128640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3776144608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200376902546010115"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:32:10.000Z", "text": "@VascodaGama @em_crvg Se ela n\u00e3o responder, j\u00e1 sabe ne!? \u00c9 pq  kkk matou a menina do cora\u00e7\u00e3o de emo\u00e7\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200364793040920576"}], "id": "1200376902546010115", "in_reply_to_user_id": "28273230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014593270196985857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200376508017188865"], "created_at": "2019-11-29T11:30:36.000Z", "text": "RT @TomasiAnaa: semana que vem volta a perereca suicida quem que vai aguentar", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200376323908210693"}], "id": "1200376508017188865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018596660195323904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200376362965618688"], "created_at": "2019-11-29T11:30:01.000Z", "text": "RT @TomasiAnaa: semana que vem volta a perereca suicida quem que vai aguentar", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200376323908210693"}], "id": "1200376362965618688", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876483479999062016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200376323908210693"], "created_at": "2019-11-29T11:29:52.000Z", "text": "semana que vem volta a perereca suicida quem que vai aguentar", "id": "1200376323908210693", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1042891116767371264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200376312986263553"], "created_at": "2019-11-29T11:29:49.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "id": "1200376312986263553", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282136338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200376099408154631"], "created_at": "2019-11-29T11:28:58.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "id": "1200376099408154631", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919591133180776449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/mJJWV70wm4", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/nordest/padova/suicidio_siena_torre_video_autore_chi_e-4892607.html", "display_url": "ilgazzettino.it/nordest/padova\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200375971733549058"], "created_at": "2019-11-29T11:28:28.000Z", "text": "Il paese reale: una donna di 35 anni si suicida buttandosi dalla torre del Mangia a Siena e un pezzo di merda gira col telefonino un video e poi lo diffonde in rete https://t.co/mJJWV70wm4", "id": "1200375971733549058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "21185125"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200375610113249281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UniTrieste", "id": "352213559"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "CyberParit\u00e0"}, {"start": 31, "end": 41, "tag": "CyberRisk"}, {"start": 46, "end": 61, "tag": "violenzagenere"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:27:02.000Z", "text": "RT @UniTrieste: #CyberParit\u00e0 e #CyberRisk: la #violenzagenere corre in rete\n\nNatalina Folla, docente di Diritto penale: nel caso di Tiziana\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200373076246089729"}], "id": "1200375610113249281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821239556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "Castineira"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Other", "normalized_text": "Hobsbawm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "turcoleon", "id": "222518460"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200375172848594944"], "created_at": "2019-11-29T11:25:17.000Z", "text": "RT @TurcoLeon: Cada vez que Castineira tuitea una falopeada asi, un historiador se suicida bebiendo formol con un libro de Hobsbawm en la m\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200163346575765517"}], "id": "1200375172848594944", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240321716"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200375135150190593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ericabjs", "id": "119782015"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:25:08.000Z", "text": "@ericabjs ou na crise de idea\u00e7ao suicida kkkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200254759204249602"}], "id": "1200375135150190593", "in_reply_to_user_id": "119782015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70031844"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Andres_Daza15", "id": "249262190"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200374238856781825"], "created_at": "2019-11-29T11:21:35.000Z", "text": "RT @Andres_Daza15: Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200037566269009920"}], "id": "1200374238856781825", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202424679"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200373800103268353"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rissebc", "id": "882358277945929729"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:19:50.000Z", "text": "@rissebc Tenho minhas d\u00favidas se voc\u00ea n\u00e3o matou ningu\u00e9m", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200373098404569090"}], "id": "1200373800103268353", "in_reply_to_user_id": "882358277945929729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055456119299149824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/luy0e5FggK", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Gonorable_1/status/1196278990698418176", "display_url": "twitter.com/El_Gonorable_1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200373625590878208"], "created_at": "2019-11-29T11:19:08.000Z", "text": "Inmortal despistado atolondrado o suicida. \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/luy0e5FggK", "id": "1200373625590878208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2296450100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4419, "type": "Person", "normalized_text": "Folha"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NPelicioni", "id": "817337740979269632"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "brasil247", "id": "248890506"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "brilhodosol60", "id": "2651610316"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200373425094774784"], "created_at": "2019-11-29T11:18:21.000Z", "text": "RT @NPelicioni: @brasil247 @brilhodosol60 A Folha \u00e9 suicida ou n\u00e3o sabe onde est\u00e1 o nariz.\nO julgamento do Lula s\u00f3 ser\u00e1 justo num outro con\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200372746313703424"}], "id": "1200373425094774784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2651610316"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/gki2yF3XLe", "expanded_url": "https://twitter.com/UniTrieste/status/1200373076246089729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gki2yF3XLe", "media_key": "3_1200373064187469825"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "CyberParit\u00e0"}, {"start": 15, "end": 25, "tag": "CyberRisk"}, {"start": 30, "end": 45, "tag": "violenzagenere"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200373076246089729"], "created_at": "2019-11-29T11:16:57.000Z", "text": "#CyberParit\u00e0 e #CyberRisk: la #violenzagenere corre in rete\n\nNatalina Folla, docente di Diritto penale: nel caso di Tiziana Cantone, suicida dopo la diffusione di video in rete, emerge il ritardo per tutelare la sua immagine, i suoi diritti e per contenere i danni. https://t.co/gki2yF3XLe", "id": "1200373076246089729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "352213559"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200373021795594240"], "created_at": "2019-11-29T11:16:44.000Z", "text": "@la_patilla Seria una mision suicida y  los militares de Venezuela no arriegas su pellejo ni por su familia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200294317060960258"}], "id": "1200373021795594240", "in_reply_to_user_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419930856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4186, "type": "Person", "normalized_text": "Folha"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9928, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "brilhodosol60", "id": "2651610316"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 149, "tag": "LulaLivre"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200372746313703424"], "created_at": "2019-11-29T11:15:39.000Z", "text": "@brasil247 @brilhodosol60 A Folha \u00e9 suicida ou n\u00e3o sabe onde est\u00e1 o nariz.\nO julgamento do Lula s\u00f3 ser\u00e1 justo num outro contexto pol\u00edtico.\n#LulaLivre", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200368192864112640"}], "id": "1200372746313703424", "in_reply_to_user_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "817337740979269632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200372692366561280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "correio", "id": "67150902"}, {"start": 163, "end": 176, "username": "BrunoLima972", "id": "1000809759187095558"}, {"start": 177, "end": 189, "username": "PraFrenteDF", "id": "1141526156564422656"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:15:26.000Z", "text": "@correio Tem que parar com esse neg\u00f3cio de@homofobia , a m\u00e3e matou porque n\u00e3o concordou com a opini\u00e3o do filho , se fosse homofobia ela saia matando todos os gays @BrunoLima972 @PraFrenteDF", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200085418248720386"}], "id": "1200372692366561280", "in_reply_to_user_id": "67150902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1158023928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.6074, "type": "Place", "normalized_text": "PiedrasNegras"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/BBJbh33AHm", "expanded_url": "https://bit.ly/2OtPEcf", "display_url": "bit.ly/2OtPEcf"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/iOZcrgLF30", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1200372536678080512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iOZcrgLF30", "media_key": "3_1200368145468231681"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 78, "tag": "PiedrasNegras"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "Migrante"}, {"start": 89, "end": 96, "tag": "Cuerpo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200372536678080512"], "created_at": "2019-11-29T11:14:49.000Z", "text": "Sin reclamar cuerpo de migrante suicida\nhttps://t.co/BBJbh33AHm\n#PiedrasNegras #Migrante #Cuerpo https://t.co/iOZcrgLF30", "id": "1200372536678080512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254924130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200372516382007296"], "created_at": "2019-11-29T11:14:44.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1200372516382007296", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190238283"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7587, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RodSeverino", "id": "2887225665"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200372015489785858"], "created_at": "2019-11-29T11:12:44.000Z", "text": "RT @RodSeverino: se Nero incendiou roma, matou a pr\u00f3pria mae e nomeou o seu cavalo como senador do imp\u00e9rio romano, o que esperar do stf, ro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177603846413139971"}], "id": "1200372015489785858", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715134804"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200371441881026566"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:10:28.000Z", "text": "RT @repubblica: Il 29 novembre del 2010 moriva suicida Mario Monicelli, maestro del cinema italiano e grande narratore. Il suo sguardo unic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200283521169993728"}], "id": "1200371441881026566", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604744987"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "PINOCHETAZO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Bmilenhotmailc1", "id": "1092801772119302144"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 100, "tag": "PINOCHETAZO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200370661211983873"], "created_at": "2019-11-29T11:07:22.000Z", "text": "@Bmilenhotmailc1 Allende vive, PERO EN EL INFIERNO!!!,  el Borracho, Cobarde, Suicida.\n\n#PINOCHETAZO", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200247494837452801"}], "id": "1200370661211983873", "in_reply_to_user_id": "1092801772119302144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1115200470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200370562578694146"], "created_at": "2019-11-29T11:06:58.000Z", "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "id": "1200370562578694146", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3338058844"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.7169, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "U\u00f1as"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.6019, "type": "Person", "normalized_text": "Dientes"}, {"start": 153, "end": 154, "probability": 0.4272, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarmenLanatta1", "id": "4232022413"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200370105231785986"], "created_at": "2019-11-29T11:05:09.000Z", "text": "@CarmenLanatta1 @atvmasnoticias Que a hecho durante estos 18 a\u00f1os en el Congreso !!!!\nLo \u00fanico q a hecho es defender con U\u00f1as y Dientes a su Amo Suicida AG !!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200281531807412224"}], "id": "1200370105231785986", "in_reply_to_user_id": "4232022413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953833402175754241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "janetrudman", "id": "249657054"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200369703807602688"], "created_at": "2019-11-29T11:03:33.000Z", "text": "RT @janetrudman: Hace 18 a\u00f1os, un terrorista suicida explot\u00f3 en la pizzer\u00eda Sbarro en Jerusal\u00e9n; 15 personas fueron asesinadas, y hab\u00eda 7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200017381285908480"}], "id": "1200369703807602688", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56719729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200369167133822977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Conversation_E", "id": "999020146965536768"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:01:25.000Z", "text": "RT @Conversation_E: El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200355614679060480"}], "id": "1200369167133822977", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18982359"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200368516559491072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tatjana31", "id": "133692338"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Drittorovescio_", "id": "3044664286"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:58:50.000Z", "text": "RT @tatjana31: @Drittorovescio_ @matteosalvinimi Basta guardare faccia tonto#DelDebbio mentre straparla tutto campo bullo leghista praticam\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200368485039300608"}], "id": "1200368516559491072", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133692338"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200368485039300608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Drittorovescio_", "id": "3044664286"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 164, "end": 175, "username": "berlusconi", "id": "920277002858500096"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 163, "tag": "dirittoerovescio"}, {"start": 233, "end": 242, "tag": "Mediaset"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:58:43.000Z", "text": "@Drittorovescio_ @matteosalvinimi Basta guardare faccia tonto#DelDebbio mentre straparla tutto campo bullo leghista praticamente nuovo conduttore #dirittoerovescio\n@berlusconi batta colpo..tutto questo \u00e8 vergognoso ogni volta peggio #Mediaset messa disposizione del mitomane\n\u00c8 pura follia suicida\nCos\u00ec affondiamo\ud83e\udd2f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200157661792284673"}], "id": "1200368485039300608", "in_reply_to_user_id": "3044664286", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "133692338"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200368435672309760"], "created_at": "2019-11-29T10:58:31.000Z", "text": "@pay_de_limon___ Asesinato:\nLa pistola esta en la mano derecha, mientras que a ese mismo lado esta la mancha de sangre, el cigarro en su mano, esta a medio fumar, en el 100% de los casos, el suicida, fuma su cigarro antes de realizar el acto,", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200057938980868096"}], "id": "1200368435672309760", "in_reply_to_user_id": "957481066830299136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290508434"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1200368363907821568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JAsensio", "id": "26565397"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:58:14.000Z", "text": "RT @JAsensio: Quel incroyable roman que cette Dissipatio HG de Guido Morselli qui se suicida apr\u00e8s l\u2019avoir \u00e9crit ! Note prochaine dans la Z\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200367589697949697"}], "id": "1200368363907821568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537292102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "suelen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iatxxx", "id": "56414844"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200368067429240832"], "created_at": "2019-11-29T10:57:03.000Z", "text": "@iatxxx Ahhh kkkkk, mais trouxa q T\u00e9o ent\u00e3o ele vai ser bem besta!! \nSe bem q do jeito q t\u00e3o indo as coisas, ele vai se entregar pra suelen falando q matou o irm\u00e3o sem querer", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200365239071629312"}], "id": "1200368067429240832", "in_reply_to_user_id": "56414844", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141156543422967820"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200367693033025537"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IndieBoy07", "id": "242100578"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:55:34.000Z", "text": "@IndieBoy07 @bbcmundo No yo no me dejo ideologizar y no han convocado los camaradas... En cuanto al ej\u00e9rcito eso no es para todo el mundo no es la primera vez que alguien que no aguanta la presi\u00f3n se suicida... Es pa varones!! Los que si prestamos servicio..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200120730425397248"}], "id": "1200367693033025537", "in_reply_to_user_id": "242100578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1444097846"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/M0dItmOEBe", "expanded_url": "https://twitter.com/JAsensio/status/1200367589697949697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M0dItmOEBe", "media_key": "3_1200367565710733312"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1200367589697949697"], "created_at": "2019-11-29T10:55:09.000Z", "text": "Quel incroyable roman que cette Dissipatio HG de Guido Morselli qui se suicida apr\u00e8s l\u2019avoir \u00e9crit ! Note prochaine dans la Zone. https://t.co/M0dItmOEBe", "id": "1200367589697949697", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "26565397"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/PmAj1dEYCN", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/pakistano-filma-donna-suicida-anzich-soccorrerla-poi-si-1791788.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200367371434811392"], "created_at": "2019-11-29T10:54:17.000Z", "text": "Pakistano filma donna suicida anzich\u00e8 soccorrerla, poi si costituisce https://t.co/PmAj1dEYCN", "id": "1200367371434811392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136920216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Kiss"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8543, "type": "Other", "normalized_text": "TRF 4"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200367264966549504"], "created_at": "2019-11-29T10:53:52.000Z", "text": "@leandroruschel Queria ver resolvido o processo da boate Kiss que matou quase trezentos universit\u00e1rios e est\u00e1 trancado no TRF 4 sem que ningu\u00e9m se preocupe com os familiares das v\u00edtimas ou mesmo em demonstrar compet\u00eancia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199824337647362050"}], "id": "1200367264966549504", "in_reply_to_user_id": "174818242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718603873599012864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luh_roma", "id": "1544279661810704385"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200367066370519040"], "created_at": "2019-11-29T10:53:05.000Z", "text": "@luh_roma Gente n\u00e3o se engane, cortina de fuma\u00e7a.\nQuem era a terceira pessoa no carro que matou MARIELLE.\nQuem estava na casa  58", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200152169275707392"}], "id": "1200367066370519040", "in_reply_to_user_id": "1103929793689542659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1123285747430195200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4177, "type": "Other", "normalized_text": "Kala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lolweapon", "id": "899879341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200366985332346880"], "created_at": "2019-11-29T10:52:45.000Z", "text": "@Lolweapon Estas lokisimo Kala!!! el reto suicida, un acto que ningun mortal se atreve a hacer", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200089528603750401"}], "id": "1200366985332346880", "in_reply_to_user_id": "899879341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839213445807554560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200366898258567169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Conversation_E", "id": "999020146965536768"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:52:24.000Z", "text": "RT @Conversation_E: El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200355614679060480"}], "id": "1200366898258567169", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873164753774030849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.8887, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta suicida"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5725, "type": "Other", "normalized_text": "Cordura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ZARATAmondo", "id": "978765074"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "Weedianaut", "id": "804137634"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200366790406262786"], "created_at": "2019-11-29T10:51:59.000Z", "text": "RT @ZARATAmondo: Hoy ve la luz \"Ruta suicida\", el nuevo \u00e1lbum de Cordura. Os dejamos el audio y la rese\u00f1a de @Weedianaut.\n\nhttps://t.co/1VF\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200366645685948416"}], "id": "1200366790406262786", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78285530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200366765118754817"], "created_at": "2019-11-29T10:51:53.000Z", "text": "@jdealthaus @elcomercio_peru Jajaja.yo diria , la fumigacion es importante , que hiso Mulder x el pais. desde el congreso. , SOLO DEFENDER AL SUICIDA Y COLOCAR A SU GENTE AUMENTTARLES SUELDO EXCESIVO .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200206854548283392"}], "id": "1200366765118754817", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8967, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta suicida"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5111, "type": "Other", "normalized_text": "Cordura"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/1VF1XAljzs", "expanded_url": "https://www.mondosonoro.com/criticas/discos-musica/cordura-ruta-suicida/", "display_url": "mondosonoro.com/criticas/disco\u2026"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 103, "username": "Weedianaut", "id": "804137634"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200366645685948416"], "created_at": "2019-11-29T10:51:24.000Z", "text": "Hoy ve la luz \"Ruta suicida\", el nuevo \u00e1lbum de Cordura. Os dejamos el audio y la rese\u00f1a de @Weedianaut.\n\nhttps://t.co/1VF1XAljzs", "id": "1200366645685948416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "978765074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200365738323824640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:47:48.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "id": "1200365738323824640", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770171190514216960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.4496, "type": "Organization", "normalized_text": "ley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NestorMoralesC", "id": "3300493816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200365227159826432"], "created_at": "2019-11-29T10:45:46.000Z", "text": "@NestorMoralesC la ley colombiana permite al m\u00e9dico legista establecer la manera de muerte como homicida, suicida, accidental, natural o indeterminada. Hay que revisar los hechos, no es mala fe de la directora de medicina legal.", "id": "1200365227159826432", "in_reply_to_user_id": "3300493816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32049202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "expanded_url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "display_url": "t.co/W92cXqGbvZ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RetuitAfterMe", "id": "1228488512"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200365011778113536"], "created_at": "2019-11-29T10:44:55.000Z", "text": "RT @RetuitAfterMe: \"En Venezuela somos ch\u00e9veres, aqu\u00ed nunca nos deprimimos, aqu\u00ed la gente no se suicida\". https://t.co/W92cXqGbvZ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200107851475300356"}], "id": "1200365011778113536", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711745794412511233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200364937522163712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:44:37.000Z", "text": "@MarinaSilva Eii madeireira... VC sabe q \u00e9 mentira.. Foi no na sua gest\u00e3o q mais se matou \u00edndios..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200101569271865345"}], "id": "1200364937522163712", "in_reply_to_user_id": "105155795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117567111080099840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200364690376974336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:43:38.000Z", "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "id": "1200364690376974336", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48991308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200363936601853952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Robson_Cruz1", "id": "4062861394"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "madeinxt", "id": "1111741490567487489"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:40:38.000Z", "text": "@Robson_Cruz1 @madeinxt Bandido suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200199814471962629"}], "id": "1200363936601853952", "in_reply_to_user_id": "4062861394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1410909517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LongobardiM", "id": "183408601"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "alejandroalfie", "id": "150319476"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200363835984662529"], "created_at": "2019-11-29T10:40:14.000Z", "text": "@LongobardiM @alejandroalfie Telef\u00f3nica solamente? .Nadie va a invertir en mi Argentina un suicida o alg\u00fan Narco o quien quiere blanquear \ud83d\ude28", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200357500459110400"}], "id": "1200363835984662529", "in_reply_to_user_id": "183408601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716294401031540736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/L74fU2ku9B", "expanded_url": "http://ow.ly/iQZl50xnqEJ", "display_url": "ow.ly/iQZl50xnqEJ"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/lX3TXVFXCN", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200361303778430976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lX3TXVFXCN", "media_key": "3_1200361301815545856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200363143932694530"], "created_at": "2019-11-29T10:37:29.000Z", "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/L74fU2ku9B https://t.co/lX3TXVFXCN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200361303778430976"}], "id": "1200363143932694530", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2402232062"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/eaD7LjFLXt", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-11-29/pakistano-filma-donna-suicida-anziche-soccorrerla-poi-si-costituisce/5976238/", "display_url": "zazoom.it/2019-11-29/pak\u2026"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 82, "tag": "Pakistano"}, {"start": 83, "end": 89, "tag": "filma"}, {"start": 90, "end": 96, "tag": "donna"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "suicida"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200363023346606080"], "created_at": "2019-11-29T10:37:01.000Z", "text": "Pakistano filma donna suicida anzich\u00e8 soccorrerla poi si costituisce -  #Pakistano #filma #donna #suicida  https://t.co/eaD7LjFLXt", "id": "1200363023346606080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200362190357901312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "natalyaericka", "id": "1151607848"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:33:42.000Z", "text": "@natalyaericka \u00c0s vezes nem querem nada\n\nTem gente que pergunta se vc t\u00e1 bem s\u00f3 pra saber se vc ainda n\u00e3o se matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200071864468561926"}], "id": "1200362190357901312", "in_reply_to_user_id": "1151607848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069043455417040897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "janetrudman", "id": "249657054"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200362167293362176"], "created_at": "2019-11-29T10:33:36.000Z", "text": "RT @janetrudman: Hace 18 a\u00f1os, un terrorista suicida explot\u00f3 en la pizzer\u00eda Sbarro en Jerusal\u00e9n; 15 personas fueron asesinadas, y hab\u00eda 7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200017381285908480"}], "id": "1200362167293362176", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119227694"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ji0SsFrOQ3", "expanded_url": "https://twitter.com/LilyChan66/status/1200361480551579648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ji0SsFrOQ3", "media_key": "3_1200361475329662976"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200361480551579648"], "created_at": "2019-11-29T10:30:53.000Z", "text": "n\u00e3o importa se era ruim ou n\u00e3o,nem se matou gente. Eu j\u00e1 amo essa garota! https://t.co/ji0SsFrOQ3", "id": "1200361480551579648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042331681653448704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/L74fU2ku9B", "expanded_url": "http://ow.ly/iQZl50xnqEJ", "display_url": "ow.ly/iQZl50xnqEJ"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/lX3TXVFXCN", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200361303778430976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lX3TXVFXCN", "media_key": "3_1200361301815545856"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200361303778430976"], "created_at": "2019-11-29T10:30:11.000Z", "text": "#LoM\u00e1sVisto Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/L74fU2ku9B https://t.co/lX3TXVFXCN", "id": "1200361303778430976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "109651819"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200361050845126656"], "created_at": "2019-11-29T10:29:10.000Z", "text": "No es que para el esp\u00edritu suicida el mundo sea irracional. Es m\u00e1s, tampoco lo es racional donde coincide con la mayor\u00eda de los seres. En \u00faltimo caso, el mundo, es irrazonable y solamente eso.", "id": "1200361050845126656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420780022"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200360538771017728"], "created_at": "2019-11-29T10:27:08.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "id": "1200360538771017728", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128240925"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200359217661698050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:21:53.000Z", "text": "RT @repubblica: Il 29 novembre del 2010 moriva suicida Mario Monicelli, maestro del cinema italiano e grande narratore. Il suo sguardo unic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200283521169993728"}], "id": "1200359217661698050", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2248600961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200358589921148928"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "Annearquista", "id": "1103727168306274306"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:19:24.000Z", "text": "@JooPedroRovida @Annearquista Ou ele s\u00f3 \u00e9 suicida sla", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200135492920127492"}], "id": "1200358589921148928", "in_reply_to_user_id": "563049407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072160510156697600"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200358205504868352"], "created_at": "2019-11-29T10:17:52.000Z", "text": "@GagliardiTweet Morto suicida per non subire l\u2019onta del tradimento.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200355097366159360"}], "id": "1200358205504868352", "in_reply_to_user_id": "2441406223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1278594008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200357859130773505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:16:29.000Z", "text": "@orgullogamer Pero estaba ecribiendo una nota(no sabemos de que tipo) por lo que un suicida no se daria la vuelta para d\u00eda dispararse ya que si lo hubiese hecho era se\u00f1al de que se arrepentia de su decision y hab\u00eda desistido.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200356793609859072"}], "id": "1200357859130773505", "in_reply_to_user_id": "3451296748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3451296748"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9027, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200357600107388929"], "created_at": "2019-11-29T10:15:28.000Z", "text": "Se Facebook n\u00e3o tem imagina B.I. \n\nEssa me matou", "id": "1200357600107388929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738398224017436673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Guzm\u00e1n"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Cipriani"}, {"start": 170, "end": 180, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Manco Capac"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chichofru", "id": "2288874858"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "gabrielitaaa10", "id": "227401712"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200357421551632384"], "created_at": "2019-11-29T10:14:45.000Z", "text": "@chichofru @gabrielitaaa10 @canalN_ As\u00ed es... esos comunistas, rojos, caviares me hartan. Tampoco soy de Vizcarra, Humala, Toledo, Casta\u00f1eda, Villar\u00e1n, Guzm\u00e1n, Cipriani, Manco Capac, etc. \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude02 Soy peruano no fan\u00e1tico. Mi mejor apoyo al apra es que acompa\u00f1en a su l\u00edder cobarde suicida \ud83d\udd2b", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200345975639949312"}], "id": "1200357421551632384", "in_reply_to_user_id": "2288874858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/n53YY2tdAk", "expanded_url": "https://twitter.com/Pitores1/status/1200351752320626688", "display_url": "twitter.com/Pitores1/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200357249509707776"], "created_at": "2019-11-29T10:14:04.000Z", "text": "Un suicida https://t.co/n53YY2tdAk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200351752320626688"}], "id": "1200357249509707776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "355813918"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200356952737505282"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_AMinaQualquer", "id": "1010705847301877761"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:12:53.000Z", "text": "@_AMinaQualquer \u00e9 sim, do revela\u00e7\u00e3o, mas a letra fala de um cara que se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200234849967235072"}], "id": "1200356952737505282", "in_reply_to_user_id": "1010705847301877761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2389958454"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 130, "probability": 0.4835, "type": "Person", "normalized_text": "Alfa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4929, "type": "Person", "normalized_text": "Omega"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.6038, "type": "Other", "normalized_text": "BlackFriday"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 233, "tag": "BlackFriday"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200356460871536640"], "created_at": "2019-11-29T10:10:56.000Z", "text": "La dosificaci\u00f3n alternativa o combinada del disolvente liberal 'Todo es un contrato' y del reactivo marxista 'Lucha de clases: Alfa y Omega' es la soluci\u00f3n dist\u00e1xica que para descansar en paz necesita la naci\u00f3n suicida.\n\n#BlackFriday", "id": "1200356460871536640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "821664065722482691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200356228737781760"], "created_at": "2019-11-29T10:10:01.000Z", "text": "@AbrahamWeint Am\u00e9m!!!!! Por todos os santos e santos!!!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fdessa , o contribuinte se livrou! E os pacientes ficar\u00e3o mais seguros com o atendimento por profissional que ao menos tem um revalida!!! Matou 2 coelhos num g\u00f3pi s\u00f3!!!! \u00c9 o Brasil funcionando\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200151639719653380"}], "id": "1200356228737781760", "in_reply_to_user_id": "1120399498692497408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2152922771"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200355814403432448"], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "insta_acabar", "id": "1156039853236113408"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:08:22.000Z", "text": "RT @IvsonGomes1999: @insta_acabar isso n\u00e3o \u00e9 coragem.\n\u00e9 desejo suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200249088043819008"}], "id": "1200355814403432448", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022290156756316160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 155, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia Puleo"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/EXEqW1xKhx", "expanded_url": "https://theconversation.com/el-ecofeminismo-es-la-respuesta-126628", "display_url": "theconversation.com/el-ecofeminism\u2026"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 165, "username": "UVa_es", "id": "385843469"}, {"start": 166, "end": 177, "username": "UVadivulga", "id": "873164753774030849"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200355614679060480"], "created_at": "2019-11-29T10:07:34.000Z", "text": "El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u00f3gicamente suicida.\n\nPor Alicia Puleo, @UVa_es @UVadivulga. \nhttps://t.co/EXEqW1xKhx", "id": "1200355614679060480", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "999020146965536768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/cR9ExCoTBL", "expanded_url": "https://twitter.com/MartinBo44/status/1200355219202355201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cR9ExCoTBL", "media_key": "16_1200355206782996486"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rociomag3", "id": "488663913"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200355219202355201"], "created_at": "2019-11-29T10:06:00.000Z", "text": "@rociomag3 Ese firulais es un suicida \ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/cR9ExCoTBL", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200095787339911168"}], "id": "1200355219202355201", "in_reply_to_user_id": "488663913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1348073004"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200354670151114752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VirgiForero", "id": "346444005"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:03:49.000Z", "text": "RT @VirgiForero: Est\u00e1s demandas son pocas, 1% pero sobre todo son personas j\u00f3venes que activan demandas de conducta suicida, y en este caso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200340032340533249"}], "id": "1200354670151114752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492468924"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200354167870631936"], "created_at": "2019-11-29T10:01:49.000Z", "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "id": "1200354167870631936", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4027709470"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200354085016424449"], "created_at": "2019-11-29T10:01:30.000Z", "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "id": "1200354085016424449", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4017049157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200353653539901440"], "created_at": "2019-11-29T09:59:47.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "id": "1200353653539901440", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032589148"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200353443568914432"], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "insta_acabar", "id": "1156039853236113408"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:58:57.000Z", "text": "RT @IvsonGomes1999: @insta_acabar isso n\u00e3o \u00e9 coragem.\n\u00e9 desejo suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200249088043819008"}], "id": "1200353443568914432", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878955667884789760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200353086180597760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "farmaspartato", "id": "1025773521044209664"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:57:31.000Z", "text": "@farmaspartato JAJAJAJAJAJAJ\nDios m\u00e1s bien me lo imagino cuando empieza la regla que el endometrio se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200352881137922053"}], "id": "1200353086180597760", "in_reply_to_user_id": "1025773521044209664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099970566604365824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200352806181445632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marianneco2", "id": "719064572217466880"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "OSilenciosa", "id": "1017707134224617472"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:56:25.000Z", "text": "@marianneco2 @OSilenciosa \u00bfPor qu\u00e9 EN NING\u00daN CASO donde el padre es el suicida y homicida se habla de suicidio ampliado si encaja en esa definici\u00f3n?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200352579282227200"}], "id": "1200352806181445632", "in_reply_to_user_id": "1026029208366211072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1026029208366211072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200352767451258880"], "created_at": "2019-11-29T09:56:15.000Z", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "id": "1200352767451258880", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179449564195110915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200352560512720896"], "created_at": "2019-11-29T09:55:26.000Z", "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "id": "1200352560512720896", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3384284573"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200352534919098369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VirgiForero", "id": "346444005"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:55:20.000Z", "text": "RT @VirgiForero: Est\u00e1s demandas son pocas, 1% pero sobre todo son personas j\u00f3venes que activan demandas de conducta suicida, y en este caso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200340032340533249"}], "id": "1200352534919098369", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94424228"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200352167783272450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pilimartinezzzz", "id": "1085573195527307264"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:53:52.000Z", "text": "RT @pilimartinezzzz: Que semana de mierda dios alguien se suicida conmigo?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200228327463817216"}], "id": "1200352167783272450", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103069537581318145"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200351653104361472"], "created_at": "2019-11-29T09:51:50.000Z", "text": "v\u00e1rias idas e voltas por anos, ela sempre fez de tudo por ele, mimava ele, comprava as coisas que ele gostava, levava ele pra comer fora, sempre ajudou ele, uma vez ela quase se matou por causa dele, quando separa ela descobre ele de papo com v\u00e1rias, a\u00ed ele come\u00e7ou a  mentir tbm.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200351239256596480"}], "id": "1200351653104361472", "in_reply_to_user_id": "1173955713699389440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173955713699389440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200350937379938306"], "created_at": "2019-11-29T09:48:59.000Z", "text": "Todos hemos dicho alguna vez lo de \"me pego un tiro\" ante situaciones muy estresantes. Pero es que hay gente que es constantemente tem\u00e1tica suicida, y no s\u00e9...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200350716306563072"}], "id": "1200350937379938306", "in_reply_to_user_id": "499189184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "499189184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200350832509755392"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "onturenio", "id": "137729226"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "sergimet", "id": "1252654386"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "meteoastur", "id": "135876315"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "HaddockAdhoc", "id": "268341434"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "loiscareaga", "id": "903327866"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "ecosdelfuturo", "id": "16271543"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "QuantumFracture", "id": "784488566"}, {"start": 116, "end": 130, "username": "velardedaoiz2", "id": "1174960615326044160"}, {"start": 131, "end": 142, "username": "glezjuanje", "id": "3963321219"}, {"start": 156, "end": 172, "username": "Abraham04030924", "id": "1223181349"}, {"start": 173, "end": 187, "username": "meteomostoles", "id": "381785670"}, {"start": 188, "end": 200, "username": "alvaroliver", "id": "274545243"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:48:34.000Z", "text": "@Meferhau @onturenio @sergimet @meteoastur @HaddockAdhoc @loiscareaga @ecosdelfuturo @Divulgameteo @QuantumFracture @velardedaoiz2 @glezjuanje @heber_rizzo @Abraham04030924 @meteomostoles @alvaroliver En eso estamos de acuerdo, lo contrario es suicida. Ciao.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200350111836061696"}], "id": "1200350832509755392", "in_reply_to_user_id": "147478673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71897685"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200350722241552384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "estefanellmaria", "id": "1327559136"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:48:08.000Z", "text": "RT @estefanellmaria: @AlberdianoArg Juventud anticapitalista y revolucionaria... como har\u00e1n si dejan todo destrozado de ra\u00edz? Como har\u00e1n \u201cs\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200269716289458176"}], "id": "1200350722241552384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217991891"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/08bPSBACNr", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200350698162020354"], "created_at": "2019-11-29T09:48:02.000Z", "text": "RT @jaluengolatorre: Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/08bPSBACNr", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200325066350899201"}], "id": "1200350698162020354", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832910285824458752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200350618432483328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Cutralla", "id": "2332287589"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 42, "tag": "independentista"}, {"start": 104, "end": 121, "tag": "independentistas"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:47:43.000Z", "text": "RT @Cutralla: El proyecto #independentista no es respetable porque es insensato y suicida; las personas #independentistas s\u00ed son respetable\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200330550919225344"}], "id": "1200350618432483328", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2446780100"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200349937596293121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anahelo_ana", "id": "2979710080"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:45:01.000Z", "text": "@anahelo_ana Neste seu racioc\u00ednio, bom seria se: Confirmada a autoria, a dosimetria da pena fosse:  Expectativa de vida  E/V + tempo vivido T/V, dividido por dois + agravante de 10% porcento da E/V.\n\nEx: E/V 76 + T/V 1\u00f7 2 + 7, 6 (% E/V)  41anos, sem benef\u00edcio.\n\nMatou um anci\u00e3o, t\u00e1 ferrado\ud83d\ude04", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200156770888560660"}], "id": "1200349937596293121", "in_reply_to_user_id": "2979710080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "855567542458490880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200349902917779457"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:44:52.000Z", "text": "@mdenser Quem votou nele, assim como ele, continua achando que toda a oposi\u00e7\u00e3o que lhe faz \u00e9 devido \u00e0 incompreens\u00e3o. Quanto maior a oposi\u00e7\u00e3o, mais acreditam que est\u00e3o certos. Os que n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o cegos, mant\u00eam o apoio por pirra\u00e7a suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200127243428810753"}], "id": "1200349902917779457", "in_reply_to_user_id": "204842728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1194640546293256198"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200349838728192000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "monsterST1", "id": "1565406629340020737"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:44:37.000Z", "text": "@monsterst1 \u00bfY te suicidas sin terminarte el cigarrillo? \u00a1\u00a1Ese suicida es un monstruo!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200004289701302278"}], "id": "1200349838728192000", "in_reply_to_user_id": "2460532124", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174810009710014464"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200349785997430785"], "created_at": "2019-11-29T09:44:25.000Z", "text": "@lvnardvst Ah, il mio amico poi \u00e8 morto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200349671203442688"}], "id": "1200349785997430785", "in_reply_to_user_id": "72060664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "72060664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jEcroK9EEa", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR00okMjKXs5FodznYKn7UBJj4W8nI_63tJs4wlA2F398H9CqmNkDPa2we0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200349371616890880"], "created_at": "2019-11-29T09:42:46.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/jEcroK9EEa", "id": "1200349371616890880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991340885727154181"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200348702021472256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:40:06.000Z", "text": "RT @repubblica: Il 29 novembre del 2010 moriva suicida Mario Monicelli, maestro del cinema italiano e grande narratore. Il suo sguardo unic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200283521169993728"}], "id": "1200348702021472256", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956305374"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200348356851249152"], "created_at": "2019-11-29T09:38:44.000Z", "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "id": "1200348356851249152", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348773483"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200348198914732032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pilimartinezzzz", "id": "1085573195527307264"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:38:06.000Z", "text": "RT @pilimartinezzzz: Que semana de mierda dios alguien se suicida conmigo?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200228327463817216"}], "id": "1200348198914732032", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838529586539409408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200347501813018625"], "created_at": "2019-11-29T09:35:20.000Z", "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "id": "1200347501813018625", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1701362964"}, {"geo": {"place_id": "af9b4adab9fc362c"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200347332455391233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samileoliveira", "id": "337469654"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:34:40.000Z", "text": "@samileoliveira Miss\u00e3o suicida!!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200330403808260097"}], "id": "1200347332455391233", "in_reply_to_user_id": "337469654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "91023755"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200347290575224832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:34:30.000Z", "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "id": "1200347290575224832", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27701637"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/UxLBfsJwxv", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200347263698116609"], "created_at": "2019-11-29T09:34:23.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/UxLBfsJwxv", "id": "1200347263698116609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1707244146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gustavocastanon", "id": "210538923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200346825619849218"], "created_at": "2019-11-29T09:32:39.000Z", "text": "RT @gustavocastanon: PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200118525765046272"}], "id": "1200346825619849218", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080900830625185792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200345301720195072"], "created_at": "2019-11-29T09:26:35.000Z", "text": "ha descubriendo su plan suicida", "id": "1200345301720195072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68197615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200345026280218624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:25:30.000Z", "text": "@diariocorreo Dentro de todas las noticias malas esta es de las mejores, ahora el perro, el viudo del suicida no podr\u00e1 ir a justificar un jugoso sueldo sin hacer nada. Perro ni en ese seudopartido te quieren, mejor desaparece del ambiente pol\u00edtico", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200323510297669632"}], "id": "1200345026280218624", "in_reply_to_user_id": "85840608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156347276937310209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/08bPSBACNr", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200345007388938240"], "created_at": "2019-11-29T09:25:25.000Z", "text": "RT @jaluengolatorre: Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/08bPSBACNr", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200325066350899201"}], "id": "1200345007388938240", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370046169"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200344229735796736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ludimy_", "id": "842169226072854529"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:22:20.000Z", "text": "@ludimy_ Se matar eu mato eles pq matou vc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200231324130435072"}], "id": "1200344229735796736", "in_reply_to_user_id": "842169226072854529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188828981086298113"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 3168, "tweet_count": 8761, "listed_count": 0}, "username": "GuiManinho27", "id": "4100860577"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Central do Tim\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 69098, "following_count": 134, "tweet_count": 41133, "listed_count": 143}, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}, {"verified": false, "name": "isabelle \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 301, "tweet_count": 92329, "listed_count": 6}, "username": "iswbeIIe", "id": "2373974972"}, {"location": "Vila Nova Cachoeirinha - ZN/SP", "verified": true, "name": "ca\u00ea vasconcelos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6976, "following_count": 1222, "tweet_count": 21163, "listed_count": 46}, "username": "caevasconcelos", "id": "2902371155"}, {"location": "Ciudad de la furia ", "verified": false, "name": "Paola", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 1665, "tweet_count": 84028, "listed_count": 32}, "username": "Ciccodelica", "id": "43563203"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9ctor Manrique", "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"verified": false, "name": "NEFILIM ANUNNAKIS", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 277, "tweet_count": 33957, "listed_count": 2}, "username": "NEFILIMANUNNAKI", "id": "2203572356"}, {"location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa/PB", "verified": false, "name": "Gilmara Dias", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 833, "tweet_count": 17812, "listed_count": 17}, "username": "gilmaradias", "id": "55987955"}, {"verified": false, "name": "LoloValdeNa", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 817, "tweet_count": 6639, "listed_count": 17}, "username": "LoloValdeNa", "id": "324097770"}, {"location": "C\u00e1diz, la que siempre resucita", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 14357, "following_count": 810, "tweet_count": 22613, "listed_count": 78}, "username": "Waxi1993", "id": "202285331"}, {"verified": false, "name": "Mileyba", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 565, "tweet_count": 38253, "listed_count": 5}, "username": "mileybagalavis", "id": "860676493"}, {"verified": false, "name": "Davise \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 448, "tweet_count": 4034, "listed_count": 3}, "username": "Davisse5", "id": "1443719299"}, {"verified": false, "name": "\u00c1lvaro", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 355, "tweet_count": 18188, "listed_count": 1}, "username": "VaroCalle", "id": "339028829"}, {"location": "Paran\u00e1, Argentina", "verified": false, "name": "Purrincess Joy \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 136036, "following_count": 1, "tweet_count": 16974, "listed_count": 0}, "username": "Paid_Joy", "id": "876975073562853384"}, {"verified": false, "name": "homero zapata", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1631, "tweet_count": 3508, "listed_count": 0}, "username": "homero_mcfly", "id": "4082179925"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Mujeres Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 2575, "tweet_count": 4260, "listed_count": 1}, "username": "MujereDelFuturo", "id": "1191410671172370433"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Luis Vicente Leon", "public_metrics": {"followers_count": 1504059, "following_count": 398, "tweet_count": 66901, "listed_count": 5240}, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26260, "listed_count": 11}, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}, {"location": "Venezuela", "verified": true, "name": "Henri Falc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1436726, "following_count": 608, "tweet_count": 23697, "listed_count": 2669}, "username": "HenriFalconLara", "id": "116540863"}, {"location": "Apurimac, Peru", "verified": false, "name": "Evelin Cavero", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 2035, "tweet_count": 26997, "listed_count": 5}, "username": "EvelinCavero", "id": "1214484872"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "\ud83c\udfeeQ\u029c\u1d00\u0280\u026a \u1d00\u029f\u1d20\u1d00\u0280\u1d00\u1d05\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 18728, "following_count": 1456, "tweet_count": 54501, "listed_count": 30}, "username": "QHaRi", "id": "51612869"}, {"location": ", Brasil", "verified": false, "name": "Raffael Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 71, "tweet_count": 726, "listed_count": 0}, "username": "Raffael74400214", "id": "1164909947056005121"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Peter Jordan", "public_metrics": {"followers_count": 689402, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "infecter", "public_metrics": {"followers_count": 4998, "following_count": 1261, "tweet_count": 88986, "listed_count": 9}, "username": "natralha__", "id": "494972553"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "eduardotriptilina", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 796, "tweet_count": 76641, "listed_count": 5}, "username": "eddzierrs", "id": "626123557"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "verified": false, "name": "El abate Sieyes", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 601, "tweet_count": 11733, "listed_count": 1}, "username": "danysan84", "id": "3810288375"}, {"location": "Malta", "verified": false, "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 975, "tweet_count": 27537, "listed_count": 4}, "username": "camilagm___", "id": "257949700"}, {"verified": false, "name": "Romulo D. Segovia", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 494, "tweet_count": 87991, "listed_count": 0}, "username": "Romulo_78326", "id": "2156353023"}, {"location": "#RestoreTheSnyderVerse", "verified": false, "name": "Alan Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "username": "alanrodrigues14", "id": "75264243"}, {"verified": false, "name": "Emo Castle Records", "public_metrics": {"followers_count": 6773, "following_count": 462, "tweet_count": 300, "listed_count": 5}, "username": "emocastlerec", "id": "902237637980938240"}, {"verified": false, "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}, "username": "Juan25062717", "id": "1157040016192954385"}, {"location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "Notizie Oggi", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}, "username": "notizieoggi_com", "id": "834431658279501825"}, {"verified": false, "name": "Elia Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1209, "tweet_count": 7627, "listed_count": 0}, "username": "EliaMGONZALO", "id": "135997692"}, {"location": "Barqto", "verified": false, "name": "eilen c melendez p", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 268, "tweet_count": 3838, "listed_count": 0}, "username": "eilencr", "id": "84454557"}, {"location": "\uc724\uae30", "verified": false, "name": "fio \ud83e\udd9d", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 391, "tweet_count": 118457, "listed_count": 19}, "username": "Muucas_", "id": "361387277"}, {"location": "en el coraz\u00f3n de papi chiave", "verified": false, "name": "Halloween era\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 201, "tweet_count": 14361, "listed_count": 1}, "username": "Chris_FT_UwU", "id": "1142461388608159744"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "jesuino evangelista", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 271, "tweet_count": 45725, "listed_count": 2}, "username": "JesuinoYahoo", "id": "1653935264"}, {"location": "Weston, FL", "verified": false, "name": "Rodrigo Constantino", "public_metrics": {"followers_count": 1407790, "following_count": 1085, "tweet_count": 47094, "listed_count": 1988}, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Yudith Bastidas", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 197, "tweet_count": 56028, "listed_count": 2}, "username": "adultocontem", "id": "471082562"}, {"verified": false, "name": "RoberpowerOU812", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1948, "tweet_count": 26932, "listed_count": 12}, "username": "Roberrpower", "id": "2269718332"}, {"verified": false, "name": "Agust\u00edn Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 78310, "following_count": 34472, "tweet_count": 55318, "listed_count": 600}, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}, {"verified": false, "name": "Arenita\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 144, "tweet_count": 15613, "listed_count": 5}, "username": "siarenita", "id": "501270366"}, {"location": "Mexico City", "verified": true, "name": "NM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 3386691, "following_count": 60, "tweet_count": 805473, "listed_count": 10889}, "username": "nmas", "id": "25401359"}, {"verified": false, "name": "Vai Corinthians", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 115, "tweet_count": 32056, "listed_count": 2}, "username": "FielRaiz", "id": "484184013"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udcac\ud83e\udd33", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 411, "tweet_count": 11300, "listed_count": 0}, "username": "lyn246", "id": "140654363"}, {"verified": false, "name": "Noticias24mx", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 12, "tweet_count": 209170, "listed_count": 2}, "username": "Noticias24Info", "id": "919051577171873792"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Godofredo de Bouillon \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 8593, "following_count": 459, "tweet_count": 298873, "listed_count": 51}, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}, {"verified": false, "name": "Gabo", "public_metrics": {"followers_count": 10771, "following_count": 129, "tweet_count": 84563, "listed_count": 35}, "username": "_gabonavarro", "id": "243805672"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "name": "Save the Children SV", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 169, "tweet_count": 2123, "listed_count": 10}, "username": "SCElSalvador", "id": "3484223232"}, {"location": "Boa Vista, Roraima", "verified": false, "name": "Fred Birk", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 937, "tweet_count": 111765, "listed_count": 1}, "username": "fredbirk", "id": "230510428"}, {"verified": false, "name": "ste", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 163, "tweet_count": 23967, "listed_count": 0}, "username": "mas_steff", "id": "327721137"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Ciro Hey", "public_metrics": {"followers_count": 12048, "following_count": 8821, "tweet_count": 65610, "listed_count": 25}, "username": "cirohey", "id": "900778757379809280"}, {"location": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasi", "verified": false, "name": "thaissa pregui\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 406, "tweet_count": 2438, "listed_count": 0}, "username": "thaissaSouz4", "id": "955238721363865605"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria", "verified": false, "name": "Bebesita Bebelyn \ud83c\udf38 Comissions open", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 721, "tweet_count": 28640, "listed_count": 23}, "username": "La_Piskillo", "id": "280064049"}, {"location": "Tokyo-to, Japan", "verified": false, "name": "soliD", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 140, "tweet_count": 1603, "listed_count": 1}, "username": "soliD_Mid", "id": "702012428897296384"}, {"location": "San Felipe, Venezuela", "verified": false, "name": "Jorge Guanipa", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1537, "tweet_count": 27217, "listed_count": 2}, "username": "JorgeGuanipa1", "id": "162924083"}, {"location": "Surquillo, Peru", "verified": false, "name": "\u2102\ud835\udd60\u211d\ud835\udd52\u2124\ud835\udd60\u2115 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd43\ud835\udd67\ud835\udd38\ud835\udd5b\ud835\udd3c", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 4975, "tweet_count": 34666, "listed_count": 0}, "username": "Jorge_Alberto36", "id": "987371563329572865"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67562, "listed_count": 4}, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"location": "Campinas, SP, Brasil", "verified": false, "name": "Lu\u00eds Butti", "public_metrics": {"followers_count": 36150, "following_count": 10065, "tweet_count": 475620, "listed_count": 147}, "username": "luisbutti", "id": "17059242"}, {"location": "Amestris", "verified": false, "name": "nico robin stan account l Team Verde \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 992, "tweet_count": 40530, "listed_count": 6}, "username": "bead3th", "id": "581550300"}, {"location": "Puebla Mx", "verified": false, "name": "ArmaniBravo", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 95, "tweet_count": 30705, "listed_count": 1}, "username": "ArmaniBravo7", "id": "625821814"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Lulu.", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 408, "tweet_count": 44396, "listed_count": 0}, "username": "marllalu", "id": "314983516"}, {"location": "Un pueblo", "verified": false, "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 5000, "tweet_count": 236211, "listed_count": 94}, "username": "leojavi2", "id": "133360493"}, {"verified": false, "name": "Especialista en crypto", "public_metrics": {"followers_count": 16625, "following_count": 52, "tweet_count": 7994, "listed_count": 240}, "username": "Sbartiro", "id": "976612300722450432"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Manuela Otero", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 2807, "tweet_count": 231891, "listed_count": 10}, "username": "Manuelaotero6", "id": "769312953476710400"}, {"verified": false, "name": "literland", "public_metrics": {"followers_count": 962309, "following_count": 420, "tweet_count": 44802, "listed_count": 3611}, "username": "literlandweb1", "id": "714913406952800256"}, {"verified": false, "name": "Magrinhaaa\u2764\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 77, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "username": "Anjinha23061271", "id": "1182582452847566849"}, {"location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "Comunidad Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403632, "listed_count": 30}, "username": "keloke_RD", "id": "829478992768008192"}, {"verified": false, "name": "\u2665 Yazmina Herrera \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 1258, "tweet_count": 142192, "listed_count": 130}, "username": "yzherrera", "id": "1634957389"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Riccarda Berzi Donadoni Danese", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1992, "tweet_count": 14602, "listed_count": 9}, "username": "RiccardaBerzi", "id": "521793778"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Tia Alci\ud83e\udd21 cuscuzkran", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 3344, "tweet_count": 45217, "listed_count": 1}, "username": "alcione_moreno", "id": "161853633"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rafael Coutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 616, "tweet_count": 2907, "listed_count": 1}, "username": "rataumcs", "id": "40444894"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "verified": false, "name": "BLOGDOMACEDO\u24c2\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 16882, "following_count": 5478, "tweet_count": 65955, "listed_count": 55}, "username": "MACEDO88FUTSHOW", "id": "626289114"}, {"location": "Cruzeiro, S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "jord\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 393, "tweet_count": 12690, "listed_count": 2}, "username": "JordyNicholas", "id": "182515008"}, {"location": "N\u00e3o ", "verified": false, "name": "cuca gaming", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 169, "tweet_count": 92590, "listed_count": 4}, "username": "brunodasmassas", "id": "935142865"}, {"location": "sui monti del Trentino", "verified": false, "name": "mary  poppy", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 453, "tweet_count": 42107, "listed_count": 5}, "username": "lamarypopp", "id": "741338484"}, {"verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 12205, "following_count": 79, "tweet_count": 66628, "listed_count": 0}, "username": "RogerHalsted", "id": "1275620544"}, {"location": "Venezuela/margarita", "verified": false, "name": "Francisco Patino", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 654, "tweet_count": 25854, "listed_count": 4}, "username": "patinofj", "id": "517604125"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Neves Doze", "public_metrics": {"followers_count": 8347, "following_count": 8621, "tweet_count": 28715, "listed_count": 1}, "username": "NevesDoze", "id": "1097786900105048065"}, {"location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Polly_Sccp", "public_metrics": {"followers_count": 10543, "following_count": 5083, "tweet_count": 30264, "listed_count": 8}, "username": "Polly_Cunha", "id": "85895400"}, {"verified": false, "name": "Mabel Noemi Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 812, "tweet_count": 17247, "listed_count": 0}, "username": "MabelNoemiSanc1", "id": "932317254984916992"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "TIncho 2015", "public_metrics": {"followers_count": 19864, "following_count": 20199, "tweet_count": 68606, "listed_count": 7}, "username": "Tincho_2015", "id": "862971908"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "verified": false, "name": "Reginaldo Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 3189, "tweet_count": 14331, "listed_count": 0}, "username": "Reginaldo9752", "id": "3156601883"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13", "public_metrics": {"followers_count": 13223, "following_count": 14506, "tweet_count": 123156, "listed_count": 14}, "username": "VaniaLobinha", "id": "755926817266106368"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Erika", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 668, "tweet_count": 7776, "listed_count": 5}, "username": "ErikaF_Solarte", "id": "921993500"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "CAROL", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 588, "tweet_count": 32116, "listed_count": 0}, "username": "Carolinalima279", "id": "934201588016734208"}, {"verified": false, "name": "Marcelino SCCP", "public_metrics": {"followers_count": 9065, "following_count": 6218, "tweet_count": 49516, "listed_count": 12}, "username": "marceparocha", "id": "2166873617"}, {"location": "peru", "verified": false, "name": "carla gulden garcia", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 499, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}, "username": "carlaguldengar6", "id": "1068509679276429313"}, {"location": "Cartagena, Colombia", "verified": false, "name": "WILLIAMS", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 149, "tweet_count": 13973, "listed_count": 0}, "username": "911williams1", "id": "893276401385656321"}, {"verified": false, "name": "Mercedes Urbina", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 173, "tweet_count": 2683, "listed_count": 2}, "username": "urbinamerce", "id": "2341008884"}, {"location": "Laranjal Paulista, Brasil", "verified": false, "name": "Cristiano Roberto S", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 4208, "tweet_count": 42489, "listed_count": 1}, "username": "Cristia52946341", "id": "1000072964610707463"}, {"verified": false, "name": "Carl\ud83c\udd64", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1160, "tweet_count": 22853, "listed_count": 0}, "username": "carlo_cc", "id": "41745741"}, {"location": "Limaflores", "verified": false, "name": "Chal\u00f3n Moche", "public_metrics": {"followers_count": 22968, "following_count": 273, "tweet_count": 21900, "listed_count": 51}, "username": "rataneda", "id": "2978793590"}, {"location": "StocksLand \ud83d\udcb6\ud83d\udcb5\ud83d\udcb7", "verified": false, "name": "Marco \u00d0a \u2102osta", "public_metrics": {"followers_count": 7897, "following_count": 309, "tweet_count": 1813542, "listed_count": 415}, "username": "TraderMarcoCost", "id": "118794845"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "name": "mi", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 432, "tweet_count": 10924, "listed_count": 1}, "username": "milenaplautz", "id": "1066055042724175872"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 925, "tweet_count": 38200, "listed_count": 2}, "username": "jamprocha", "id": "2980714345"}, {"location": "Espa\u00f1a (alma en Venezuela)", "verified": false, "name": "Franklin Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 194, "tweet_count": 2444, "listed_count": 0}, "username": "FranklinTuitea", "id": "61997901"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Marzia", "public_metrics": {"followers_count": 4419, "following_count": 4971, "tweet_count": 131809, "listed_count": 0}, "username": "mrzchm", "id": "560572487"}, {"location": "CABA", "verified": false, "name": "Javier G.", "public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 5000, "tweet_count": 99799, "listed_count": 3}, "username": "76_javierg", "id": "3319686539"}, {"location": "Vic, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Escola de Postgrau UVic", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 501, "tweet_count": 2793, "listed_count": 11}, "username": "uvic_epostgrau", "id": "827105321751547909"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Carmen Colina", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 608, "tweet_count": 777, "listed_count": 1}, "username": "ccolina", "id": "78428213"}, {"verified": false, "name": "Pato#oficialmentePRO\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3999, "following_count": 4996, "tweet_count": 62203, "listed_count": 0}, "username": "patotybor", "id": "2234353664"}, {"verified": false, "name": "Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 352, "tweet_count": 5250, "listed_count": 0}, "username": "Rosacreyente", "id": "1161460209400909826"}, {"verified": false, "name": "@Ricardo_Minelli", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 228, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}, "username": "RicardoMinelli1", "id": "1133243910657126401"}, {"location": "Almirante Tamandar\u00e9/PR", "verified": false, "name": "Pr. Coty | Marcos de Souza Borges", "public_metrics": {"followers_count": 26310, "following_count": 1209, "tweet_count": 24146, "listed_count": 42}, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}, {"location": "El Cuernavaco, Carcosa", "verified": false, "name": "Luis F Pay\u00e1n \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 783, "tweet_count": 128577, "listed_count": 8}, "username": "Kalepsheel", "id": "83915056"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u00c1ngel M. R.\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 5003, "tweet_count": 140313, "listed_count": 77}, "username": "quiminauta", "id": "136958862"}, {"verified": false, "name": "magda paredes \u2640\ufe0f\ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 3046, "tweet_count": 58972, "listed_count": 12}, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "apacheco13", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 631, "tweet_count": 115587, "listed_count": 2}, "username": "apacheco13", "id": "80137194"}, {"location": "Gdl. M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "Fernando Reyes \ud83c\udf99\ud83c\udfb5", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 918, "tweet_count": 6440, "listed_count": 2}, "username": "frances_carlos", "id": "239497698"}, {"location": "Los Teques, Estado Miranda", "verified": false, "name": "Juana Aloisi", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 2139, "tweet_count": 20137, "listed_count": 0}, "username": "aloisi_juana", "id": "1079832871781761025"}, {"verified": false, "name": "Captain Ahab.No fare mai,els set mars.", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 904, "tweet_count": 33839, "listed_count": 1}, "username": "jordi234install", "id": "2887765055"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Miguel #FerrerasGate", "public_metrics": {"followers_count": 15120, "following_count": 6436, "tweet_count": 113257, "listed_count": 68}, "username": "cantabriamiguel", "id": "1132177824"}, {"location": "Barcelona, Venezuela", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Avenda\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 577, "tweet_count": 39849, "listed_count": 1}, "username": "avendanojose1", "id": "431529148"}, {"location": "Maracaibo", "verified": false, "name": "Eduardo Prieto \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f suscribete a mi YouTube Chann", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 3533, "tweet_count": 173768, "listed_count": 18}, "username": "eaprieto", "id": "87550706"}, {"verified": false, "name": "xopa. \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1445, "tweet_count": 65259, "listed_count": 0}, "username": "Kxopa_", "id": "200724404"}, {"location": "En el Nilo, Nilose", "verified": false, "name": "GUILLERMO  GONZALEZ", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1017, "tweet_count": 18058, "listed_count": 1}, "username": "GUILLERGONZ", "id": "79528166"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}, {"verified": false, "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1990, "tweet_count": 7962, "listed_count": 13}, "username": "str782", "id": "442709171"}, {"location": "Denver, CO", "verified": false, "name": "Francisco Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 43347, "following_count": 2969, "tweet_count": 12733, "listed_count": 0}, "username": "frrodriguezc", "id": "326213317"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "virgilio ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "username": "viramirez15b2", "id": "544633532"}, {"verified": false, "name": "Maximiliano Vera", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 4158, "tweet_count": 70637, "listed_count": 1}, "username": "maximvera", "id": "162532203"}, {"location": "Mineiros", "verified": false, "name": "SAOKO PAPI, SAOKO\ud83c\udfcd\ud83d\udca8", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 510, "tweet_count": 8771, "listed_count": 1}, "username": "Viniciusrm16", "id": "631577596"}, {"location": "boiling isles", "verified": false, "name": "cacau!", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 937, "tweet_count": 11650, "listed_count": 6}, "username": "panicwitham", "id": "1081784592539893761"}, {"verified": false, "name": "Eliezer Vel\u00e1squez", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 721, "tweet_count": 18800, "listed_count": 17}, "username": "veliezer", "id": "114083321"}, {"verified": false, "name": "living for the memories", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 240, "tweet_count": 121205, "listed_count": 3}, "username": "jamiegirI", "id": "2916203116"}, {"location": "Canoas, Brasil", "verified": false, "name": "Bruna Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 93, "tweet_count": 14239, "listed_count": 3}, "username": "garciabrunas", "id": "132933050"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo", "verified": false, "name": "CARLOS F.FRANK RESIST\u00caNCIA DE ABREU.", "public_metrics": {"followers_count": 6149, "following_count": 6835, "tweet_count": 326645, "listed_count": 48}, "username": "carlosffrank", "id": "258746102"}, {"location": "Catal\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Prof Sergio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 13841, "following_count": 5469, "tweet_count": 110804, "listed_count": 37}, "username": "ProfSergioFS", "id": "812396943070691328"}, {"verified": false, "name": "omar", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 764, "tweet_count": 6162, "listed_count": 0}, "username": "omar33859512", "id": "978070719774019584"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "FranklinSerpico", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2219, "tweet_count": 946, "listed_count": 6}, "username": "FranklinSerpico", "id": "40014517"}, {"location": "19 y.", "verified": false, "name": "sabbath.", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 549, "tweet_count": 6215, "listed_count": 2}, "username": "fyoudoru", "id": "1104746987960832006"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "Esthermor", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 3194, "tweet_count": 59747, "listed_count": 16}, "username": "Esthermor2", "id": "972140555386933249"}, {"location": "San Fernando, C\u00e1diz, Spain", "verified": false, "name": "Antonio Orozco Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 9645, "following_count": 7328, "tweet_count": 181229, "listed_count": 195}, "username": "AOrozcoGuerrero", "id": "633748604"}, {"location": "Providencia, Chile", "verified": false, "name": "German Carrizo", "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 3636, "tweet_count": 19047, "listed_count": 0}, "username": "grmankrizo", "id": "51545378"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Pucciveneno", "public_metrics": {"followers_count": 14644, "following_count": 14660, "tweet_count": 281544, "listed_count": 27}, "username": "PucciVeneno", "id": "118892840"}, {"verified": false, "name": "so\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 312, "tweet_count": 7749, "listed_count": 1}, "username": "Zaidainos", "id": "266623634"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "henryco", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 404, "tweet_count": 19303, "listed_count": 1}, "username": "_henryco", "id": "1115068639114403840"}, {"location": "velharia", "verified": false, "name": "mofista", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 503, "tweet_count": 83027, "listed_count": 3}, "username": "naruadamargura", "id": "3771232282"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "vicente passariello", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 358, "tweet_count": 45316, "listed_count": 0}, "username": "vipass19", "id": "162231840"}, {"verified": false, "name": "Pasqu\u00ednDigital", "public_metrics": {"followers_count": 4447, "following_count": 4783, "tweet_count": 24631, "listed_count": 6}, "username": "LaRealidadEsHoy", "id": "1088575080186216448"}, {"verified": false, "name": "Keik", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 386, "tweet_count": 294, "listed_count": 7}, "username": "Pastel_ito", "id": "907614599591186436"}, {"verified": false, "name": "La Smorfia Digitale", "public_metrics": {"followers_count": 6904, "following_count": 1739, "tweet_count": 90388, "listed_count": 14}, "username": "SmorfiaDigitale", "id": "2653513627"}, {"verified": false, "name": "Joaquim Vil\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 52, "tweet_count": 22344, "listed_count": 0}, "username": "JoaquimVilaBere", "id": "2535021622"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "informazione interno", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767902, "listed_count": 165}, "username": "infoitinterno", "id": "317671787"}, {"location": "Lazio, Italia", "verified": false, "name": "Maria Venera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 760, "tweet_count": 181883, "listed_count": 9}, "username": "mariavenera2", "id": "2463073418"}, {"location": "Lombardia Italia", "verified": false, "name": "tatiana josipovic\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 1803, "tweet_count": 128116, "listed_count": 24}, "username": "tatjana31", "id": "133692338"}, {"location": "Yaracuy", "verified": false, "name": "Gladys Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 59, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "username": "GladysC37441556", "id": "952354101597298688"}, {"location": " San Luis Potosi", "verified": false, "name": "Alfonso Diaz de Leon", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 105, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "username": "yicos", "id": "149655090"}, {"verified": false, "name": "Business Community", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 143, "tweet_count": 429458, "listed_count": 626}, "username": "bizcommunityit", "id": "239736419"}, {"location": "\u00dcT: 10.499608,-66.837096", "verified": false, "name": "rosa parada", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1347, "tweet_count": 42929, "listed_count": 5}, "username": "rosaparada", "id": "79054140"}, {"location": " caixa d\u2019agua ", "verified": false, "name": "7\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83e\udd34\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 368, "tweet_count": 7048, "listed_count": 0}, "username": "menorg_rlk", "id": "1128359117926612993"}, {"verified": false, "name": "Verbo", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 2278, "tweet_count": 40292, "listed_count": 0}, "username": "Verbo99396329", "id": "1196155457531994112"}, {"verified": false, "name": "Pardo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 5797, "following_count": 1409, "tweet_count": 103755, "listed_count": 1}, "username": "PardoCass", "id": "875648479"}, {"location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "India Garcin", "public_metrics": {"followers_count": 4947, "following_count": 5441, "tweet_count": 213863, "listed_count": 2}, "username": "scgarcin", "id": "902255009814982656"}, {"location": "Brasilia, Brasil", "verified": false, "name": "2\u20e32\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Magal-Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 28513, "following_count": 30849, "tweet_count": 1142422, "listed_count": 183}, "username": "tovaga", "id": "67865633"}, {"verified": false, "name": "Eliana Donnabella Santos", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 725, "tweet_count": 2828, "listed_count": 0}, "username": "ElianaDonnabel1", "id": "1185163150007701505"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Armando Peci Ferrante \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1800, "tweet_count": 13861, "listed_count": 0}, "username": "armanducho", "id": "119757289"}, {"verified": false, "name": "\u2119\ud835\udd66\ud835\udd61\ud835\udd61\ud835\udd5a", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 428, "tweet_count": 27167, "listed_count": 4}, "username": "LuPuppio", "id": "630467816"}, {"verified": false, "name": "Rolando Chirinos", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 661, "tweet_count": 8555, "listed_count": 0}, "username": "RolandoJ", "id": "52398762"}, {"verified": false, "name": "Vetzinha", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 2183, "tweet_count": 21960, "listed_count": 3}, "username": "Lizholanda08", "id": "381148308"}, {"location": ".......................", "verified": false, "name": "gemmyta", "public_metrics": {"followers_count": 14526, "following_count": 7999, "tweet_count": 724287, "listed_count": 63}, "username": "gemmyfag", "id": "945071414"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Pablo Lira R.", "public_metrics": {"followers_count": 30477, "following_count": 3793, "tweet_count": 182557, "listed_count": 103}, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Nora Ricci", "public_metrics": {"followers_count": 4940, "following_count": 3289, "tweet_count": 35456, "listed_count": 24}, "username": "NbLamejor", "id": "87249738"}, {"location": "Venado Tuerto, Argentina", "verified": false, "name": "aramoka", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 394, "tweet_count": 17275, "listed_count": 0}, "username": "mokadivelvet", "id": "936272326462787585"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 7, "tweet_count": 1328, "listed_count": 0}, "username": "devilsbaby97", "id": "1104749710995279873"}, {"verified": false, "name": "Munevar Kenibel", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 278, "tweet_count": 1110, "listed_count": 0}, "username": "MunevarKN", "id": "1084632296618106880"}, {"location": "\ud83c\udf0e", "verified": false, "name": "Angelo Tani", "public_metrics": {"followers_count": 5668, "following_count": 2084, "tweet_count": 103008, "listed_count": 9}, "username": "AngeloTani", "id": "529331509"}, {"location": "Vicente calderon-Metropolitano", "verified": false, "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 612, "tweet_count": 102999, "listed_count": 4}, "username": "Rodrigoatm_f", "id": "855930818862206977"}, {"verified": false, "name": "RAM\u00d3N REN\u00c9 PROVIDA.", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 109, "tweet_count": 7637, "listed_count": 3}, "username": "ProvidaRene", "id": "1149758686782545921"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Petra Cotes", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 0, "tweet_count": 9062, "listed_count": 3}, "username": "ElizHidrobo", "id": "103999506"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Mariel S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 397, "tweet_count": 1996, "listed_count": 0}, "username": "Mariel_SzH", "id": "3077568086"}, {"verified": false, "name": "Checo Mar\u00edn Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 0, "tweet_count": 15177, "listed_count": 0}, "username": "ChecoMarinEsp", "id": "967463299666214913"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor Hugo Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 0, "tweet_count": 19874, "listed_count": 0}, "username": "viccttor21", "id": "2955637742"}, {"verified": false, "name": "Omar Javier Gallegos", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 0, "tweet_count": 33369, "listed_count": 6}, "username": "omar1com", "id": "158479377"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Omar Gallegos Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 3143, "tweet_count": 52698, "listed_count": 21}, "username": "SoyOmarGamo", "id": "153218798"}, {"verified": false, "name": "IRMAOS METRALHAS", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "username": "metralhasirmao", "id": "1200409526991806466"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "LA BRECHA", "public_metrics": {"followers_count": 6145, "following_count": 2850, "tweet_count": 74276, "listed_count": 59}, "username": "LaBrechame", "id": "312867341"}, {"verified": false, "name": "Ignacio Ballesteros \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 231, "tweet_count": 25878, "listed_count": 0}, "username": "CanelaYPastilla", "id": "1076116099161300992"}, {"verified": false, "name": "Maria A.", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 754, "tweet_count": 7289, "listed_count": 0}, "username": "hedale07", "id": "2232117852"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Alves \ud83d\udd30\ud83d\udc51\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 118, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel80905238", "id": "1112910264154906624"}, {"verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 816331, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}, {"location": "argentina-CABA", "verified": false, "name": "#Nunca vote un kk!\ud83d\udc31 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 3916, "following_count": 3479, "tweet_count": 134647, "listed_count": 8}, "username": "DanynoK", "id": "398094829"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "B\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 247, "tweet_count": 29917, "listed_count": 0}, "username": "bianquiii5", "id": "1852401638"}, {"verified": false, "name": "pilix\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 144, "tweet_count": 1532, "listed_count": 0}, "username": "pilimartinezzzz", "id": "1085573195527307264"}, {"verified": false, "name": "vitra", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 138, "tweet_count": 3182, "listed_count": 0}, "username": "vtremanuel", "id": "1057328861082460160"}, {"location": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "verified": false, "name": "Miquel \u00c0ngel", "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 2044, "tweet_count": 63536, "listed_count": 21}, "username": "malopezosa", "id": "468695724"}, {"verified": false, "name": "#JusticiaporRenzo", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 169, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "username": "JusticiaporRen1", "id": "1184115319075430400"}, {"location": "Resistencia - Chaco", "verified": false, "name": "Vero Ledesma", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 128, "tweet_count": 5590, "listed_count": 0}, "username": "vero_ledesma", "id": "65174790"}, {"location": "Botucatu, Brasil", "verified": false, "name": "Apof\u00eanico", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 718, "tweet_count": 14464, "listed_count": 0}, "username": "unimedlima", "id": "1869674365"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1971, "tweet_count": 78856, "listed_count": 8}, "username": "vtpca", "id": "155095539"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Luiz L.", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 239, "tweet_count": 21179, "listed_count": 2}, "username": "luiztad", "id": "42332861"}, {"location": "Al Norte del Sur", "verified": false, "name": "ZoonPolitikon", "public_metrics": {"followers_count": 5188, "following_count": 793, "tweet_count": 154017, "listed_count": 113}, "username": "iPolitikon", "id": "238588553"}, {"location": "Victoria, Tamaulipas", "verified": false, "name": "Vox Populi Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 201790, "following_count": 53, "tweet_count": 186900, "listed_count": 27}, "username": "VoxPopuliNoti", "id": "796102242243936258"}, {"location": "Carabobo Venezuela", "verified": false, "name": "Rafael Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1436, "tweet_count": 6750, "listed_count": 8}, "username": "racosta_0", "id": "103023239"}, {"location": "BCN", "verified": false, "name": "Cyrano de Bergerac \u05e8\u05e4\u05d0\u05dc", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1437, "tweet_count": 29389, "listed_count": 0}, "username": "raful_eitan", "id": "4251102028"}, {"verified": false, "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 8234, "following_count": 1363, "tweet_count": 100745, "listed_count": 30}, "username": "anna_socjo", "id": "936760126127648769"}, {"location": "Trujillo , edo. trujillo", "verified": false, "name": "Juan Carlos Mar\u00edn leon", "public_metrics": {"followers_count": 3733, "following_count": 3714, "tweet_count": 6796, "listed_count": 1}, "username": "MarinLeom", "id": "1182079742578745344"}, {"verified": false, "name": "Alex \ud83d\udc8b Rufi\u00e1n stan era", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1220, "tweet_count": 62927, "listed_count": 6}, "username": "anlahera", "id": "2644016405"}, {"verified": false, "name": "Jorge Najar Pinedo", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "username": "NajarPinedo", "id": "1156347276937310209"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461226, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"verified": false, "name": "Gaby", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 847, "tweet_count": 64946, "listed_count": 2}, "username": "Ana_T17", "id": "141433291"}, {"location": "beunos aires ", "verified": false, "name": "lia", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 509, "tweet_count": 31672, "listed_count": 19}, "username": "crystalrosess", "id": "820362552798482436"}, {"verified": false, "name": "teobaldofunez", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1124, "tweet_count": 4773, "listed_count": 1}, "username": "TeobaldoFunez", "id": "345692988"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 78, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}, "username": "Juan71189", "id": "110903957"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "verified": true, "name": "Jonathan Orozco", "public_metrics": {"followers_count": 648853, "following_count": 108, "tweet_count": 18752, "listed_count": 757}, "username": "jona_orozco", "id": "102125314"}, {"location": "Montgat", "verified": false, "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 290, "tweet_count": 2297, "listed_count": 2}, "username": "isanumu", "id": "193754489"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 R\u00edos Lugo", "public_metrics": {"followers_count": 6537, "following_count": 1086, "tweet_count": 165534, "listed_count": 27}, "username": "joserioslugo", "id": "273144450"}, {"location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "verified": false, "name": "Ricardo Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1019, "tweet_count": 22942, "listed_count": 21}, "username": "RS_Journalist", "id": "179005971"}, {"verified": false, "name": "Delia  Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 326, "tweet_count": 14147, "listed_count": 27}, "username": "DeliaRodr", "id": "152431609"}, {"verified": false, "name": "Jose Gascon Marquez", "public_metrics": {"followers_count": 4877, "following_count": 2517, "tweet_count": 103875, "listed_count": 22}, "username": "gasconmarquez", "id": "187033082"}, {"verified": false, "name": "luigi bitetto", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 4540, "tweet_count": 32041, "listed_count": 1}, "username": "luigibitetto1", "id": "2412981420"}, {"location": "Baruta, Miranda", "verified": false, "name": "Gianluca Cocconcelli Cavalli", "public_metrics": {"followers_count": 17652, "following_count": 5928, "tweet_count": 304085, "listed_count": 32}, "username": "GianlucaCoccon1", "id": "891726276305842176"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Thain\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 499, "tweet_count": 12943, "listed_count": 3}, "username": "thainan_", "id": "52487217"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "sonia kemp", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 507, "tweet_count": 11518, "listed_count": 0}, "username": "soniapt13", "id": "55565976"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Rogerio Lubk", "public_metrics": {"followers_count": 5330, "following_count": 4872, "tweet_count": 47711, "listed_count": 53}, "username": "RogerioLubk", "id": "16872087"}, {"verified": false, "name": "Alvaro Toro", "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3366, "tweet_count": 118983, "listed_count": 8}, "username": "AlvaroT66804156", "id": "1154767753083052032"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 539225, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"verified": false, "name": "Guillermo Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 574, "tweet_count": 30349, "listed_count": 3}, "username": "gaps1983", "id": "2328878338"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 873, "tweet_count": 4361, "listed_count": 30}, "username": "PsicLuisFLopez", "id": "983400740"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio Luengo", "public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 3200, "tweet_count": 8760, "listed_count": 104}, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}, {"location": "Valladolid.Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1085, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}, "username": "sonriv", "id": "538196102"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "David R. Malav\u00e9 B.", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 496, "tweet_count": 15904, "listed_count": 4}, "username": "profesordavid", "id": "146156488"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Odoardo Graterol", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 164, "tweet_count": 32707, "listed_count": 0}, "username": "odoardoulises", "id": "126480596"}, {"location": "Aosta", "verified": false, "name": "Aostaoggi", "public_metrics": {"followers_count": 4124, "following_count": 100, "tweet_count": 40633, "listed_count": 64}, "username": "Aostaoggi", "id": "99689837"}, {"location": "Con sonrisita bobalicona.", "verified": false, "name": "Los Obispos de la Cope", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 1610, "tweet_count": 25234, "listed_count": 5}, "username": "LosSinodales", "id": "3436648157"}, {"location": "#ElFeminismoMata", "verified": false, "name": "CAT\u00d3LICO PERPLEJO", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1095, "tweet_count": 21282, "listed_count": 9}, "username": "AESVCR", "id": "2973109275"}, {"location": "El ulular del viento", "verified": false, "name": "*** pAtO chAt0 ***", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1092, "tweet_count": 66669, "listed_count": 6}, "username": "Rifle_RR7", "id": "406793610"}, {"verified": false, "name": "\u300c#Lili\u300d (they/elle) \ud83c\udfd5", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 1348, "tweet_count": 229830, "listed_count": 27}, "username": "heybouncer", "id": "1612154292"}, {"verified": false, "name": "Chalice", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 87, "tweet_count": 35827, "listed_count": 19}, "username": "TraedTerfs", "id": "961706442863665153"}, {"verified": false, "name": "Roberto Cuen Meza", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 3783, "tweet_count": 27823, "listed_count": 8}, "username": "CuenMeza", "id": "366708194"}, {"location": "camp half-blood", "verified": false, "name": "bibs | \ud83d\udcd6 the secret history", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 312, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}, "username": "nxzyalensky", "id": "1200170549839839233"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "..", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 259, "tweet_count": 1746, "listed_count": 0}, "username": "MRatino22", "id": "883460527355297792"}, {"verified": false, "name": "Neotaxer", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 34, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}, "username": "neotaxer", "id": "1097734592096813058"}, {"verified": false, "name": "Fabi Cortez Bezerra", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1008, "tweet_count": 525, "listed_count": 0}, "username": "bezerra_cortez", "id": "981372667788918785"}, {"verified": false, "name": "Pr. Julio C\u00e9sar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 84550, "following_count": 1137, "tweet_count": 81898, "listed_count": 109}, "username": "MinJulioCesar", "id": "51444314"}, {"location": "Ah\u00ed mismito. ", "verified": false, "name": "Young God", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1189, "tweet_count": 37232, "listed_count": 9}, "username": "dest_r0y", "id": "229905460"}, {"location": "Entre Oeste y Este", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 13620, "following_count": 10863, "tweet_count": 57319, "listed_count": 29}, "username": "RetuitAfterMe", "id": "1228488512"}, {"location": "Belo Horizonte, MG, Brasil", "verified": false, "name": "Fernando Cordeiro", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 396, "tweet_count": 4688, "listed_count": 0}, "username": "Frncrd", "id": "19287934"}, {"location": "Cali / Colombia", "verified": false, "name": "lotvx", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1306, "tweet_count": 28811, "listed_count": 78}, "username": "lotvx", "id": "18369138"}, {"location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "verified": true, "name": "Gustavo Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6161199, "following_count": 2681, "tweet_count": 139172, "listed_count": 5844}, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "verified": false, "name": "expressaorondonia", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 43, "tweet_count": 11970, "listed_count": 3}, "username": "expressao_ro", "id": "1050048854517841921"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Oscar Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1673, "tweet_count": 1467, "listed_count": 0}, "username": "oegonz", "id": "92119046"}, {"location": "Umbria, Mundo Oscuro", "verified": true, "name": "Rober \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 24121, "following_count": 1258, "tweet_count": 50904, "listed_count": 405}, "username": "RobertoLopezH", "id": "191638249"}, {"verified": false, "name": "El Conde Chico", "public_metrics": {"followers_count": 25617, "following_count": 435, "tweet_count": 203483, "listed_count": 278}, "username": "El_Conde_Chico", "id": "1538228244"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "Maru Brice\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 258, "tweet_count": 1779, "listed_count": 0}, "username": "marubriced", "id": "211263073"}, {"location": "Entre Caracas y Tachira", "verified": false, "name": "Rafael Chacon", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1779, "tweet_count": 34196, "listed_count": 2}, "username": "RafaelChacon05", "id": "375752239"}, {"verified": false, "name": "MERY QUI\u00d1ONES U.", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 385, "tweet_count": 3680, "listed_count": 0}, "username": "yaguarey55", "id": "2370634957"}, {"location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "La tecla del diablo", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 802, "tweet_count": 5110, "listed_count": 0}, "username": "Marianamecab", "id": "421521167"}, {"location": "VEN & USA", "verified": false, "name": "Victor Rodriguez Cordido", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 2878, "tweet_count": 2301, "listed_count": 8}, "username": "VRC202", "id": "53230344"}, {"verified": false, "name": "virna stabilito", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 563, "tweet_count": 13055, "listed_count": 0}, "username": "virnaliss", "id": "151122558"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Perico Trepa por Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 1636, "tweet_count": 8181, "listed_count": 0}, "username": "RechazoCrece", "id": "1190243470352568320"}, {"location": "Stgo. / Vi\u00f1a / Pto. Varas", "verified": false, "name": "Max Verstand W.", "public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 1840, "tweet_count": 16272, "listed_count": 3}, "username": "maxverstandw", "id": "797981138702757888"}, {"location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Zazoom Social News", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180082, "listed_count": 0}, "username": "zazoomblog", "id": "231726084"}, {"location": "Rosario\ud83c\udf0e", "verified": false, "name": "Valen\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 288, "tweet_count": 13229, "listed_count": 0}, "username": "valen1889p", "id": "1053996801685098496"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Paola Molina \ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 255, "tweet_count": 6644, "listed_count": 0}, "username": "molinapaoo", "id": "351577578"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "berenda\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 818, "tweet_count": 49327, "listed_count": 0}, "username": "BrendaS75438275", "id": "870121755268009984"}, {"verified": false, "name": "psicologia tarja preta", "public_metrics": {"followers_count": 127709, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}, {"verified": false, "name": "merfly", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 884, "tweet_count": 7654, "listed_count": 0}, "username": "meraramayo", "id": "471313857"}, {"verified": false, "name": "Nacho Montes de Oca", "public_metrics": {"followers_count": 160701, "following_count": 3021, "tweet_count": 103766, "listed_count": 659}, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "JuanFelipe Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1092, "tweet_count": 27167, "listed_count": 14}, "username": "JuanFeGTZ", "id": "262173464"}, {"location": "Alianza del Pac\u00edfico", "verified": false, "name": "Carlos Castro \ud83c\udfac", "public_metrics": {"followers_count": 13628, "following_count": 156, "tweet_count": 112524, "listed_count": 116}, "username": "SabaneroX", "id": "156955271"}, {"location": "Clermont Ferrand, France", "verified": false, "name": "cascavel do maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 1364, "tweet_count": 61110, "listed_count": 0}, "username": "lldspf", "id": "4697597490"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc73 \ud835\udc68 \ud835\udc80.\u2074\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1, "tweet_count": 52348, "listed_count": 5}, "username": "brilarso", "id": "982021424578748416"}, {"location": "venezuela", "verified": false, "name": "Luis Antonio Monta\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 611, "tweet_count": 176231, "listed_count": 13}, "username": "panamonty", "id": "64197816"}, {"location": "New York, USA", "verified": false, "name": "Anthony Solis", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1154, "tweet_count": 29960, "listed_count": 4}, "username": "SECTSUP", "id": "31679746"}, {"location": "Laiman =_=", "verified": false, "name": "eddy \ud83e\udd95\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 429, "tweet_count": 46146, "listed_count": 2}, "username": "Eddy0074", "id": "608426886"}, {"verified": false, "name": "Sonia Plaza", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 419, "tweet_count": 6116, "listed_count": 0}, "username": "soniapq46", "id": "2367042881"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Aham...", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 82, "tweet_count": 95603, "listed_count": 5}, "username": "Leeeidys", "id": "2292984050"}, {"verified": false, "name": "Emilia Este", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 606, "tweet_count": 189258, "listed_count": 0}, "username": "emilia_este", "id": "1118830936416759809"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Rommel Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 18496, "following_count": 429, "tweet_count": 154408, "listed_count": 57}, "username": "NuestroHipismo", "id": "2303969882"}, {"verified": false, "name": "Gilberto Galvan Z.", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 489, "tweet_count": 21224, "listed_count": 3}, "username": "GivaGlvn", "id": "63546330"}, {"location": "Chile  ", "verified": false, "name": "V E R \u00f3 N I C A \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1026, "tweet_count": 22484, "listed_count": 0}, "username": "veroni_ver", "id": "1190226211852738560"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "TBa\u00f1obre\ud83c\udf3b\u2640\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1577, "tweet_count": 69067, "listed_count": 54}, "username": "tbanobre", "id": "142336937"}, {"location": "El lado malo de la historia.", "verified": false, "name": "Jorge Asiain", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 2135, "tweet_count": 143585, "listed_count": 30}, "username": "Jorge_Asiain", "id": "1447312538"}, {"location": "10.194183,-64.689089", "verified": false, "name": "Z.R.S.", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1042, "tweet_count": 26884, "listed_count": 3}, "username": "zarosal1", "id": "80619368"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "BATI-BAZAN", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"location": "T\u00e1chira, Venezuela", "verified": false, "name": "Guillermo Zambrano", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1199, "tweet_count": 16968, "listed_count": 9}, "username": "GuiY", "id": "50344704"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Luan Alves", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 247, "tweet_count": 1229, "listed_count": 0}, "username": "alvesluant", "id": "3330826066"}, {"verified": false, "name": "sara \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 226, "tweet_count": 36131, "listed_count": 5}, "username": "vibesabusadinha", "id": "2996435909"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "van", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 218, "tweet_count": 38947, "listed_count": 4}, "username": "pochetetop", "id": "3165498321"}, {"verified": false, "name": "Ipazia", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 210, "tweet_count": 2082, "listed_count": 0}, "username": "capsula_viola", "id": "2998255395"}, {"location": "Entre el Mar y la Monta\u00f1a ", "verified": false, "name": "Simon A. Consalvi", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 2198, "tweet_count": 13947, "listed_count": 13}, "username": "BufaloSAC", "id": "79812751"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "JCT", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1735, "tweet_count": 24224, "listed_count": 5}, "username": "JctTrader", "id": "48956913"}, {"location": "Nueva Esparta ", "verified": false, "name": "Marco A Di Salvo", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 353, "tweet_count": 3892, "listed_count": 0}, "username": "mmambiente", "id": "154593476"}, {"location": "Santa Ana de Coro, Venezuela", "verified": false, "name": "Antonio J. Molina Y.", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 2178, "tweet_count": 10999, "listed_count": 2}, "username": "amolinaya", "id": "81479600"}, {"location": "Merida - Venezuela", "verified": false, "name": "Mayira", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1141, "tweet_count": 27244, "listed_count": 6}, "username": "Mayiraandreina", "id": "869034871"}, {"location": "Canada", "verified": false, "name": "\u0412in\u0430nc\u0435 \ud83d\udd36 Events", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 84, "tweet_count": 8271, "listed_count": 4}, "username": "dj_black_evo", "id": "263365005"}, {"location": "Quibor, Venezuela", "verified": false, "name": "\\o/ V\u00cdCTOR ESCOBAR\u2649", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 4716, "tweet_count": 105840, "listed_count": 11}, "username": "victorescobar23", "id": "107150304"}, {"location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Angel Colmenares", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 1690, "tweet_count": 117860, "listed_count": 7}, "username": "angelgerar93", "id": "66716179"}, {"verified": false, "name": "Virgilio Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 181, "tweet_count": 932, "listed_count": 1}, "username": "virgilioax2", "id": "324079843"}, {"verified": false, "name": "jamelba rivas", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 927, "tweet_count": 160502, "listed_count": 0}, "username": "JamelbaR", "id": "418323101"}, {"verified": false, "name": "dallaqua", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 290, "tweet_count": 4666, "listed_count": 0}, "username": "Matdalaqua", "id": "2314504123"}, {"verified": false, "name": "Norka Paredes", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1574, "tweet_count": 281146, "listed_count": 0}, "username": "norka59", "id": "201934527"}, {"location": "maracay edo aragua", "verified": false, "name": "Cesar Rebolledo", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 701, "tweet_count": 37750, "listed_count": 0}, "username": "cesarurr", "id": "108520867"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "Maitte", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 851, "tweet_count": 21798, "listed_count": 0}, "username": "m_aitte33", "id": "108620060"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9ctor Noel P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1085, "tweet_count": 10203, "listed_count": 4}, "username": "papanoel_pd", "id": "147340608"}, {"location": "Peru ", "verified": false, "name": "Leislie", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 986, "tweet_count": 43810, "listed_count": 4}, "username": "Leisliedelcarme", "id": "250077991"}, {"location": "Chile", "verified": true, "name": "Camila Vallejo Dowling", "public_metrics": {"followers_count": 1587167, "following_count": 2441, "tweet_count": 20989, "listed_count": 3612}, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}, {"location": "Venezuela ", "verified": false, "name": "Armando Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 4178, "tweet_count": 31877, "listed_count": 14}, "username": "armando2021", "id": "88828636"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Karol Carriola", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 240, "tweet_count": 773, "listed_count": 3}, "username": "KarolCarriola", "id": "819601330864013312"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Arlette Machado", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1009, "tweet_count": 52393, "listed_count": 1}, "username": "MachadoArlette", "id": "309851264"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf08Jimemm", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 357, "tweet_count": 7619, "listed_count": 0}, "username": "jimequiriconi", "id": "1122614446239694853"}, {"location": "most of the time i'm mine", "verified": false, "name": "G. \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 6676, "following_count": 206, "tweet_count": 183943, "listed_count": 59}, "username": "Mina__Juliette", "id": "2296450100"}, {"location": "...", "verified": false, "name": "\ub808\uc624\ub0a0\ub370", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 604, "tweet_count": 24726, "listed_count": 3}, "username": "jsuisdevaste", "id": "2442809145"}, {"location": "Cajazeiras, Brasil", "verified": false, "name": "BRASILEIRO NATO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 398, "tweet_count": 13786, "listed_count": 0}, "username": "JooLemo84787691", "id": "1050135008269230081"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / Brazil", "verified": true, "name": "Jovem Pan News", "public_metrics": {"followers_count": 1383233, "following_count": 2074, "tweet_count": 426743, "listed_count": 2181}, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Stop Mimimi", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 196, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}, "username": "direitapontocom", "id": "1045672269975113728"}, {"location": "Zamora", "verified": false, "name": "Gabriel Berlin", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 579, "tweet_count": 7427, "listed_count": 6}, "username": "berlin_af", "id": "99981441"}, {"verified": false, "name": "Sileno", "public_metrics": {"followers_count": 3068, "following_count": 3389, "tweet_count": 54120, "listed_count": 6}, "username": "Sileno2", "id": "348354157"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "@maria_ feitoza", "public_metrics": {"followers_count": 3530, "following_count": 4915, "tweet_count": 25696, "listed_count": 10}, "username": "mariafeitoza50", "id": "302627659"}, {"location": "Callao, Peru", "verified": false, "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 56, "tweet_count": 7427, "listed_count": 0}, "username": "santiagoroycs", "id": "822333540"}, {"verified": false, "name": "INAKAYAL (producci\u00f3n propia)", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 635, "tweet_count": 38230, "listed_count": 1}, "username": "viejodelamorgue", "id": "173175452"}, {"location": "Rawson, Argentina", "verified": false, "name": "Mast\u00edn Fiero", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 259, "tweet_count": 23753, "listed_count": 1}, "username": "domadordefuton", "id": "1962439290"}, {"location": "Interior de SP", "verified": false, "name": "Madre Teresa De Qual Cu T\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 397, "tweet_count": 169596, "listed_count": 18}, "username": "shellypoison", "id": "130240066"}, {"verified": false, "name": "Evandro Santos", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 681, "tweet_count": 3476, "listed_count": 1}, "username": "Evandro59171206", "id": "1085981680828059649"}, {"verified": false, "name": "Guilherme Macalossi", "public_metrics": {"followers_count": 30294, "following_count": 1426, "tweet_count": 45943, "listed_count": 184}, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Maris", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 169, "tweet_count": 103405, "listed_count": 3}, "username": "softyjungie", "id": "197871979"}, {"location": "Rusia", "verified": false, "name": "Henry A. Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 206, "tweet_count": 43417, "listed_count": 76}, "username": "hapinto2", "id": "418461860"}, {"verified": false, "name": "FP tennis fan", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 43, "tweet_count": 456, "listed_count": 0}, "username": "tennis_fp", "id": "1036683953254662145"}, {"location": "Italia", "verified": true, "name": "Agor\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 141665, "following_count": 5671, "tweet_count": 82210, "listed_count": 852}, "username": "agorarai", "id": "317769975"}, {"verified": false, "name": "Tiffany's little bitch\ud83e\uddce\u200d\u2640\ufe0f 1/2 RASA", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 555, "tweet_count": 73847, "listed_count": 2}, "username": "Lifefucksmedai1", "id": "1013027488052719616"}, {"location": "Eivissa, Spain", "verified": false, "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 372, "tweet_count": 5228, "listed_count": 1}, "username": "VicccAM888", "id": "989617567063998464"}, {"location": "He/Him", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83S\u033d\u0353p\u033d\u0353o\u033d\u0353o\u033d\u0353k\u033d\u0353y\u033d\u0353\ud83c\udf83 Ynobis", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 425, "tweet_count": 33705, "listed_count": 3}, "username": "Ynoobis", "id": "3468865275"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "toria \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1061, "tweet_count": 30086, "listed_count": 3}, "username": "uniicornizandoo", "id": "2241188322"}, {"verified": true, "name": "Caco Cardassi", "public_metrics": {"followers_count": 157196, "following_count": 2179, "tweet_count": 56180, "listed_count": 111}, "username": "cacocardassi", "id": "3393104326"}, {"location": "sccp \ud83d\udda4", "verified": false, "name": "lu ana \ud83c\udf3b\ud83e\udd9a", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 1892, "tweet_count": 16532, "listed_count": 7}, "username": "bitchimswen", "id": "231930799"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Rafael Lima", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1282, "tweet_count": 26370, "listed_count": 3}, "username": "ZugRS", "id": "20113972"}, {"location": "Santiago", "verified": false, "name": "Victtor Ciferri", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 499, "tweet_count": 18352, "listed_count": 2}, "username": "Sleepwalkeroid", "id": "72187772"}, {"verified": false, "name": "Arni", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 285, "tweet_count": 45922, "listed_count": 6}, "username": "alogmanx", "id": "47061928"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "j.", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 544, "tweet_count": 17577, "listed_count": 0}, "username": "jxnxtxnb", "id": "3414187605"}, {"location": "STO DGO   REPUBLICA DOMINICANA", "verified": false, "name": "FAUSTO DE LA CRUZ", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 4995, "tweet_count": 155422, "listed_count": 5}, "username": "FAUSTODELACRUZ", "id": "359476462"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Neury Bgs", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1860, "tweet_count": 54658, "listed_count": 1}, "username": "BgsNeury", "id": "1137444806211375105"}, {"verified": false, "name": "Aitor Isusi", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 998, "tweet_count": 677, "listed_count": 1}, "username": "aitorisusi", "id": "226936455"}, {"verified": false, "name": "JEAN_CADAVID", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1926, "tweet_count": 88525, "listed_count": 3}, "username": "JEAN_CADAVID", "id": "472343445"}, {"location": "Llano Colombiano", "verified": false, "name": "Ingeniero Miguel para ud \ud83d\ude01\ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 6865, "following_count": 934, "tweet_count": 50616, "listed_count": 14}, "username": "miguelyopal", "id": "85811623"}, {"verified": false, "name": "LUIS MARTIN", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 467, "tweet_count": 8883, "listed_count": 2}, "username": "fbiluismar", "id": "3390233482"}, {"location": "Trujillo - la Libertad.", "verified": false, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "public_metrics": {"followers_count": 135416, "following_count": 2256, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"verified": true, "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3564833, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 687, "tweet_count": 13322, "listed_count": 0}, "username": "jrodriguezpe", "id": "18002115"}, {"verified": false, "name": "Milagros Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 43974, "following_count": 451, "tweet_count": 4012, "listed_count": 101}, "username": "msalazarcongres", "id": "764219808145629184"}, {"verified": false, "name": "Hanonween\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 371, "tweet_count": 4073, "listed_count": 0}, "username": "luugarci", "id": "1005147333649149952"}, {"location": "madrid \u00a0", "verified": false, "name": "elena", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 503, "tweet_count": 37024, "listed_count": 10}, "username": "elenvtst", "id": "450807626"}, {"location": "Th\u00e8bes antique", "verified": false, "name": "Raoul V. Djehouti", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 690, "tweet_count": 2776, "listed_count": 0}, "username": "RVDjehouti", "id": "2867179040"}, {"location": "Paris, France", "verified": false, "name": "Juan Asensio", "public_metrics": {"followers_count": 4812, "following_count": 9, "tweet_count": 23008, "listed_count": 50}, "username": "JAsensio", "id": "26565397"}, {"verified": false, "name": "AND A MOVIE", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 365, "tweet_count": 178013, "listed_count": 21}, "username": "lorissarainey", "id": "37023684"}, {"verified": false, "name": "metanfetanitta \ud83e\udd91\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 336, "tweet_count": 78329, "listed_count": 4}, "username": "shavasana__", "id": "2779597675"}, {"verified": false, "name": "Martha Stewart", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 2768, "tweet_count": 61025, "listed_count": 0}, "username": "MStewartPrat", "id": "935097538297892864"}, {"verified": false, "name": "CJ", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 579, "tweet_count": 14311, "listed_count": 1}, "username": "lloretenc", "id": "217796795"}, {"location": "Asturias, de momento", "verified": false, "name": "Average depression haver", "public_metrics": {"followers_count": 4050, "following_count": 4683, "tweet_count": 665040, "listed_count": 135}, "username": "Dalek_fan", "id": "294037841"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Llamas del Cielo\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 292, "tweet_count": 23437, "listed_count": 7}, "username": "ShinukiNoHono27", "id": "840023031070244864"}, {"verified": false, "name": "Legado da Marvel", "public_metrics": {"followers_count": 23318, "following_count": 39, "tweet_count": 20619, "listed_count": 49}, "username": "legadodamarvel", "id": "843889323015593984"}, {"verified": false, "name": "Legado Plus", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 5, "tweet_count": 905, "listed_count": 3}, "username": "legadoplus", "id": "1173118435326382080"}, {"verified": false, "name": "melania", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 273, "tweet_count": 1067, "listed_count": 1}, "username": "green503816", "id": "1546064648"}, {"verified": false, "name": "ACfans", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 2, "tweet_count": 3017, "listed_count": 4}, "username": "acfanscommunity", "id": "431862192"}, {"location": "Yavin IV, Red squadron", "verified": false, "name": "Pablo Nahuel", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 804, "tweet_count": 50144, "listed_count": 9}, "username": "muycolor", "id": "39374718"}, {"verified": false, "name": "Verbo Feminino \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 649, "tweet_count": 64501, "listed_count": 89}, "username": "verbofeminino", "id": "45946111"}, {"location": "Ceci n'est pas Gloria Groove", "verified": false, "name": "CPX \u2b50\ufe0f jairme", "public_metrics": {"followers_count": 320415, "following_count": 1329, "tweet_count": 88580, "listed_count": 730}, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Daniel Franklin", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 118, "tweet_count": 2471, "listed_count": 2}, "username": "prdanielfrankli", "id": "196122184"}, {"verified": false, "name": "Agus", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 20, "tweet_count": 456, "listed_count": 0}, "username": "1279Agus", "id": "1000432215594012672"}, {"verified": false, "name": "Edmundo Padilla Garc", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1234, "tweet_count": 19960, "listed_count": 0}, "username": "EdmundoPadilla5", "id": "889657228482850816"}, {"location": "De ac\u00e1. ", "verified": false, "name": "MZ", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 586, "tweet_count": 23109, "listed_count": 4}, "username": "mauritiuszamora", "id": "202265518"}, {"location": "Negroland ", "verified": false, "name": "Timbukt\u00fa \ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 83662, "following_count": 489, "tweet_count": 125990, "listed_count": 171}, "username": "pulsionparcial", "id": "2957091298"}, {"location": "Cali Colombia", "verified": false, "name": "El Negro Lenis......", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1076, "tweet_count": 32746, "listed_count": 16}, "username": "elnegroleniss", "id": "74750915"}, {"location": "wakanda", "verified": false, "name": "Tami \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1036, "tweet_count": 76962, "listed_count": 0}, "username": "maetamiak", "id": "937650401549127680"}, {"verified": false, "name": "Argentina Libre", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 2080, "tweet_count": 356617, "listed_count": 22}, "username": "Argenti79310611", "id": "3991226542"}, {"location": "Desde el feudo de Posse", "verified": false, "name": "Ignacia Reilly.", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 596, "tweet_count": 24576, "listed_count": 5}, "username": "nosoylumi", "id": "177953426"}, {"location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "San Juan Cultural", "public_metrics": {"followers_count": 6332, "following_count": 1376, "tweet_count": 21418, "listed_count": 28}, "username": "sjcultural", "id": "202860708"}, {"location": "Konoha", "verified": false, "name": "nidaime is watching One Piece", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 4989, "tweet_count": 329650, "listed_count": 1}, "username": "LinkedInprosjob", "id": "947212848786231297"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "grazi VAI VER O HARRY", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 799, "tweet_count": 52868, "listed_count": 13}, "username": "styleszshe", "id": "1682380448"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "name": "Charlie\u2122 \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 3171, "tweet_count": 29432, "listed_count": 9}, "username": "AaronBlackSerie", "id": "387233473"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Nidia Vilchez", "public_metrics": {"followers_count": 25513, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"location": "Quillota, Chile", "verified": false, "name": "Manola", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 177, "tweet_count": 7682, "listed_count": 0}, "username": "Manola10262257", "id": "932672421085237249"}, {"location": "La Serena, Chile", "verified": false, "name": "N.A.G.", "public_metrics": {"followers_count": 4071, "following_count": 4838, "tweet_count": 69463, "listed_count": 4}, "username": "NeiysG", "id": "548956377"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "EVRAZ", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 180, "tweet_count": 56713, "listed_count": 445}, "username": "souevraz", "id": "121264181"}, {"verified": false, "name": "geolol?", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 149, "tweet_count": 26939, "listed_count": 0}, "username": "LECAUZ", "id": "2873648535"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Hortel\u00e3 \uea00 #FdOPossibilidade", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 879, "tweet_count": 90464, "listed_count": 5}, "username": "hortelaaa_", "id": "1166128952"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "MC Change", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 335, "tweet_count": 199303, "listed_count": 0}, "username": "mhkerry75", "id": "336933461"}, {"location": "Na Sua", "verified": false, "name": "Bianca n\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 74, "tweet_count": 2007, "listed_count": 0}, "username": "bianca2c_", "id": "1196536184979251200"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "Mauricius", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 4349, "tweet_count": 241426, "listed_count": 141}, "username": "rosati22", "id": "1908575102"}, {"location": "comercial.imaginago@gmail.com", "verified": true, "name": "imaginago", "public_metrics": {"followers_count": 143639, "following_count": 429, "tweet_count": 6226, "listed_count": 102}, "username": "imaginago", "id": "376500011"}, {"verified": false, "name": "Alicia Murillo", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1106, "tweet_count": 68253, "listed_count": 6}, "username": "toitacai", "id": "313958700"}, {"verified": false, "name": "Sergio Burstein", "public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"verified": false, "name": "Pepepaila", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 214, "tweet_count": 54858, "listed_count": 4}, "username": "perroloco24", "id": "480875656"}, {"location": "Copacabana, Belo Horizonte", "verified": false, "name": "\u00b0 Melissa", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 562, "tweet_count": 12778, "listed_count": 0}, "username": "melissakarenin4", "id": "745740415547105281"}, {"location": "Boston, England \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "Michel Costa \ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 0, "tweet_count": 19107, "listed_count": 2}, "username": "jbcosta01", "id": "778254676798078977"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 4929, "tweet_count": 160446, "listed_count": 8}, "username": "andresdos", "id": "229161754"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Dardo Castelluccio", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1976, "tweet_count": 2295, "listed_count": 0}, "username": "Castell84803098", "id": "1045344360181714945"}, {"verified": false, "name": "laabuelarubia", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 1336, "tweet_count": 81957, "listed_count": 1}, "username": "MariteZann", "id": "618284782"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": false, "name": "Gabriel Brito", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 2008, "tweet_count": 27016, "listed_count": 16}, "username": "gabriel_brito_s", "id": "187586079"}, {"location": "POR AHI ..!!", "verified": false, "name": "ChuMbeque", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 154, "tweet_count": 1508, "listed_count": 0}, "username": "KUNGFU_MHC", "id": "174573763"}, {"verified": false, "name": "Adolfo Flores Atoche", "public_metrics": {"followers_count": 12152, "following_count": 1021, "tweet_count": 50596, "listed_count": 11}, "username": "fitoflores", "id": "71368338"}, {"verified": false, "name": "Tigresinha", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "username": "Tigresinha2", "id": "1197871468677410818"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "informazione cultura", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 0, "tweet_count": 2068261, "listed_count": 61}, "username": "infoitcultura", "id": "317737372"}, {"location": "Colombia - Bogota", "verified": false, "name": "Cristhian\u2605))\u00b0\u00b0/m((\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1061, "tweet_count": 91104, "listed_count": 2}, "username": "CristhianCDLM77", "id": "475379822"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s.", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 922, "tweet_count": 76932, "listed_count": 14}, "username": "Andres_Daza15", "id": "249262190"}, {"location": "Habitante del Purgatorio", "verified": false, "name": "Ericka Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1928, "tweet_count": 22311, "listed_count": 0}, "username": "itserymartin", "id": "97091046"}, {"location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "Aspasia Segunda", "public_metrics": {"followers_count": 42506, "following_count": 904, "tweet_count": 50087, "listed_count": 220}, "username": "AspasiaSegunda", "id": "118278172"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s Meyer", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 2287, "tweet_count": 6508, "listed_count": 9}, "username": "ameyerk", "id": "155100975"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Janet Rudman", "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 1814, "tweet_count": 99791, "listed_count": 25}, "username": "janetrudman", "id": "249657054"}, {"verified": false, "name": "Ren\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 0, "tweet_count": 2494, "listed_count": 0}, "username": "ReneAdamss", "id": "1162739003227103234"}, {"location": "San isidro, Peru", "verified": false, "name": "Nativa", "public_metrics": {"followers_count": 25663, "following_count": 870, "tweet_count": 20487, "listed_count": 76}, "username": "somosnativa", "id": "983747278971326465"}, {"location": "mi puta casa ", "verified": false, "name": "\u06detu chorbo\u06de", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 278, "tweet_count": 4440, "listed_count": 0}, "username": "hijdelosvientos", "id": "3295837396"}, {"verified": false, "name": "Mirko Patruno", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 136, "tweet_count": 429, "listed_count": 0}, "username": "MirkoTwister", "id": "2378942654"}, {"verified": false, "name": "Alessandro", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 880, "tweet_count": 1415, "listed_count": 0}, "username": "Lentulusbatiato", "id": "2884665380"}, {"location": "Paris, France", "verified": false, "name": "Queile Cabral Soares", "public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 1067, "tweet_count": 117262, "listed_count": 25}, "username": "QueileSoares", "id": "2909913939"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Neus Calleja", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 836, "tweet_count": 4897, "listed_count": 20}, "username": "neuscalleja", "id": "558488788"}, {"verified": false, "name": "Estela", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 4997, "tweet_count": 220757, "listed_count": 2}, "username": "estelagan", "id": "2783159023"}, {"location": "Por a\u00ed", "verified": false, "name": "Kadu\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 932, "tweet_count": 21237, "listed_count": 0}, "username": "Kadubrp", "id": "3776144608"}, {"verified": true, "name": "emicida", "public_metrics": {"followers_count": 1946690, "following_count": 3243, "tweet_count": 59326, "listed_count": 1917}, "username": "emicida", "id": "21054053"}, {"location": "Lagoa Grande, Brasil", "verified": false, "name": "vasca\u00edno de Pernambuco\ud83d\udca2\u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1630, "tweet_count": 11930, "listed_count": 0}, "username": "Izaias_horas27", "id": "1014593270196985857"}, {"location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio, Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Vasco da Gama", "public_metrics": {"followers_count": 2619770, "following_count": 139, "tweet_count": 68986, "listed_count": 2698}, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "name": "Renight", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 476, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}, "username": "RenataZamban", "id": "1018596660195323904"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "ana \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 2778, "tweet_count": 13293, "listed_count": 0}, "username": "_nalauris", "id": "1042891116767371264"}, {"location": "Erechim, Brasil", "verified": false, "name": "segatti", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 781, "tweet_count": 4395, "listed_count": 2}, "username": "SegattiDuda", "id": "876483479999062016"}, {"verified": false, "name": "Juana Varas", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1377, "tweet_count": 66690, "listed_count": 7}, "username": "JuanaVaras", "id": "282136338"}, {"location": "Cape Verde", "verified": false, "name": "RICARDO LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 715, "tweet_count": 4452, "listed_count": 0}, "username": "RICARDO78329367", "id": "919591133180776449"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 52615, "following_count": 23678, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}, "username": "MarceloBackes_", "id": "1082939283298811904"}, {"verified": false, "name": "LaStrisia", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 364, "tweet_count": 45401, "listed_count": 64}, "username": "LaStrisia", "id": "21185125"}, {"location": "Trieste, Italy", "verified": false, "name": "Divulgazione UniTS", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 626, "tweet_count": 9070, "listed_count": 110}, "username": "UniTwitTS", "id": "2821239556"}, {"location": "Trieste", "verified": false, "name": "Universit\u00e0 di Trieste", "public_metrics": {"followers_count": 9630, "following_count": 650, "tweet_count": 17144, "listed_count": 156}, "username": "UniTrieste", "id": "352213559"}, {"verified": false, "name": "Francisco Alegr\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 837, "tweet_count": 10993, "listed_count": 0}, "username": "Fralegri1995", "id": "240321716"}, {"location": "Castelar, Buenos Aires. ", "verified": false, "name": "Lautaro", "public_metrics": {"followers_count": 7963, "following_count": 1027, "tweet_count": 31817, "listed_count": 26}, "username": "turcoleon", "id": "222518460"}, {"location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "meu nome \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1209, "tweet_count": 32176, "listed_count": 3}, "username": "altas_treta", "id": "70031844"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 304, "tweet_count": 74048, "listed_count": 7}, "username": "ericabjs", "id": "119782015"}, {"verified": false, "name": "SML \ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1128, "tweet_count": 19785, "listed_count": 10}, "username": "19Embajadora98", "id": "1202424679"}, {"verified": false, "name": "\u2014 Miranha \ud800\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1494, "tweet_count": 71623, "listed_count": 9}, "username": "miranhaboy", "id": "1055456119299149824"}, {"verified": false, "name": "florisse", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 400, "tweet_count": 30051, "listed_count": 0}, "username": "rissebc", "id": "882358277945929729"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Solange Franco\ud83d\udea9 \u201cSol\u201d\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1846, "tweet_count": 69276, "listed_count": 2}, "username": "brilhodosol60", "id": "2651610316"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "verified": false, "name": "Nicolas Pelicioni\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 3690, "tweet_count": 6364, "listed_count": 1}, "username": "NPelicioni", "id": "817337740979269632"}, {"location": " stay sic!", "verified": false, "name": "vicente", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 681, "tweet_count": 3674, "listed_count": 0}, "username": "vi_xente", "id": "419930856"}, {"location": "Venezuela", "verified": true, "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539641, "following_count": 200, "tweet_count": 6315478, "listed_count": 15371}, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "name": "Brasil 247", "public_metrics": {"followers_count": 597232, "following_count": 658, "tweet_count": 274803, "listed_count": 1940}, "username": "brasil247", "id": "248890506"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "Edson Cordeiro \ud83d\ude4f\ud83c\udffd Brasilia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 438, "tweet_count": 6136, "listed_count": 1}, "username": "edsondistrital", "id": "1158023928"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Correio Braziliense", "public_metrics": {"followers_count": 870465, "following_count": 102, "tweet_count": 447665, "listed_count": 2260}, "username": "correio", "id": "67150902"}, {"location": "Piedras Negras", "verified": false, "name": "Super Channel 12", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196766, "listed_count": 130}, "username": "SuperChannel_12", "id": "3254924130"}, {"location": "caracas", "verified": false, "name": "victor barrios", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1954, "tweet_count": 11108, "listed_count": 12}, "username": "victorebarrios", "id": "190238283"}, {"location": "Pinhais, Brasil", "verified": false, "name": "ACORDA BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1128, "tweet_count": 126101, "listed_count": 2}, "username": "luizcarlostavo1", "id": "715134804"}, {"location": "Moreno, Brasil", "verified": false, "name": "Severino Antonio Rod", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1008, "tweet_count": 4428, "listed_count": 1}, "username": "RodSeverino", "id": "2887225665"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Roger Josue", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 2496, "tweet_count": 98444, "listed_count": 61}, "username": "rojosratos", "id": "604744987"}, {"location": "Rome, Italy", "verified": true, "name": "Repubblica", "public_metrics": {"followers_count": 3498453, "following_count": 405, "tweet_count": 965582, "listed_count": 12875}, "username": "repubblica", "id": "18935802"}, {"verified": false, "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 413, "tweet_count": 44914, "listed_count": 3}, "username": "TerceraDerivada", "id": "1115200470"}, {"verified": false, "name": "Patipeladolibrepensador69", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 53, "tweet_count": 3075, "listed_count": 0}, "username": "Bmilenhotmailc1", "id": "1092801772119302144"}, {"location": "Almirante Brown, Zona Sur, PBA", "verified": false, "name": "Iris (cuenta respaldo de @IRIS91711762)", "public_metrics": {"followers_count": 10915, "following_count": 10894, "tweet_count": 388071, "listed_count": 22}, "username": "Iib10Iris", "id": "3338058844"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Maritzaa", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 485, "tweet_count": 39059, "listed_count": 1}, "username": "Maritza67335907", "id": "953833402175754241"}, {"verified": false, "name": "Carmen Lanatta", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 240, "tweet_count": 4381, "listed_count": 0}, "username": "CarmenLanatta1", "id": "4232022413"}, {"location": "Las Condes, Chile", "verified": false, "name": "Carolina Zimend", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1277, "tweet_count": 17539, "listed_count": 2}, "username": "carolinazimend", "id": "56719729"}, {"location": "Madrid / La Vera de C\u00e1ceres", "verified": false, "name": "Luis Felipe Torrente", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 2059, "tweet_count": 18194, "listed_count": 92}, "username": "zelipe", "id": "18982359"}, {"verified": false, "name": "The Conversation ES", "public_metrics": {"followers_count": 25720, "following_count": 3780, "tweet_count": 23216, "listed_count": 488}, "username": "Conversation_E", "id": "999020146965536768"}, {"verified": false, "name": "Dritto e rovescio", "public_metrics": {"followers_count": 78156, "following_count": 166, "tweet_count": 9811, "listed_count": 239}, "username": "Drittorovescio_", "id": "3044664286"}, {"verified": false, "name": "KillerGame_69", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 670, "tweet_count": 1530, "listed_count": 0}, "username": "Killergame_69", "id": "290508434"}, {"location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric CALVAT", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 3208, "tweet_count": 6632, "listed_count": 12}, "username": "zschenoza", "id": "1537292102"}, {"location": "Murray, UT", "verified": false, "name": "Gabriel Vianna Pires", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 19, "tweet_count": 19236, "listed_count": 0}, "username": "gvpFLA", "id": "1141156543422967820"}, {"location": "Fortaleza - CE", "verified": false, "name": "\ud83d\udeab\ud83e\uddb8\u200d\u2640\ufe0f iats \ud83d\udd70 \ud835\udc87\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc88\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 312, "tweet_count": 65191, "listed_count": 4}, "username": "iatxxx", "id": "56414844"}, {"verified": false, "name": "alex", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 261, "tweet_count": 13651, "listed_count": 0}, "username": "alex1538alex", "id": "1444097846"}, {"location": "Colombia ", "verified": false, "name": "Emilio Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 965, "tweet_count": 51797, "listed_count": 10}, "username": "IndieBoy07", "id": "242100578"}, {"location": "Notizie da tutti i Quotidiani ", "verified": false, "name": "Notizie Italiane", "public_metrics": {"followers_count": 17835, "following_count": 183, "tweet_count": 429652, "listed_count": 356}, "username": "Italia_Notizie", "id": "136920216"}, {"verified": false, "name": "Maria do Carmo Rader", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 39, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}, "username": "MariaRader", "id": "718603873599012864"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 857563, "following_count": 528, "tweet_count": 638, "listed_count": 1435}, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Nina \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 3338, "tweet_count": 31129, "listed_count": 1}, "username": "Nina56915595", "id": "1123285747430195200"}, {"location": "en algun universo lejano", "verified": false, "name": "IZAYA tercermundista", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 1218, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}, "username": "deathGun545", "id": "839213445807554560"}, {"verified": true, "name": "Lolweapon", "public_metrics": {"followers_count": 159257, "following_count": 388, "tweet_count": 14558, "listed_count": 171}, "username": "Lolweapon", "id": "899879341"}, {"location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "UVadivulga", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 248, "tweet_count": 2744, "listed_count": 27}, "username": "UVadivulga", "id": "873164753774030849"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Mondo Sonoro", "public_metrics": {"followers_count": 102741, "following_count": 1210, "tweet_count": 32774, "listed_count": 2728}, "username": "mondo_sonoro", "id": "78285530"}, {"location": "Basque Country", "verified": false, "name": "ZARATA Mondo Sonoro", "public_metrics": {"followers_count": 4704, "following_count": 762, "tweet_count": 11221, "listed_count": 83}, "username": "ZARATAmondo", "id": "978765074"}, {"verified": false, "name": "Jaime de Althaus", "public_metrics": {"followers_count": 498823, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"location": "BaconBridge", "verified": false, "name": "Darthmedebeber", "public_metrics": {"followers_count": 8624, "following_count": 487, "tweet_count": 141146, "listed_count": 78}, "username": "Darthmedebeber", "id": "770171190514216960"}, {"verified": false, "name": "Emmet L. Brown \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 423, "tweet_count": 28786, "listed_count": 117}, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "David Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 51, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "username": "DavidMandrake", "id": "32049202"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": true, "name": "N\u00e9stor Morales", "public_metrics": {"followers_count": 132612, "following_count": 180, "tweet_count": 316, "listed_count": 323}, "username": "NestorMoralesC", "id": "3300493816"}, {"verified": false, "name": "Andy Sachs \ud83c\udf08\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 1044, "tweet_count": 35327, "listed_count": 2}, "username": "_JAndres97", "id": "711745794412511233"}, {"verified": false, "name": "elizeugabr", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1404, "tweet_count": 12097, "listed_count": 0}, "username": "ElizeuoGabriel", "id": "1117567111080099840"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Marina Silva", "public_metrics": {"followers_count": 2172247, "following_count": 630, "tweet_count": 16020, "listed_count": 9161}, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}, {"location": "Camaqu\u00e3-RS", "verified": false, "name": "Tallor da Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1026, "tweet_count": 1663, "listed_count": 0}, "username": "tallor", "id": "48991308"}, {"location": "Diretamente da Caxanga", "verified": false, "name": "Caio", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 434, "tweet_count": 20081, "listed_count": 0}, "username": "vulgoGK", "id": "1410909517"}, {"location": "Mor\u00f3n, Argentina", "verified": false, "name": "Kari de Moron. BS AS.", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 868, "tweet_count": 23334, "listed_count": 1}, "username": "occhiuzzik96", "id": "716294401031540736"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": true, "name": "Marcelo Longobardi", "public_metrics": {"followers_count": 706515, "following_count": 99, "tweet_count": 18857, "listed_count": 1492}, "username": "LongobardiM", "id": "183408601"}, {"location": "La Herradura, Huixquilucan", "verified": false, "name": "sitio la herradura", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1193, "tweet_count": 71821, "listed_count": 49}, "username": "sitioherradura", "id": "2402232062"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Foro_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1970572, "following_count": 83, "tweet_count": 738851, "listed_count": 6911}, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}, {"location": "19 | He/his | PT-EN ", "verified": false, "name": "Stavoya", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 138, "tweet_count": 22837, "listed_count": 1}, "username": "Stavoya", "id": "1069043455417040897"}, {"location": "Hakunamatata", "verified": false, "name": "Natalya Ericka", "public_metrics": {"followers_count": 56747, "following_count": 168, "tweet_count": 6805, "listed_count": 15}, "username": "natalyaericka", "id": "1151607848"}, {"location": "Santiago-Chile", "verified": false, "name": "(((Berko)))", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 408, "tweet_count": 27946, "listed_count": 6}, "username": "berkob", "id": "119227694"}, {"location": "Multifandom", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9cIt\u00b4s me\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1092, "tweet_count": 10094, "listed_count": 10}, "username": "Lilysweet_Art", "id": "1042331681653448704"}, {"location": "Santa Luc\u00eda, Canelones", "verified": false, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd94 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 2208, "tweet_count": 28179, "listed_count": 0}, "username": "PabloRoca1", "id": "420780022"}, {"location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "MERCHE MALDONADO", "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}, "username": "MaldonadoMerche", "id": "128240925"}, {"verified": false, "name": "Giuseppe Volpe", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 136, "tweet_count": 50835, "listed_count": 0}, "username": "volpe_peppe", "id": "2248600961"}, {"location": "+5584", "verified": false, "name": "ryan", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 896, "tweet_count": 11051, "listed_count": 0}, "username": "ryanlucca", "id": "1072160510156697600"}, {"verified": false, "name": "roberto beltrami", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 506, "tweet_count": 8654, "listed_count": 0}, "username": "arscomunicandi", "id": "1278594008"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 118, "tweet_count": 17882, "listed_count": 0}, "username": "CaesarTweet8", "id": "2441406223"}, {"verified": false, "name": "Trol Aitrol", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 558, "tweet_count": 18336, "listed_count": 2}, "username": "TrolAitrol", "id": "3451296748"}, {"location": "Angola Luanda", "verified": false, "name": "Gelson Pascoal", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 198, "tweet_count": 3590, "listed_count": 1}, "username": "jelsonpacoal19", "id": "738398224017436673"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Carlos C.F.", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}, {"location": "Grand Duch\u00e9e du Luxembourg", "verified": false, "name": "Julio\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 420, "tweet_count": 50617, "listed_count": 0}, "username": "chichofru", "id": "2288874858"}, {"verified": false, "name": "Pepe A. \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 771, "tweet_count": 176108, "listed_count": 28}, "username": "pipio44", "id": "355813918"}, {"location": "Norte", "verified": false, "name": "Pitores", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 1983, "tweet_count": 20435, "listed_count": 0}, "username": "Pitores1", "id": "1094316329341992961"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Moura", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 317, "tweet_count": 18454, "listed_count": 1}, "username": "ViniciusMoura71", "id": "2389958454"}, {"location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Tori", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 346, "tweet_count": 19893, "listed_count": 0}, "username": "_AMinaQualquer", "id": "1010705847301877761"}, {"location": "Tabarnia", "verified": false, "name": "Arturo", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 274, "tweet_count": 5536, "listed_count": 4}, "username": "ArIIdiII", "id": "821664065722482691"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Lucia Rosario\u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 3354, "tweet_count": 26419, "listed_count": 1}, "username": "LuciaRosario3", "id": "2152922771"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Abraham Weintraub", "public_metrics": {"followers_count": 1088668, "following_count": 232, "tweet_count": 16637, "listed_count": 1441}, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"location": "Belo Horizonte", "verified": false, "name": "Danizinha", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 425, "tweet_count": 54118, "listed_count": 0}, "username": "Danizinhasch", "id": "1022290156756316160"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "TIN-TIN BO\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u270bCDMX #NosoyBot", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 2239, "tweet_count": 40278, "listed_count": 4}, "username": "MartinBo44", "id": "1348073004"}, {"verified": false, "name": "ROSQUI MAR\u00cdA", "public_metrics": {"followers_count": 44440, "following_count": 36877, "tweet_count": 183899, "listed_count": 25}, "username": "rociomag3", "id": "488663913"}, {"location": "Spain", "verified": false, "name": "Celia Mar\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 2341, "tweet_count": 10856, "listed_count": 75}, "username": "CMRancel", "id": "492468924"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Virginia Salinas", "public_metrics": {"followers_count": 6021, "following_count": 3441, "tweet_count": 50069, "listed_count": 280}, "username": "VirgiForero", "id": "346444005"}, {"location": "princess park ", "verified": false, "name": "\u264c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 2019, "tweet_count": 36888, "listed_count": 7}, "username": "softhwrryy", "id": "4027709470"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 679, "tweet_count": 73297, "listed_count": 3}, "username": "_brunantm", "id": "2821050665"}, {"verified": false, "name": "Lore + Nikita", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 862, "tweet_count": 18867, "listed_count": 1}, "username": "Usweetdarkness", "id": "4017049157"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd3bAna Soto\ud83d\udd3b \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 4953, "tweet_count": 366085, "listed_count": 57}, "username": "anasotogonzalez", "id": "1032589148"}, {"location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "A.gomes", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 196, "tweet_count": 47821, "listed_count": 0}, "username": "adrielAGL", "id": "878955667884789760"}, {"location": "Kuraun \ud83d\udc51 DA-8806-1463-1109", "verified": false, "name": "Ana \ud83d\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1585, "tweet_count": 28558, "listed_count": 4}, "username": "anazolam", "id": "1099970566604365824"}, {"verified": false, "name": "Farmaspartato de sodio", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 420, "tweet_count": 27391, "listed_count": 1}, "username": "farmaspartato", "id": "1025773521044209664"}, {"verified": false, "name": "Victimismo feminista", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 153, "tweet_count": 16312, "listed_count": 3}, "username": "personayx", "id": "1026029208366211072"}, {"location": "edo lara venezue\u00f1s", "verified": false, "name": "jose urribarii", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 2171, "tweet_count": 1456, "listed_count": 0}, "username": "urribarii", "id": "1179449564195110915"}, {"verified": false, "name": "VAMOS VENCER \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udcd5\ud83d\udcdd", "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 3974, "tweet_count": 33340, "listed_count": 4}, "username": "brahyuri", "id": "3384284573"}, {"location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 49677, "following_count": 2902, "tweet_count": 44554, "listed_count": 120}, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"location": "Mis opiniones son s\u00f3lo m\u00edas", "verified": false, "name": "Paco Ca\u00f1estro", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 1452, "tweet_count": 49280, "listed_count": 67}, "username": "fcanestro", "id": "94424228"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "\u00a2\u03b1\u0438\u2202\u0454\u2113\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 295, "tweet_count": 6283, "listed_count": 0}, "username": "canddef_", "id": "1103069537581318145"}, {"location": "My house", "verified": false, "name": "Amanda \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 289, "tweet_count": 9812, "listed_count": 0}, "username": "0Amandinhaa", "id": "1173955713699389440"}, {"location": "A correlacionar con la cl\u00ednica", "verified": false, "name": "\u26e9\ufe0f Iv\u00e1n \u26e9\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 911, "tweet_count": 65694, "listed_count": 4}, "username": "ivykun96", "id": "499189184"}, {"location": "Community of Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Ecl\u00e9ctikus \ud83d\udc35", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 2009, "tweet_count": 31448, "listed_count": 34}, "username": "scienceisbeauty", "id": "71897685"}, {"verified": false, "name": "Mantis Toboggan, M.D.", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 215, "tweet_count": 10226, "listed_count": 16}, "username": "mogonchoJP", "id": "147478673"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Vilda Funes", "public_metrics": {"followers_count": 4623, "following_count": 5043, "tweet_count": 296011, "listed_count": 192}, "username": "Vilda_F", "id": "217991891"}, {"verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 299, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}, "username": "estefanellmaria", "id": "1327559136"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Soriano", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 230, "tweet_count": 921, "listed_count": 0}, "username": "sorianoma_", "id": "832910285824458752"}, {"location": "Le Mans, Francia", "verified": false, "name": "Ricardo Tejada", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 5001, "tweet_count": 58667, "listed_count": 50}, "username": "ricardotejada19", "id": "2446780100"}, {"location": "Le Mans (Francia)", "verified": false, "name": "Ricardo Tejada", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 5001, "tweet_count": 54390, "listed_count": 32}, "username": "Cutralla", "id": "2332287589"}, {"location": "Vila Velha, ES, Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Itamar Jajewsky", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 716, "tweet_count": 1481, "listed_count": 0}, "username": "CarlosJajewsky", "id": "855567542458490880"}, {"verified": false, "name": "ana heloisa siqueira", "public_metrics": {"followers_count": 51043, "following_count": 36878, "tweet_count": 55364, "listed_count": 34}, "username": "anahelo_ana", "id": "2979710080"}, {"location": "Pas\u00e1rgada", "verified": false, "name": "Me in Ghana Kew gosh too - Edgard Reymann", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1395, "tweet_count": 10192, "listed_count": 0}, "username": "banbannon", "id": "1194640546293256198"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "marcia denser", "public_metrics": {"followers_count": 39052, "following_count": 1678, "tweet_count": 137733, "listed_count": 94}, "username": "mdenser", "id": "204842728"}, {"location": "La Comarca ", "verified": false, "name": "BIG_MIKE", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 32, "tweet_count": 290, "listed_count": 0}, "username": "BIGMIKE09474434", "id": "1174810009710014464"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "Unconventional Bea_Uty", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 461, "tweet_count": 4355, "listed_count": 5}, "username": "utalni", "id": "72060664"}, {"location": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Spain", "verified": false, "name": "Vicenta Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 284, "tweet_count": 8285, "listed_count": 0}, "username": "SGViviDelgado", "id": "991340885727154181"}, {"location": "venezuela", "verified": false, "name": "FRANCA BERNIERI", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 828, "tweet_count": 148086, "listed_count": 15}, "username": "francabg1", "id": "956305374"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Rita Pino", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 2223, "tweet_count": 15912, "listed_count": 9}, "username": "RitaPino1", "id": "348773483"}, {"verified": false, "name": "sofi", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 263, "tweet_count": 4863, "listed_count": 0}, "username": "sofiitagli", "id": "838529586539409408"}, {"location": "Rheinland-Pfalz, Deutschland", "verified": false, "name": "estherdealemania", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 2096, "tweet_count": 378133, "listed_count": 34}, "username": "EMenrath", "id": "1701362964"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Diego Souza", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1604, "tweet_count": 9426, "listed_count": 6}, "username": "diego_artur_", "id": "91023755"}, {"verified": false, "name": "@naopensesovai", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1183, "tweet_count": 17171, "listed_count": 0}, "username": "samileoliveira", "id": "337469654"}, {"location": "Earth", "verified": false, "name": "Anderson Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 332, "tweet_count": 6991, "listed_count": 1}, "username": "AndersonRicardo", "id": "27701637"}, {"verified": false, "name": "maria aurora llanos", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 51, "tweet_count": 2801, "listed_count": 0}, "username": "auroraacbo", "id": "1707244146"}, {"location": "Terra", "verified": false, "name": "Revida!! \u270a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1460, "tweet_count": 12751, "listed_count": 1}, "username": "serenaacida", "id": "1080900830625185792"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Casta\u00f1on \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 21732, "following_count": 487, "tweet_count": 14128, "listed_count": 32}, "username": "gustavocastanon", "id": "210538923"}, {"location": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\ufe5f @MrLem00n \u3002\ud83d\udc9b  ", "verified": false, "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d\ufe6b\u200d \u200d \u200d \u200d\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc62", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 236, "tweet_count": 39802, "listed_count": 9}, "username": "xtaemint", "id": "68197615"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": true, "name": "Diario Correo", "public_metrics": {"followers_count": 1315265, "following_count": 500, "tweet_count": 402776, "listed_count": 2875}, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"location": "madrid", "verified": false, "name": "miguel angel alfaro", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 3437, "tweet_count": 2581, "listed_count": 15}, "username": "malfarogonzalez", "id": "370046169"}, {"verified": false, "name": "Caio Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 182, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}, "username": "CaioGab3", "id": "1188828981086298113"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil ", "verified": false, "name": "Ludi", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 303, "tweet_count": 1508, "listed_count": 0}, "username": "ludimy_", "id": "842169226072854529"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.7195, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio S\u00e9rgio"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9345, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/girjITZn7o", "expanded_url": "http://centraldotimao.com.br/tres-anos-sem-mario-sergio-o-lider-do-carrossel-caipira/", "display_url": "centraldotimao.com.br/tres-anos-sem-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://centraldotimao.com.br/tres-anos-sem-mario-sergio-o-lider-do-carrossel-caipira/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200423978516598790"], "created_at": "2019-11-29T14:39:13.000Z", "text": "Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de homenagem a M\u00e1rio S\u00e9rgio. \ud83d\udda4\n\n\u201cJ\u00e1 vi o Corinthians perder, j\u00e1 vi o Corinthians ganhar, mas jamais vi o Corinthians se entregar.\u201d\n\nhttps://t.co/girjITZn7o", "id": "1200423978516598790", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 194, "quote_count": 1}, "author_id": "1122614514913042434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/sZ5qYaFamT", "expanded_url": "https://ponte.org/lucas-14-esta-morto-ele-sumiu-apos-abordagem-da-pm-diz-familia/", "display_url": "ponte.org/lucas-14-esta-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ponte.org/lucas-14-esta-morto-ele-sumiu-apos-abordagem-da-pm-diz-familia/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200171620771471363"], "created_at": "2019-11-28T21:56:27.000Z", "text": "o corpo \u00e9 do Lucas, mesmo. sem palavras\n\nhttps://t.co/sZ5qYaFamT", "id": "1200171620771471363", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 12, "like_count": 541, "quote_count": 26}, "author_id": "2902371155"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200206020364165122"], "created_at": "2019-11-29T00:13:08.000Z", "text": "T\u00fa, si t\u00fa que ya compraste tu arbolito porque te parece bien fingir normalidad. T\u00fa qu\u00e9  piensas que es normal y ch\u00e9vere comprar en bodegones, te digo;\n\nNo es normal pagar en d\u00f3lares\nNo es normal los cortes de luz\nNo es normal tener agua 2 horas al d\u00eda\n\nEste desastre no es normal", "id": "1200206020364165122", "public_metrics": {"retweet_count": 3578, "reply_count": 1313, "like_count": 8119, "quote_count": 593}, "author_id": "87586196"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 152, "end": 154, "probability": 0.3702, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200429600020598785"], "created_at": "2019-11-29T15:01:34.000Z", "text": "\u00a1Oh casualidad! Vengo sosteniendo que Vizcarra es golpista y debe ser vacado y aparece una nulidad de candidatura basada en la propia arbitrariedad del JNE de no inscribir a dirigentes electos en regla.", "id": "1200429600020598785", "public_metrics": {"retweet_count": 842, "reply_count": 1619, "like_count": 2460, "quote_count": 111}, "author_id": "235139317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "geo": {"place_id": "358220cb0584bbe3"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200424658723577859"], "created_at": "2019-11-29T14:41:56.000Z", "text": "Me voy el Lunes pa Londres y hay un tiroteo hoy... mi mare me va a amarrar a la pata la cama...", "id": "1200424658723577859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "author_id": "202285331"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/ghSYEGzf6c", "expanded_url": "https://twitter.com/Davisse5/status/1200411020877082624", "display_url": "twitter.com/Davisse5/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200430067366735873"], "created_at": "2019-11-29T15:03:25.000Z", "text": "Pues claro que los hombres somos los culpables, por el simple hecho de que casi siempre es un hombre qui\u00e9n mata/viola/golpea.\n\nYo no me siento discriminado por ser hombre, por algo ser\u00e1 https://t.co/ghSYEGzf6c", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200411020877082624"}], "id": "1200430067366735873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "339028829"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200421931251621888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "purrincesita", "id": "1408062465103917069"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:31:05.000Z", "text": "@Purrincesita una generacion que no es apta al fracaso ni las adversidades (cosa que ya esta pasando) la vida es asi, dura con malos y buenos momentos, solo hay que saber sobreponerse y hacerse mas fuerte de lo que uno era antes\nP/D: son hermosa no les des bola a los giles", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200412762792435715"}], "id": "1200421931251621888", "in_reply_to_user_id": "876975073562853384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4082179925"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200399458057564160"], "created_at": "2019-11-29T13:01:47.000Z", "text": "Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, empresas, infraestructura), bajo la tesis de que eso oxigena al gob. Con esa estrategia ser\u00eda m\u00e1s probable que  cambie el actual soporte popular...que el gobierno.", "id": "1200399458057564160", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 27, "like_count": 394, "quote_count": 9}, "author_id": "76779177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200431617875087363"], "created_at": "2019-11-29T15:09:35.000Z", "text": "@Mauriciomulder Pero si Vizcarra controlara todo \u00bfqu\u00e9 le hace pensar que hubiera empezado por Ud.?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200429600020598785"}], "id": "1200431617875087363", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "author_id": "51612869"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200432431544885248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "natralha__", "id": "494972553"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:12:49.000Z", "text": "@natralha__ hoje o c\u00e9u ganha mais uma estrela \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200429029196804096"}], "id": "1200432431544885248", "in_reply_to_user_id": "494972553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "626123557"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.6098, "type": "Person", "normalized_text": "Alcat\u00e9ia"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/kRvP4CfG2B", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=uw0nxoO5rjw", "display_url": "youtube.com/watch?v=uw0nxo\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200431280388759552"], "created_at": "2019-11-29T15:08:14.000Z", "text": "e pra quem n\u00e3o escutou Alcat\u00e9ia ainda, corre aqui https://t.co/kRvP4CfG2B", "id": "1200431280388759552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902237637980938240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/GExi7uSrHN", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/bolsonaro-boicota-anunciantes-da-folha/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/bolsona\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/bolsonaro-boicota-anunciantes-da-folha/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200428450869317632"], "created_at": "2019-11-29T14:57:00.000Z", "text": "Isso \u00e9 inaceit\u00e1vel, autoritarismo puro! Se Bolsonaro fala que na F\u00cdSICA n\u00e3o vai comprar algo, ok; mas se acha que pode estender isso ao GOVERNO, isso \u00e9 chavismo na veia e deve ser veementemente condenado. Quem aplaude porque detesta a Folha n\u00e3o \u00e9 liberal.\nhttps://t.co/GExi7uSrHN", "id": "1200428450869317632", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 2680, "like_count": 3012, "quote_count": 186}, "author_id": "33520195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/uPtOnCoFUY", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/nacional/politica/diaz-ayuso-justifica-apoyo-vox-gobierno-comunidad-madrid_18_2858370144.html", "display_url": "niusdiario.es/nacional/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.niusdiario.es/nacional/politica/diaz-ayuso-justifica-apoyo-vox-gobierno-comunidad-madrid_18_2858370144.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200106325000310786"], "created_at": "2019-11-28T17:36:59.000Z", "text": "Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se trata de miop\u00eda pol\u00edtica ni de pragmatismo suicida, es que si se rasca un poco muchos de estos son los nietos orgullosos del franquismo. \nhttps://t.co/uPtOnCoFUY", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200100127714816000"}], "id": "1200106325000310786", "in_reply_to_user_id": "896038494", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "author_id": "896038494"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/yJMRObMHJ9", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200429614805458944"], "created_at": "2019-11-29T15:01:37.000Z", "text": "Antes de suicidarse, el ni\u00f1o dijo a su mam\u00e1 que alimentar\u00eda a su mascota. https://t.co/yJMRObMHJ9", "id": "1200429614805458944", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "25401359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/ZoVFYJSx8c", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoEmerg/status/1200425055831941120", "display_url": "twitter.com/InfoEmerg/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1200429639962808320"], "created_at": "2019-11-29T15:01:43.000Z", "text": "CC @g_bouillon https://t.co/ZoVFYJSx8c", "id": "1200429639962808320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243805672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 149, "probability": 0.7736, "type": "Organization", "normalized_text": "AFK"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/28l2eaeDPc", "expanded_url": "https://twitter.com/soliD_Mid/status/1198219408264417283", "display_url": "twitter.com/soliD_Mid/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200425579163467776"], "created_at": "2019-11-29T14:45:35.000Z", "text": "6 d\u00edas desde que abr\u00ed ticket por esto.\nMe lo he vuelto a encontrar en m\u00e1s de 10 partidas, absolutamente imposible ganar ninguna, solo insulta o va AFK.\nMe toc\u00f3 en la smurf despu\u00e9s de dodgearle, se suicida mid a prop\u00f3sito, digo gg open, this kid always trolls.\nY ME COM\u00cd PERMA JAJA https://t.co/28l2eaeDPc", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198219408264417283"}], "id": "1200425579163467776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "702012428897296384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200366765118754817"], "created_at": "2019-11-29T10:51:53.000Z", "text": "@jdealthaus @elcomercio_peru Jajaja.yo diria , la fumigacion es importante , que hiso Mulder x el pais. desde el congreso. , SOLO DEFENDER AL SUICIDA Y COLOCAR A SU GENTE AUMENTTARLES SUELDO EXCESIVO .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200206854548283392"}], "id": "1200366765118754817", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 269, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "Albert"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200381605413576704"], "created_at": "2019-11-29T11:50:51.000Z", "text": "que te la comiste entras en un proceso de estancamiento con inflaci\u00f3n. Sin mercado donde tomar deuda emitir es la salida. En un pa\u00eds con ca\u00edda de demanda de dinero es suicida, y pensar que la reactivas limitando el acceso al d\u00f3lar y generando consumo es infantil. Albert ten\u00e9s una", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200381602993508352"}], "id": "1200381605413576704", "in_reply_to_user_id": "976612300722450432", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "author_id": "976612300722450432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 162, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Primo Levy"}, {"start": 165, "end": 178, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Woolf"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Hemingway"}, {"start": 192, "end": 202, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 205, "end": 216, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}, {"start": 219, "end": 236, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}, {"start": 239, "end": 254, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 257, "end": 271, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Quiroga"}, {"start": 274, "end": 290, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Tsvet\u00e1yeva"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200176415444013060"], "created_at": "2019-11-28T22:15:30.000Z", "text": "@dravila_amazona Muy apropiadas, aunque esta publicaci\u00f3n ni hace apolog\u00eda del suicidio ni describe ning\u00fan m\u00e9todo. Habr\u00eda que obviar tanto en literatura: Primo Levy, Virginia Woolf, Hemingway, Anne Sexton, Sylvia Plath, Alejandra Pizarnik, Alfonsina Storni, Horacio Quiroga, Marina Tsvet\u00e1yeva, etc.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200173747614998534"}], "id": "1200176415444013060", "in_reply_to_user_id": "3408264844", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "714913406952800256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5Q3rvHRFpe", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1199945285511847937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Q3rvHRFpe", "media_key": "3_1199945279065206784"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199945285511847937"], "created_at": "2019-11-28T06:57:04.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/5Q3rvHRFpe", "id": "1199945285511847937", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200426827669483521"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alcione_moreno", "id": "161853633"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "_danilooj", "id": "3691118835"}, {"start": 27, "end": 33, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:50:33.000Z", "text": "@alcione_moreno @_danilooj @folha O jornalismo sempre existiu pra apontar os erros dos governos. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o rei do gado que foi perseguido. Se est\u00e1 acusando sem provas, pq n\u00e3o processa?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200425698206330880"}], "id": "1200426827669483521", "in_reply_to_user_id": "161853633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "40444894"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200425091957440512"], "created_at": "2019-11-29T14:43:39.000Z", "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "id": "1200425091957440512", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1275620544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/XjLDPwHAQV", "expanded_url": "https://urgente24.com/actualidad/politica/macri-creo-una-agencia-para-que-los-testigos-protegidos-no-dependan-de-alberto", "display_url": "urgente24.com/actualidad/pol\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200413361042853888"], "created_at": "2019-11-29T13:57:02.000Z", "text": "MM creo un decreto para que los testigos protegidos no depende del t\u00edtere. Por que sino, no quedaba ni uno. Con el frenes\u00ed suicida que tiene su vice. \nhttps://t.co/XjLDPwHAQV", "id": "1200413361042853888", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "862971908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.6597, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/wUL205LFCF", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1200357579404304384", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200390226994171904"], "created_at": "2019-11-29T12:25:06.000Z", "text": "Eu queria mesmo \u00e9 saber quem matou Teori,  e os delegados que acompanhavam o caso ? e saber quem matou Marielle....e se nos dois casos partiram as ordens partiram das mesmas pessoas ? https://t.co/wUL205LFCF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200357579404304384"}], "id": "1200390226994171904", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "755926817266106368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200426997656301568"], "created_at": "2019-11-29T14:51:13.000Z", "text": "A minha m\u00e3e tava a brigar comigo por eu ser irrespons\u00e1vel antes de sairmos de casa e agora reparei que perdi o cc", "id": "1200426997656301568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "934201588016734208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Guzm\u00e1n"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "Vilchez"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.5156, "type": "Person", "normalized_text": "Garrido Lecca"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/GZBEyTJWTs", "expanded_url": "https://twitter.com/rataneda/status/1200289834553622528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZBEyTJWTs", "media_key": "3_1200289761946034177"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/GZBEyTJWTs", "expanded_url": "https://twitter.com/rataneda/status/1200289834553622528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZBEyTJWTs", "media_key": "3_1200289762705211392"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200289834553622528"], "created_at": "2019-11-29T05:46:11.000Z", "text": "Cuando rechazaron candidatura de Julio Guzm\u00e1n / Cuando rechazaron candidaturas de Mulder, Vilchez y Garrido Lecca https://t.co/GZBEyTJWTs", "id": "1200289834553622528", "public_metrics": {"retweet_count": 344, "reply_count": 31, "like_count": 980, "quote_count": 29}, "author_id": "2978793590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "Japan"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/r59aymAX00", "expanded_url": "https://twitter.com/soliD_Mid/status/1198219408264417283/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r59aymAX00", "media_key": "3_1198219404313391108"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "riotgames", "id": "20523846"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "RiotSupport", "id": "1923462103"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198219408264417283"], "created_at": "2019-11-23T12:39:03.000Z", "text": "@riotgames @RiotSupport\n\nJapan server, still people like this guy don't get banned, was not enough to harrash teammates all game long I guess. https://t.co/r59aymAX00", "id": "1198219408264417283", "in_reply_to_user_id": "20523846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "702012428897296384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200151923577544704"], "created_at": "2019-11-28T20:38:10.000Z", "text": "A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda, porta larga e caminho espa\u00e7oso tem um \u00fanico destino, a perdi\u00e7\u00e3o.", "id": "1200151923577544704", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 5, "like_count": 120, "quote_count": 4}, "author_id": "412623609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.6239, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 193, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199706889069707270"], "created_at": "2019-11-27T15:09:46.000Z", "text": "Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "id": "1199706889069707270", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "554292654"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Blesa"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/1G7NICO1No", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2013-12-18/los-correos-de-miguel-blesa-ponen-al-descubierto-que-aznar-exigia-contrapartidas_67725/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2013-12\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1573666162226991105/4JTC7Kug?format=jpg&name=orig", "width": 992, "height": 700}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1573666162226991105/4JTC7Kug?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Los correos de Miguel Blesa ponen al descubierto que Aznar exig\u00eda contrapartidas", "description": "A Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar le empiezan a salir los muertos del armario. El nombre del expresidente del Gobierno no s\u00f3lo aparece en el \u201ccaso G\u00fcrtel\u201d, en", "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2013-12-18/los-correos-de-miguel-blesa-ponen-al-descubierto-que-aznar-exigia-contrapartidas_67725/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200391001912815616"], "created_at": "2019-11-29T12:28:11.000Z", "text": "El mafioso va dando lecciones: Los correos de Miguel Blesa ponen al descubierto que Aznar exig\u00eda contrapartidas https://t.co/1G7NICO1No", "id": "1200391001912815616", "public_metrics": {"retweet_count": 381, "reply_count": 17, "like_count": 227, "quote_count": 17}, "author_id": "1132177824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida", "id": "1199337759837548544", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}, "author_id": "114480045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 133, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Memento Mori"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/mDsBKgXHzD", "expanded_url": "https://youtu.be/IuKGhNPwJe4", "display_url": "youtu.be/IuKGhNPwJe4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IuKGhNPwJe4&feature=youtu.be"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/LVAvHEwhUK", "expanded_url": "http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/el-cazador-de-cerebros/cazador-cerebros-prevenir-suicidio/5447613/?media=tve", "display_url": "rtve.es/m/alacarta/vid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtve.es/play/videos/el-cazador-de-cerebros/cazador-cerebros-prevenir-suicidio/5447613/?media=tve"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/IzXQ1MR1Cl", "expanded_url": "https://www.primevideo.com/detail/0Q3AFJU5F5JHLCRAMV1WF4JNLW", "display_url": "primevideo.com/detail/0Q3AFJU\u2026"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 151, "username": "RichardZubelzu", "id": "2167137154"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200422006065389568"], "created_at": "2019-11-29T14:31:23.000Z", "text": "Documentales:\n800.000 la muerte silenciada\n https://t.co/mDsBKgXHzD\n\nPrevenir el suicidio (Rtve)\nhttps://t.co/LVAvHEwhUK\n\nMemento Mori (@RichardZubelzu)\nhttps://t.co/IzXQ1MR1Cl", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200422004442193922"}], "id": "1200422006065389568", "in_reply_to_user_id": "442709171", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "442709171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 190, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/OvXoZFqkQZ", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/mae-que-matou-filho-por-ele-ser-gay-e-condenada-a-25-anos-de-prisao-em-sp/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/mae-que\u2026"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 225, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200178235570417664"], "created_at": "2019-11-28T22:22:44.000Z", "text": "S\u00e3o os crist\u00e3os conservadores. Se matam a facadas e queimam at\u00e9 o pr\u00f3prio filho imaginem essa gente armada nas ruas?\n\nM\u00e3e que matou filho por ele ser gay \u00e9 condenada a 25 anos de pris\u00e3o em SP https://t.co/OvXoZFqkQZ via @VEJA", "id": "1200178235570417664", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "812396943070691328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hitUaO7ILb", "expanded_url": "https://twitter.com/fyoudoru/status/1200420058587111427/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hitUaO7ILb", "media_key": "3_1200420052949966851"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200420058587111427"], "created_at": "2019-11-29T14:23:39.000Z", "text": "ele dando o brinquedo para ele, ai depois ele dando de novo s\u00f3 que crian\u00e7a https://t.co/hitUaO7ILb", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200419155884859393"}], "id": "1200420058587111427", "in_reply_to_user_id": "1104746987960832006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104746987960832006"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200415271799930880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joselito4791", "id": "1163686088671670272"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:04:38.000Z", "text": "@joselito4791 Zurdo mentiroso y terrorista que fue parte de los 1000 d\u00edas nefastos del borracho suicida/saludos cordiales patriotas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200413865084891138"}], "id": "1200415271799930880", "in_reply_to_user_id": "1163686088671670272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "118892840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.756, "type": "Person", "normalized_text": "elis"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200417997350985729"], "created_at": "2019-11-29T14:15:27.000Z", "text": "cada vez que algu\u00e9m diz que elis era dopada ou se suicidou, uma estrela morre no c\u00e9u. Que gente sem no\u00e7\u00e3o porra", "id": "1200417997350985729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3771232282"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200368485039300608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Drittorovescio_", "id": "3044664286"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 164, "end": 175, "username": "berlusconi", "id": "920277002858500096"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 163, "tag": "dirittoerovescio"}, {"start": 233, "end": 242, "tag": "Mediaset"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:58:43.000Z", "text": "@Drittorovescio_ @matteosalvinimi Basta guardare faccia tonto#DelDebbio mentre straparla tutto campo bullo leghista praticamente nuovo conduttore #dirittoerovescio\n@berlusconi batta colpo..tutto questo \u00e8 vergognoso ogni volta peggio #Mediaset messa disposizione del mitomane\n\u00c8 pura follia suicida\nCos\u00ec affondiamo\ud83e\udd2f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200157661792284673"}], "id": "1200368485039300608", "in_reply_to_user_id": "3044664286", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "133692338"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200240654904897539"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AppelLuciano", "id": "1122347280797974528"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:30:46.000Z", "text": "@AppelLuciano Porque ele n\u00e3o se suicida? Quem fala uma besteira dessas, deve no m\u00ednimo ter a dignidade de dar um tiro na cara", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200204700194365440"}], "id": "1200240654904897539", "in_reply_to_user_id": "1122347280797974528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1185163150007701505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200250586786127872"], "created_at": "2019-11-29T03:10:14.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200056105570881536"}], "id": "1200250586786127872", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 10, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "author_id": "167221639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/PMepeXQEYA", "expanded_url": "https://www.lagazzettadelmezzogiorno.it/news/brindisi/1190310/fasano-la-compagna-vuole-lasciarlo-lui-la-rinchiude-in-un-b-b-e-la-picchia-in-manette.html", "display_url": "lagazzettadelmezzogiorno.it/news/brindisi/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.lagazzettadelmezzogiorno.it/news/brindisi/1190310/fasano-la-compagna-vuole-lasciarlo-lui-la-rinchiude-in-un-b-b-e-la-picchia-in-manette.html"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 22, "tag": "gigantebuono"}, {"start": 23, "end": 42, "tag": "violenzasulledonne"}, {"start": 54, "end": 61, "tag": "Fasano"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200113594710577153"], "created_at": "2019-11-28T18:05:52.000Z", "text": "Un altro #gigantebuono #violenzasulledonne \n\nAccade a #Fasano, la compagna vuole lasciarlo lui la rinchiude in un b&amp;b e la picchia: in manette.https://t.co/PMepeXQEYA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198771466617131008"}], "id": "1200113594710577153", "in_reply_to_user_id": "529331509", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "529331509"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/fuBAFVebj4", "expanded_url": "https://twitter.com/ProvidaRene/status/1191460178518061056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fuBAFVebj4", "media_key": "3_1191460171660320768"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 142, "tag": "MiraComoNosPonemos"}, {"start": 143, "end": 162, "tag": "MiraComoTeMentimos"}, {"start": 163, "end": 178, "tag": "MuerteAlHombre"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191460178518061056"], "created_at": "2019-11-04T21:00:17.000Z", "text": "@anasgomez_any Bueno despu\u00e9s de la PRESUNTA VIOLACION , ELLA qued\u00f3 MUY TRAUMADA Y le da mucha VERG\u00dcENZA MOSTRAR SU CUERPO. #MiraComoNosPonemos #MiraComoTeMentimos #MuerteAlHombre https://t.co/fuBAFVebj4", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191451019701620736"}], "id": "1191460178518061056", "in_reply_to_user_id": "304483417", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 311, "like_count": 141, "quote_count": 468}, "author_id": "1149758686782545921"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "id": "1197485280405667846", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "author_id": "2892290499"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200228327463817216"], "created_at": "2019-11-29T01:41:47.000Z", "text": "Que semana de mierda dios alguien se suicida conmigo?", "id": "1200228327463817216", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1085573195527307264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "Mati"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MatiBagnato", "id": "133745708"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200220708791554050"], "created_at": "2019-11-29T01:11:30.000Z", "text": "@MatiBagnato Prisi\u00f3n domiciliaria?! En serio Mati? Y a criterio de qu\u00e9?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200219367046340608"}], "id": "1200220708791554050", "in_reply_to_user_id": "133745708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "65174790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/SZQAti2gpT", "expanded_url": "https://twitter.com/vulgobebezao/status/1199713291544793089", "display_url": "twitter.com/vulgobebezao/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200392374293282816"], "created_at": "2019-11-29T12:33:38.000Z", "text": "Eu estou mais pro time \u201cAdorei sua camisa, parece o pijama que o Get\u00falio Vargas tava usando quando se suicidou\u201d https://t.co/SZQAti2gpT", "id": "1200392374293282816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "42332861"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1200200392140902400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OscarCamos", "id": "210651084"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "jrosell", "id": "9074632"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "oriolguellipuig", "id": "2608434757"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:50:46.000Z", "text": "@OscarCamos @jrosell @oriolguellipuig @QuimTorraiPla A mi els herois patriotes disposats a morir per causes em sembleu tots igual de pat\u00e8tics (guardeu-vos la testosterona)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200090310795317249"}], "id": "1200200392140902400", "in_reply_to_user_id": "210651084", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 89, "quote_count": 4}, "author_id": "936760126127648769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/maGJP8EvOS", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/29/mauricio-mulder-tras-improcedencia-de-su-candidatura-eso-tiene-solucion-elecciones-2020-apra/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/29/mauricio-mulder-tras-improcedencia-de-su-candidatura-eso-tiene-solucion-elecciones-2020-apra/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200245988751007744"], "created_at": "2019-11-29T02:51:57.000Z", "text": "Mauricio Mulder tras improcedencia de su candidatura: \u201cEso tiene soluci\u00f3n\u201d\n\nhttps://t.co/maGJP8EvOS", "id": "1200245988751007744", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 53, "like_count": 39, "quote_count": 9}, "author_id": "829750511624679424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ddWenD21Sy", "expanded_url": "https://twitter.com/eberleazul/status/1199861949418409985", "display_url": "twitter.com/eberleazul/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200396817474699264"], "created_at": "2019-11-29T12:51:18.000Z", "text": "nanan que complicado combinar l\u00edneas del subte, nas ganas de tener los problemas privilegiados de los porte\u00f1os https://t.co/ddWenD21Sy", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199861949418409985"}], "id": "1200396817474699264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "820362552798482436"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/WUK6xbCi1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/jona_orozco/status/1200285589947527168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WUK6xbCi1Z", "media_key": "3_1200285583802798080"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "Jun7osPorLaSep7ima"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1200285589947527168"], "created_at": "2019-11-29T05:29:19.000Z", "text": "#Jun7osPorLaSep7ima https://t.co/WUK6xbCi1Z", "id": "1200285589947527168", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 594, "like_count": 3363, "quote_count": 106}, "author_id": "102125314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.3813, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.3997, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200118998752468992"], "created_at": "2019-11-28T18:27:21.000Z", "text": "Tem no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 ter um presidente da Rep\u00fablica denunciado no Tribunal Penal Internacional por crimes contra a Humanidade e incita\u00e7\u00e3o ao genoc\u00eddio? Quem votou nele n\u00e3o faz ideia da gravidade disso, nem da destrui\u00e7\u00e3o que representa para o pa\u00eds.", "id": "1200118998752468992", "public_metrics": {"retweet_count": 772, "reply_count": 100, "like_count": 2590, "quote_count": 32}, "author_id": "16872087"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Vela"}, {"start": 23, "end": 45, "probability": 0.4205, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}, {"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Kos8e6inYj", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/justicia/rafael-vela-fallo-del-tribunal-constitucional-a-favor-de-keiko-fujimori-es-incongruente-y-sospechoso-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/justi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/justicia/rafael-vela-fallo-del-tribunal-constitucional-a-favor-de-keiko-fujimori-es-incongruente-y-sospechoso-noticia/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200407580599824386"], "created_at": "2019-11-29T13:34:04.000Z", "text": "Rafael Vela: Fallo del Tribunal Constitucional a favor de Keiko Fujimori es \u201cincongruente y sospechoso\u201d \u25ba https://t.co/Kos8e6inYj", "id": "1200407580599824386", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 17, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "author_id": "1616146872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/08bPSBACNr", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200325066350899201"], "created_at": "2019-11-29T08:06:11.000Z", "text": "Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/08bPSBACNr", "id": "1200325066350899201", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2213832768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/5gKTFtMYqm", "expanded_url": "http://papageno.es/factores-protectores-suicidio", "display_url": "papageno.es/factores-prote\u2026"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/B9gTfXKf2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1200390042574868483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9gTfXKf2Q", "media_key": "3_1200390034492477440"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/B9gTfXKf2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1200390042574868483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9gTfXKf2Q", "media_key": "3_1200390034526031872"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "FactoresDeProtecci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200390042574868483"], "created_at": "2019-11-29T12:24:22.000Z", "text": "#FactoresDeProtecci\u00f3n para la prevenci\u00f3n del suicidio\n\n\ud83d\udc9a\ud83e\udd6c\ud83e\udd66\ud83d\udcd7\u2618\ufe0f\nPersonales\nfamiliares\nSociales\nPor: @EsPapageno Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida\n\nhttps://t.co/5gKTFtMYqm https://t.co/B9gTfXKf2Q", "id": "1200390042574868483", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "538196102"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200404445307293698"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tbanobre", "id": "142336937"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "EclairHurra", "id": "696852861205024768"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "GilesScroogins", "id": "1111981662869618689"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "Absolutexe", "id": "219363505"}, {"start": 68, "end": 78, "username": "LasTaifas", "id": "713049225286787072"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:21:36.000Z", "text": "@tbanobre @EclairHurra @GilesScroogins @SonrisitasBobas @Absolutexe @LasTaifas Si un hombre delinque es delincuente, si delinque la mujer \"se ha visto envuelta\"\nSi un hombre humilla a una mujer es maltrato, si lo hace ella es una \"performance\"\nS\u00ed un hombre mata a su hijo y despu\u00e9s se suicida es \"violencia machista\", si lo hace una mujer: \"suicidio ampliado\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200202328432881665"}], "id": "1200404445307293698", "in_reply_to_user_id": "142336937", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2973109275"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194186742326317057"], "created_at": "2019-11-12T09:34:40.000Z", "text": "Polla\u27a1 ser malevolo que hace de la violaci\u00f3n su manera de ser\n\nViolaci\u00f3n de una mujer a otra\u27a1 ox\u00edmoron\n\nMujer adulta acosando a adolescentes trans \u27a1 critica del genero\n\nChica trans que se suicida por el acoso\u27a1 algo estaremos haciendo mal", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194185043754856448"}], "id": "1194186742326317057", "in_reply_to_user_id": "961706442863665153", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "961706442863665153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200152549459808256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WalteWhitman", "id": "519608414"}]}, "created_at": "2019-11-28T20:40:40.000Z", "text": "@WalteWhitman No es la imagen lo relevante, sino el porqu\u00e9, el contexto, la decisi\u00f3n, el hecho de que alguien con su trayectoria intelectual decida que no hay salida, que el mundo se suicida antes de hacerlo \u00e9l. Es muy simb\u00f3lico que al escribir sus memorias las titulara \"El mundo de ayer\".", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200151461449150464"}], "id": "1200152549459808256", "in_reply_to_user_id": "519608414", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "714913406952800256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/QRcFCGwcb0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5c2cb8DUue/?igshid=1wumsz431u80t", "display_url": "instagram.com/p/B5c2cb8DUue/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200404104616595456"], "created_at": "2019-11-29T13:20:15.000Z", "text": "Davi n\u00e3o matou Golias com a sua espada, Davi s\u00f3 tinha em m\u00e3os um alforge e 5 pedras. \nDavi matou o Gigante com a espada do Gigante. Davi sabia que se ficasse com a funda nas m\u00e3os enquanto Golias estava deitado,\u2026 https://t.co/QRcFCGwcb0", "id": "1200404104616595456", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "51444314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "expanded_url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "display_url": "t.co/W92cXqGbvZ"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200107851475300356"], "created_at": "2019-11-28T17:43:03.000Z", "text": "\"En Venezuela somos ch\u00e9veres, aqu\u00ed nunca nos deprimimos, aqu\u00ed la gente no se suicida\". https://t.co/W92cXqGbvZ", "id": "1200107851475300356", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1228488512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/sX7FAqtkbM", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelyopal/status/1200155136192139266", "display_url": "twitter.com/miguelyopal/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200401931010793472"], "created_at": "2019-11-29T13:11:37.000Z", "text": "No existe delito de desobediencia. Este joven soldado ha sido apresado ilegalmente. Solicito a las organizaciones de derechos humanos defender la vida y honra de este soldado. https://t.co/sX7FAqtkbM", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200155136192139266"}], "id": "1200401931010793472", "public_metrics": {"retweet_count": 3761, "reply_count": 533, "like_count": 8149, "quote_count": 188}, "author_id": "49849732"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.8234, "type": "Other", "normalized_text": "BlackFriday"}, {"start": 32, "end": 54, "probability": 0.8558, "type": "Other", "normalized_text": "La Boutique del Suicida"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Alex ubago"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "BlackFriday"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200407180731650051"], "created_at": "2019-11-29T13:32:29.000Z", "text": "Con motivo del #BlackFriday, en La Boutique del Suicida tenemos de oferta la discograf\u00eda de  Alex ubago.", "id": "1200407180731650051", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1538228244"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/E4RRpAuk8z", "expanded_url": "https://twitter.com/robotcopchile/status/1200024104809717760", "display_url": "twitter.com/robotcopchile/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200051605908815872"], "created_at": "2019-11-28T13:59:33.000Z", "text": "El club de los pobres diablos! https://t.co/E4RRpAuk8z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200024104809717760"}], "id": "1200051605908815872", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "797981138702757888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "id": "1198067166895099904", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "author_id": "2910751059"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8292, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}, {"start": 143, "end": 158, "probability": 0.8117, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Chacabuco"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 224, "username": "AFIPcomunica", "id": "4747004116"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200213189570564097"], "created_at": "2019-11-29T00:41:37.000Z", "text": "Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que me corresponde, en Parque Chacabuco, a 12 kil\u00f3metros de donde vivo. Juro que es verdad\n@AFIPcomunica, me facilitar\u00edan en n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200199674445139969"}], "id": "1200213189570564097", "in_reply_to_user_id": "1090030958", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 14, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "author_id": "1090030958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.4059, "type": "Person", "normalized_text": "Juez"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.6111, "type": "Place", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7223, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ebx5aErvhg", "expanded_url": "https://twitter.com/SabaneroX/status/1200404357914734594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ebx5aErvhg", "media_key": "3_1200404303883714560"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200404357914734594"], "created_at": "2019-11-29T13:21:16.000Z", "text": "El Juez no meti\u00f3 presa a Epa Colombia, pero le orden\u00f3 que dejara de ser guisa... La vieja debe estar que se suicida... https://t.co/ebx5aErvhg", "id": "1200404357914734594", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "156955271"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kK9BExFOqB", "expanded_url": "https://twitter.com/brununesx/status/1200115461259698176", "display_url": "twitter.com/brununesx/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200405273480978432"], "created_at": "2019-11-29T13:24:54.000Z", "text": "minha vida amorosa 2019:\n\njan- ficando \nfev- ficando \nmar- namorando\nabr- namorando\nmai- namorando/solteira/namorando\njun- namorando\njul- namorando\nago- namorando/solteira/namorando\nset-  namorando \nout- namorando/solteira/namorando \nnov- namorando \ndez- NATAL NA CASA DA SOGRA\ud83e\udd29 https://t.co/kK9BExFOqB", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200115461259698176"}], "id": "1200405273480978432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "author_id": "4697597490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200403588331245571"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:18:12.000Z", "text": "@MijaelGLP @ExpresoPeru @APRA_Oficial @Mauriciomulder Flaco ese desperdicio de tala de \u00e1rboles, tambi\u00e9n dec\u00eda que el suicida pasaba a segunda vuelta, pero mira como termin\u00f3.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200388322658529280"}], "id": "1200403588331245571", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "608426886"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200202328432881665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EclairHurra", "id": "696852861205024768"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "GilesScroogins", "id": "1111981662869618689"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "Absolutexe", "id": "219363505"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "LasTaifas", "id": "713049225286787072"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:58:28.000Z", "text": "@EclairHurra @GilesScroogins @SonrisitasBobas @Absolutexe @LasTaifas El patriarcado es el sistema social de la mayor\u00eda de las sociedades del planeta. Las leyes intentan corregir el sistema hacia la igualdad, y el feminismo trabaja para conseguirlo tambi\u00e9n a nivel social. \nAlgunos se empe\u00f1an en evitarlo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200156779168116737"}], "id": "1200202328432881665", "in_reply_to_user_id": "696852861205024768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142336937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.2407, "type": "Place", "normalized_text": "Catolica"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.8624, "type": "Place", "normalized_text": "San Marcos"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.5781, "type": "Organization", "normalized_text": "UNMSM"}, {"start": 158, "end": 176, "probability": 0.5741, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad privada"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 261, "end": 270, "probability": 0.5212, "type": "Place", "normalized_text": "San Marcos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Memoriasdelfugado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199896458318606337"], "created_at": "2019-11-28T03:43:03.000Z", "text": "#Memoriasdelfugado De la Catolica en 1969, Garcia paso a San Marcos en 1970. Como se traslado a la UNMSM siendo que en esa epoca no habia traslado externo de Universidad privada a estatal? Nadie lo sabe. En el libro, Garcia no menciona absolutamente nada sobre San Marcos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199896456955457536"}], "id": "1199896458318606337", "in_reply_to_user_id": "1121158201", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "1121158201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/VUqG54wnVO", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1200399284748746752", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200400831285268482"], "created_at": "2019-11-29T13:07:15.000Z", "text": "sempre soube q o ran\u00e7o n\u00e3o era gratuito https://t.co/VUqG54wnVO", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200399284748746752"}], "id": "1200400831285268482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3165498321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 216, "probability": 0.6849, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1j6DwN54pL", "expanded_url": "https://twitter.com/Censelio/status/1199817083489570817", "display_url": "twitter.com/Censelio/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200097630472286208"], "created_at": "2019-11-28T17:02:26.000Z", "text": "Nunca pens\u00e9 q MI generaci\u00f3n iba a tener q pelear como mis padres y abuelos contra la impunidad. Nuestros hijos e hijas iban a ser los primeros en crecer sin el trauma d la represi\u00f3n y violaci\u00f3n generalizada a los DDHH. Gracias a la Derecha en el poder, esa posibilidad se derrumb\u00f3 https://t.co/1j6DwN54pL", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199817083489570817"}], "id": "1200097630472286208", "public_metrics": {"retweet_count": 1954, "reply_count": 2251, "like_count": 4538, "quote_count": 218}, "author_id": "225445834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/luy0e5FggK", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Gonorable_1/status/1196278990698418176", "display_url": "twitter.com/El_Gonorable_1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200373625590878208"], "created_at": "2019-11-29T11:19:08.000Z", "text": "Inmortal despistado atolondrado o suicida. \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/luy0e5FggK", "id": "1200373625590878208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2296450100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3945, "type": "Organization", "normalized_text": "Justicia"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.41, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.7463, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2dHfOWOroT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1200076884911906816", "display_url": "twitter.com/elmostrador/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 99, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 22, "tag": "UnidadSocial"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200093351980216323"], "created_at": "2019-11-28T16:45:26.000Z", "text": "Mientras #UnidadSocial busca avanzar en agenda para lograr Justicia Social,el Pdte @sebastianpinera insiste en la guerra bajo la l\u00f3gica del \"enemigo interno\".Pdte debe reconocer su incompetencia para Gobernar y escuchar lo q la ciudadan\u00eda pide, protegiendo los DDHH d la poblaci\u00f3n https://t.co/2dHfOWOroT", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200076884911906816"}], "id": "1200093351980216323", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 342, "like_count": 1039, "quote_count": 45}, "author_id": "225445834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nSpNoFXMSV", "expanded_url": "https://buff.ly/2DqW9pI", "display_url": "buff.ly/2DqW9pI"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mYitkuz2I7", "expanded_url": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1200391541648437248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYitkuz2I7", "media_key": "3_1200391539937234950"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200391541648437248"], "created_at": "2019-11-29T12:30:20.000Z", "text": "Apesar de alta recorde, Bolsonaro descarta tabelar pre\u00e7o da carne. \n\nhttps://t.co/nSpNoFXMSV https://t.co/mYitkuz2I7", "id": "1200391541648437248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 26, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "author_id": "106175018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Toko"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Granger"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "Diop"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Granger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "berlin_af", "id": "99981441"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Jartopuma", "id": "18854899"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "vitoria_leiva", "id": "784545138269978624"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "javieranua", "id": "540621707"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200394697958666240"], "created_at": "2019-11-29T12:42:52.000Z", "text": "@berlin_af @Jartopuma @vitoria_leiva @javieranua Mi tesis es q tienen un presupuesto para cupos, lo tienen cubierto con Toko, Granger y Diop y a partir de ah\u00ed hasta cumplir con la norma se rellena como se pueda. La apuesta no est\u00e1 yendo bien pq Granger no se ha podido aprovechar. La apuesta ten\u00eda sus riesgos...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200392576370692103"}], "id": "1200394697958666240", "in_reply_to_user_id": "99981441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348354157"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200370146885488641"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "viejodelamorgue", "id": "173175452"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:05:19.000Z", "text": "@viejodelamorgue Los estupidos imberbes vuelven el 10/12.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200264553617088512"}], "id": "1200370146885488641", "in_reply_to_user_id": "173175452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1962439290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197546253170749444"], "created_at": "2019-11-21T16:04:10.000Z", "text": "Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o empres\u00e1rio armou uma emboscada e matou um f\u00e3 da Hickman. Ocorreu o contr\u00e1rio. O empres\u00e1rio salvou Hickman de uma emboscada. O autor do tweet \u00e9 um vagabundo.", "id": "1197546253170749444", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 74, "like_count": 3928, "quote_count": 34}, "author_id": "49435578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}, {"start": 170, "end": 185, "probability": 0.8107, "type": "Person", "normalized_text": "Mohamed Bouazizi"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9041, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00fanez"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/leOXbdkyzT", "expanded_url": "https://twitter.com/hapinto2/status/1200237819727364096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/leOXbdkyzT", "media_key": "7_1200237740773822464"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Paro28N"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "j\u00f3venes"}, {"start": 273, "end": 279, "tag": "29Nov"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200237819727364096"], "created_at": "2019-11-29T02:19:30.000Z", "text": "#Paro28N: Finales de 2019, el soldado Brandon Cely P\u00e1ez se suicida tras presiones por apoyar a #j\u00f3venes estudiantes colombianos y el paro nacional -El vendedor de frutas Mohamed Bouazizi se prendi\u00f3 fuego en 2010 en T\u00fanez. So\u00f1aba ampliar el negocio pero cre\u00f3 una revoluci\u00f3n #29Nov https://t.co/leOXbdkyzT", "id": "1200237819727364096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "418461860"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/xfIZTBDdvy", "expanded_url": "https://twitter.com/agorarai/status/1200313381258964992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xfIZTBDdvy", "media_key": "7_1200313281258381313"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 144, "username": "pinapic", "id": "339672122"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 268, "tag": "agorarai"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200313381258964992"], "created_at": "2019-11-29T07:19:45.000Z", "text": "Mes, Meccanismo europeo di stabilit\u00e0  \"Il Mes \u00e8 organismo intergovernativo formato dagli Stati, esiste dal 2012. \u00c8 uno strumento utile\" @pinapic eurodeputata PD \"si discute di una riforma il cui negoziato si \u00e8 concluso quando erano i ministri erano leghisti\" #agorarai https://t.co/xfIZTBDdvy", "id": "1200313381258964992", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 266, "like_count": 112, "quote_count": 59}, "author_id": "317769975"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/BTn2YQUwA6", "expanded_url": "https://twitter.com/derieri77/status/1200057938980868096", "display_url": "twitter.com/derieri77/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200393328291983362"], "created_at": "2019-11-29T12:37:26.000Z", "text": "Suicidio: escribi\u00f3 una carta, dej\u00f3 las gafas en la mesa, se puso de espaldas a la mesa, y se dispar\u00f3 en la sien, por eso la silla est\u00e1 ca\u00edda en esa direcci\u00f3n y se manch\u00f3 la pared.\nAdem\u00e1s el casquillo est\u00e1 sobre la mesa. https://t.co/BTn2YQUwA6", "id": "1200393328291983362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3468865275"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "Bellatrix Lestrange"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "Lindona"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/5tbLfD28bq", "expanded_url": "https://twitter.com/cacocardassi/status/1200251655113052160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5tbLfD28bq", "media_key": "3_1200251645977907200"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/5tbLfD28bq", "expanded_url": "https://twitter.com/cacocardassi/status/1200251655113052160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5tbLfD28bq", "media_key": "3_1200251645826883586"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200251655113052160"], "created_at": "2019-11-29T03:14:28.000Z", "text": "Ganhei a adaga da Bellatrix Lestrange! \n\nLindona n\u00e9? \n\nImpress\u00e3o 3D e pintada a m\u00e3o!  Muito bem feirinha! https://t.co/5tbLfD28bq", "id": "1200251655113052160", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 22, "like_count": 657, "quote_count": 8}, "author_id": "3393104326"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "28Nov"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/exv8hcbzQA", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelyopal/status/1200155136192139266/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/exv8hcbzQA", "media_key": "7_1200154944545992711"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "28Nov"}, {"start": 114, "end": 132, "tag": "PermisoParaCantar"}, {"start": 256, "end": 273, "tag": "GobiernoFascista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200155136192139266"], "created_at": "2019-11-28T20:50:56.000Z", "text": "As\u00ed es que funciona el estado, desde todas sus esferas:\n\nEste soldado al parecer public\u00f3 video apoyando el #28Nov #PermisoParaCantar y de una le mandaron orden de captura. Frente a sus compa\u00f1eros, para que ninguno haga lo mismo.\n\n\u00bfComo la ven? \u00bfOpiniones? #GobiernoFascista https://t.co/exv8hcbzQA", "id": "1200155136192139266", "public_metrics": {"retweet_count": 6092, "reply_count": 1392, "like_count": 7634, "quote_count": 1206}, "author_id": "85811623"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "JEE"}, {"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200386341621645318"], "created_at": "2019-11-29T12:09:40.000Z", "text": "JEE quiere dejar fuera de carrera a Mauricio Mulder,el Congresista de oposici\u00f3n con mayor experiencia y peso pol\u00edtico,proscribir su participaci\u00f3n en estas justas electorales,ENTURBIAR\u00cdA irreversiblemente las elecciones  y ser\u00eda un acto NEFASTO para la Democracia.", "id": "1200386341621645318", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 152, "like_count": 421, "quote_count": 11}, "author_id": "525822471"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6049, "type": "Place", "normalized_text": "Estado"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9152, "type": "Place", "normalized_text": "Paragominas"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.7853, "type": "Place", "normalized_text": "Dom Eliseu"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Ulian\u00f3polis"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "Ipixuna"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/3gQNvuzy1h", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1200357579404304384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3gQNvuzy1h", "media_key": "3_1200357562274717697"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Projetoanticrime"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200357579404304384"], "created_at": "2019-11-29T10:15:23.000Z", "text": "#Projetoanticrime , onze outdoors espalhados no Estado do Par\u00e1, seis em Paragominas, um em Dom Eliseu, um em Ulian\u00f3polis, um em Ipixuna e dois em Bel\u00e9m. https://t.co/3gQNvuzy1h", "id": "1200357579404304384", "public_metrics": {"retweet_count": 4453, "reply_count": 1942, "like_count": 25956, "quote_count": 387}, "author_id": "1113094855281008641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/XLMBI6avdW", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1200363774621995009", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 213, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200387126287839234"], "created_at": "2019-11-29T12:12:47.000Z", "text": "La justicia se abre camino, el debido proceso es un DERECHO DE TODOS y ningun juez o fiscal puede vulnerarlo. La Constituci\u00f3n y las leyes est\u00e1n para cumplirse.\n\n La justicia no puede ser politizada\n\n@KeikoFujimori celebro tu libertad, celebro tu fortaleza. https://t.co/XLMBI6avdW", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200363774621995009"}], "id": "1200387126287839234", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 37, "like_count": 399, "quote_count": 2}, "author_id": "764219808145629184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200198533888000000"], "created_at": "2019-11-28T23:43:23.000Z", "text": "Hay que hablar de suicidio... est\u00e1 pasando, la gente est\u00e1 muriendo... no s\u00e9 c\u00f3mo, no s\u00e9 desde qu\u00e9 enfoque, no s\u00e9, pero no podemos seguir ocult\u00e1ndolo. Tiene que saberse. La gente muere. La gente se suicida...", "id": "1200198533888000000", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "450807626"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/M0dItmOEBe", "expanded_url": "https://twitter.com/JAsensio/status/1200367589697949697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M0dItmOEBe", "media_key": "3_1200367565710733312"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1200367589697949697"], "created_at": "2019-11-29T10:55:09.000Z", "text": "Quel incroyable roman que cette Dissipatio HG de Guido Morselli qui se suicida apr\u00e8s l\u2019avoir \u00e9crit ! Note prochaine dans la Zone. https://t.co/M0dItmOEBe", "id": "1200367589697949697", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "26565397"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1200069516702539776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SenyorRequena", "id": "2805490415"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "IvanLQF", "id": "143948644"}]}, "created_at": "2019-11-28T15:10:43.000Z", "text": "@SenyorRequena @IvanLQF En aquest cas, ning\u00fa es suicida. Es l'estat, que prefereix matar a negociar l'autodeterminaci\u00f3. I aix\u00f2 hist\u00f2ricament ha estat jutjat al Tribunal Internacional de la Haya, com el Milosevic i Yugoslavia. I el culpable no era qui moria, sino qui matava per defensar la unitat", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200053735340163073"}], "id": "1200069516702539776", "in_reply_to_user_id": "2805490415", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "217796795"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200388247433699329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Antonio_LG", "id": "53454426"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "nn_dgg", "id": "820497732"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:17:14.000Z", "text": "@Antonio_LG @nn_dgg El problema no es el monopolio. El problema es gestionar lo p\u00fablico con criterios de rentabilidad como si fuera una empresa privada.\n\nNo hay raz\u00f3n alguna para que no pudiera seguir siendo el mismo monopolio pero con precios m\u00e1s baratos.\n\nBueno, si, la hay. La obsesi\u00f3n antideuda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200005145926471680"}], "id": "1200388247433699329", "in_reply_to_user_id": "53454426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "294037841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.2869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.951, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/NJIyTKXfBF", "expanded_url": "https://legadoplus.com.br/bilheteria-eua-coringa-ultrapassa-esquadrao-suicida/", "display_url": "legadoplus.com.br/bilheteria-eua\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199452045343940608"], "created_at": "2019-11-26T22:17:07.000Z", "text": "Coringa supera bilheteria de Esquadr\u00e3o Suicida nos EUA!\n\nhttps://t.co/NJIyTKXfBF", "id": "1199452045343940608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1173118435326382080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/OeFdzRKjaw", "expanded_url": "http://bit.ly/2Dpim7F", "display_url": "bit.ly/2Dpim7F"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/PYRwPXlIqv", "expanded_url": "https://twitter.com/acfanscommunity/status/1200182768707284995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYRwPXlIqv", "media_key": "3_1200182766618497027"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 144, "tag": "adrianocelentano"}, {"start": 145, "end": 152, "tag": "morgan"}, {"start": 153, "end": 160, "tag": "adrian"}, {"start": 161, "end": 171, "tag": "celentano"}, {"start": 172, "end": 184, "tag": "ContoSuDiTe"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200182768707284995"], "created_at": "2019-11-28T22:40:45.000Z", "text": "Adrian, Morgan commosso per il padre suicida: \u201cMi disse cos\u2019avrebbe fatto con un brano di Celentano\u201d (https://t.co/OeFdzRKjaw) #adrianocelentano #morgan #adrian #celentano #ContoSuDiTe https://t.co/PYRwPXlIqv", "id": "1200182768707284995", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "431862192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7679, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.757, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/o2kLqPFTWX", "expanded_url": "https://legadoplus.com.br/o-esquadrao-suicida-de-james-gunn-pode-ter-censura-18/", "display_url": "legadoplus.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199745463144079361"], "created_at": "2019-11-27T17:43:03.000Z", "text": "Ap\u00f3s sucesso de Coringa, Warner estaria encorajada a fazer mais filmes com classifica\u00e7\u00e3o 18!\n\nhttps://t.co/o2kLqPFTWX", "id": "1199745463144079361", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1173118435326382080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 66, "end": 81, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/jnJexPo311", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/radar/investigadores-do-rio-recebem-informacao-sobre-carlos-bolsonaro/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/radar/inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/coluna/radar/investigadores-do-rio-recebem-informacao-sobre-carlos-bolsonaro/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200356861226242048"], "created_at": "2019-11-29T10:12:31.000Z", "text": "\"Investigadores do Rio receberam recentemente a informa\u00e7\u00e3o de que Carlos Bolsonaro teria se desfeito de um computador.\"\n\nHMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM...\n\nhttps://t.co/jnJexPo311", "id": "1200356861226242048", "public_metrics": {"retweet_count": 1222, "reply_count": 110, "like_count": 6841, "quote_count": 133}, "author_id": "1053378751189397504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200382250350792705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "imaginago", "id": "376500011"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:53:25.000Z", "text": "@imaginago Tenho uma teoria de que na fuga das galinhas a primeira galinha que morre por n\u00e3o botar meio que se suicidou j\u00e1 que ela n conta pra ningu\u00e9m que parou de botar ovos,ou seja, ela fez de prop\u00f3sito pra morrer de uma vez. Triste", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200370416872763397"}], "id": "1200382250350792705", "in_reply_to_user_id": "376500011", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 121, "quote_count": 3}, "author_id": "1682380448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "JEE"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.4218, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Centro"}, {"start": 146, "end": 148, "probability": 0.7763, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}, {"start": 302, "end": 317, "probability": 0.4752, "type": "Place", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 331, "end": 337, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "Aprista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jimmychinchay", "id": "70770612"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "Catitax", "id": "19722937"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 213, "end": 222, "username": "JNE_Peru", "id": "160355694"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200358111523069952"], "created_at": "2019-11-29T10:17:30.000Z", "text": "@Jimmychinchay @Mauriciomulder @MijaelGLP @Catitax @canalN_ No nos sorprende proceder de JEE de Lima Centro al pretender sacarnos de carrera. \nEl PAP ha presentado toda la documentaci\u00f3n en regla,  APELAREMOS y el @JNE_Peru nos dar\u00e1 la raz\u00f3n. \nA mis c@mpa\u00f1eros, \"Unidos... todo lo podemos\" con la fe en Haya de la Torre y el pueblo Aprista", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200175203667632129"}], "id": "1200358111523069952", "in_reply_to_user_id": "70770612", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 31, "like_count": 84, "quote_count": 5}, "author_id": "82714803"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200249088043819008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "insta_acabar", "id": "1156039853236113408"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:04:16.000Z", "text": "@insta_acabar isso n\u00e3o \u00e9 coragem.\n\u00e9 desejo suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200248732354260993"}], "id": "1200249088043819008", "in_reply_to_user_id": "1156039853236113408", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 129, "quote_count": 0}, "author_id": "1166128952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 110, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Nisman"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.5248, "type": "Person", "normalized_text": "Raro"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200013218095226886"], "created_at": "2019-11-28T11:27:01.000Z", "text": "Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al fiscal Alberto Nisman? No encontraron tampoco a ning\u00fan perejil para acusarlo de haber asesinado al suicida?\nSer\u00e1 q ya dej\u00f3 de serles \u00fatil su muerte? Raro, no?", "id": "1200013218095226886", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 0}, "author_id": "472392232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 139, "probability": 0.5798, "type": "Other", "normalized_text": "super\u00e1vit"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200381602993508352"], "created_at": "2019-11-29T11:50:50.000Z", "text": "mueren las impo. Si vos queres reactivar de corto con platita en el bolsillo las impo vuelan por encima de las expo y se te achica super\u00e1vit. El verso de la platita en el bolsillo reactivaci\u00f3n y dem\u00e1s funciona al principio porque ten\u00e9s capacidad industrial ociosa, pero despu\u00e9s", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200381600376209409"}], "id": "1200381602993508352", "in_reply_to_user_id": "976612300722450432", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "author_id": "976612300722450432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200225509986189313"], "created_at": "2019-11-29T01:30:35.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando.", "id": "1200225509986189313", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "778254676798078977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200379815041388549"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Castell84803098", "id": "1045344360181714945"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:43:44.000Z", "text": "@Castell84803098 La gata se suicida 100 veces \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200236808107413504"}], "id": "1200379815041388549", "in_reply_to_user_id": "1045344360181714945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "618284782"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.4245, "type": "Person", "normalized_text": "Payo Cubas"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/QrhoMH6frj", "expanded_url": "https://twitter.com/Castell84803098/status/1200236808107413504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QrhoMH6frj", "media_key": "3_1200236802172473344"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200236808107413504"], "created_at": "2019-11-29T02:15:29.000Z", "text": "la banca del destituido Payo Cubas corresponde al partido colorado y Horacio estar\u00eda jurando como Senador!!!!! https://t.co/QrhoMH6frj", "id": "1200236808107413504", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "1045344360181714945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199629827231420416"], "created_at": "2019-11-27T10:03:33.000Z", "text": "No les parece raro que no se filtre v\u00eddeo de detenci\u00f3n de Villanueva y fiscales, adem\u00e1s de los allanamientos? Cuando no es oposici\u00f3n se cumplen las reglas. Imaginen si era oposici\u00f3n, ya sabr\u00edamos hasta que pasta dental usan.", "id": "1199629827231420416", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 20, "like_count": 278, "quote_count": 4}, "author_id": "71368338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200037566269009920"], "created_at": "2019-11-28T13:03:46.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "id": "1200037566269009920", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "author_id": "249262190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200230621966225408"], "created_at": "2019-11-29T01:50:54.000Z", "text": "Claudia L\u00f3pez quiere llorar en Semana en Vivo por la situaci\u00f3n de la juventud que muere o se suicida por unos b\u00e1sicos de vida... No, perd\u00f3n, ya est\u00e1 llorando, estos son los gobernantes que necesitamos, no es pose, le creo, es que ni estaba gritando que es lo \u00fanico que le ven.", "id": "1200230621966225408", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "118278172"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.1911, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9102, "type": "Place", "normalized_text": "Palestina"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/QLClNggMTu", "expanded_url": "https://twitter.com/janetrudman/status/1200017381285908480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QLClNggMTu", "media_key": "3_1200017375627816960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200017381285908480"], "created_at": "2019-11-28T11:43:33.000Z", "text": "Hace 18 a\u00f1os, un terrorista suicida explot\u00f3 en la pizzer\u00eda Sbarro en Jerusal\u00e9n; 15 personas fueron asesinadas, y hab\u00eda 7  ni\u00f1os. 130 personas inocentes fueron heridas. Desde ese dia. La Autoridad Palestina ha pagado a los terroristas involucrados y a sus familias $ 910,823. https://t.co/QLClNggMTu", "id": "1200017381285908480", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "author_id": "249657054"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200044367207161856"], "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 54, "username": "RickyTrevisani", "id": "425111279"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 36, "tag": "adani"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:30:47.000Z", "text": "ad oggi, in Italia  credo che #adani e @RickyTrevisani  sia il miglior duo di telecronisti insieme a Caressa e Bergomi. Gli unici in grado di emozionare.", "id": "1200044367207161856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "2884665380"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199669660721074177"], "created_at": "2019-11-27T12:41:50.000Z", "text": "Vidas racistas N\u00c3O importam.", "id": "1199669660721074177", "public_metrics": {"retweet_count": 20239, "reply_count": 1692, "like_count": 74936, "quote_count": 1369}, "author_id": "21054053"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8961, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasc\u00e3o"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Janu\u00e1rio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200364793040920576"], "created_at": "2019-11-29T10:44:03.000Z", "text": "@em_crvg Vascob\u00e9ns para voc\u00ea! \n\nMuitos gols do Vasc\u00e3o em sua vida! \n\nQue S\u00e3o Janu\u00e1rio lhe aben\u00e7oe!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200364414093926400"}], "id": "1200364793040920576", "in_reply_to_user_id": "1114603937317961729", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 9, "like_count": 388, "quote_count": 8}, "author_id": "28273230"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200376323908210693"], "created_at": "2019-11-29T11:29:52.000Z", "text": "semana que vem volta a perereca suicida quem que vai aguentar", "id": "1200376323908210693", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1042891116767371264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8433, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.2622, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BBx84rjF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBackes12/status/1196897752334110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBx84rjF0T", "media_key": "3_1196897744545353729"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196897752334110720"], "created_at": "2019-11-19T21:07:16.000Z", "text": "Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu hoje numa exposi\u00e7\u00e3o sobre o m\u00eas da Consci\u00eancia Negra. Sim, hoje, o dia em que se descobriu o que j\u00e1 se sabia: que foi um policial que matou a menina negra \u00c1gatha. https://t.co/BBx84rjF0T", "id": "1196897752334110720", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 17, "like_count": 571, "quote_count": 8}, "author_id": "1082939283298811904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/gki2yF3XLe", "expanded_url": "https://twitter.com/UniTrieste/status/1200373076246089729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gki2yF3XLe", "media_key": "3_1200373064187469825"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "CyberParit\u00e0"}, {"start": 15, "end": 25, "tag": "CyberRisk"}, {"start": 30, "end": 45, "tag": "violenzagenere"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200373076246089729"], "created_at": "2019-11-29T11:16:57.000Z", "text": "#CyberParit\u00e0 e #CyberRisk: la #violenzagenere corre in rete\n\nNatalina Folla, docente di Diritto penale: nel caso di Tiziana Cantone, suicida dopo la diffusione di video in rete, emerge il ritardo per tutelare la sua immagine, i suoi diritti e per contenere i danni. https://t.co/gki2yF3XLe", "id": "1200373076246089729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "352213559"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "Castineira"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.6531, "type": "Other", "normalized_text": "Hobsbawm"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/EA4SyBFbCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/rcas1/status/1199790507976736768", "display_url": "twitter.com/rcas1/status/1\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "014a38a754ca1dbc"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200163346575765517"], "created_at": "2019-11-28T21:23:34.000Z", "text": "Cada vez que Castineira tuitea una falopeada asi, un historiador se suicida bebiendo formol con un libro de Hobsbawm en la mano. https://t.co/EA4SyBFbCZ", "id": "1200163346575765517", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "222518460"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200254759204249602"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "altas_treta", "id": "70031844"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:26:48.000Z", "text": "@altas_treta miojo agora s\u00f3 na ressaca kkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200209453125115904"}], "id": "1200254759204249602", "in_reply_to_user_id": "70031844", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "119782015"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4186, "type": "Person", "normalized_text": "Folha"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9928, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "brilhodosol60", "id": "2651610316"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 149, "tag": "LulaLivre"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200372746313703424"], "created_at": "2019-11-29T11:15:39.000Z", "text": "@brasil247 @brilhodosol60 A Folha \u00e9 suicida ou n\u00e3o sabe onde est\u00e1 o nariz.\nO julgamento do Lula s\u00f3 ser\u00e1 justo num outro contexto pol\u00edtico.\n#LulaLivre", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200368192864112640"}], "id": "1200372746313703424", "in_reply_to_user_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "817337740979269632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy Bernal"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "Sukhoi"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/2W4TUx9X1R", "expanded_url": "http://j.mp/2rBrrrC", "display_url": "j.mp/2rBrrrC", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/11/28/freddy-bernal-nuestros-aviones-sukhoi-pueden-bombardear-bogota-y-volver-en-tres-minutos/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200294317060960258"], "created_at": "2019-11-29T06:04:00.000Z", "text": "Freddy Bernal: Nuestros aviones Sukhoi pueden bombardear Bogot\u00e1 y volver en tres minutos https://t.co/2W4TUx9X1R", "id": "1200294317060960258", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 42, "like_count": 12, "quote_count": 7}, "author_id": "124172948"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4987, "type": "Person", "normalized_text": "Folha"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.702, "type": "Other", "normalized_text": "TRF4"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.8437, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UPjkJy9AsF", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/folha-defende-rebeldia-do-trf4-e-apela-ao-stf-para-manter-sentenca-contra-lula#.XeD5m1wV9sc.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/folha-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/folha-defende-rebeldia-do-trf4-e-apela-ao-stf-para-manter-sentenca-contra-lula#.XeD5m1wV9sc.twitter"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200368192864112640"], "created_at": "2019-11-29T10:57:33.000Z", "text": "Folha defende rebeldia do TRF4 e apela ao STF para manter senten\u00e7a contra Lula https://t.co/UPjkJy9AsF", "id": "1200368192864112640", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 117, "like_count": 223, "quote_count": 39}, "author_id": "248890506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/GyS9eWf2TN", "expanded_url": "http://bit.ly/2QWJTVY", "display_url": "bit.ly/2QWJTVY"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/C7o7Ed9mRA", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1200085418248720386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C7o7Ed9mRA", "media_key": "3_1200085413370744832"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200085418248720386"], "created_at": "2019-11-28T16:13:54.000Z", "text": "M\u00e3e que matou o filho por homofobia em SP \u00e9 condenada a 25 anos de pris\u00e3o https://t.co/GyS9eWf2TN https://t.co/C7o7Ed9mRA", "id": "1200085418248720386", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "author_id": "67150902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8155, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4285, "type": "Place", "normalized_text": "roma"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6914, "type": "Organization", "normalized_text": "stf"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "rodrigo maia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177603846413139971"], "created_at": "2019-09-27T15:20:10.000Z", "text": "se Nero incendiou roma, matou a pr\u00f3pria mae e nomeou o seu cavalo como senador do imp\u00e9rio romano, o que esperar do stf, rodrigo maia e alcolumbre ?", "id": "1177603846413139971", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2887225665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ar6ws6anPd", "expanded_url": "https://twitter.com/repubblica/status/1200283521169993728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ar6ws6anPd", "media_key": "3_1200283519219576832"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 241, "tag": "AccaddeOggi"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200283521169993728"], "created_at": "2019-11-29T05:21:06.000Z", "text": "Il 29 novembre del 2010 moriva suicida Mario Monicelli, maestro del cinema italiano e grande narratore. Il suo sguardo unico, graffiante, disincantato ma ricco di passione civile, ha segnato la storia della commedia all'italiana #AccaddeOggi https://t.co/ar6ws6anPd", "id": "1200283521169993728", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "author_id": "18935802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/UtGGV9ILwW", "expanded_url": "https://twitter.com/Bmilenhotmailc1/status/1200247494837452801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UtGGV9ILwW", "media_key": "3_1200247489464541192"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "PINOCHETAZO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200247494837452801"], "created_at": "2019-11-29T02:57:56.000Z", "text": "#PINOCHETAZO Allende Vive PINOCHET SE PUDRI\u00d3 HACE RATO https://t.co/UtGGV9ILwW", "id": "1200247494837452801", "public_metrics": {"retweet_count": 253, "reply_count": 96, "like_count": 1083, "quote_count": 16}, "author_id": "1092801772119302144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200281531807412224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "created_at": "2019-11-29T05:13:11.000Z", "text": "@atvmasnoticias Yo si votare x El. Se necesita congresistas con experiencia y noo novatos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200233363396874242"}], "id": "1200281531807412224", "in_reply_to_user_id": "1231444076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4232022413"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 155, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia Puleo"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/EXEqW1xKhx", "expanded_url": "https://theconversation.com/el-ecofeminismo-es-la-respuesta-126628", "display_url": "theconversation.com/el-ecofeminism\u2026"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 165, "username": "UVa_es", "id": "385843469"}, {"start": 166, "end": 177, "username": "UVadivulga", "id": "873164753774030849"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200355614679060480"], "created_at": "2019-11-29T10:07:34.000Z", "text": "El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u00f3gicamente suicida.\n\nPor Alicia Puleo, @UVa_es @UVadivulga. \nhttps://t.co/EXEqW1xKhx", "id": "1200355614679060480", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "999020146965536768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/ZdGU8SrR7I", "expanded_url": "https://twitter.com/Drittorovescio_/status/1200157661792284673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZdGU8SrR7I", "media_key": "13_1200157597791391744"}], "mentions": [{"start": 227, "end": 243, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 261, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200157661792284673"], "created_at": "2019-11-28T21:00:59.000Z", "text": "\"Il MES se entrasse in vigore obbligherebbe gli Stati a mettere soldi per sostenere banche in difficolt\u00e0: in breve, il pensionato italiano rischia di mettere soldi per salvare le banche tedesche\"\nChe ne pensate delle parole di @matteosalvinimi?\n#DrittoeRovescio https://t.co/ZdGU8SrR7I", "id": "1200157661792284673", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 49, "like_count": 401, "quote_count": 10}, "author_id": "3044664286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gvpFLA", "id": "1141156543422967820"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200365239071629312"], "created_at": "2019-11-29T10:45:49.000Z", "text": "@gvpFLA \u00c9 kkk\n\u00c9 o mesmo ator que faz o Magno", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200361420409524226"}], "id": "1200365239071629312", "in_reply_to_user_id": "1141156543422967820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "56414844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200120730425397248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alex1538alex", "id": "1444097846"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "created_at": "2019-11-28T18:34:13.000Z", "text": "@alex1538alex @bbcmundo Si han salido a marchar por los polic\u00edas y sobretodo por el soldado que se suicido a causa de el bullying de sus superiores por apoyar el paro entre ellos mismos se matan hasta ese nivel han llegado las fierezas militares del pa\u00eds", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200109258483912705"}], "id": "1200120730425397248", "in_reply_to_user_id": "1444097846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242100578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9536, "type": "Other", "normalized_text": "Lolweapon"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/P7Ov8XXHo2", "expanded_url": "https://twitter.com/Lolweapon/status/1200089528603750401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P7Ov8XXHo2", "media_key": "16_1200089515622371330"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200089528603750401"], "created_at": "2019-11-28T16:30:14.000Z", "text": "He visto que ten\u00eda como 5 minutos libres y se me ha ocurrido la genial idea de hacer el top 100 Animes de la d\u00e9cada para Lolweapon https://t.co/P7Ov8XXHo2", "id": "1200089528603750401", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 65, "like_count": 1220, "quote_count": 4}, "author_id": "899879341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8967, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta suicida"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5111, "type": "Other", "normalized_text": "Cordura"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/1VF1XAljzs", "expanded_url": "https://www.mondosonoro.com/criticas/discos-musica/cordura-ruta-suicida/", "display_url": "mondosonoro.com/criticas/disco\u2026"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 103, "username": "Weedianaut", "id": "804137634"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200366645685948416"], "created_at": "2019-11-29T10:51:24.000Z", "text": "Hoy ve la luz \"Ruta suicida\", el nuevo \u00e1lbum de Cordura. Os dejamos el audio y la rese\u00f1a de @Weedianaut.\n\nhttps://t.co/1VF1XAljzs", "id": "1200366645685948416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "978765074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 76, "end": 95, "probability": 0.5117, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "JEE Lima Centro"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/vkRXPkqLY0", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/elecciones-2020/elecciones-2020-mauricio-mulder-y-mijael-garrido-lecca-jee-lima-centro-declara-improcedente-sus-candidaturas-por-el-apra-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/elecciones-202\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/elecciones-2020/elecciones-2020-mauricio-mulder-y-mijael-garrido-lecca-jee-lima-centro-declara-improcedente-sus-candidaturas-por-el-apra-noticia/"}], "mentions": [{"start": 181, "end": 197, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "geo": {"place_id": "01251550744c339f"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200206854548283392"], "created_at": "2019-11-29T00:16:27.000Z", "text": "El formalismo excesivo est\u00e1 destruyendo nuestra pol\u00edtica: Mauricio Mulder y Mijael Garrido Lecca: JEE Lima Centro declara improcedentes sus candidaturas https://t.co/vkRXPkqLY0 v\u00eda @elcomercio_peru", "id": "1200206854548283392", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 749, "like_count": 675, "quote_count": 137}, "author_id": "97446514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"], "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "id": "1169703488542203904", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}, "author_id": "2863534234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 41, "end": 68, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal Penal Internacional"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200101569271865345"], "created_at": "2019-11-28T17:18:05.000Z", "text": "O presidente Bolsonaro foi denunciado no Tribunal Penal Internacional por \u201cincitar o genoc\u00eddio de povos ind\u00edgenas\u201d. Desmatamento, queimadas e aumento da viol\u00eancia contra segmentos vulner\u00e1veis t\u00eam sido as principais formas de inser\u00e7\u00e3o do seu governo na agenda internacional.", "id": "1200101569271865345", "public_metrics": {"retweet_count": 538, "reply_count": 839, "like_count": 4620, "quote_count": 68}, "author_id": "105155795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "Telef\u00f3nica"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qqW27mitvL", "expanded_url": "http://ow.ly/2pdA30pXmb6", "display_url": "ow.ly/2pdA30pXmb6", "unwound_url": "https://marcelolongobardi.cienradios.com/por-que-argentina-dejo-de-ser-importante-para-telefonica/?hootPostID=080b0c2bb44cad15cabdc1ae3b5fa73c"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 96, "username": "alejandroalfie", "id": "150319476"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200357500459110400"], "created_at": "2019-11-29T10:15:04.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 Argentina \u201cdej\u00f3 de ser importante\u201d para Telef\u00f3nica? | La explicaci\u00f3n de @alejandroalfie https://t.co/qqW27mitvL", "id": "1200357500459110400", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "author_id": "183408601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/L74fU2ku9B", "expanded_url": "http://ow.ly/iQZl50xnqEJ", "display_url": "ow.ly/iQZl50xnqEJ"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/lX3TXVFXCN", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200361303778430976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lX3TXVFXCN", "media_key": "3_1200361301815545856"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200361303778430976"], "created_at": "2019-11-29T10:30:11.000Z", "text": "#LoM\u00e1sVisto Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/L74fU2ku9B https://t.co/lX3TXVFXCN", "id": "1200361303778430976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "109651819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Pjl34MbEq7", "expanded_url": "https://twitter.com/natalyaericka/status/1200071864468561926/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pjl34MbEq7", "media_key": "3_1200071856663015424"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200071864468561926"], "created_at": "2019-11-28T15:20:03.000Z", "text": "Algu\u00e9m me manda mensagem no WhatsApp \n- Oii \n- Tudo bem??\n\nEu esperando ela parar de embromar e dizer que favor que ela t\u00e1 querendo de mim pra eu poder ignorar https://t.co/Pjl34MbEq7", "id": "1200071864468561926", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "author_id": "1151607848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/b445IyVRu7", "expanded_url": "https://twitter.com/GagliardiTweet/status/1200355097366159360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b445IyVRu7", "media_key": "3_1200355092295233536"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200355097366159360"], "created_at": "2019-11-29T10:05:31.000Z", "text": "\u201cSe venisse confermato l'ordine di consegna, dovunque vi troviate lanciate tutti i vostri siluri e sparate tutti i colpi che avete a bordo contro le navi, per rammentare agli angloamericani che gli impegni vanno rispettati; se alla fine starete ancora a galla, autoaffondatevi\u201d. https://t.co/b445IyVRu7", "id": "1200355097366159360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "2441406223"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200356793609859072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "created_at": "2019-11-29T10:12:15.000Z", "text": "@orgullogamer Asesinato:\n\nEl arma est\u00e1 en la mano derecha pero por la sangre en la pared y la postura del cuerpo junto a la de la banqueta eso habr\u00eda sido imposible en caso de suicidio a no ser que estuviese de espaldas al escritorio en el momento del disparo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "id": "1200356793609859072", "in_reply_to_user_id": "296398581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3451296748"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.5933, "type": "Other", "normalized_text": "comunistasHDP"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabrielitaaa10", "id": "227401712"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "comunistasHDP"}, {"start": 90, "end": 97, "tag": "Mulder"}, {"start": 160, "end": 172, "tag": "APOYOalAPRA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200345975639949312"], "created_at": "2019-11-29T09:29:16.000Z", "text": "@gabrielitaaa10 @carlospeak @canalN_ Cuanto dar\u00edan los #comunistasHDP por ver destru\u00eddo a #Mulder pero no hace sin\u00f3 que comencemos a evaluar la postura y darle #APOYOalAPRA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200324493656412160"}], "id": "1200345975639949312", "in_reply_to_user_id": "227401712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2288874858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 187, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.7478, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eugenionarbaiza", "id": "1732001143"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200351752320626688"], "created_at": "2019-11-29T09:52:13.000Z", "text": "@eugenionarbaiza @ElDiestro_ A un partido que tiene un presidente que miente un d\u00eda si y otro tambi\u00e9n , que piensa... yo solo yo y nada m\u00e1s que yo \u00bfQu\u00e9 le podemos pedir?\nEl Psoe de S\u00e1nchez es un Psoe sin rumbo y sin dignidad.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200316196442320896"}], "id": "1200351752320626688", "in_reply_to_user_id": "1732001143", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "1094316329341992961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6718, "type": "Other", "normalized_text": "pagode"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ViniciusMoura71", "id": "2389958454"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200234849967235072"], "created_at": "2019-11-29T02:07:42.000Z", "text": "@ViniciusMoura71 Viado, n\u00e3o \u00e9 um pagode?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200192598150914048"}], "id": "1200234849967235072", "in_reply_to_user_id": "2389958454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010705847301877761"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200151639719653380"], "created_at": "2019-11-28T20:37:03.000Z", "text": "Teremos Revalida j\u00e1 no 1o semestre de 2020. Ser\u00e3o dois exames todos os anos e a nota da prova te\u00f3rica (que ser\u00e1 digital) ter\u00e1 validade por 1 ano. O processo custava R$ 10 mil ao pagador de imposto, agora, ser\u00e1 pago pelo participante. A 1a etapa custar\u00e1 R$ 330 e a 2a R$ 3.300.", "id": "1200151639719653380", "public_metrics": {"retweet_count": 1758, "reply_count": 230, "like_count": 10567, "quote_count": 86}, "author_id": "1120399498692497408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 215, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "Firulais"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/3aZxwFEFH6", "expanded_url": "https://twitter.com/rociomag3/status/1200095787339911168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3aZxwFEFH6", "media_key": "7_1200095730943307778"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200095787339911168"], "created_at": "2019-11-28T16:55:07.000Z", "text": "En esta vida existen  VALIENTES, y existen  OSADOS, y  los TEMERARIOS... y m\u00e1s all\u00e1 a\u00fan est\u00e1n en grandes alturas los que les VALE MADRE... pero en la c\u00faspide de las alturas, est\u00e1 ESTE FIRULAIS\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47.\n\n\u00bfQui\u00e9n es Firulais?\n\nEl perro m\u00e1s cabr\u00f3n del mundo.\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/3aZxwFEFH6", "id": "1200095787339911168", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 35, "like_count": 185, "quote_count": 15}, "author_id": "488663913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 268, "end": 279, "probability": 0.8566, "type": "Other", "normalized_text": "HumanizaAP19"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uKr67sD22A", "expanded_url": "https://twitter.com/VirgiForero/status/1200340032340533249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKr67sD22A", "media_key": "3_1200340025797423109"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "HumanizaAP19"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200340032340533249"], "created_at": "2019-11-29T09:05:39.000Z", "text": "Est\u00e1s demandas son pocas, 1% pero sobre todo son personas j\u00f3venes que activan demandas de conducta suicida, y en este caso demandas m\u00e1s frecuentes en mujeres que varones \nY tras la recogida de esos datos se busca la aplicaci\u00f3n de algoritmos precisos y generalizables #HumanizaAP19 https://t.co/uKr67sD22A", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200337463354576897"}], "id": "1200340032340533249", "in_reply_to_user_id": "346444005", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "346444005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7068, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.7961, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/LhAI4w6Pbb", "expanded_url": "https://twitter.com/bruna_ntm/status/1200218748713611265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhAI4w6Pbb", "media_key": "3_1200218741407129601"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 126, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200218748713611265"], "created_at": "2019-11-29T01:03:43.000Z", "text": "O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u00e3e https://t.co/LhAI4w6Pbb", "id": "1200218748713611265", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 4, "like_count": 368, "quote_count": 4}, "author_id": "2821050665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/60XYaskzuN", "expanded_url": "https://twitter.com/castellanosgema/status/1200189004571955201", "display_url": "twitter.com/castellanosgem\u2026"}]}, "lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1200352881137922053"], "created_at": "2019-11-29T09:56:42.000Z", "text": "@cuquitorchic https://t.co/60XYaskzuN", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200189004571955201"}], "id": "1200352881137922053", "in_reply_to_user_id": "1099970566604365824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1025773521044209664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7741, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marianneco2", "id": "719064572217466880"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "OSilenciosa", "id": "1017707134224617472"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200352579282227200"], "created_at": "2019-11-29T09:55:31.000Z", "text": "@marianneco2 @OSilenciosa \"Por suicidio ampliado se entiende,seg\u00fan la Uni de Navarra,\"cuando una persona ha decidido llevar a cabo la conducta autoagresiva y previamente acaba con la vida de otras personas de su entorno,generalmente el c\u00f3nyuge o los hijos. Es muy caracter\u00edstico de los cuadros depresivos\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200350963107815424"}], "id": "1200352579282227200", "in_reply_to_user_id": "1026029208366211072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026029208366211072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5123, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/N1qnEVXAKM", "expanded_url": "https://twitter.com/Pr_AlexandreGon/status/1199975195982934016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N1qnEVXAKM", "media_key": "3_1199975183328665605"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 83, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199975195982934016"], "created_at": "2019-11-28T08:55:55.000Z", "text": "Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 tiro. J\u00e1 perdi as contas do n. d PRFs q tiraram a pr\u00f3pria vida. Nossa categoria est\u00e1 enferma. Foto emblem\u00e1tica dele na manifesta\u00e7\u00e3o contra reforma da previd\u00eancia. https://t.co/N1qnEVXAKM", "id": "1199975195982934016", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 47, "like_count": 614, "quote_count": 12}, "author_id": "177543983"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200351239256596480"], "created_at": "2019-11-29T09:50:11.000Z", "text": "Sei l\u00e1, nunca vi uma pessoa nunca gostar de sair com a outra, deixa sempre a namorada sair sozinha, do nada da surto e quer terminar dizendo que a namorada mente, sendo que ele inventa isso pra separar e fazer merda, a\u00ed depois volta com a cara lavada e ela perdoa, e foram assim +", "id": "1200351239256596480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1173955713699389440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200350716306563072"], "created_at": "2019-11-29T09:48:06.000Z", "text": "La gente que bromea con el suicidio por encima de sus posibilidades me pone: enfermo.", "id": "1200350716306563072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "499189184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200269716289458176"], "created_at": "2019-11-29T04:26:14.000Z", "text": "@AlberdianoArg Juventud anticapitalista y revolucionaria... como har\u00e1n si dejan todo destrozado de ra\u00edz? Como har\u00e1n \u201csin\u201d capital para levantar Chile? Y como har\u00e1n cuando las empresas comiencen a despedir gente? Revoluci\u00f3n suicida si las hay...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200208720376008705"}], "id": "1200269716289458176", "in_reply_to_user_id": "279334127", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1327559136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/yj08vmCStK", "expanded_url": "https://twitter.com/pimientoman/status/1200123307678425089", "display_url": "twitter.com/pimientoman/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 28, "tag": "independentista"}, {"start": 90, "end": 107, "tag": "independentistas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200330550919225344"], "created_at": "2019-11-29T08:27:59.000Z", "text": "El proyecto #independentista no es respetable porque es insensato y suicida; las personas #independentistas s\u00ed son respetables mientras respeten la ley. https://t.co/yj08vmCStK", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200123307678425089"}], "id": "1200330550919225344", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2332287589"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200156770888560660"], "created_at": "2019-11-28T20:57:26.000Z", "text": "Eu acho que deveria ser assim: cometeu assassinato? Vai ficar preso enquanto a pessoa estiver morta! Pronto!", "id": "1200156770888560660", "public_metrics": {"retweet_count": 340, "reply_count": 242, "like_count": 2496, "quote_count": 69}, "author_id": "2979710080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 97, "probability": 0.4513, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Penal Internacional"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200127243428810753"], "created_at": "2019-11-28T19:00:06.000Z", "text": "Voc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 ter um presidente da Rep\u00fablica denunciado no Tribunal Penal Internacional por crimes contra a Humanidade e incita\u00e7\u00e3o ao genoc\u00eddio? Quem votou nele n\u00e3o faz ideia da gravidade disso, nem da destrui\u00e7\u00e3o que isso representa para o pa\u00eds.", "id": "1200127243428810753", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 24, "like_count": 798, "quote_count": 12}, "author_id": "204842728"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1200349671203442688"], "created_at": "2019-11-29T09:43:57.000Z", "text": "@lvnardvst Avevo un amico che aveva crisi epilettiche. Ne ebbe una in classe durante l'ora di religione. La prof  chiam\u00f2 la famiglia e gli consigli\u00f2 un esorcista ( e la famiglia segu\u00ec il consiglio tra l'altro...)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199815224280240130"}], "id": "1200349671203442688", "in_reply_to_user_id": "781765065842262016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "72060664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200330403808260097"], "created_at": "2019-11-29T08:27:23.000Z", "text": "miss\u00e3o levantar da cama nesse frio", "id": "1200330403808260097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "337469654"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 72, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.3038, "type": "Other", "normalized_text": "Cambori\u00fa"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/LAqYBLycOq", "expanded_url": "https://www.pagina3.com.br/policia/2019/nov/28/1/bolsonarista-matou-esquerdista-em-balneario-camboriu?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "display_url": "pagina3.com.br/policia/2019/n\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200118525765046272"], "created_at": "2019-11-28T18:25:28.000Z", "text": "PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein, 44, em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa.\nO fascismo do novo partido com nome escrito a balas se espalha destruindo a sociedade e democracia brasileira.\n\nhttps://t.co/LAqYBLycOq", "id": "1200118525765046272", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 165, "quote_count": 8}, "author_id": "210538923"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 18, "end": 37, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kihfci33bU", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/mauricio-mulder-y-mijael-garrido-lecca-jee-lima-centro-declara-improcedente-sus-candidaturas-nndc-926054/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/mauri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariocorreo.pe/politica/mauricio-mulder-y-mijael-garrido-lecca-jee-lima-centro-declara-improcedente-sus-candidaturas-nndc-926054/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200323510297669632"], "created_at": "2019-11-29T08:00:00.000Z", "text": "Mauricio Mulder y Mijael Garrido Lecca: Declaran nulas sus candidaturas https://t.co/kihfci33bU", "id": "1200323510297669632", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "85840608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9276, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1200231324130435072"], "created_at": "2019-11-29T01:53:41.000Z", "text": "O Cruzeiro vai me matar. Se n\u00e3o for de amor vai ser de raivaaaaa", "id": "1200231324130435072", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "842169226072854529"}], "places": [{"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Ate, Peru", "id": "0169e8f30556416d"}, {"full_name": "Guanajuato, M\u00e9xico", "id": "ef05e80eeff9b3c1"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Mag\u00e9, Brasil", "id": "37b82f7e75d4f3b0"}, {"full_name": "Oeiras, Portugal", "id": "af9b4adab9fc362c"}]}, "errors": [{"value": "1200317063652237312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200317063652237312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200317063652237312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200427302955442178", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200427302955442178].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200427302955442178", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200419752453259270", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200419752453259270", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200419752453259270].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200426293109673987", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200426293109673987].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200426293109673987", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2785053704", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2785053704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2785053704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200405341894316032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200405341894316032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200405341894316032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200027164994932737", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1200027164994932737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1200027164994932737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200409397937287168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200409397937287168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200409397937287168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200416854155649031", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200416854155649031].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200416854155649031", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2307173610", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2307173610].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2307173610", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200324702876635136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200324702876635136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200324702876635136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163686088671670272", "value": "1163686088671670272", "detail": "User has been suspended: [1163686088671670272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200413865084891138", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200413865084891138", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200413865084891138].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1200375308555341826", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200375308555341826].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200375308555341826", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4806888075", "value": "4806888075", "detail": "User has been suspended: [4806888075].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200070128857178118", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200070128857178118", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200070128857178118].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2204971255", "value": "2204971255", "detail": "User has been suspended: [2204971255].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199820751576215558", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199820751576215558", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199820751576215558].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1139704118401015809", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1139704118401015809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139704118401015809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200233794407673856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200233794407673856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200233794407673856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "561557250", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [561557250].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "561557250", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200200891036364800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200200891036364800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200200891036364800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197633760805752835", "value": "1197633760805752835", "detail": "User has been suspended: [1197633760805752835].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200403459046031360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200403459046031360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200403459046031360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "14787683", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [14787683].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "14787683", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200366629881823233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200366629881823233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200366629881823233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "730768835930927104", "value": "730768835930927104", "detail": "User has been suspended: [730768835930927104].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200291251142250498", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200291251142250498", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200291251142250498].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200388322658529280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200388322658529280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200388322658529280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200366641042862080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200366641042862080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200366641042862080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1032664914647760897", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1032664914647760897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1032664914647760897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200396990317772800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200396990317772800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200396990317772800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167451174984933377", "value": "1167451174984933377", "detail": "User has been suspended: [1167451174984933377].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200116905618673664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200116905618673664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200116905618673664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "16666684", "value": "16666684", "detail": "User has been suspended: [16666684].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200389386728333313", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200389386728333313", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200389386728333313].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200387415480963072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200387415480963072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200387415480963072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1198295828512817153", "value": "1198295828512817153", "detail": "User has been suspended: [1198295828512817153].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200390333269495808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200390333269495808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200390333269495808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "329027879", "value": "329027879", "detail": "User has been suspended: [329027879].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200387715759509504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200387715759509504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200387715759509504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200385979405787138", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200385979405787138", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200385979405787138].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "271977048", "value": "271977048", "detail": "User has been suspended: [271977048].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200183336733413377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200183336733413377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200183336733413377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200381838809804801", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200381838809804801", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200381838809804801].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1200370416872763397", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200370416872763397].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200370416872763397", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199887340921077760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199887340921077760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199887340921077760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200373098404569090", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200373098404569090", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200373098404569090].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957481066830299136", "value": "957481066830299136", "detail": "User has been suspended: [957481066830299136].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200057938980868096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200057938980868096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200057938980868096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199824337647362050", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199824337647362050].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199824337647362050", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1103929793689542659", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1103929793689542659].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103929793689542659", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200152169275707392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200152169275707392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200152169275707392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4062861394", "value": "4062861394", "detail": "User has been suspended: [4062861394].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200199814471962629", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200199814471962629", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200199814471962629].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "563049407", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [563049407].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "563049407", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200135492920127492", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200135492920127492].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200135492920127492", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200350111836061696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200350111836061696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200350111836061696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2460532124", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2460532124].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2460532124", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200004289701302278", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200004289701302278].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200004289701302278", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1200433905570058240", "oldest_id": "1200344229735796736", "result_count": 445, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ve9f5bjk5rbb66flgaugtumod4t"}}