{"data": [{"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:23:17.000Z", "id": "1167503068616953858", "edit_history_tweet_ids": ["1167503068616953858"], "author_id": "1049080339501666306", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:23:15.000Z", "id": "1167503061218209796", "edit_history_tweet_ids": ["1167503061218209796"], "author_id": "1155664710781538305", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:23:11.000Z", "id": "1167503044281536513", "edit_history_tweet_ids": ["1167503044281536513"], "author_id": "2767641733", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:23:04.000Z", "id": "1167503014602715141", "edit_history_tweet_ids": ["1167503014602715141"], "author_id": "3098284768", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 39, "tag": "howimetyourmother"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T18:22:57.000Z", "id": "1167502986073071616", "edit_history_tweet_ids": ["1167502986073071616"], "author_id": "1747593649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "ho finito finalmente #howimetyourmother , nonostante tutti gli spoiler ricevuti e mi aspettassi tutto quello che \u00e8 successo, mi sento un sacco delusa, una delle mie serie preferite che si suicida in maniera cos\u00ec stupida proprio schif"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:22:32.000Z", "id": "1167502881777508352", "edit_history_tweet_ids": ["1167502881777508352"], "author_id": "1330584306", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:22:23.000Z", "id": "1167502844297134080", "edit_history_tweet_ids": ["1167502844297134080"], "author_id": "753717727135731716", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:22:22.000Z", "id": "1167502837984714752", "edit_history_tweet_ids": ["1167502837984714752"], "author_id": "3844484115", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:22:20.000Z", "id": "1167502828581085184", "edit_history_tweet_ids": ["1167502828581085184"], "author_id": "3254983672", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:22:11.000Z", "id": "1167502792250052610", "edit_history_tweet_ids": ["1167502792250052610"], "author_id": "765587162842664960", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.7044, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGUISTAS"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9641, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6186, "type": "Organization", "normalized_text": "SANTOS"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sfccomenta", "id": "900857542200492034"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T18:22:03.000Z", "id": "1167502756887879681", "edit_history_tweet_ids": ["1167502756887879681"], "author_id": "529502482", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167407940434833414"}], "text": "RT @sfccomenta: DEL\u00cdRIOS FLAMENGUISTAS\n\nS\u00f3 uma corre\u00e7\u00e3o no brasileiro: est\u00e1 atr\u00e1s de Palmeiras, SANTOS e Corinthians. De resto, matou a pau\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:22:00.000Z", "id": "1167502747941376000", "edit_history_tweet_ids": ["1167502747941376000"], "author_id": "1158945490215538688", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:22:00.000Z", "id": "1167502744355319809", "edit_history_tweet_ids": ["1167502744355319809"], "author_id": "1703133438", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:21:59.000Z", "id": "1167502741087895552", "edit_history_tweet_ids": ["1167502741087895552"], "author_id": "1067512930487410690", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:21:55.000Z", "id": "1167502724977573889", "edit_history_tweet_ids": ["1167502724977573889"], "author_id": "337827909", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:21:45.000Z", "id": "1167502683902828546", "edit_history_tweet_ids": ["1167502683902828546"], "author_id": "880170978", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:21:41.000Z", "id": "1167502664986484737", "edit_history_tweet_ids": ["1167502664986484737"], "author_id": "3369660910", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:21:41.000Z", "id": "1167502664437043205", "edit_history_tweet_ids": ["1167502664437043205"], "author_id": "2527072108", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:21:38.000Z", "id": "1167502654324559874", "edit_history_tweet_ids": ["1167502654324559874"], "author_id": "1024155604947030016", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:21:34.000Z", "id": "1167502635668312064", "edit_history_tweet_ids": ["1167502635668312064"], "author_id": "1153424437678657536", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:21:30.000Z", "id": "1167502620124225536", "edit_history_tweet_ids": ["1167502620124225536"], "author_id": "824844783113826304", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:21:23.000Z", "id": "1167502590457856006", "edit_history_tweet_ids": ["1167502590457856006"], "author_id": "1339760053", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:21:22.000Z", "id": "1167502587647713280", "edit_history_tweet_ids": ["1167502587647713280"], "author_id": "2176635669", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:21:20.000Z", "id": "1167502580055982080", "edit_history_tweet_ids": ["1167502580055982080"], "author_id": "618650280", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:21:12.000Z", "id": "1167502543032848390", "edit_history_tweet_ids": ["1167502543032848390"], "author_id": "1017958766589947906", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:21:10.000Z", "id": "1167502536078700545", "edit_history_tweet_ids": ["1167502536078700545"], "author_id": "949037913270095872", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:21:05.000Z", "id": "1167502515660906496", "edit_history_tweet_ids": ["1167502515660906496"], "author_id": "180612499", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:20:56.000Z", "id": "1167502475768815617", "edit_history_tweet_ids": ["1167502475768815617"], "author_id": "1154078239503110144", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:20:28.000Z", "id": "1167502362275188737", "edit_history_tweet_ids": ["1167502362275188737"], "author_id": "962482369474322432", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:20:21.000Z", "id": "1167502329102442497", "edit_history_tweet_ids": ["1167502329102442497"], "author_id": "2541699270", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:20:20.000Z", "id": "1167502325285576705", "edit_history_tweet_ids": ["1167502325285576705"], "author_id": "1201463754", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:20:18.000Z", "id": "1167502317324816384", "edit_history_tweet_ids": ["1167502317324816384"], "author_id": "2231832291", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:20:14.000Z", "id": "1167502300056838145", "edit_history_tweet_ids": ["1167502300056838145"], "author_id": "1630589904", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:20:13.000Z", "id": "1167502298265849857", "edit_history_tweet_ids": ["1167502298265849857"], "author_id": "994280042", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:20:01.000Z", "id": "1167502248378806272", "edit_history_tweet_ids": ["1167502248378806272"], "author_id": "1120165760696037382", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:19:56.000Z", "id": "1167502224454488064", "edit_history_tweet_ids": ["1167502224454488064"], "author_id": "1010320754326503424", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:19:43.000Z", "id": "1167502172885573635", "edit_history_tweet_ids": ["1167502172885573635"], "author_id": "810014378200354816", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:19:07.000Z", "id": "1167502022041645063", "edit_history_tweet_ids": ["1167502022041645063"], "author_id": "4537494814", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:18:56.000Z", "id": "1167501975312900096", "edit_history_tweet_ids": ["1167501975312900096"], "author_id": "739502511153893376", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:18:48.000Z", "id": "1167501940898566144", "edit_history_tweet_ids": ["1167501940898566144"], "author_id": "1018537986479226882", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:18:35.000Z", "id": "1167501886670458880", "edit_history_tweet_ids": ["1167501886670458880"], "author_id": "334065606", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:18:23.000Z", "id": "1167501834325569537", "edit_history_tweet_ids": ["1167501834325569537"], "author_id": "880543621275058178", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:18:16.000Z", "id": "1167501806496337922", "edit_history_tweet_ids": ["1167501806496337922"], "author_id": "735868159580901376", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:18:15.000Z", "id": "1167501803388395520", "edit_history_tweet_ids": ["1167501803388395520"], "author_id": "1094997911384047617", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:18:15.000Z", "id": "1167501802310426625", "edit_history_tweet_ids": ["1167501802310426625"], "author_id": "2640760293", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:18:06.000Z", "id": "1167501765320871938", "edit_history_tweet_ids": ["1167501765320871938"], "author_id": "1132770291745271809", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:18:00.000Z", "id": "1167501739840409601", "edit_history_tweet_ids": ["1167501739840409601"], "author_id": "124636398", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:17:55.000Z", "id": "1167501718428487682", "edit_history_tweet_ids": ["1167501718428487682"], "author_id": "126725104", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:17:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "137906645", "id": "1167501675025895424", "edit_history_tweet_ids": ["1167501675025895424"], "author_id": "1040905633820803072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CortaPorLozano", "id": "137906645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167495038596800514"}], "text": "@CortaPorLozano Vero hablale vos a la HERMANA del acosador .Podr\u00eda estar muerta,en coma est\u00e1 piba,iban a decir que era suicida???"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:17:42.000Z", "id": "1167501662963064834", "edit_history_tweet_ids": ["1167501662963064834"], "author_id": "3731968600", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:17:28.000Z", "id": "1167501603756281857", "edit_history_tweet_ids": ["1167501603756281857"], "author_id": "2314070204", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:17:20.000Z", "id": "1167501571753730049", "edit_history_tweet_ids": ["1167501571753730049"], "author_id": "1123064455200374785", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:17:08.000Z", "id": "1167501519844990978", "edit_history_tweet_ids": ["1167501519844990978"], "author_id": "254785443", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 53, "tag": "M5S"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "m_caiazzo", "id": "1313884819"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "FiorellaMannoia", "id": "135859697"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T18:17:05.000Z", "id": "1167501510491725826", "edit_history_tweet_ids": ["1167501510491725826"], "author_id": "1388821536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167488446585331712"}], "text": "RT @m_caiazzo: @FiorellaMannoia Ultima posizione #M5S appare come un attacco al compito di mediazione e sintesi del presidente del consigli\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:17:05.000Z", "id": "1167501508314841088", "edit_history_tweet_ids": ["1167501508314841088"], "author_id": "4503762155", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:16:59.000Z", "id": "1167501485485285378", "edit_history_tweet_ids": ["1167501485485285378"], "author_id": "1100967354769555458", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:16:51.000Z", "id": "1167501448399261696", "edit_history_tweet_ids": ["1167501448399261696"], "author_id": "2201090621", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:16:47.000Z", "id": "1167501431814930435", "edit_history_tweet_ids": ["1167501431814930435"], "author_id": "1965561835", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:16:40.000Z", "id": "1167501403591495680", "edit_history_tweet_ids": ["1167501403591495680"], "author_id": "1955369390", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T18:16:32.000Z", "id": "1167501371597381634", "edit_history_tweet_ids": ["1167501371597381634"], "author_id": "1092193794018234369", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:16:27.000Z", "id": "1167501350780985344", "edit_history_tweet_ids": ["1167501350780985344"], "author_id": "485985698", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:16:21.000Z", "id": "1167501322918256641", "edit_history_tweet_ids": ["1167501322918256641"], "author_id": "509041829", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:16:20.000Z", "id": "1167501321760587776", "edit_history_tweet_ids": ["1167501321760587776"], "author_id": "1064563551182962688", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:16:16.000Z", "id": "1167501301640511488", "edit_history_tweet_ids": ["1167501301640511488"], "author_id": "390287297", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:16:13.000Z", "id": "1167501290752086016", "edit_history_tweet_ids": ["1167501290752086016"], "author_id": "4881763461", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:16:03.000Z", "id": "1167501249144598530", "edit_history_tweet_ids": ["1167501249144598530"], "author_id": "3184995082", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:16:00.000Z", "id": "1167501234984706048", "edit_history_tweet_ids": ["1167501234984706048"], "author_id": "236837940", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:15:50.000Z", "id": "1167501192894799872", "edit_history_tweet_ids": ["1167501192894799872"], "author_id": "1067240426393034752", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:15:40.000Z", "id": "1167501151224438784", "edit_history_tweet_ids": ["1167501151224438784"], "author_id": "2437476123", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T18:15:21.000Z", "id": "1167501073235501056", "edit_history_tweet_ids": ["1167501073235501056"], "author_id": "939640568761765888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Eu quase morro pra tentar entender a era vargas a\u00ed no final o cara suicida t\u00e1 brincando n\u00e9"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:15:16.000Z", "id": "1167501051156676610", "edit_history_tweet_ids": ["1167501051156676610"], "author_id": "1022935111677997056", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:15:09.000Z", "id": "1167501023138766848", "edit_history_tweet_ids": ["1167501023138766848"], "author_id": "3207901793", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:15:02.000Z", "id": "1167500991673131013", "edit_history_tweet_ids": ["1167500991673131013"], "author_id": "989946344101089280", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:14:58.000Z", "id": "1167500975285919744", "edit_history_tweet_ids": ["1167500975285919744"], "author_id": "940282954189885440", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:14:54.000Z", "id": "1167500957778944012", "edit_history_tweet_ids": ["1167500957778944012"], "author_id": "888505518234509313", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:14:50.000Z", "id": "1167500944604565506", "edit_history_tweet_ids": ["1167500944604565506"], "author_id": "428495186", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T18:14:48.000Z", "id": "1167500934513123329", "edit_history_tweet_ids": ["1167500934513123329"], "author_id": "749245710856515584", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167183914919747584"}], "text": "RT @jadedbluef: foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:14:39.000Z", "id": "1167500894554001408", "edit_history_tweet_ids": ["1167500894554001408"], "author_id": "2801764930", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:14:20.000Z", "id": "1167500817747906560", "edit_history_tweet_ids": ["1167500817747906560"], "author_id": "1114603600083337217", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:14:17.000Z", "id": "1167500802145103873", "edit_history_tweet_ids": ["1167500802145103873"], "author_id": "974790900365889536", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:13:59.000Z", "id": "1167500726853128192", "edit_history_tweet_ids": ["1167500726853128192"], "author_id": "772210404", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:13:55.000Z", "id": "1167500711032250370", "edit_history_tweet_ids": ["1167500711032250370"], "author_id": "2800085020", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:13:38.000Z", "id": "1167500638965702656", "edit_history_tweet_ids": ["1167500638965702656"], "author_id": "1027585337646825472", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T18:13:34.000Z", "id": "1167500625380290560", "edit_history_tweet_ids": ["1167500625380290560"], "author_id": "1202488501", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167183914919747584"}], "text": "RT @jadedbluef: foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:13:28.000Z", "id": "1167500600420052992", "edit_history_tweet_ids": ["1167500600420052992"], "author_id": "873845618", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:13:20.000Z", "id": "1167500563505917952", "edit_history_tweet_ids": ["1167500563505917952"], "author_id": "262361071", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:13:20.000Z", "id": "1167500563354914817", "edit_history_tweet_ids": ["1167500563354914817"], "author_id": "3081548402", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:13:03.000Z", "id": "1167500493809213440", "edit_history_tweet_ids": ["1167500493809213440"], "author_id": "936997704974192640", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:13:02.000Z", "id": "1167500490747387907", "edit_history_tweet_ids": ["1167500490747387907"], "author_id": "1065374342773686272", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:13:02.000Z", "id": "1167500489526841345", "edit_history_tweet_ids": ["1167500489526841345"], "author_id": "1082899582340775936", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:12:52.000Z", "id": "1167500448833687554", "edit_history_tweet_ids": ["1167500448833687554"], "author_id": "1075880131233792001", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:12:38.000Z", "id": "1167500390184771584", "edit_history_tweet_ids": ["1167500390184771584"], "author_id": "1089858690", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:12:38.000Z", "id": "1167500390163783680", "edit_history_tweet_ids": ["1167500390163783680"], "author_id": "919418211820597248", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:12:34.000Z", "id": "1167500374003060743", "edit_history_tweet_ids": ["1167500374003060743"], "author_id": "3297392507", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:12:17.000Z", "id": "1167500301089292289", "edit_history_tweet_ids": ["1167500301089292289"], "author_id": "2190416683", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:12:14.000Z", "id": "1167500287449477120", "edit_history_tweet_ids": ["1167500287449477120"], "author_id": "1086045787019231233", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 181, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "Durkheim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "argenbit", "id": "2825754851"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Lubertino", "id": "33524608"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "BarrancosDora", "id": "1144194613831438336"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "PlayonColegiale", "id": "764163527930212354"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "fernandosolanas", "id": "130277239"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "dzapatillas", "id": "335462063"}, {"start": 83, "end": 92, "username": "ACCESOYA", "id": "51471384"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "bastademutilar", "id": "982392212657987584"}, {"start": 109, "end": 123, "username": "OfeFernandez_", "id": "1003049219131920386"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "actrices_arg", "id": "988577855125835776"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 152, "end": 167, "username": "alferdezprensa", "id": "748334828978839553"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:12:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "2825754851", "id": "1167500263374147587", "edit_history_tweet_ids": ["1167500263374147587"], "author_id": "219543218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167494859344809985"}], "text": "@argenbit @Lubertino @BarrancosDora @PlayonColegiale @fernandosolanas @dzapatillas @ACCESOYA @bastademutilar @OfeFernandez_ @actrices_arg @CFKArgentina @alferdezprensa Lee a Durkheim ignorante. El suicida no es un enfermo mental."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:11:50.000Z", "id": "1167500188250005504", "edit_history_tweet_ids": ["1167500188250005504"], "author_id": "4235555553", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:11:45.000Z", "id": "1167500165294563328", "edit_history_tweet_ids": ["1167500165294563328"], "author_id": "1104530503221301249", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:11:38.000Z", "id": "1167500135775035393", "edit_history_tweet_ids": ["1167500135775035393"], "author_id": "713139190507126785", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:11:14.000Z", "id": "1167500037083009028", "edit_history_tweet_ids": ["1167500037083009028"], "author_id": "1082777761335382016", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:10:40.000Z", "id": "1167499893642006528", "edit_history_tweet_ids": ["1167499893642006528"], "author_id": "734448393074937857", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T18:10:37.000Z", "id": "1167499880748728323", "edit_history_tweet_ids": ["1167499880748728323"], "author_id": "992775548819640320", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:10:33.000Z", "id": "1167499866219696129", "edit_history_tweet_ids": ["1167499866219696129"], "author_id": "2796992534", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:10:00.000Z", "id": "1167499725664346113", "edit_history_tweet_ids": ["1167499725664346113"], "author_id": "1016016378241998848", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:09:55.000Z", "id": "1167499705959493633", "edit_history_tweet_ids": ["1167499705959493633"], "author_id": "980624058827100161", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:09:54.000Z", "id": "1167499702314647552", "edit_history_tweet_ids": ["1167499702314647552"], "author_id": "1143229374633824256", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:09:53.000Z", "id": "1167499696744669185", "edit_history_tweet_ids": ["1167499696744669185"], "author_id": "1061767869116178433", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "TaikaWaititi"}, {"start": 59, "end": 77, "tag": "EscuadronSuicida2"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7748, "type": "Person", "normalized_text": "TaikaWaititi"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9161, "type": "Other", "normalized_text": "EscuadronSuicida2"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2xZma8OGYf", "expanded_url": "https://newcinema.es/taika-waititi-podria-tener-un-papel-en-escuadron-suicida-2.html", "display_url": "newcinema.es/taika-waititi-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:09:51.000Z", "id": "1167499688624439296", "edit_history_tweet_ids": ["1167499688624439296"], "author_id": "226141069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El director y actor #TaikaWaititi podr\u00eda tener un papel en #EscuadronSuicida2  https://t.co/2xZma8OGYf"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:09:47.000Z", "id": "1167499672371564550", "edit_history_tweet_ids": ["1167499672371564550"], "author_id": "4238507952", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:09:44.000Z", "id": "1167499659918495745", "edit_history_tweet_ids": ["1167499659918495745"], "author_id": "1116921073411346433", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:09:44.000Z", "id": "1167499658299629568", "edit_history_tweet_ids": ["1167499658299629568"], "author_id": "951447848587091970", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:09:37.000Z", "id": "1167499630621405187", "edit_history_tweet_ids": ["1167499630621405187"], "author_id": "1056015535", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:09:37.000Z", "id": "1167499629912608769", "edit_history_tweet_ids": ["1167499629912608769"], "author_id": "199726361", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorrisonExtreme", "id": "383555899"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:09:24.000Z", "id": "1167499577123135489", "edit_history_tweet_ids": ["1167499577123135489"], "author_id": "155924853", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167396930864996352"}], "text": "RT @MorrisonExtreme: Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:09:09.000Z", "id": "1167499511574532096", "edit_history_tweet_ids": ["1167499511574532096"], "author_id": "1076555547242127362", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:09:01.000Z", "id": "1167499476816277506", "edit_history_tweet_ids": ["1167499476816277506"], "author_id": "3390115953", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:08:58.000Z", "id": "1167499464501805056", "edit_history_tweet_ids": ["1167499464501805056"], "author_id": "1024725686", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "EsTiempo"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.7092, "type": "Place", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.6802, "type": "Place", "normalized_text": "Cort\u00e9s"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yrCXLslJxw", "expanded_url": "https://bit.ly/32gTycE", "display_url": "bit.ly/32gTycE"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/2Jwtd9qpUL", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTiempo/status/1167499422596587521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Jwtd9qpUL", "media_key": "3_1167499419106852864"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:08:48.000Z", "id": "1167499422596587521", "edit_history_tweet_ids": ["1167499422596587521"], "author_id": "43791845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/yrCXLslJxw \u25baJoven se suicida dentro de su casa en Villanueva, Cort\u00e9s #EsTiempo https://t.co/2Jwtd9qpUL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:08:43.000Z", "id": "1167499403583774720", "edit_history_tweet_ids": ["1167499403583774720"], "author_id": "257760467", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:08:43.000Z", "id": "1167499402237415424", "edit_history_tweet_ids": ["1167499402237415424"], "author_id": "3076339087", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:08:39.000Z", "id": "1167499385724448769", "edit_history_tweet_ids": ["1167499385724448769"], "author_id": "1065545374503456768", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:08:30.000Z", "id": "1167499350534217728", "edit_history_tweet_ids": ["1167499350534217728"], "author_id": "940258032172306432", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:08:27.000Z", "id": "1167499336453971969", "edit_history_tweet_ids": ["1167499336453971969"], "author_id": "1283302478", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:08:24.000Z", "id": "1167499325531918337", "edit_history_tweet_ids": ["1167499325531918337"], "author_id": "3111899405", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:08:24.000Z", "id": "1167499321643847693", "edit_history_tweet_ids": ["1167499321643847693"], "author_id": "104253637", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:08:23.000Z", "id": "1167499317428572160", "edit_history_tweet_ids": ["1167499317428572160"], "author_id": "1021413908479987713", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:08:20.000Z", "id": "1167499307513208832", "edit_history_tweet_ids": ["1167499307513208832"], "author_id": "909519279061700609", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "europa"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "europapress_tv", "id": "619941513"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:08:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "619941513", "id": "1167499287347023872", "edit_history_tweet_ids": ["1167499287347023872"], "author_id": "1161617120163258369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167118624911478786"}], "text": "@europapress_tv @vox_es @Santi_ABASCAL Con lo f\u00e1cil que ser\u00eda terminar con el problema....pero no,europa es una naci\u00f3n suicida a le que solo le queda una generaci\u00f3n de democracia,europa ser\u00e1 isl\u00e1mica en menos de ochenta a\u00f1os"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:08:14.000Z", "id": "1167499283643453440", "edit_history_tweet_ids": ["1167499283643453440"], "author_id": "50940732", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:08:14.000Z", "id": "1167499281709842432", "edit_history_tweet_ids": ["1167499281709842432"], "author_id": "814225973390483456", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9762, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Sillonypipas", "id": "2558953361"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/XBKelJV0gv", "expanded_url": "https://twitter.com/pps89/status/1167499276789923841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XBKelJV0gv", "media_key": "16_1167499267960950791"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:08:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "2558953361", "id": "1167499276789923841", "edit_history_tweet_ids": ["1167499276789923841"], "author_id": "133393829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167492044127965184"}], "text": "@Sillonypipas No he visto Shazam, pero la voto porque s\u00ed que he visto Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/XBKelJV0gv"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:07:58.000Z", "id": "1167499215620190208", "edit_history_tweet_ids": ["1167499215620190208"], "author_id": "821925085980278784", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:07:51.000Z", "id": "1167499185807142913", "edit_history_tweet_ids": ["1167499185807142913"], "author_id": "779484092027006977", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:07:50.000Z", "id": "1167499182640369674", "edit_history_tweet_ids": ["1167499182640369674"], "author_id": "1065422777631543297", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:07:50.000Z", "id": "1167499182527209475", "edit_history_tweet_ids": ["1167499182527209475"], "author_id": "226908653", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:07:50.000Z", "id": "1167499182300651520", "edit_history_tweet_ids": ["1167499182300651520"], "author_id": "1111917707249795072", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:07:49.000Z", "id": "1167499176961167360", "edit_history_tweet_ids": ["1167499176961167360"], "author_id": "1054559299", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:07:38.000Z", "id": "1167499130861694976", "edit_history_tweet_ids": ["1167499130861694976"], "author_id": "3064169620", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:07:36.000Z", "id": "1167499121009274880", "edit_history_tweet_ids": ["1167499121009274880"], "author_id": "1111550762243551232", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163629508576055296"}], "text": "RT @dinamicamentemx: \u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la dif\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:07:32.000Z", "id": "1167499107272929286", "edit_history_tweet_ids": ["1167499107272929286"], "author_id": "3838431203", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:07:29.000Z", "id": "1167499093230460928", "edit_history_tweet_ids": ["1167499093230460928"], "author_id": "2387728411", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:07:29.000Z", "id": "1167499092446056448", "edit_history_tweet_ids": ["1167499092446056448"], "author_id": "367229995", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167490323968385024"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:07:24.000Z", "id": "1167499070845456384", "edit_history_tweet_ids": ["1167499070845456384"], "author_id": "488726365", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:07:22.000Z", "id": "1167499062842724353", "edit_history_tweet_ids": ["1167499062842724353"], "author_id": "461530260", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_ibima", "id": "1361665806"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 48, "end": 55, "username": "_ibima", "id": "1361665806"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/k5xekMEY2w", "expanded_url": "https://bit.ly/2MLlm4Z", "display_url": "bit.ly/2MLlm4Z", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167435238382985217"}], "text": "RT @_ibima: Profesionales de @HRegionalMalaga e @_ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/k5xekMEY2w"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:07:21.000Z", "id": "1167499059856388096", "edit_history_tweet_ids": ["1167499059856388096"], "author_id": "4057509381", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:07:09.000Z", "id": "1167499010233569281", "edit_history_tweet_ids": ["1167499010233569281"], "author_id": "1043676728256876544", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:07:06.000Z", "id": "1167498996857937920", "edit_history_tweet_ids": ["1167498996857937920"], "author_id": "478713950", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:07:05.000Z", "id": "1167498994240671744", "edit_history_tweet_ids": ["1167498994240671744"], "author_id": "837928968", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:07:02.000Z", "id": "1167498977736085504", "edit_history_tweet_ids": ["1167498977736085504"], "author_id": "707496437", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:06:56.000Z", "id": "1167498953165889538", "edit_history_tweet_ids": ["1167498953165889538"], "author_id": "1126686427616563200", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:06:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "187761577", "id": "1167498928142639107", "edit_history_tweet_ids": ["1167498928142639107"], "author_id": "846860891748515840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167496636614029315"}], "text": "@ilPenco Vas a dejar salir de la guarida al poeta, al loco y al suicida?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:06:43.000Z", "id": "1167498900464427015", "edit_history_tweet_ids": ["1167498900464427015"], "author_id": "1146526906063495168", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:06:28.000Z", "id": "1167498838262931459", "edit_history_tweet_ids": ["1167498838262931459"], "author_id": "772252702755655681", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:06:21.000Z", "id": "1167498808374247425", "edit_history_tweet_ids": ["1167498808374247425"], "author_id": "1027623104108023809", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:06:17.000Z", "id": "1167498791865503750", "edit_history_tweet_ids": ["1167498791865503750"], "author_id": "960009491499626497", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:06:15.000Z", "id": "1167498781056733185", "edit_history_tweet_ids": ["1167498781056733185"], "author_id": "1034075552322347008", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:06:12.000Z", "id": "1167498771195932672", "edit_history_tweet_ids": ["1167498771195932672"], "author_id": "453340657", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:06:08.000Z", "id": "1167498755261816833", "edit_history_tweet_ids": ["1167498755261816833"], "author_id": "921769726795288576", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:06:06.000Z", "id": "1167498743735836672", "edit_history_tweet_ids": ["1167498743735836672"], "author_id": "1162084884086759426", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:05:27.000Z", "id": "1167498579302387720", "edit_history_tweet_ids": ["1167498579302387720"], "author_id": "894272131709710336", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:05:23.000Z", "id": "1167498565830283265", "edit_history_tweet_ids": ["1167498565830283265"], "author_id": "2482329830", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:05:20.000Z", "id": "1167498550105837580", "edit_history_tweet_ids": ["1167498550105837580"], "author_id": "1038907193255489541", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:05:19.000Z", "id": "1167498549094998016", "edit_history_tweet_ids": ["1167498549094998016"], "author_id": "1284060469", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:05:08.000Z", "id": "1167498501414166528", "edit_history_tweet_ids": ["1167498501414166528"], "author_id": "890284484", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:04:58.000Z", "id": "1167498457881436162", "edit_history_tweet_ids": ["1167498457881436162"], "author_id": "1091553334115340288", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:04:28.000Z", "id": "1167498333205749761", "edit_history_tweet_ids": ["1167498333205749761"], "author_id": "825492452", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:04:25.000Z", "id": "1167498320069222401", "edit_history_tweet_ids": ["1167498320069222401"], "author_id": "3035233196", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:04:13.000Z", "id": "1167498271759228929", "edit_history_tweet_ids": ["1167498271759228929"], "author_id": "4402995573", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:04:07.000Z", "id": "1167498247063121920", "edit_history_tweet_ids": ["1167498247063121920"], "author_id": "3306977649", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:04:05.000Z", "id": "1167498235528830976", "edit_history_tweet_ids": ["1167498235528830976"], "author_id": "620539733", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:04:03.000Z", "id": "1167498230374051842", "edit_history_tweet_ids": ["1167498230374051842"], "author_id": "974060171268935682", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:03:59.000Z", "id": "1167498211340279810", "edit_history_tweet_ids": ["1167498211340279810"], "author_id": "827143584247848961", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:03:50.000Z", "id": "1167498174241619969", "edit_history_tweet_ids": ["1167498174241619969"], "author_id": "1075976846028783616", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:03:47.000Z", "id": "1167498163386814466", "edit_history_tweet_ids": ["1167498163386814466"], "author_id": "2939026455", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diegolezcano_", "id": "1551975518"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/5E3bdoSQOR", "expanded_url": "https://twitter.com/la12tuittera/status/1166866906361552896", "display_url": "twitter.com/la12tuittera/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166870039166881798"}], "text": "RT @diegolezcano_: jajajajajj como vas a tirar este dato antes de un clasico, suicida mal https://t.co/5E3bdoSQOR"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:03:44.000Z", "id": "1167498150493470723", "edit_history_tweet_ids": ["1167498150493470723"], "author_id": "724669531482951680", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:03:42.000Z", "id": "1167498140888567808", "edit_history_tweet_ids": ["1167498140888567808"], "author_id": "1119099487639801856", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:03:41.000Z", "id": "1167498135737896962", "edit_history_tweet_ids": ["1167498135737896962"], "author_id": "1142770037394149376", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:03:30.000Z", "id": "1167498091924246528", "edit_history_tweet_ids": ["1167498091924246528"], "author_id": "825768546550550533", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T18:03:18.000Z", "id": "1167498039868702720", "edit_history_tweet_ids": ["1167498039868702720"], "author_id": "1130634483861020673", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iamjhope", "id": "4764883999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167496554288230405"}], "text": "RT @iamjhope: Fico muito triste e puta quando dizem que ningu\u00e9m fez projeto de anivers\u00e1rio pra fulano enquanto tem gente que se matou pra f\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:03:14.000Z", "id": "1167498023393550337", "edit_history_tweet_ids": ["1167498023393550337"], "author_id": "558917249", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:02:56.000Z", "id": "1167497947103354883", "edit_history_tweet_ids": ["1167497947103354883"], "author_id": "2242233982", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:02:56.000Z", "id": "1167497946134454272", "edit_history_tweet_ids": ["1167497946134454272"], "author_id": "344850387", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:02:55.000Z", "id": "1167497945488474114", "edit_history_tweet_ids": ["1167497945488474114"], "author_id": "762084224304291840", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:02:53.000Z", "id": "1167497935665467393", "edit_history_tweet_ids": ["1167497935665467393"], "author_id": "227919683", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:02:52.000Z", "id": "1167497931689287680", "edit_history_tweet_ids": ["1167497931689287680"], "author_id": "936857587403849728", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:02:46.000Z", "id": "1167497907668434944", "edit_history_tweet_ids": ["1167497907668434944"], "author_id": "1628754188", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:02:38.000Z", "id": "1167497871576444929", "edit_history_tweet_ids": ["1167497871576444929"], "author_id": "47001800", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:02:14.000Z", "id": "1167497771747880966", "edit_history_tweet_ids": ["1167497771747880966"], "author_id": "876673417323446272", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:02:14.000Z", "id": "1167497770321764352", "edit_history_tweet_ids": ["1167497770321764352"], "author_id": "858416498255200260", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:02:12.000Z", "id": "1167497761887051777", "edit_history_tweet_ids": ["1167497761887051777"], "author_id": "105301854", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:02:11.000Z", "id": "1167497758825230337", "edit_history_tweet_ids": ["1167497758825230337"], "author_id": "925843773355184128", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:02:10.000Z", "id": "1167497755092226048", "edit_history_tweet_ids": ["1167497755092226048"], "author_id": "879492643692187649", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:01:52.000Z", "id": "1167497680450441217", "edit_history_tweet_ids": ["1167497680450441217"], "author_id": "601136879", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:01:50.000Z", "id": "1167497669171920896", "edit_history_tweet_ids": ["1167497669171920896"], "author_id": "1049489724262535168", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:01:33.000Z", "id": "1167497598359482369", "edit_history_tweet_ids": ["1167497598359482369"], "author_id": "1006542827579420672", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:01:11.000Z", "id": "1167497505598246912", "edit_history_tweet_ids": ["1167497505598246912"], "author_id": "857388251727974400", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:01:10.000Z", "id": "1167497505338273793", "edit_history_tweet_ids": ["1167497505338273793"], "author_id": "3413924853", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:01:00.000Z", "id": "1167497461537136640", "edit_history_tweet_ids": ["1167497461537136640"], "author_id": "2763558741", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:00:59.000Z", "id": "1167497457233580033", "edit_history_tweet_ids": ["1167497457233580033"], "author_id": "994314074874875904", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:00:58.000Z", "id": "1167497454503288834", "edit_history_tweet_ids": ["1167497454503288834"], "author_id": "1023455689702887424", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:00:57.000Z", "id": "1167497449310773248", "edit_history_tweet_ids": ["1167497449310773248"], "author_id": "1870335320", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167490060423507968"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:00:53.000Z", "id": "1167497433204625408", "edit_history_tweet_ids": ["1167497433204625408"], "author_id": "1100517722125946880", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5774, "type": "Place", "normalized_text": "gramacho"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T18:00:53.000Z", "id": "1167497431048708098", "edit_history_tweet_ids": ["1167497431048708098"], "author_id": "876920924725014529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "uma mulher se suicidou na passarela Jardim gramacho \ud83d\ude22 Muito triste...s\u00f3 Deus para confortar os familiares."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:00:52.000Z", "id": "1167497429249384450", "edit_history_tweet_ids": ["1167497429249384450"], "author_id": "735944422861443072", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:00:51.000Z", "id": "1167497425587773443", "edit_history_tweet_ids": ["1167497425587773443"], "author_id": "902635129734127620", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:00:35.000Z", "id": "1167497357686116352", "edit_history_tweet_ids": ["1167497357686116352"], "author_id": "552925189", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:00:34.000Z", "id": "1167497350253858816", "edit_history_tweet_ids": ["1167497350253858816"], "author_id": "425147084", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:00:32.000Z", "id": "1167497343308054529", "edit_history_tweet_ids": ["1167497343308054529"], "author_id": "2203047794", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:00:17.000Z", "id": "1167497280804573185", "edit_history_tweet_ids": ["1167497280804573185"], "author_id": "919823335", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T18:00:08.000Z", "id": "1167497241550045184", "edit_history_tweet_ids": ["1167497241550045184"], "author_id": "4906099917", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T18:00:02.000Z", "id": "1167497217218875392", "edit_history_tweet_ids": ["1167497217218875392"], "author_id": "488041851", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:59:58.000Z", "id": "1167497203042181121", "edit_history_tweet_ids": ["1167497203042181121"], "author_id": "901085969713172480", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:59:56.000Z", "id": "1167497192212500480", "edit_history_tweet_ids": ["1167497192212500480"], "author_id": "2279272889", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:59:56.000Z", "id": "1167497191964979201", "edit_history_tweet_ids": ["1167497191964979201"], "author_id": "2233265198", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:59:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "928775902049251328", "id": "1167497157609500672", "edit_history_tweet_ids": ["1167497157609500672"], "author_id": "1094040810650304513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JSilvaKJ", "id": "928775902049251328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167497012675317760"}], "text": "@JSilvaKJ aposto que se matou comendo depois jsnsksn"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:59:35.000Z", "id": "1167497105730154496", "edit_history_tweet_ids": ["1167497105730154496"], "author_id": "1058434204848058369", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:59:31.000Z", "id": "1167497086977417222", "edit_history_tweet_ids": ["1167497086977417222"], "author_id": "977673559098253312", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:59:29.000Z", "id": "1167497081419907072", "edit_history_tweet_ids": ["1167497081419907072"], "author_id": "1102757703506714626", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:59:27.000Z", "id": "1167497073308160002", "edit_history_tweet_ids": ["1167497073308160002"], "author_id": "3369747725", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.607, "type": "Person", "normalized_text": "Cuasi"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "carcus62", "id": "550927991"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:59:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "788737023129640960", "id": "1167497008501972993", "edit_history_tweet_ids": ["1167497008501972993"], "author_id": "882798658361712640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167408609329909760"}], "text": "@carand2016 @carcus62 Cuasi suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:59:00.000Z", "id": "1167496958665269253", "edit_history_tweet_ids": ["1167496958665269253"], "author_id": "612859604", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:59:00.000Z", "id": "1167496958098980864", "edit_history_tweet_ids": ["1167496958098980864"], "author_id": "1000811364464709632", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:58:56.000Z", "id": "1167496942148038657", "edit_history_tweet_ids": ["1167496942148038657"], "author_id": "1738446378", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:58:47.000Z", "id": "1167496904919388160", "edit_history_tweet_ids": ["1167496904919388160"], "author_id": "4433264854", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:58:46.000Z", "id": "1167496899999490050", "edit_history_tweet_ids": ["1167496899999490050"], "author_id": "1117568325301751809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mulher se suicida e se joga de passarela na Washington\u00a0Luiz https://t.co/Aqts2eO2FS https://t.co/k6584qnjn3", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Aqts2eO2FS", "expanded_url": "https://informeagora.com/acidentes/mulher-se-suicida-e-se-joga-de-passarela-na-washington-luiz/", "display_url": "informeagora.com/acidentes/mulh\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/k6584qnjn3", "expanded_url": "https://twitter.com/InformeagoraC/status/1167496899999490050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k6584qnjn3", "media_key": "3_1167496898242068480"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "MomentodeReflex\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.6063, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:58:38.000Z", "id": "1167496865266524160", "edit_history_tweet_ids": ["1167496865266524160"], "author_id": "1531360405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#MomentodeReflex\u00e3o\n\nN\u00e3o foram os nossos pecados que matou Jesus, Ele se entregou espontaneamente, por amor, (Jo\u00e3o 10.17-18) na cruz do Calv\u00e1rio a fim de nos reconciliar com Deus (2\u00aa Cor\u00edntios 5.18).\n\nLeia a B\u00edblia \ud83d\udcd6\ud83d\ude07"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:58:37.000Z", "id": "1167496863303512069", "edit_history_tweet_ids": ["1167496863303512069"], "author_id": "90303465", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:58:37.000Z", "id": "1167496861051211782", "edit_history_tweet_ids": ["1167496861051211782"], "author_id": "1001260980821782530", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:58:28.000Z", "id": "1167496824359464961", "edit_history_tweet_ids": ["1167496824359464961"], "author_id": "988564566564065280", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:58:24.000Z", "id": "1167496807791898632", "edit_history_tweet_ids": ["1167496807791898632"], "author_id": "1137051243321417728", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.7768, "type": "Other", "normalized_text": "All Stars"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel D\u00edaz Ayuso"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:58:21.000Z", "id": "1167496795389333506", "edit_history_tweet_ids": ["1167496795389333506"], "author_id": "172786421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vaya All Stars que se est\u00e1 montando aqu\u00ed mi colega Isabel D\u00edaz Ayuso.\nEl escudr\u00f3n suicida lo est\u00e1n empezando a llamar."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:58:09.000Z", "id": "1167496743493222400", "edit_history_tweet_ids": ["1167496743493222400"], "author_id": "1029178441961283587", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7402, "type": "Person", "normalized_text": "Nishikori"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5994, "type": "Person", "normalized_text": "De Minaur"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.3759, "type": "Person", "normalized_text": "Minaur"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.4865, "type": "Other", "normalized_text": "matrix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:57:56.000Z", "id": "1167496687708987398", "edit_history_tweet_ids": ["1167496687708987398"], "author_id": "761985654582611969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nishikori quase matou o De Minaur agora. De Minaur teve que se desviar da bola bem ao estilo matrix"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:57:55.000Z", "id": "1167496684814905350", "edit_history_tweet_ids": ["1167496684814905350"], "author_id": "1712865613", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:57:53.000Z", "id": "1167496677206441985", "edit_history_tweet_ids": ["1167496677206441985"], "author_id": "702238792153964544", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:57:53.000Z", "id": "1167496676313055232", "edit_history_tweet_ids": ["1167496676313055232"], "author_id": "1128321379500208130", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:57:47.000Z", "id": "1167496653428989952", "edit_history_tweet_ids": ["1167496653428989952"], "author_id": "458031520", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9667, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "garcialuan93", "id": "432024388"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:57:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "432024388", "id": "1167496633585721475", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1167496633585721475"], "author_id": "113595310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@garcialuan93  como voc\u00ea se sente em ter entregado duas libertadores seguidas? Se eu matar meu paciente na mesa de cirurgia eu sou cobrada e voc\u00ea n\u00e3o pode ser?! Protegido e blindado por todos? Matou a esperan\u00e7a de 20 milh\u00f5es na ter\u00e7a feira."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:57:36.000Z", "id": "1167496604762460162", "edit_history_tweet_ids": ["1167496604762460162"], "author_id": "936726153309642752", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:57:29.000Z", "id": "1167496575112941569", "edit_history_tweet_ids": ["1167496575112941569"], "author_id": "1006744379153944579", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:57:22.000Z", "id": "1167496545794760705", "edit_history_tweet_ids": ["1167496545794760705"], "author_id": "792382782", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:57:02.000Z", "id": "1167496464240709634", "edit_history_tweet_ids": ["1167496464240709634"], "author_id": "3321615005", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:56:52.000Z", "id": "1167496420598984704", "edit_history_tweet_ids": ["1167496420598984704"], "author_id": "1064691511584014336", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:56:49.000Z", "id": "1167496408204828672", "edit_history_tweet_ids": ["1167496408204828672"], "author_id": "950186555955666945", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:56:48.000Z", "id": "1167496406329909248", "edit_history_tweet_ids": ["1167496406329909248"], "author_id": "164767836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Agarren todo y v\u00e1yanse a vivir a un pa\u00eds que no sea suicida. Que no sea mejor, s\u00f3lo que no sea suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:56:29.000Z", "id": "1167496325967097856", "edit_history_tweet_ids": ["1167496325967097856"], "author_id": "758113398261506048", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:56:29.000Z", "id": "1167496325849636865", "edit_history_tweet_ids": ["1167496325849636865"], "author_id": "2973586869", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:56:18.000Z", "id": "1167496280110772226", "edit_history_tweet_ids": ["1167496280110772226"], "author_id": "1246548835", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:56:15.000Z", "id": "1167496266542198784", "edit_history_tweet_ids": ["1167496266542198784"], "author_id": "948978655669248000", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 96, "tag": "thexeon"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/zS75bbJMoE", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_giugno_09/quel-preside-si-ucciso-troppi-attacchi-134bcaac-8af5-11e9-8cb9-71380e59e070.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_gi\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4V5vfNxTpC", "expanded_url": "https://twitter.com/thexeon81/status/1167496260565295104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4V5vfNxTpC", "media_key": "3_1167496256081530883"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T17:56:14.000Z", "id": "1167496260565295104", "edit_history_tweet_ids": ["1167496260565295104"], "author_id": "1063383741228335104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Il preside suicida:\u00abSi \u00e8 tolto la vita  \u00a0per i troppi attacchi\u00bb https://t.co/zS75bbJMoE #thexeon https://t.co/4V5vfNxTpC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:56:08.000Z", "id": "1167496238050238465", "edit_history_tweet_ids": ["1167496238050238465"], "author_id": "1272095976", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:56:05.000Z", "id": "1167496223462477825", "edit_history_tweet_ids": ["1167496223462477825"], "author_id": "230559239", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:56:02.000Z", "id": "1167496210988621824", "edit_history_tweet_ids": ["1167496210988621824"], "author_id": "761346827778162688", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:55:57.000Z", "id": "1167496188599234561", "edit_history_tweet_ids": ["1167496188599234561"], "author_id": "969049571736219648", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:55:50.000Z", "id": "1167496161852366853", "edit_history_tweet_ids": ["1167496161852366853"], "author_id": "1140437508477661186", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:55:49.000Z", "id": "1167496157444169734", "edit_history_tweet_ids": ["1167496157444169734"], "author_id": "95675817", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:55:42.000Z", "id": "1167496126511104000", "edit_history_tweet_ids": ["1167496126511104000"], "author_id": "134533620", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:55:41.000Z", "id": "1167496125391220738", "edit_history_tweet_ids": ["1167496125391220738"], "author_id": "1138063406878138368", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:55:38.000Z", "id": "1167496108714708994", "edit_history_tweet_ids": ["1167496108714708994"], "author_id": "4062106998", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:55:36.000Z", "id": "1167496103232724994", "edit_history_tweet_ids": ["1167496103232724994"], "author_id": "705154582452768768", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:55:21.000Z", "id": "1167496040867606528", "edit_history_tweet_ids": ["1167496040867606528"], "author_id": "402346634", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:55:19.000Z", "id": "1167496031875063808", "edit_history_tweet_ids": ["1167496031875063808"], "author_id": "102751543", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:55:07.000Z", "id": "1167495981551824896", "edit_history_tweet_ids": ["1167495981551824896"], "author_id": "1323497886", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:55:05.000Z", "id": "1167495972001210368", "edit_history_tweet_ids": ["1167495972001210368"], "author_id": "2763704273", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167468109416079360"}], "text": "RT @NR_Mexico: *OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de l\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:54:47.000Z", "id": "1167495898294870016", "edit_history_tweet_ids": ["1167495898294870016"], "author_id": "2234648841", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:54:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "242967720", "id": "1167495894540935175", "edit_history_tweet_ids": ["1167495894540935175"], "author_id": "1159512037703204865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "monark", "id": "242967720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167442213233745920"}], "text": "@monark E \u00e9 verdade, se o indiv\u00edduo j\u00e1 est\u00e1 tentando cometer homic\u00eddio, ele perde seu direito de liberdade, pois pela lei ele deve pagar com seu sangue o sangue de quem ele matou, exceto \u00e9 claro se ele se arrepender verdadeiramente, apesar que n\u00f3s sabemos que a maioria n\u00e3o se arrepende."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:54:44.000Z", "id": "1167495885959389185", "edit_history_tweet_ids": ["1167495885959389185"], "author_id": "2427753369", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:54:42.000Z", "id": "1167495875880542208", "edit_history_tweet_ids": ["1167495875880542208"], "author_id": "1658919860", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-08-30T17:54:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "2948427136", "id": "1167495836617584641", "edit_history_tweet_ids": ["1167495836617584641"], "author_id": "901380185123061760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167479332278870016"}], "text": "@MonicaLimoni Es un troll, un compte su\u00efcida, per fer-vos reaccionar."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:54:25.000Z", "id": "1167495804816248833", "edit_history_tweet_ids": ["1167495804816248833"], "author_id": "1068250746918002689", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:54:15.000Z", "id": "1167495762198061059", "edit_history_tweet_ids": ["1167495762198061059"], "author_id": "949951197980643328", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:54:06.000Z", "id": "1167495723409117185", "edit_history_tweet_ids": ["1167495723409117185"], "author_id": "1045331598063947776", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:53:58.000Z", "id": "1167495692002217986", "edit_history_tweet_ids": ["1167495692002217986"], "author_id": "3304156402", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:53:57.000Z", "id": "1167495687388483585", "edit_history_tweet_ids": ["1167495687388483585"], "author_id": "28332145", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:53:50.000Z", "id": "1167495659798372358", "edit_history_tweet_ids": ["1167495659798372358"], "author_id": "976968936767016960", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-30T17:53:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "403544693", "id": "1167495603334635521", "edit_history_tweet_ids": ["1167495603334635521"], "author_id": "857890894929899520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164490610897764352"}], "text": "@nzingaretti anche un coleottero senza cervello avrebbe compreso che andare ad elezioni con decisione rafforzava la sua leadership e ridimensionava fino all'annullamento Renzi...e lei che fa? si suicida politicamente? facendo tutto il possibile per rimettere Renzi al vertice?\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f \ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:53:33.000Z", "id": "1167495585416515585", "edit_history_tweet_ids": ["1167495585416515585"], "author_id": "1244477018", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:53:30.000Z", "id": "1167495571994750976", "edit_history_tweet_ids": ["1167495571994750976"], "author_id": "1012546160169537537", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:53:19.000Z", "id": "1167495528923504640", "edit_history_tweet_ids": ["1167495528923504640"], "author_id": "991388497704640512", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:53:16.000Z", "id": "1167495516789325825", "edit_history_tweet_ids": ["1167495516789325825"], "author_id": "1092917628", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:53:16.000Z", "id": "1167495515468107776", "edit_history_tweet_ids": ["1167495515468107776"], "author_id": "4769427628", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:53:10.000Z", "id": "1167495490826641409", "edit_history_tweet_ids": ["1167495490826641409"], "author_id": "2691496008", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-30T17:53:10.000Z", "id": "1167495490772094978", "edit_history_tweet_ids": ["1167495490772094978"], "author_id": "560353561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167491736161177602"}], "text": "CARO RICCARDO MA CREDI VERAMENTE CHE IL PD POLTRONIFICIO PER ECCELLENZA E REGNO DELLA POLITICA CLIENTELARE APPROVI UNA MISURA SUICIDA PER I SUOI CAPILLARI INTERESSI ?\n\nIO NON CE LI VEDO PROPRIO !\n\nCI PORTEREBBERO PER LE LUNGHE SENZA NESSUN RISULTATO !\n\nPRIMA APPROVANO E POI ... https://t.co/C67CGIRGhJ", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/C67CGIRGhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/riccardo_fra/status/1167491736161177602", "display_url": "twitter.com/riccardo_fra/s\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:53:01.000Z", "id": "1167495451874136064", "edit_history_tweet_ids": ["1167495451874136064"], "author_id": "1016687483206193153", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:52:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "44341095", "id": "1167495442776645633", "edit_history_tweet_ids": ["1167495442776645633"], "author_id": "1048159246804766720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gloriafperez", "id": "44341095"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167305491149545472"}], "text": "@gloriafperez E ainda dizem que seria por bom comportamento... Sempre questiono ... como se avalia bom comportamento de algu\u00e9m que est\u00e1 preso por assassinato? S\u00f3 porque n\u00e3o matou ningu\u00e9m l\u00e1 dentro?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:52:56.000Z", "id": "1167495431896608770", "edit_history_tweet_ids": ["1167495431896608770"], "author_id": "544181552", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:52:47.000Z", "id": "1167495393443229696", "edit_history_tweet_ids": ["1167495393443229696"], "author_id": "847913773201600512", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:52:37.000Z", "id": "1167495352892743681", "edit_history_tweet_ids": ["1167495352892743681"], "author_id": "457851732", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:52:18.000Z", "id": "1167495270348861442", "edit_history_tweet_ids": ["1167495270348861442"], "author_id": "880635744867549185", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:52:13.000Z", "id": "1167495250174251008", "edit_history_tweet_ids": ["1167495250174251008"], "author_id": "2391732834", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:52:03.000Z", "id": "1167495207757197312", "edit_history_tweet_ids": ["1167495207757197312"], "author_id": "1054935583087382529", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:52:00.000Z", "id": "1167495196176781317", "edit_history_tweet_ids": ["1167495196176781317"], "author_id": "1068216995131330563", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:51:57.000Z", "id": "1167495183489011712", "edit_history_tweet_ids": ["1167495183489011712"], "author_id": "990632090747260928", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:51:53.000Z", "id": "1167495168410435584", "edit_history_tweet_ids": ["1167495168410435584"], "author_id": "1020436855391735808", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:51:30.000Z", "id": "1167495071425597442", "edit_history_tweet_ids": ["1167495071425597442"], "author_id": "3075555753", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:51:30.000Z", "id": "1167495069752025093", "edit_history_tweet_ids": ["1167495069752025093"], "author_id": "1226270647", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:51:20.000Z", "id": "1167495026596896769", "edit_history_tweet_ids": ["1167495026596896769"], "author_id": "836054268964704256", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:51:19.000Z", "id": "1167495026093547520", "edit_history_tweet_ids": ["1167495026093547520"], "author_id": "1150647254082117634", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:51:16.000Z", "id": "1167495012059361281", "edit_history_tweet_ids": ["1167495012059361281"], "author_id": "882027247821103104", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:51:14.000Z", "id": "1167495002542563328", "edit_history_tweet_ids": ["1167495002542563328"], "author_id": "1054865409495744512", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:51:08.000Z", "id": "1167494978035224576", "edit_history_tweet_ids": ["1167494978035224576"], "author_id": "2860729478", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:51:05.000Z", "id": "1167494966169493505", "edit_history_tweet_ids": ["1167494966169493505"], "author_id": "869074867", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:50:49.000Z", "id": "1167494897190035457", "edit_history_tweet_ids": ["1167494897190035457"], "author_id": "891479067056361473", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:50:48.000Z", "id": "1167494892974727168", "edit_history_tweet_ids": ["1167494892974727168"], "author_id": "1905736404", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3832, "type": "Person", "normalized_text": "vamila"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4088, "type": "Person", "normalized_text": "aziz"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:50:47.000Z", "id": "1167494889061437440", "edit_history_tweet_ids": ["1167494889061437440"], "author_id": "495264356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "nao sei se surto mais por querer ver o beijo vamila, o casamento ou camila contando que matou o aziz elsbkwnskhw"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:50:30.000Z", "id": "1167494817779191814", "edit_history_tweet_ids": ["1167494817779191814"], "author_id": "4282066036", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:50:30.000Z", "id": "1167494817116545025", "edit_history_tweet_ids": ["1167494817116545025"], "author_id": "187176546", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:50:20.000Z", "id": "1167494775756468225", "edit_history_tweet_ids": ["1167494775756468225"], "author_id": "773913752328601600", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:50:17.000Z", "id": "1167494764196966400", "edit_history_tweet_ids": ["1167494764196966400"], "author_id": "1026561287948517376", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:50:11.000Z", "id": "1167494740511731717", "edit_history_tweet_ids": ["1167494740511731717"], "author_id": "853680166270377984", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:50:05.000Z", "id": "1167494713806643200", "edit_history_tweet_ids": ["1167494713806643200"], "author_id": "1130249119056977920", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:49:57.000Z", "id": "1167494679392399360", "edit_history_tweet_ids": ["1167494679392399360"], "author_id": "935655989780631552", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:49:51.000Z", "id": "1167494654012678150", "edit_history_tweet_ids": ["1167494654012678150"], "author_id": "2748837586", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:49:49.000Z", "id": "1167494646727172098", "edit_history_tweet_ids": ["1167494646727172098"], "author_id": "1156398405436002305", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:49:43.000Z", "id": "1167494622865739777", "edit_history_tweet_ids": ["1167494622865739777"], "author_id": "989630700", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:49:34.000Z", "id": "1167494583376388096", "edit_history_tweet_ids": ["1167494583376388096"], "author_id": "878645238", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:49:12.000Z", "id": "1167494492267700230", "edit_history_tweet_ids": ["1167494492267700230"], "author_id": "2417032442", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:49:03.000Z", "id": "1167494452119789568", "edit_history_tweet_ids": ["1167494452119789568"], "author_id": "803325989669453825", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DaniGemar", "id": "1058368307353604097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167489604401934336"}], "text": "RT @DaniGemar: @Praaaaww @PerezCaneda Prado q se qiere suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:48:58.000Z", "id": "1167494431328669697", "edit_history_tweet_ids": ["1167494431328669697"], "author_id": "257801909", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:48:50.000Z", "id": "1167494401603641345", "edit_history_tweet_ids": ["1167494401603641345"], "author_id": "760313237946654720", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:48:48.000Z", "id": "1167494390627127296", "edit_history_tweet_ids": ["1167494390627127296"], "author_id": "1044769659139096578", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:48:43.000Z", "id": "1167494368774819841", "edit_history_tweet_ids": ["1167494368774819841"], "author_id": "1021187211159572481", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:48:41.000Z", "id": "1167494359798964226", "edit_history_tweet_ids": ["1167494359798964226"], "author_id": "278893525", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:48:27.000Z", "id": "1167494304396455937", "edit_history_tweet_ids": ["1167494304396455937"], "author_id": "1694862600", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:48:25.000Z", "id": "1167494295332511744", "edit_history_tweet_ids": ["1167494295332511744"], "author_id": "180861751", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:48:24.000Z", "id": "1167494289070407680", "edit_history_tweet_ids": ["1167494289070407680"], "author_id": "2784341997", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:48:19.000Z", "id": "1167494271274033152", "edit_history_tweet_ids": ["1167494271274033152"], "author_id": "346670940", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:48:18.000Z", "id": "1167494266324770822", "edit_history_tweet_ids": ["1167494266324770822"], "author_id": "1126894607319613441", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:48:11.000Z", "id": "1167494235228123136", "edit_history_tweet_ids": ["1167494235228123136"], "author_id": "302367057", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:48:00.000Z", "id": "1167494189699031040", "edit_history_tweet_ids": ["1167494189699031040"], "author_id": "4182350063", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:47:51.000Z", "id": "1167494150671011840", "edit_history_tweet_ids": ["1167494150671011840"], "author_id": "610795770", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:47:46.000Z", "id": "1167494130429300736", "edit_history_tweet_ids": ["1167494130429300736"], "author_id": "865565224576966656", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:47:43.000Z", "id": "1167494118496440320", "edit_history_tweet_ids": ["1167494118496440320"], "author_id": "2258853502", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:47:41.000Z", "id": "1167494110829264896", "edit_history_tweet_ids": ["1167494110829264896"], "author_id": "1068690052237135872", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:47:37.000Z", "id": "1167494093175427073", "edit_history_tweet_ids": ["1167494093175427073"], "author_id": "385930555", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "campusvirtualsp", "id": "299690172"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167400320223174656"}], "text": "RT @campusvirtualsp: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso v\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:47:31.000Z", "id": "1167494069867679744", "edit_history_tweet_ids": ["1167494069867679744"], "author_id": "1052733537630265346", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:47:29.000Z", "id": "1167494059260297221", "edit_history_tweet_ids": ["1167494059260297221"], "author_id": "1103167088435302402", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 49, "tag": "M5S"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "m_caiazzo", "id": "1313884819"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T17:47:23.000Z", "id": "1167494034274865153", "edit_history_tweet_ids": ["1167494034274865153"], "author_id": "1330084448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167487957676281856"}], "text": "RT @m_caiazzo: @nzingaretti Ultima posizione #M5S appare come un attacco al compito di mediazione e sintesi del presidente del consiglio in\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:47:21.000Z", "id": "1167494026972581888", "edit_history_tweet_ids": ["1167494026972581888"], "author_id": "945850537794265088", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:47:17.000Z", "id": "1167494008718987265", "edit_history_tweet_ids": ["1167494008718987265"], "author_id": "810742970769088512", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:47:10.000Z", "id": "1167493979295928320", "edit_history_tweet_ids": ["1167493979295928320"], "author_id": "723147737731076096", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:47:04.000Z", "id": "1167493953605767168", "edit_history_tweet_ids": ["1167493953605767168"], "author_id": "4388102902", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:47:01.000Z", "id": "1167493943401111555", "edit_history_tweet_ids": ["1167493943401111555"], "author_id": "1042078756066783232", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:47:00.000Z", "id": "1167493938627915776", "edit_history_tweet_ids": ["1167493938627915776"], "author_id": "1023398447997767680", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:46:57.000Z", "id": "1167493927420801026", "edit_history_tweet_ids": ["1167493927420801026"], "author_id": "1152998577666482176", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:46:57.000Z", "id": "1167493926556770305", "edit_history_tweet_ids": ["1167493926556770305"], "author_id": "3923182894", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:46:56.000Z", "id": "1167493921850712064", "edit_history_tweet_ids": ["1167493921850712064"], "author_id": "4892702741", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:46:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "3371022713", "id": "1167493914430976007", "edit_history_tweet_ids": ["1167493914430976007"], "author_id": "768316772990742529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rayssaaraujo121", "id": "3371022713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167493151189286921"}], "text": "@rayssaaraujo121 A tipo um tilme so que so leva 30 minutos,e de um menino que quando pequeno se masturbava vendo a foto do pai e quando ele cresceu come\u00e7ou abusar do pai ai a m\u00e3e descobriu mais n\u00e3o fez nada ai o pai do menino n\u00e3o aguentava mais e se matou ai a m\u00e3e com raiva foi e matou o filho"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:46:40.000Z", "id": "1167493854997729283", "edit_history_tweet_ids": ["1167493854997729283"], "author_id": "286797725", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:46:40.000Z", "id": "1167493852258799617", "edit_history_tweet_ids": ["1167493852258799617"], "author_id": "2447855155", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:46:23.000Z", "id": "1167493781672878081", "edit_history_tweet_ids": ["1167493781672878081"], "author_id": "66495657", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:46:21.000Z", "id": "1167493776358686721", "edit_history_tweet_ids": ["1167493776358686721"], "author_id": "732893235916460032", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:46:20.000Z", "id": "1167493771887632384", "edit_history_tweet_ids": ["1167493771887632384"], "author_id": "912311646135160832", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:46:10.000Z", "id": "1167493729147641858", "edit_history_tweet_ids": ["1167493729147641858"], "author_id": "1668278804", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:46:03.000Z", "id": "1167493697304502272", "edit_history_tweet_ids": ["1167493697304502272"], "author_id": "909551492427894784", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:46:02.000Z", "id": "1167493693483491329", "edit_history_tweet_ids": ["1167493693483491329"], "author_id": "316571139", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:46:01.000Z", "id": "1167493692611092481", "edit_history_tweet_ids": ["1167493692611092481"], "author_id": "1016467716134359040", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:45:57.000Z", "id": "1167493673057169409", "edit_history_tweet_ids": ["1167493673057169409"], "author_id": "203221674", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:45:51.000Z", "id": "1167493648885440513", "edit_history_tweet_ids": ["1167493648885440513"], "author_id": "1114932169124786176", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:45:46.000Z", "id": "1167493629658710017", "edit_history_tweet_ids": ["1167493629658710017"], "author_id": "957739380050886657", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:45:45.000Z", "id": "1167493623400845312", "edit_history_tweet_ids": ["1167493623400845312"], "author_id": "856597442074116097", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-30T17:45:43.000Z", "id": "1167493613871337472", "edit_history_tweet_ids": ["1167493613871337472"], "author_id": "2719582945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La mia paura fottuta \u00e8 che la strategia (suicida) di Paratici sia lasciare Dybala in panchina nelle prime 2 partite e poi sfruttarne il malcontento per fare lo scambio con Icardi. \nVoi direte \"ma mica \u00e8 cos\u00ec coglione\" sar\u00e0 ma io non mi fido."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:45:40.000Z", "id": "1167493600529342464", "edit_history_tweet_ids": ["1167493600529342464"], "author_id": "1075562137207083008", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:45:37.000Z", "id": "1167493590932688896", "edit_history_tweet_ids": ["1167493590932688896"], "author_id": "2772837388", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:45:28.000Z", "id": "1167493554069016577", "edit_history_tweet_ids": ["1167493554069016577"], "author_id": "809710718", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:45:25.000Z", "id": "1167493541645471749", "edit_history_tweet_ids": ["1167493541645471749"], "author_id": "2741107836", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:45:21.000Z", "id": "1167493524532731904", "edit_history_tweet_ids": ["1167493524532731904"], "author_id": "1114924437386690571", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:45:20.000Z", "id": "1167493517901488128", "edit_history_tweet_ids": ["1167493517901488128"], "author_id": "3024531620", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4183, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5395, "type": "Person", "normalized_text": "Dallagnol"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/DBjUEV7pV5", "expanded_url": "https://www.facebook.com/maluaires/posts/10218389715870141", "display_url": "facebook.com/maluaires/post\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:45:13.000Z", "id": "1167493490781163520", "edit_history_tweet_ids": ["1167493490781163520"], "author_id": "38704010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o, n\u00e3o...\nQuem matou a Lava Jato foi Moro e Dallagnol.\nSe tivessem cumprido o rito legal, o devido processo penal, respeitando as Leis, n\u00e3o tivessem contaminado provas, dela\u00e7\u00f5es, processos, nada disso teria... https://t.co/DBjUEV7pV5"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:45:09.000Z", "id": "1167493473366396935", "edit_history_tweet_ids": ["1167493473366396935"], "author_id": "1106673880838615041", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:45:07.000Z", "id": "1167493465409802240", "edit_history_tweet_ids": ["1167493465409802240"], "author_id": "1083829928955727873", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:44:59.000Z", "id": "1167493429733056513", "edit_history_tweet_ids": ["1167493429733056513"], "author_id": "1160670264247672832", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:44:59.000Z", "id": "1167493429330399234", "edit_history_tweet_ids": ["1167493429330399234"], "author_id": "2222260701", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:44:58.000Z", "id": "1167493424674738176", "edit_history_tweet_ids": ["1167493424674738176"], "author_id": "882389523602321410", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:44:57.000Z", "id": "1167493421210226688", "edit_history_tweet_ids": ["1167493421210226688"], "author_id": "1116489907680235520", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:44:49.000Z", "id": "1167493389543251969", "edit_history_tweet_ids": ["1167493389543251969"], "author_id": "1046923905284345862", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:44:48.000Z", "id": "1167493383235002370", "edit_history_tweet_ids": ["1167493383235002370"], "author_id": "492462434", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:44:45.000Z", "id": "1167493372602437634", "edit_history_tweet_ids": ["1167493372602437634"], "author_id": "1120001276396417031", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:44:41.000Z", "id": "1167493354051051521", "edit_history_tweet_ids": ["1167493354051051521"], "author_id": "911970569519804416", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:44:35.000Z", "id": "1167493329736650752", "edit_history_tweet_ids": ["1167493329736650752"], "author_id": "2933142995", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:44:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1129548163373776896", "id": "1167493318349131776", "edit_history_tweet_ids": ["1167493318349131776"], "author_id": "1132288127148724224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "btsslyn", "id": "1056233661669036032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167250688671440903"}], "text": "@tahhyungz @btsslyn namoral eu sou muito boiola por esse garoto eu n\u00e3o aguento vou me suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:44:28.000Z", "id": "1167493302096158723", "edit_history_tweet_ids": ["1167493302096158723"], "author_id": "3089507169", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:44:24.000Z", "id": "1167493282760404993", "edit_history_tweet_ids": ["1167493282760404993"], "author_id": "1060262165423276032", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:44:23.000Z", "id": "1167493277639163904", "edit_history_tweet_ids": ["1167493277639163904"], "author_id": "877742319541387264", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:44:19.000Z", "id": "1167493261340135424", "edit_history_tweet_ids": ["1167493261340135424"], "author_id": "3344680330", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:44:18.000Z", "id": "1167493260522209281", "edit_history_tweet_ids": ["1167493260522209281"], "author_id": "1704900938", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:44:16.000Z", "id": "1167493252351741953", "edit_history_tweet_ids": ["1167493252351741953"], "author_id": "3579222736", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:44:05.000Z", "id": "1167493204222103553", "edit_history_tweet_ids": ["1167493204222103553"], "author_id": "1035869354863280128", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:43:57.000Z", "id": "1167493171821056000", "edit_history_tweet_ids": ["1167493171821056000"], "author_id": "184154367", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:43:52.000Z", "id": "1167493148744060930", "edit_history_tweet_ids": ["1167493148744060930"], "author_id": "1967730470", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:43:49.000Z", "id": "1167493137880801281", "edit_history_tweet_ids": ["1167493137880801281"], "author_id": "743639793268056064", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:43:36.000Z", "id": "1167493081471602688", "edit_history_tweet_ids": ["1167493081471602688"], "author_id": "1025091199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167123093963362306"}], "text": "Dios m\u00edo hay mucha gente loca, suicida, cuiden a sus chiquitos. https://t.co/NGs9k6MABr", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/NGs9k6MABr", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjamesdaniels/status/1167123093963362306", "display_url": "twitter.com/iamjamesdaniel\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:43:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "54341363", "id": "1167493050081394691", "edit_history_tweet_ids": ["1167493050081394691"], "author_id": "1370730139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167482256832679936"}], "text": "@JornalOGlobo Desculpe a pessimismo! n\u00e3o vai adiantar se a lei n\u00e3o mudar! Cara matou o garoto de 6 anos, condena\u00e7\u00e3o de 39, e agora vai pra casa!!!! cara matou 10 mulheres, e logo logo vai pra casa!!! se a lei n\u00e3o for dura , n\u00e3o havera mudan\u00e7a."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:43:23.000Z", "id": "1167493028417810432", "edit_history_tweet_ids": ["1167493028417810432"], "author_id": "1478620944", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:43:14.000Z", "id": "1167492991906385922", "edit_history_tweet_ids": ["1167492991906385922"], "author_id": "783705521467645952", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:42:58.000Z", "id": "1167492921429508096", "edit_history_tweet_ids": ["1167492921429508096"], "author_id": "410158024", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:42:54.000Z", "id": "1167492905398919171", "edit_history_tweet_ids": ["1167492905398919171"], "author_id": "1045778968819978243", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:42:42.000Z", "id": "1167492856598151168", "edit_history_tweet_ids": ["1167492856598151168"], "author_id": "1023909587748044800", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:42:42.000Z", "id": "1167492855012745218", "edit_history_tweet_ids": ["1167492855012745218"], "author_id": "3240972044", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:42:38.000Z", "id": "1167492837749010433", "edit_history_tweet_ids": ["1167492837749010433"], "author_id": "1262904554", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:42:32.000Z", "id": "1167492814797713409", "edit_history_tweet_ids": ["1167492814797713409"], "author_id": "2663863490", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:42:32.000Z", "id": "1167492812843167744", "edit_history_tweet_ids": ["1167492812843167744"], "author_id": "563740935", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:42:12.000Z", "id": "1167492729535901696", "edit_history_tweet_ids": ["1167492729535901696"], "author_id": "275757889", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:42:10.000Z", "id": "1167492723051507715", "edit_history_tweet_ids": ["1167492723051507715"], "author_id": "1700306509", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:42:04.000Z", "id": "1167492696912609282", "edit_history_tweet_ids": ["1167492696912609282"], "author_id": "916709527004876800", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:42:01.000Z", "id": "1167492685038530565", "edit_history_tweet_ids": ["1167492685038530565"], "author_id": "704728001309757440", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:41:56.000Z", "id": "1167492664784089088", "edit_history_tweet_ids": ["1167492664784089088"], "author_id": "983418670083989505", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:41:55.000Z", "id": "1167492658832519169", "edit_history_tweet_ids": ["1167492658832519169"], "author_id": "566842505", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:41:50.000Z", "id": "1167492637428989953", "edit_history_tweet_ids": ["1167492637428989953"], "author_id": "785955665953128448", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:41:48.000Z", "id": "1167492630130962434", "edit_history_tweet_ids": ["1167492630130962434"], "author_id": "244173689", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:41:47.000Z", "id": "1167492624166588416", "edit_history_tweet_ids": ["1167492624166588416"], "author_id": "464083246", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:41:44.000Z", "id": "1167492612699369473", "edit_history_tweet_ids": ["1167492612699369473"], "author_id": "3396077914", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:41:43.000Z", "id": "1167492607351672832", "edit_history_tweet_ids": ["1167492607351672832"], "author_id": "68383657", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "La letalidad del mensaje, aunque pol\u00edticos, opinadores, encuestadores e influencers, no entiendan el problema y se exalten con cierto grado de histerismo, favorece la pobre calidad de vida, los problemas mentales e inclusive la ideaci\u00f3n suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:41:42.000Z", "id": "1167492606084833280", "edit_history_tweet_ids": ["1167492606084833280"], "author_id": "142893213", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:41:35.000Z", "id": "1167492574044704769", "edit_history_tweet_ids": ["1167492574044704769"], "author_id": "1080244485328650246", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:41:27.000Z", "id": "1167492541018726402", "edit_history_tweet_ids": ["1167492541018726402"], "author_id": "2830885086", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 39, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:41:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "910597830020157440", "id": "1167492524908453893", "edit_history_tweet_ids": ["1167492524908453893"], "author_id": "840564314473938945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167490428268101632"}], "text": "@josefontesdasil @volhovade @felipeneto Voc\u00ea t\u00e1 dizendo que Hitler n\u00e3o era crist\u00e3o sendo que tem ft dele saindo da igreja, que ele era socialista sendo que socialistas eram perseguidos tamb\u00e9m no holocausto e que ele n\u00e3o era hetero sendo que ele era casado e at\u00e9 se suicidou com sua esposa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:41:04.000Z", "id": "1167492443815731200", "edit_history_tweet_ids": ["1167492443815731200"], "author_id": "1428913196", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:40:57.000Z", "id": "1167492416246599681", "edit_history_tweet_ids": ["1167492416246599681"], "author_id": "1098991464162516992", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:40:56.000Z", "id": "1167492412316487680", "edit_history_tweet_ids": ["1167492412316487680"], "author_id": "993945872403783683", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:40:54.000Z", "id": "1167492404087275521", "edit_history_tweet_ids": ["1167492404087275521"], "author_id": "711580370", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:40:52.000Z", "id": "1167492393974796288", "edit_history_tweet_ids": ["1167492393974796288"], "author_id": "2823173344", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:40:51.000Z", "id": "1167492392179707904", "edit_history_tweet_ids": ["1167492392179707904"], "author_id": "1125231720331190272", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.6355, "type": "Other", "normalized_text": "Cornelia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "elvisocc", "id": "33786448"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:40:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1167492329302876161", "edit_history_tweet_ids": ["1167492329302876161"], "author_id": "881910389637873664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167463053832675328"}], "text": "@KarlaCalle @MartinVizcarraC @malditaternura @elvisocc Bien Cornelia \ud83d\udc79 ya debes sentirte realizada \ud83d\udc12\nAnda continua idolatrando al unico suicida que era \"inocente\" \ud83d\ude35 \ud83d\ude35 \ud83d\ude35\n\ud83d\ude85\ud83d\udcb5\ud83d\ude9a\ud83d\udcb5\ud83d\udcb0\ud83d\ude9d\ud83d\udcb5\ud83d\ude88\ud83d\udcb5\ud83d\udcb0\ud83d\ude85\ud83d\udcb5\ud83d\ude9a\ud83d\udcb5\ud83d\ude9d\ud83d\udcb0\ud83d\udcb5\ud83d\ude88\ud83d\udcb5\ud83d\ude85\ud83d\udcb0\ud83d\udcb5\ud83d\ude9a\ud83d\udcb5\ud83d\ude9d\ud83d\udcb0\ud83d\udcb5\ud83d\ude88\ud83d\udcb5\ud83d\ude9a\ud83d\udcb0\ud83d\udcb5\ud83d\ude9d\ud83d\udcb5\ud83d\ude88\ud83d\udcb5\ud83d\ude85\ud83d\ude9d\ud83d\ude9a\ud83d\udcb5\ud83d\udcb0"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:40:32.000Z", "id": "1167492309790932995", "edit_history_tweet_ids": ["1167492309790932995"], "author_id": "203337445", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:40:17.000Z", "id": "1167492249929900033", "edit_history_tweet_ids": ["1167492249929900033"], "author_id": "913821512", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:40:13.000Z", "id": "1167492232192167937", "edit_history_tweet_ids": ["1167492232192167937"], "author_id": "1073926122277093376", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:40:10.000Z", "id": "1167492218615160832", "edit_history_tweet_ids": ["1167492218615160832"], "author_id": "1041437008609071104", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:40:09.000Z", "id": "1167492215033274368", "edit_history_tweet_ids": ["1167492215033274368"], "author_id": "721590779450404864", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:40:02.000Z", "id": "1167492186193182721", "edit_history_tweet_ids": ["1167492186193182721"], "author_id": "1062154811309809664", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:39:59.000Z", "id": "1167492170938535938", "edit_history_tweet_ids": ["1167492170938535938"], "author_id": "898569651055185921", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:39:57.000Z", "id": "1167492163162247168", "edit_history_tweet_ids": ["1167492163162247168"], "author_id": "42548268", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 839, "quote_count": 14}, "text": "13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama innecesaria.\n\n13 Reasons Why T3: \u00bfAlguien todav\u00eda tiene un arma, creo?\n\n13 Reasons Why T18: Cuatro adolescentes y su perro resuelven misterios en casas embrujadas."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:39:49.000Z", "id": "1167492129217830913", "edit_history_tweet_ids": ["1167492129217830913"], "author_id": "955104918217601030", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:39:47.000Z", "id": "1167492123987533824", "edit_history_tweet_ids": ["1167492123987533824"], "author_id": "48586290", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PenelopeResist", "id": "1123393183147229184"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "BetoPereira19", "id": "3435896139"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166030964738396161"}], "text": "RT @PenelopeResist: @proposicoes @BetoPereira19 Tipo assim: Vem ne mim poli\u00e7a, me suicida!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:39:41.000Z", "id": "1167492098892996612", "edit_history_tweet_ids": ["1167492098892996612"], "author_id": "1467361610", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6228, "type": "Place", "normalized_text": "asia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Dr_LawC", "id": "16397370"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:39:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "16397370", "id": "1167492098876162055", "edit_history_tweet_ids": ["1167492098876162055"], "author_id": "210232121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167224280607809540"}], "text": "@Dr_LawC Se\u00f1ora, hay gente que se suicida en asia por estas vainas."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:39:31.000Z", "id": "1167492055351930880", "edit_history_tweet_ids": ["1167492055351930880"], "author_id": "1134909690188587008", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:39:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "816385834513498112", "id": "1167492032392310784", "edit_history_tweet_ids": ["1167492032392310784"], "author_id": "798860072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167462911578652674"}], "text": "@tscarstairs sim ele \u00e9 muito perturbado, pq n\u00e3o se matou ent\u00e3o?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:39:25.000Z", "id": "1167492031234695169", "edit_history_tweet_ids": ["1167492031234695169"], "author_id": "2731091793", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:39:24.000Z", "id": "1167492027443007489", "edit_history_tweet_ids": ["1167492027443007489"], "author_id": "843246472971894785", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:39:04.000Z", "id": "1167491939672961026", "edit_history_tweet_ids": ["1167491939672961026"], "author_id": "350040208", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:38:53.000Z", "id": "1167491895637024768", "edit_history_tweet_ids": ["1167491895637024768"], "author_id": "2261826510", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:38:51.000Z", "id": "1167491885734223873", "edit_history_tweet_ids": ["1167491885734223873"], "author_id": "751831150193217536", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:38:45.000Z", "id": "1167491861688307712", "edit_history_tweet_ids": ["1167491861688307712"], "author_id": "3291377276", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:38:41.000Z", "id": "1167491843719933952", "edit_history_tweet_ids": ["1167491843719933952"], "author_id": "3249018898", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:38:39.000Z", "id": "1167491836711178240", "edit_history_tweet_ids": ["1167491836711178240"], "author_id": "825535064616349696", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:38:32.000Z", "id": "1167491808269520896", "edit_history_tweet_ids": ["1167491808269520896"], "author_id": "4261424266", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:38:16.000Z", "id": "1167491740548390918", "edit_history_tweet_ids": ["1167491740548390918"], "author_id": "1950324067", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:38:12.000Z", "id": "1167491722072535040", "edit_history_tweet_ids": ["1167491722072535040"], "author_id": "1080289505729527808", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:38:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "77653794", "id": "1167491694264291333", "edit_history_tweet_ids": ["1167491694264291333"], "author_id": "1160305644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167490954670092289"}], "text": "@IvanDuque Porqu\u00e9 no se suicida?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:38:01.000Z", "id": "1167491675775733762", "edit_history_tweet_ids": ["1167491675775733762"], "author_id": "187652407", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 211, "probability": 0.5382, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:37:43.000Z", "id": "1167491602144800768", "edit_history_tweet_ids": ["1167491602144800768"], "author_id": "3395705998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "O homem tinha que se tocar de que quando ele mexe com a gente na rua, quando ele diminui a velocidade do carro pra passar do nosso lado, as mulheres automaticamente os julgam como esse monstro que matou a Leticia, e que a gente al\u00e9m de se sentir mal, sentimos MEDO."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:37:16.000Z", "id": "1167491488638492674", "edit_history_tweet_ids": ["1167491488638492674"], "author_id": "836888585815146497", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:37:12.000Z", "id": "1167491472482082818", "edit_history_tweet_ids": ["1167491472482082818"], "author_id": "2969916659", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:37:06.000Z", "id": "1167491445638541313", "edit_history_tweet_ids": ["1167491445638541313"], "author_id": "1113143495101952001", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:36:50.000Z", "id": "1167491379204952067", "edit_history_tweet_ids": ["1167491379204952067"], "author_id": "715322282806284288", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.4133, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMINALES"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:36:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "124843312", "id": "1167491370388545537", "edit_history_tweet_ids": ["1167491370388545537"], "author_id": "1025580083036205058", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167415738170146816"}], "text": "@ensustrece LAS ORGANIZACIONES  KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL SUICIDA AG SIEMPRE CONTRA EL PER\u00da PERO IGUAL SE IRAN TODA LA MAFIA KONGRESAL FP - APRA - TOPOS, SINO LO HACEN LOS SACAREMOS A PATADAS. POR SALUD P\u00daBLICA E HIGIENE NACIONAL APROFUJIMONTESINISMO NUNCA MAS"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:36:48.000Z", "id": "1167491370254254080", "edit_history_tweet_ids": ["1167491370254254080"], "author_id": "1155302994709221377", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:36:46.000Z", "id": "1167491364008935424", "edit_history_tweet_ids": ["1167491364008935424"], "author_id": "2771684048", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:36:42.000Z", "id": "1167491344039915523", "edit_history_tweet_ids": ["1167491344039915523"], "author_id": "946604835247452160", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:36:40.000Z", "id": "1167491335802302465", "edit_history_tweet_ids": ["1167491335802302465"], "author_id": "2378180108", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:36:39.000Z", "id": "1167491332379725824", "edit_history_tweet_ids": ["1167491332379725824"], "author_id": "1017213129435074560", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:36:33.000Z", "id": "1167491307541061632", "edit_history_tweet_ids": ["1167491307541061632"], "author_id": "711409487643549696", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:36:22.000Z", "id": "1167491263047897088", "edit_history_tweet_ids": ["1167491263047897088"], "author_id": "2697091108", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9489, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:36:14.000Z", "id": "1167491226788126720", "edit_history_tweet_ids": ["1167491226788126720"], "author_id": "279273529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Eu tava assistindo Esquadr\u00e3o Suicida no almo\u00e7o e tenho que dizer\n\nPAU NO C* DE QUEM FALOU MAL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:36:13.000Z", "id": "1167491225680797698", "edit_history_tweet_ids": ["1167491225680797698"], "author_id": "743878814283993088", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:36:12.000Z", "id": "1167491218974150656", "edit_history_tweet_ids": ["1167491218974150656"], "author_id": "884122701442539520", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:36:11.000Z", "id": "1167491217158017024", "edit_history_tweet_ids": ["1167491217158017024"], "author_id": "286394277", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:36:09.000Z", "id": "1167491206504484864", "edit_history_tweet_ids": ["1167491206504484864"], "author_id": "914646391993044992", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:36:07.000Z", "id": "1167491199952990209", "edit_history_tweet_ids": ["1167491199952990209"], "author_id": "393004084", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:36:01.000Z", "id": "1167491175881859072", "edit_history_tweet_ids": ["1167491175881859072"], "author_id": "867215584790028289", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:36:01.000Z", "id": "1167491175001088000", "edit_history_tweet_ids": ["1167491175001088000"], "author_id": "2537077468", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:35:57.000Z", "id": "1167491155623337985", "edit_history_tweet_ids": ["1167491155623337985"], "author_id": "1047158656775704576", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:35:53.000Z", "id": "1167491141417209856", "edit_history_tweet_ids": ["1167491141417209856"], "author_id": "1000421018941444096", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:35:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "3374622959", "id": "1167491137638227968", "edit_history_tweet_ids": ["1167491137638227968"], "author_id": "978261170078584832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mrcaranta", "id": "3374622959"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "mrcaranta", "id": "3374622959"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167376249133682690"}], "text": "@mrcaranta Muy buen art\u00edculo @mrcaranta \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  ayuda a abrir los ojos!!  no tener una buena planificaci\u00f3n fiscal es \"suicida\"...que no digan que no avisaste!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:35:45.000Z", "id": "1167491107556593664", "edit_history_tweet_ids": ["1167491107556593664"], "author_id": "778278467326607360", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:35:43.000Z", "id": "1167491100057243648", "edit_history_tweet_ids": ["1167491100057243648"], "author_id": "2775854117", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:35:36.000Z", "id": "1167491069422051328", "edit_history_tweet_ids": ["1167491069422051328"], "author_id": "719235789524201472", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:35:30.000Z", "id": "1167491044956606464", "edit_history_tweet_ids": ["1167491044956606464"], "author_id": "711705375595225088", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:35:29.000Z", "id": "1167491039873196034", "edit_history_tweet_ids": ["1167491039873196034"], "author_id": "831701665", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:35:24.000Z", "id": "1167491019547582464", "edit_history_tweet_ids": ["1167491019547582464"], "author_id": "869644183065305089", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:35:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1162758069484478464", "id": "1167490962056241152", "edit_history_tweet_ids": ["1167490962056241152"], "author_id": "1162759996641296386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Starkdouchebag", "id": "1162758069484478464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167487454519148544"}], "text": "@Starkdouchebag t\u00fa tambi\u00e9n eres un suicida antonio"}], "includes": {"users": [{"id": "1049080339501666306", "username": "venicebitchgirl", "location": "flawless", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 916, "tweet_count": 20697, "listed_count": 0}, "name": "martusa\ud83e\udd20"}, {"id": "3000156695", "username": "Nemo_Gonzalez2", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61"}, {"id": "1155664710781538305", "username": "valenn_moreyra7", "location": "Santa Elena, Entre R\u00edos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 509, "tweet_count": 32095, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd81\ud835\udd86\ud835\udd91 \u26d3"}, {"id": "2767641733", "username": "VantexCypher", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 958, "tweet_count": 62339, "listed_count": 0}, "name": "Bar"}, {"id": "3098284768", "username": "Leeeeo_0k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 229, "tweet_count": 20827, "listed_count": 2}, "name": "Leo Qui\u00f1ones\u2607"}, {"id": "1747593649", "username": "sleepy4aliving", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1792, "tweet_count": 23258, "listed_count": 3}, "name": "ren (in fase di)"}, {"id": "1330584306", "username": "AnitFuentes", "location": "Neuquen ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1026, "tweet_count": 52044, "listed_count": 2}, "name": "Anit"}, {"id": "753717727135731716", "username": "ros_calv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 425, "tweet_count": 173904, "listed_count": 1}, "name": "Miriam Calvo"}, {"id": "2482193320", "username": "titotarnogol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4998, "tweet_count": 56427, "listed_count": 1}, "name": "Roberto Tarnogol"}, {"id": "3844484115", "username": "juliacelis_", "location": "R\u00edo Cuarto, C\u00f3rdoba.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 159, "tweet_count": 55218, "listed_count": 3}, "name": "https://jc"}, {"id": "3254983672", "username": "Badsinner123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 207, "tweet_count": 19338, "listed_count": 0}, "name": "Bad sinner"}, {"id": "765587162842664960", "username": "Maurerasol", "location": "Puerto Ord\u00e1z, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 678, "tweet_count": 31501, "listed_count": 15}, "name": "Solangel"}, {"id": "529502482", "username": "Douglasdsm85", "location": "Barueri, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 723, "tweet_count": 3160, "listed_count": 1}, "name": "Douglas Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "900857542200492034", "username": "sfccomenta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7500, "following_count": 1588, "tweet_count": 31006, "listed_count": 17}, "name": "NA\u00c7\u00c3O DE IDOSOS\ud83c\udf99"}, {"id": "1158945490215538688", "username": "SofiSan55148510", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 80, "tweet_count": 1699, "listed_count": 0}, "name": "Sofi Sanchez\ud83d\udc8b"}, {"id": "1703133438", "username": "PauBonora2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 280, "tweet_count": 9171, "listed_count": 1}, "name": "paulinha"}, {"id": "1067512930487410690", "username": "CamilaaaAbigail", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 203, "tweet_count": 6146, "listed_count": 0}, "name": "Camila"}, {"id": "337827909", "username": "PabloLoaiza1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 485, "tweet_count": 1375, "listed_count": 1}, "name": "Pablo"}, {"id": "42548268", "username": "ninjaperuano", "location": "Mexico City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35930, "following_count": 199, "tweet_count": 52437, "listed_count": 101}, "name": "Dexter Petrelli"}, {"id": "880170978", "username": "Liara_21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1142, "tweet_count": 70711, "listed_count": 9}, "name": "Mommy Lia\u2728"}, {"id": "3369660910", "username": "jennymmedinaa", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 161, "tweet_count": 5184, "listed_count": 0}, "name": "nosoytefi"}, {"id": "2527072108", "username": "MorelTami", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 267, "tweet_count": 31329, "listed_count": 1}, "name": "tamara\ud83c\udf35"}, {"id": "1024155604947030016", "username": "gukddle", "location": "150802\u2661170311-12\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 56, "tweet_count": 16559, "listed_count": 0}, "name": "MOVED"}, {"id": "1153424437678657536", "username": "rafaliggieri", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 336, "tweet_count": 5023, "listed_count": 0}, "name": "rafita"}, {"id": "824844783113826304", "username": "Naiu_rubi", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 288, "tweet_count": 4247, "listed_count": 0}, "name": "N\ud83c\udf3b"}, {"id": "1339760053", "username": "Algonfdez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6318, "following_count": 6946, "tweet_count": 1409999, "listed_count": 310}, "name": "Alberto"}, {"id": "4685258616", "username": "Emma1492is", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35987, "following_count": 13834, "tweet_count": 111272, "listed_count": 113}, "name": "Emma"}, {"id": "2176635669", "username": "pamelaludiaz", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 590, "tweet_count": 21658, "listed_count": 5}, "name": "pam \ud83e\udd86"}, {"id": "618650280", "username": "mariadelmonton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2191, "tweet_count": 534449, "listed_count": 15}, "name": "mariadelmonton"}, {"id": "1017958766589947906", "username": "smithxespos", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 665, "tweet_count": 15124, "listed_count": 0}, "name": "Roc\u00edo"}, {"id": "949037913270095872", "username": "sicklungs", "location": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4532, "following_count": 3722, "tweet_count": 89601, "listed_count": 3}, "name": "\ud83e\uddcb\u00a8\u032e"}, {"id": "180612499", "username": "GraSamsa", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1825, "tweet_count": 52952, "listed_count": 2}, "name": "Flora\u2650"}, {"id": "1154078239503110144", "username": "Celesgomez17", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 293, "tweet_count": 8076, "listed_count": 0}, "name": "Ram\u00e9\ud83c\udf19"}, {"id": "962482369474322432", "username": "belenblancoi", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 625, "tweet_count": 17482, "listed_count": 1}, "name": "Bele"}, {"id": "2541699270", "username": "maidercuesta_", "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 868, "tweet_count": 134633, "listed_count": 3}, "name": "Mai"}, {"id": "1201463754", "username": "itsdiane99", "location": "16/03/19 ||-//", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 837, "tweet_count": 15069, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udf3b"}, {"id": "2231832291", "username": "CamilleSierra20", "location": "Mendozab Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 2269, "tweet_count": 5124, "listed_count": 0}, "name": "\u1d2e\u1d31Cami\u2022 \u2076\u2081\u2083"}, {"id": "1630589904", "username": "Eviita_1311", "location": "San Fernando de Henares, Espa\u00f1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1044, "tweet_count": 64925, "listed_count": 4}, "name": "Eviitame"}, {"id": "994280042", "username": "BarrionuevoLali", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 670, "tweet_count": 48316, "listed_count": 1}, "name": "La Chica de los Gatos"}, {"id": "1120165760696037382", "username": "Graciel30734518", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 2767, "tweet_count": 190578, "listed_count": 0}, "name": "Graciela Beatriz Varela\ud83e\udd8a#SoyDel41%"}, {"id": "1010320754326503424", "username": "FtimaMencia2", "location": "Fsa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 130, "tweet_count": 4519, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc51"}, {"id": "810014378200354816", "username": "MilagrosZicare3", "location": "Claypole", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 453, "tweet_count": 54312, "listed_count": 0}, "name": "mila \u30c4"}, {"id": "4537494814", "username": "Carolaiiinn_", "location": "Catamarca, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 806, "tweet_count": 4905, "listed_count": 0}, "name": "carolina"}, {"id": "739502511153893376", "username": "PaazGazzarini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 511, "tweet_count": 1915, "listed_count": 0}, "name": "canceriana \u264b"}, {"id": "1018537986479226882", "username": "alan_peralta_", "location": "Casilda, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 222, "tweet_count": 1589, "listed_count": 0}, "name": "AlaN"}, {"id": "334065606", "username": "HeavenWithJimmy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 217, "tweet_count": 123764, "listed_count": 7}, "name": "Mars"}, {"id": "880543621275058178", "username": "toriminniee", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 358, "tweet_count": 8893, "listed_count": 1}, "name": "\u2b51tori\u2077\u263e"}, {"id": "735868159580901376", "username": "ailuahre", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 296, "tweet_count": 2033, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc7d"}, {"id": "1094997911384047617", "username": "mxrianm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 252, "tweet_count": 9114, "listed_count": 0}, "name": "m \u2651"}, {"id": "2640760293", "username": "pamleonp", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 228, "tweet_count": 17753, "listed_count": 1}, "name": "Pam \ud83e\udd0e"}, {"id": "1132770291745271809", "username": "Valenrueda_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 57, "tweet_count": 2161, "listed_count": 0}, "name": "\u03bd\u03b1\u2113"}, {"id": "124636398", "username": "guariana", "location": "Madrid-Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4511, "following_count": 5000, "tweet_count": 416047, "listed_count": 14}, "name": "3 gatos locos"}, {"id": "126725104", "username": "AntoGarridoo", "location": "Resistencia, Chaco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 331, "tweet_count": 28540, "listed_count": 1}, "name": "Anto Garrido \ud83e\udd13"}, {"id": "1040905633820803072", "username": "LuisaSilviaPaz1", "location": "Rosario,Santa Fe, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 660, "tweet_count": 26080, "listed_count": 0}, "name": "Luisa Silvia Paz"}, {"id": "137906645", "username": "CortaPorLozano", "location": "Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 849558, "following_count": 52, "tweet_count": 24310, "listed_count": 1222}, "name": "Cort\u00e1 por Lozano"}, {"id": "3731968600", "username": "overfleur", "location": "blackpink world domination.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 350, "tweet_count": 127561, "listed_count": 18}, "name": "\u00b7 \ud83c\udf3c \u203a \ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf6 \u2013 BORN PINK !"}, {"id": "2314070204", "username": "Ludmi_Swagg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 373, "tweet_count": 3429, "listed_count": 0}, "name": "Ludmii"}, {"id": "1123064455200374785", "username": "PabloSerrone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 100, "tweet_count": 1883, "listed_count": 0}, "name": "Pablo Serrone"}, {"id": "254785443", "username": "Selemolina123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 402, "tweet_count": 34669, "listed_count": 0}, "name": "Sele Molina"}, {"id": "1388821536", "username": "AngeloSolferino", "location": "Napoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 909, "tweet_count": 19438, "listed_count": 15}, "name": "Angelo Solferino"}, {"id": "1313884819", "username": "m_caiazzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 3417, "tweet_count": 6874, "listed_count": 9}, "name": "michele caiazzo"}, {"id": "4503762155", "username": "Luxgrowing", "location": "Juana Koslay, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 249, "tweet_count": 36647, "listed_count": 0}, "name": "Lurde$ \ud83c\udf83"}, {"id": "1100967354769555458", "username": "Emma85800794", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 99, "tweet_count": 175, "listed_count": 0}, "name": "emmaa\u263b"}, {"id": "2201090621", "username": "LeidyCanchon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 541, "tweet_count": 8878, "listed_count": 0}, "name": "Leidy."}, {"id": "1965561835", "username": "ChicaDeCuero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 40, "tweet_count": 89716, "listed_count": 12}, "name": "The Unforgiven"}, {"id": "1955369390", "username": "meelpriori", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 343, "tweet_count": 31220, "listed_count": 0}, "name": "Mel"}, {"id": "1092193794018234369", "username": "kavalonu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 521, "tweet_count": 3765, "listed_count": 0}, "name": "matheus"}, {"id": "3347283070", "username": "laressa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "name": "Lare"}, {"id": "485985698", "username": "UnCerristaMas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 247, "tweet_count": 33005, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc99"}, {"id": "509041829", "username": "AlexandraXuxes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 319, "tweet_count": 19210, "listed_count": 0}, "name": "~Alexandra~"}, {"id": "1064563551182962688", "username": "nairaluz21", "location": "Catamarca, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 95, "tweet_count": 4359, "listed_count": 0}, "name": "\u1d55\u0308 ..\u032f"}, {"id": "390287297", "username": "ruthiiss96", "location": "Exilio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 2665, "tweet_count": 173497, "listed_count": 17}, "name": "r__96 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "4881763461", "username": "luic_hdz", "location": "En su coraz\u00f3n, siendo feliz. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 275, "tweet_count": 16940, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc6f\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc9b"}, {"id": "3184995082", "username": "EvelyndeleonDe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 237, "tweet_count": 2345, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcb8 \u263c"}, {"id": "236837940", "username": "polidemo", "location": "ushuaia tierra del fuego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 588, "tweet_count": 12912, "listed_count": 2}, "name": "norberto"}, {"id": "1067240426393034752", "username": "Gra_Ovejero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 106, "tweet_count": 5583, "listed_count": 0}, "name": "gra"}, {"id": "2437476123", "username": "didip4ldis", "location": "Madrid ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 232, "tweet_count": 50970, "listed_count": 8}, "name": "Sandy \ud83c\udf53"}, {"id": "939640568761765888", "username": "Eduarda_Neres26", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 263, "tweet_count": 20065, "listed_count": 0}, "name": "neres"}, {"id": "1022935111677997056", "username": "IceQueenvm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 220, "tweet_count": 8059, "listed_count": 0}, "name": "\u2744\ufe0f \ud835\udc70\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc86\ud835\udc8f \u2744\ufe0f"}, {"id": "3207901793", "username": "persefanna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 114, "tweet_count": 8997, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd86\ud83d\udc09"}, {"id": "989946344101089280", "username": "ferreyrasofia98", "location": "Necochea, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 268, "tweet_count": 3171, "listed_count": 0}, "name": "Sof\u00eda \ud83d\udc9a"}, {"id": "940282954189885440", "username": "ximeeena_8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 83, "tweet_count": 14207, "listed_count": 0}, "name": "Ximee"}, {"id": "888505518234509313", "username": "palodeescobaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 338, "tweet_count": 9335, "listed_count": 0}, "name": "Palo \ud83d\udc9a"}, {"id": "428495186", "username": "niievesgiil", "location": "madrid - vigo - ext.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 300, "tweet_count": 194494, "listed_count": 28}, "name": "spooky zelda\ud83d\udd2e"}, {"id": "749245710856515584", "username": "ervadaweb", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 665, "tweet_count": 10440, "listed_count": 0}, "name": "erva daninha"}, {"id": "1103472102924013568", "username": "summerfeelingf", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 311, "tweet_count": 11946, "listed_count": 0}, "name": "fl\u00e1"}, {"id": "2801764930", "username": "FranganoRuben", "location": "Pinto, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 219, "tweet_count": 73575, "listed_count": 7}, "name": "Rub\u00e9n"}, {"id": "1114603600083337217", "username": "Aleesanch_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 109, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "name": "Alejandra"}, {"id": "974790900365889536", "username": "Ro_schwarzes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 120, "tweet_count": 4303, "listed_count": 0}, "name": "Ro"}, {"id": "772210404", "username": "Alejandravcc_", "location": "Lejos de todo el Mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 802, "tweet_count": 66962, "listed_count": 1}, "name": "P \u03b1 o\ud83e\udd8b\ud83e\udde3"}, {"id": "2800085020", "username": "MuruaJoako", "location": "Salsacate, C\u00f3rdoba ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 394, "tweet_count": 5972, "listed_count": 0}, "name": "Mateo"}, {"id": "1027585337646825472", "username": "babyemilia__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 110, "tweet_count": 2668, "listed_count": 0}, "name": "Emi"}, {"id": "1202488501", "username": "G4thuna", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 498, "tweet_count": 27239, "listed_count": 0}, "name": "A\ud83d\udc08"}, {"id": "873845618", "username": "emarset", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 577, "tweet_count": 62160, "listed_count": 0}, "name": "Enrique Marset"}, {"id": "58761547", "username": "Apapell", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50029, "following_count": 1738, "tweet_count": 17492, "listed_count": 548}, "name": "Antonio Papell"}, {"id": "262361071", "username": "sandrimaciel", "location": "Lastimosamente en Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 633, "tweet_count": 102443, "listed_count": 3}, "name": "Sandricienta \ud83c\udf0c\ud83d\udc9a"}, {"id": "3081548402", "username": "mileebejar", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 361, "tweet_count": 35453, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea."}, {"id": "936997704974192640", "username": "Danact2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 189, "tweet_count": 9724, "listed_count": 0}, "name": "Dana\ud83c\udf08"}, {"id": "1065374342773686272", "username": "pau_pintadook", "location": "Salta, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 56, "tweet_count": 5014, "listed_count": 0}, "name": "\u01a4\u03b1\u03c5\u2113\u03b1"}, {"id": "1082899582340775936", "username": "MaitenRodrigue5", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 48, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude9d\u00e9\ud835\ude97 \ud835\ude81\ud835\ude98\ud835\ude8d\ud835\ude9b\u00ed\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude8e\ud835\udea3"}, {"id": "1075880131233792001", "username": "madiisoncor", "location": "Uruwhy \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 123, "tweet_count": 5201, "listed_count": 0}, "name": "\u043c\u03b1\u2202\u03b9\ud83d\udc45"}, {"id": "1089858690", "username": "ariannarm19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 114, "tweet_count": 19981, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc4e"}, {"id": "919418211820597248", "username": "ArianaChek", "location": "Tu mente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 184, "tweet_count": 16233, "listed_count": 0}, "name": "Ariana"}, {"id": "3297392507", "username": "belu_magliano", "location": "Miramar, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 522, "tweet_count": 15809, "listed_count": 1}, "name": "BM"}, {"id": "2190416683", "username": "camiJb10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 446, "tweet_count": 3590, "listed_count": 0}, "name": "Camilaa"}, {"id": "1086045787019231233", "username": "lasth0pee", "location": "jikook black swan ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1557, "tweet_count": 26463, "listed_count": 4}, "name": "perd\u00ed mi cuenta :D"}, {"id": "219543218", "username": "bronquitas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 613, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}, "name": "Lud"}, {"id": "2825754851", "username": "argenbit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 894, "tweet_count": 9319, "listed_count": 1}, "name": "Decodex01"}, {"id": "4235555553", "username": "adryansuarez10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 611, "tweet_count": 82362, "listed_count": 0}, "name": "pity"}, {"id": "1104530503221301249", "username": "stephyloe1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 295, "tweet_count": 7239, "listed_count": 0}, "name": "Ssupernova \ud83c\udf20"}, {"id": "713139190507126785", "username": "NightRiven", "location": " Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 569, "tweet_count": 38395, "listed_count": 2}, "name": "Imanol"}, {"id": "1082777761335382016", "username": "contranquilida_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 231, "tweet_count": 11140, "listed_count": 0}, "name": "Nero"}, {"id": "734448393074937857", "username": "Suicida_Estupid", "location": "Buenos Aires ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13890, "listed_count": 0}, "name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a"}, {"id": "992775548819640320", "username": "oliveirasara48", "location": "Na casa do caralho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 647, "tweet_count": 4114, "listed_count": 0}, "name": "Bad bitch"}, {"id": "3387628131", "username": "SozinhaSolita", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20824, "following_count": 6627, "tweet_count": 57399, "listed_count": 5}, "name": "Sozinha, solit\u00e1ria e vazia."}, {"id": "2796992534", "username": "Hope051", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 190, "tweet_count": 10214, "listed_count": 0}, "name": "Daisy"}, {"id": "1016016378241998848", "username": "SagerDalma", "location": "Chaco, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 421, "tweet_count": 14078, "listed_count": 0}, "name": "sager dalma"}, {"id": "980624058827100161", "username": "johana_boxler", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 356, "tweet_count": 3972, "listed_count": 0}, "name": "Johana \ud83c\udf3a"}, {"id": "1143229374633824256", "username": "lisi_ibires", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 25, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}, "name": "Lizi"}, {"id": "1061767869116178433", "username": "May_varde", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 177, "tweet_count": 3758, "listed_count": 0}, "name": "rulitos \u2600\ufe0f"}, {"id": "226141069", "username": "NewCinema_es", "location": "Valencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 122, "tweet_count": 7740, "listed_count": 41}, "name": "NewCinema"}, {"id": "4238507952", "username": "instadexh", "location": "El anexo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 531, "tweet_count": 3398, "listed_count": 0}, "name": "Luna :3"}, {"id": "1116921073411346433", "username": "mytimexswy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 4999, "tweet_count": 103038, "listed_count": 9}, "name": "\u064b"}, {"id": "951447848587091970", "username": "esteban_ramosr", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 937, "tweet_count": 15248, "listed_count": 0}, "name": "Estebandido pero sin dido"}, {"id": "1056015535", "username": "hylttacx", "location": "mollet \ud83d\udc1f del vall\u00e8s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 231, "tweet_count": 36604, "listed_count": 3}, "name": "c a t t \ud83c\udf83\u2728"}, {"id": "199726361", "username": "Blour_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 511, "tweet_count": 31913, "listed_count": 18}, "name": "Louwu"}, {"id": "155924853", "username": "illiollo8", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1666, "tweet_count": 47321, "listed_count": 2}, "name": "Como el yo-yo, pero deconstruido \ud83d\udc09\ud83d\udc10\u262d"}, {"id": "383555899", "username": "MorrisonExtreme", "location": "Zabriskie Point", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5321, "following_count": 251, "tweet_count": 96150, "listed_count": 19}, "name": "Morri \ud83c\udfb8"}, {"id": "1076555547242127362", "username": "LaPeIotaNSM", "location": "Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1669, "tweet_count": 23528, "listed_count": 0}, "name": "La Pelota No Se Mancha"}, {"id": "3390115953", "username": "Lizzienim", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 437, "tweet_count": 81036, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc8e\ud83d\udc23"}, {"id": "1024725686", "username": "___florgodoy1", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 623, "tweet_count": 45909, "listed_count": 3}, "name": "Flor"}, {"id": "43791845", "username": "DiarioTiempo", "location": "Honduras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304607, "following_count": 913, "tweet_count": 226707, "listed_count": 769}, "name": "Diario Tiempo, HN"}, {"id": "257760467", "username": "marck136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 254, "tweet_count": 109248, "listed_count": 10}, "name": "marco alejandro"}, {"id": "3076339087", "username": "taepeacheshun", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 242, "tweet_count": 23043, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82\u0cc3"}, {"id": "1065545374503456768", "username": "tizzi_vetere5", "location": "cordoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 116, "tweet_count": 4898, "listed_count": 1}, "name": "Tiziana"}, {"id": "940258032172306432", "username": "ZoeCambon_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 48, "tweet_count": 23211, "listed_count": 0}, "name": "Zo"}, {"id": "1283302478", "username": "melanibordon", "location": "virasoro - corrientes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 2537, "tweet_count": 79006, "listed_count": 2}, "name": "melani"}, {"id": "3111899405", "username": "_noeliagarcia_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 170, "tweet_count": 19340, "listed_count": 0}, "name": "NOELIA \ud83e\udd40"}, {"id": "104253637", "username": "bojka___", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4099, "following_count": 1314, "tweet_count": 64155, "listed_count": 6}, "name": "bojka__"}, {"id": "1021413908479987713", "username": "martha_lvg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 716, "tweet_count": 62822, "listed_count": 0}, "name": "_mlight\u2077 in the box \ud83c\udccf"}, {"id": "909519279061700609", "username": "bloomnjcore_", "location": "namjooning", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 285, "tweet_count": 23213, "listed_count": 5}, "name": "\ud80c\udc85 renge \u2661\u02d6\ua4b0\u1d55\u0f1a\u1d55\u2445\ua4b1 \ud835\ude01\ud835\uddf6n\u035fy\u035f !"}, {"id": "1161617120163258369", "username": "OFIUCO83345385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 62, "tweet_count": 279, "listed_count": 0}, "name": "OFIUCO"}, {"id": "619941513", "username": "europapress_tv", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 18187, "following_count": 527, "tweet_count": 79655, "listed_count": 312}, "name": "Europa Press TV"}, {"id": "50940732", "username": "aliciannmm", "location": "my home", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 3869, "tweet_count": 55899, "listed_count": 6}, "name": "alicia smith"}, {"id": "814225973390483456", "username": "luhniaa", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 828, "tweet_count": 10730, "listed_count": 7}, "name": "Luh \ud80c\udda9\u15e2\ud80c\uddaa"}, {"id": "133393829", "username": "pps89", "location": "Batman, T\u00fcrkiye", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1124, "tweet_count": 6493, "listed_count": 2}, "name": "Cin\u00e9voro \ud83c\udfac"}, {"id": "2558953361", "username": "Sillonypipas", "location": "Valencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 1054, "tweet_count": 6266, "listed_count": 22}, "name": "Sr. Pipas"}, {"id": "821925085980278784", "username": "RooFnss", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 207, "tweet_count": 4667, "listed_count": 1}, "name": "RF"}, {"id": "779484092027006977", "username": "kthyunjin_", "location": "stan clc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 198, "tweet_count": 18455, "listed_count": 0}, "name": "maletorta\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1065422777631543297", "username": "meliperez__", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 100, "tweet_count": 9291, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udcc2\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud83e\ude78"}, {"id": "226908653", "username": "VivaAdolfo", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 2097, "tweet_count": 45178, "listed_count": 5}, "name": "viva Bolivar \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "1111917707249795072", "username": "mmmmmonik", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 84, "tweet_count": 41497, "listed_count": 0}, "name": "mon\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1054559299", "username": "thenetxxr", "location": "Narnia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 29, "tweet_count": 4588, "listed_count": 0}, "name": "ajsjdhd"}, {"id": "3064169620", "username": "EstefiA01", "location": "LeRaCai\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 187, "tweet_count": 78584, "listed_count": 3}, "name": "Estefan\u00eda\ud83e\udec0"}, {"id": "1111550762243551232", "username": "NestorLQro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 253, "tweet_count": 1076, "listed_count": 0}, "name": "Nestor Lara"}, {"id": "774453643248488448", "username": "dinamicamentemx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}, "name": "Din\u00e1micamente"}, {"id": "3838431203", "username": "aeeeht", "location": "Alto Parana, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 520, "tweet_count": 20388, "listed_count": 1}, "name": "Dea"}, {"id": "2387728411", "username": "JKtime97_", "location": "JJK1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 959, "tweet_count": 47361, "listed_count": 7}, "name": "Agus \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 militar jk wife"}, {"id": "367229995", "username": "chicachick_2", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17816, "following_count": 13158, "tweet_count": 359481, "listed_count": 137}, "name": "Maria Loreto Navarro"}, {"id": "845570925634424833", "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"id": "488726365", "username": "_micamartinez__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 1759, "tweet_count": 65169, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcea\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "461530260", "username": "jabea3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13063, "listed_count": 10}, "name": "Juan Antonio"}, {"id": "1361665806", "username": "_ibima", "location": "M\u00e1laga, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3866, "following_count": 514, "tweet_count": 5604, "listed_count": 88}, "name": "IBIMA - Plataforma Bionand"}, {"id": "4057509381", "username": "tobisoloa", "location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 194, "tweet_count": 4229, "listed_count": 0}, "name": "Tobi soloa"}, {"id": "1043676728256876544", "username": "EstefannyAlva11", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 887, "tweet_count": 4780, "listed_count": 0}, "name": "Tefa \u269c\ufe0f"}, {"id": "478713950", "username": "galalaby", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 51, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "name": "Gaaabbs\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc95"}, {"id": "837928968", "username": "bymeryland", "location": "ig: @by.meryland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 559, "tweet_count": 16531, "listed_count": 0}, "name": "F E L I N A"}, {"id": "707496437", "username": "jonas_ribba", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 3060, "tweet_count": 16349, "listed_count": 1}, "name": "j\u00f6nass"}, {"id": "1126686427616563200", "username": "zoeeeem_", "location": "Campana, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 271, "tweet_count": 22473, "listed_count": 0}, "name": "zo\ud83c\udf19"}, {"id": "846860891748515840", "username": "_almadinamita", "location": "Manizales, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 405, "tweet_count": 18322, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udde8"}, {"id": "1146526906063495168", "username": "Marii86184692", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 74, "tweet_count": 4344, "listed_count": 0}, "name": "Marii"}, {"id": "772252702755655681", "username": "Monica_Salinas7", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 233, "tweet_count": 6947, "listed_count": 0}, "name": "aisa\ud83d\udc80"}, {"id": "1027623104108023809", "username": "Jaz1618", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 681, "tweet_count": 2750, "listed_count": 0}, "name": "estreli\u00f1a\u2607"}, {"id": "960009491499626497", "username": "valuvazquezz_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 204, "tweet_count": 4069, "listed_count": 0}, "name": "vaz"}, {"id": "1034075552322347008", "username": "vir_17_", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 37, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "name": "Alex\ud83d\udcab"}, {"id": "453340657", "username": "antopiccinin", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 690, "tweet_count": 165672, "listed_count": 5}, "name": "A\ud83e\udd8b"}, {"id": "921769726795288576", "username": "CassiniMarta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 73, "tweet_count": 19011, "listed_count": 0}, "name": "marta cassini"}, {"id": "1162084884086759426", "username": "Miranda_itsme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 799, "tweet_count": 11651, "listed_count": 0}, "name": "Miranda42"}, {"id": "894272131709710336", "username": "selene_degan", "location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 595, "tweet_count": 4030, "listed_count": 0}, "name": "SeleneMagali"}, {"id": "2482329830", "username": "tgkookSM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 738, "tweet_count": 107589, "listed_count": 3}, "name": ":) \u2661"}, {"id": "1038907193255489541", "username": "lulyygc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 120, "tweet_count": 5315, "listed_count": 0}, "name": "LG"}, {"id": "1284060469", "username": "kandrea_ka", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 1772, "tweet_count": 29158, "listed_count": 1}, "name": "Andrea \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3b\ud83d\udd90\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "890284484", "username": "Bm_lepra74", "location": "Santa Fe,Rosario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 2452, "tweet_count": 152803, "listed_count": 14}, "name": "Bruno"}, {"id": "1091553334115340288", "username": "CelinaTaborda0", "location": "Videla, Santa Fe ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 458, "tweet_count": 3692, "listed_count": 0}, "name": "\u1aa5\ud835\udc6a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82\u1aa5"}, {"id": "825492452", "username": "jenongli", "location": "she/her ; 20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 629, "tweet_count": 88025, "listed_count": 5}, "name": "mria"}, {"id": "3035233196", "username": "RociioAlii", "location": "Azul, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 183, "tweet_count": 7973, "listed_count": 0}, "name": "\u2022R o c i o\u2022"}, {"id": "4402995573", "username": "MtezWiesenthal", "location": "Aqui ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 3238, "tweet_count": 168830, "listed_count": 11}, "name": "QUID PRO QUO/\u2764\ufe0f\u2696\ufe0f"}, {"id": "3306977649", "username": "lux_xlux15", "location": "Realic\u00f3, La Pampa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 2896, "tweet_count": 28657, "listed_count": 1}, "name": "Jime\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "620539733", "username": "sofi_lopezn98", "location": "fangirleando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 822, "tweet_count": 46201, "listed_count": 1}, "name": "Sofi \ud83c\udf53"}, {"id": "974060171268935682", "username": "dulce8_", "location": "Villa Mercedes SL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 157, "tweet_count": 4290, "listed_count": 0}, "name": "Dulce Victoria"}, {"id": "827143584247848961", "username": "Caceres_Kami", "location": "San Estanislao, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 636, "tweet_count": 14660, "listed_count": 1}, "name": "1970"}, {"id": "1075976846028783616", "username": "kirschteinsgirl", "location": "sigh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1182, "tweet_count": 19592, "listed_count": 2}, "name": "paw!!!"}, {"id": "2939026455", "username": "joaquinmaza01", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 486, "tweet_count": 7197, "listed_count": 0}, "name": "joaquin."}, {"id": "1551975518", "username": "diegolezcano_", "location": "ituzaing\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 727, "tweet_count": 35062, "listed_count": 2}, "name": "diego"}, {"id": "724669531482951680", "username": "_flor_cai_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 103, "tweet_count": 15687, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"id": "1119099487639801856", "username": "LeaveTheAnthem", "location": "02.04.19 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 226, "tweet_count": 4796, "listed_count": 1}, "name": "Chifi"}, {"id": "1142770037394149376", "username": "vntebyle", "location": "\ud83d\udc8c\ud83d\udd87\ufe0f\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 386, "tweet_count": 2719, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude42\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude28\ud835\ude2a\ud835\ude26 \ud81a\udeec\ud801\udc1a \u203c ; \u2661"}, {"id": "825768546550550533", "username": "adoreuxiao", "location": "she / he ~ 17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 1116, "tweet_count": 98942, "listed_count": 19}, "name": "geny\u2077 BSD S4 IS COMING"}, {"id": "1130634483861020673", "username": "PatricioLuciane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 773, "tweet_count": 7195, "listed_count": 0}, "name": "luz\ud83d\udc9c\u2728"}, {"id": "4764883999", "username": "iamjhope", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50439, "following_count": 13413, "tweet_count": 151130, "listed_count": 87}, "name": "Love \u611b\u2077"}, {"id": "558917249", "username": "23Luisarivera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 1391, "tweet_count": 31626, "listed_count": 32}, "name": "\u2113\u03c5\u03b9\u0455\u03b1."}, {"id": "2242233982", "username": "sunsetgl0w", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 481, "tweet_count": 37437, "listed_count": 12}, "name": "\ud835\udc35\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcc3"}, {"id": "344850387", "username": "Leeoopa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1954, "tweet_count": 15886, "listed_count": 0}, "name": "LeoP"}, {"id": "762084224304291840", "username": "gomezmeli22", "location": "La Paz Entre Rios Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 335, "tweet_count": 12332, "listed_count": 0}, "name": "Meli\ud83d\udc3c"}, {"id": "227919683", "username": "Vir_Carena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 820, "tweet_count": 30032, "listed_count": 3}, "name": "\u03bd\u03b9\u044f \ud83d\udc9a\ud83d\udc51"}, {"id": "936857587403849728", "username": "KatyCampillay", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 716, "tweet_count": 27936, "listed_count": 0}, "name": "Katty\ud83e\udd84"}, {"id": "1628754188", "username": "marcosozuna_", "location": "Capiat\u00e1, Paraguay ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 2604, "tweet_count": 250025, "listed_count": 14}, "name": "Marcos Ozuna"}, {"id": "47001800", "username": "LauraFarinha", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 359, "tweet_count": 25402, "listed_count": 3}, "name": "Lau"}, {"id": "876673417323446272", "username": "Sabrinabarret0", "location": "Cordoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1045, "tweet_count": 11970, "listed_count": 0}, "name": "sabrina\ud83c\udf19"}, {"id": "858416498255200260", "username": "Nataliaosuuna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 862, "tweet_count": 117711, "listed_count": 2}, "name": "dependiente al sol"}, {"id": "105301854", "username": "Maugonzxy", "location": "C\u00f3rdoba - Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1622, "tweet_count": 90993, "listed_count": 0}, "name": "Resiliencia0"}, {"id": "925843773355184128", "username": "agostina_bosch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 196, "tweet_count": 11503, "listed_count": 0}, "name": "Tina"}, {"id": "879492643692187649", "username": "MalenQuidel9", "location": "9 dic \u221e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 131, "tweet_count": 5198, "listed_count": 0}, "name": "Malen"}, {"id": "601136879", "username": "Guillerminaugo", "location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 908, "tweet_count": 33223, "listed_count": 7}, "name": "Guille\ud83c\udf3b"}, {"id": "1049489724262535168", "username": "Candela05277613", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 244, "tweet_count": 5057, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee \ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf2"}, {"id": "1006542827579420672", "username": "kwinbb", "location": "Buenos Aires, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 967, "tweet_count": 5766, "listed_count": 0}, "name": "!\u00a1!"}, {"id": "857388251727974400", "username": "ariiiiayelen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 170, "tweet_count": 22730, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf2b\ud83c\udf19"}, {"id": "3413924853", "username": "MaartiMalacalza", "location": "Turdera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 677, "tweet_count": 27631, "listed_count": 1}, "name": "Martunis"}, {"id": "2763558741", "username": "IramainAlexis", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 656, "tweet_count": 8627, "listed_count": 0}, "name": "el morocho no reguetonero"}, {"id": "994314074874875904", "username": "user46807125", "location": "san lui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 136, "tweet_count": 10389, "listed_count": 0}, "name": "\u043a\u043e\u0440\u0438\u0446\u0430\ud83e\udda6"}, {"id": "1023455689702887424", "username": "jooheontamo", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 4063, "tweet_count": 28931, "listed_count": 7}, "name": "mel//ME CAMBI\u00c9 DE CUENTA"}, {"id": "1870335320", "username": "BayAlday", "location": "Al sur del mundo humano.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6906, "following_count": 6467, "tweet_count": 87466, "listed_count": 168}, "name": "Nabar Alday"}, {"id": "1100517722125946880", "username": "venuspqrk", "location": "ella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 23, "tweet_count": 7276, "listed_count": 1}, "name": "gg"}, {"id": "876920924725014529", "username": "wtfrugg4l", "location": "bxd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 654, "tweet_count": 46162, "listed_count": 0}, "name": "Rugal"}, {"id": "735944422861443072", "username": "agustristan_", "location": "Salta, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 233, "tweet_count": 4689, "listed_count": 0}, "name": "Agus\ud83d\udda4"}, {"id": "902635129734127620", "username": "Araceliroth18", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 279, "tweet_count": 655, "listed_count": 0}, "name": "Ara Martinez\ud83d\udc95"}, {"id": "552925189", "username": "zamiraeluna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 413, "tweet_count": 8460, "listed_count": 0}, "name": "Zamira\u2728"}, {"id": "425147084", "username": "allthelove_arg", "location": "Idris/Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4109, "following_count": 2783, "tweet_count": 169719, "listed_count": 20}, "name": "Bigger than Maru"}, {"id": "2203047794", "username": "___Luchi__", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 606, "tweet_count": 19100, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf44"}, {"id": "919823335", "username": "soofievelyn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 470, "tweet_count": 39183, "listed_count": 0}, "name": "sofi"}, {"id": "4906099917", "username": "atpcalwolf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5059, "following_count": 4981, "tweet_count": 67300, "listed_count": 7}, "name": "v.\u00b9\u00b3 \ud83d\udc26"}, {"id": "488041851", "username": "dianabm1098", "location": "San Estanislao, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 543, "tweet_count": 7924, "listed_count": 0}, "name": "\u00d0EBM"}, {"id": "901085969713172480", "username": "Mili32140271", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 561, "tweet_count": 12419, "listed_count": 0}, "name": "Milii \ud83d\udc45\ud83d\udc45"}, {"id": "2279272889", "username": "ttmoldacc", "location": "beunos aires 10s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 368, "tweet_count": 34834, "listed_count": 3}, "name": "antari"}, {"id": "2233265198", "username": "rolagepadilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 951, "tweet_count": 45263, "listed_count": 0}, "name": "\u211dogelia"}, {"id": "1094040810650304513", "username": "SEHOBUTTONS", "location": "only exol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 2398, "tweet_count": 95228, "listed_count": 58}, "name": "franut LAST SCENE"}, {"id": "928775902049251328", "username": "JSilvaKJ", "location": "Em algum canto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 342, "tweet_count": 8012, "listed_count": 1}, "name": "Joceline 'ta escrevendo uma ChanBaek. Olha o \ud83d\udccc"}, {"id": "1058434204848058369", "username": "itssilviamdz", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 367, "tweet_count": 5407, "listed_count": 0}, "name": "silvi\u00f1a \ud83e\udd65"}, {"id": "977673559098253312", "username": "CandyHerrera04", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 258, "tweet_count": 11705, "listed_count": 0}, "name": "Cande Herrera\u2764"}, {"id": "1102757703506714626", "username": "camideangelis9", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 449, "tweet_count": 14780, "listed_count": 0}, "name": "Camilaa"}, {"id": "3369747725", "username": "korosenseiteamo", "location": "No se", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1588, "tweet_count": 28275, "listed_count": 6}, "name": "( \u25e0\u203f\u25e0 )"}, {"id": "882798658361712640", "username": "AnnaBoronat4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 671, "tweet_count": 20213, "listed_count": 0}, "name": "Anna Boronat VOTO SI."}, {"id": "788737023129640960", "username": "curris2016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1715, "tweet_count": 57565, "listed_count": 0}, "name": "Curris"}, {"id": "612859604", "username": "Leon__R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 610, "tweet_count": 15075, "listed_count": 0}, "name": "Sleepy Snoopy \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "1000811364464709632", "username": "kaiblime", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 330, "tweet_count": 25567, "listed_count": 5}, "name": "Sel \ud83e\udd0d"}, {"id": "1738446378", "username": "DoaStefany", "location": "Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1900, "tweet_count": 55362, "listed_count": 20}, "name": "\u2022S\u2022"}, {"id": "4433264854", "username": "crisripoll23", "location": "Lascano, Rocha Uruguay ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 539, "tweet_count": 22538, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\u0301\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97 \u2649"}, {"id": "1117568325301751809", "username": "InformeagoraC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 542, "tweet_count": 6582, "listed_count": 3}, "name": "InformeAgora.com"}, {"id": "1531360405", "username": "Elione61303889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 46, "tweet_count": 3647, "listed_count": 0}, "name": "Elione Souza"}, {"id": "90303465", "username": "Paudln_", "location": "On the Edge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 163, "tweet_count": 19941, "listed_count": 6}, "name": "Pau"}, {"id": "1001260980821782530", "username": "nlnievafunosas", "location": "viendo modern family", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 195, "tweet_count": 30777, "listed_count": 0}, "name": "nere"}, {"id": "988564566564065280", "username": "kandeconk_", "location": "\u1d00\u0280\u0262\u1d07\u0274\u1d1b\u026a\u0274\u1d00\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 677, "tweet_count": 16927, "listed_count": 1}, "name": "\u1d4f\u1d43\u207f\u1d48\u1d49\ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"id": "1137051243321417728", "username": "Carlasosaokk", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 62, "tweet_count": 8963, "listed_count": 0}, "name": "CarlaSosa"}, {"id": "172786421", "username": "danievk", "location": "Un vallecano en Donosti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 165, "tweet_count": 28338, "listed_count": 4}, "name": "Daniel P\u00e9rez"}, {"id": "1029178441961283587", "username": "LucasBecerra55", "location": "Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 105, "tweet_count": 6111, "listed_count": 0}, "name": "Lucas"}, {"id": "761985654582611969", "username": "KaiNaReallll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 297, "tweet_count": 10892, "listed_count": 1}, "name": "Liane"}, {"id": "1712865613", "username": "sandriis_77", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 232, "tweet_count": 11053, "listed_count": 0}, "name": "xstrahx"}, {"id": "702238792153964544", "username": "rmcfaitana", "location": "vane: mi \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 861, "tweet_count": 103574, "listed_count": 10}, "name": "ale | 14 \ud83c\udfc6 35 |"}, {"id": "1128321379500208130", "username": "hyunincakes", "location": "Stray Kids, EXO, Everglow \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 438, "tweet_count": 17427, "listed_count": 4}, "name": "Lexa nost\u00e1lgica"}, {"id": "458031520", "username": "LaluCalaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 156, "tweet_count": 16572, "listed_count": 1}, "name": "Lalu \u221e\ud83d\udc9a"}, {"id": "113595310", "username": "wanzinhaaa", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 703, "tweet_count": 27892, "listed_count": 6}, "name": "Wan Carvalho"}, {"id": "432024388", "username": "garcialuan93", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 89542, "following_count": 67, "tweet_count": 1052, "listed_count": 111}, "name": "Luan Garcia"}, {"id": "936726153309642752", "username": "Gu4d4xx", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 473, "tweet_count": 26728, "listed_count": 0}, "name": "guadix"}, {"id": "1006744379153944579", "username": "NiicoleRoglia", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 128, "tweet_count": 2300, "listed_count": 0}, "name": "\u0376icole"}, {"id": "792382782", "username": "MMacheella", "location": "Hurlingham, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 514, "tweet_count": 5209, "listed_count": 0}, "name": "Martu"}, {"id": "3321615005", "username": "lunatixa24", "location": "La concha de tu hermana ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 919, "tweet_count": 41564, "listed_count": 1}, "name": "Aldi\ud83e\udd8b"}, {"id": "1064691511584014336", "username": "GallegoValen52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 269, "tweet_count": 2347, "listed_count": 0}, "name": "Valen Gallego"}, {"id": "950186555955666945", "username": "Camila60500100", "location": "saturno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 3122, "tweet_count": 29680, "listed_count": 2}, "name": "c"}, {"id": "164767836", "username": "tipodeallado", "location": "En el subte.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 181, "tweet_count": 7340, "listed_count": 2}, "name": "El tipo de al lado"}, {"id": "758113398261506048", "username": "lucifershabit", "location": " inefable husbands || she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 401, "tweet_count": 15219, "listed_count": 3}, "name": "hades est\u00e1 inactiva"}, {"id": "2973586869", "username": "Anadelmagro", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 585, "tweet_count": 16664, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea"}, {"id": "1246548835", "username": "cavi_roca", "location": "Salta, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 545, "tweet_count": 40469, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Cavi Roca, del 41% Re gorila!!!!!\ud83d\udc99"}, {"id": "948978655669248000", "username": "makishimasgirrl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 175, "tweet_count": 47252, "listed_count": 0}, "name": "pinkinthenight"}, {"id": "1063383741228335104", "username": "thexeon81", "location": "Cat\u00e2nia, Sic\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2962, "tweet_count": 216508, "listed_count": 1}, "name": "Luciano Blancato"}, {"id": "1272095976", "username": "nair_lopez", "location": "Argentina ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 336, "tweet_count": 10614, "listed_count": 1}, "name": "Nair Lopez"}, {"id": "230559239", "username": "__________AP__", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 84, "tweet_count": 18531, "listed_count": 0}, "name": "aaa"}, {"id": "761346827778162688", "username": "Mili_AilenC", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 879, "tweet_count": 6015, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud83d\udc9f"}, {"id": "969049571736219648", "username": "castawaypitch", "location": "she/her | 19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1460, "tweet_count": 18341, "listed_count": 19}, "name": "pau loves 5sos5 \u2661\u0337\u0337\u02ce\u02ca\u02d7"}, {"id": "1140437508477661186", "username": "yanotero15", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 65, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd02\ud835\udcea\ud835\udcf7"}, {"id": "95675817", "username": "Fabioschaffner", "location": "Porto Alegre", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4319, "following_count": 1009, "tweet_count": 31877, "listed_count": 50}, "name": "F\u00e1bio Schaffner"}, {"id": "15762445", "username": "juliana_cunha", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28979, "following_count": 3452, "tweet_count": 8153, "listed_count": 327}, "name": "Juliana Cunha"}, {"id": "134533620", "username": "lou_gisella", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 447, "tweet_count": 23972, "listed_count": 5}, "name": "Gisella"}, {"id": "1138063406878138368", "username": "marianpalacio_", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 77, "tweet_count": 7834, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27"}, {"id": "4062106998", "username": "seokmintaee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 645, "tweet_count": 92228, "listed_count": 14}, "name": "Dira \u2076\u2081\u2083 \ud83c\udf3c"}, {"id": "705154582452768768", "username": "DanielDemv", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1450, "tweet_count": 17936, "listed_count": 0}, "name": "Daniel\ud83e\udec0"}, {"id": "402346634", "username": "SmellyJM", "location": "Rep\u00fablica de C\u00f3rdoba\ud83d\udc9b \ud83d\udc31 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 4846, "tweet_count": 40787, "listed_count": 7}, "name": "\ud83c\udf3b Gla Lau \u2600\ufe0f\ud83c\udf39 \ud83c\udf40 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "102751543", "username": "diegoportega", "location": "BUENOS AIRES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1396, "tweet_count": 161887, "listed_count": 10}, "name": "DIEGO ORTEGA"}, {"id": "1323497886", "username": "ClaraSantillan_", "location": "Pilar, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 400, "tweet_count": 14106, "listed_count": 0}, "name": "Clari Santill\u00e1n"}, {"id": "2763704273", "username": "bambina6609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1492, "tweet_count": 63293, "listed_count": 7}, "name": "Catalina Gamboa"}, {"id": "759136141224218624", "username": "OpEsMx", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25294, "following_count": 72, "tweet_count": 10748, "listed_count": 44}, "name": "Alerta de Accidentes"}, {"id": "2234648841", "username": "_pamela_017", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 265, "tweet_count": 19646, "listed_count": 1}, "name": "pamela"}, {"id": "1159512037703204865", "username": "SalominhoImpera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 435, "tweet_count": 953, "listed_count": 0}, "name": "\u2ce9 Gabriel Salom\u00e3o \u2ce9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6"}, {"id": "242967720", "username": "monark", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1311420, "following_count": 7604, "tweet_count": 17625, "listed_count": 934}, "name": "\u2654 Monark"}, {"id": "2427753369", "username": "sheilabch0", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 417, "tweet_count": 21236, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd86"}, {"id": "1658919860", "username": "michy_tomlinson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 3903, "tweet_count": 41970, "listed_count": 6}, "name": "Mich"}, {"id": "901380185123061760", "username": "NietCos", "location": "Catalunya, terra en lluita.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 1981, "tweet_count": 100323, "listed_count": 1}, "name": "Niet Cos #FemRiTA\ud83c\udf97"}, {"id": "1068250746918002689", "username": "Micasuarz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 125, "tweet_count": 5600, "listed_count": 0}, "name": "Mic"}, {"id": "949951197980643328", "username": "Angelaax19", "location": "Bulgaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 460, "tweet_count": 23872, "listed_count": 1}, "name": "\u00c1ngela \u2764 TCNST A/\\"}, {"id": "1045331598063947776", "username": "fernandez_149", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 147, "tweet_count": 3177, "listed_count": 0}, "name": "Fern\u00e1ndez23"}, {"id": "3304156402", "username": "xanaxmylove", "location": "Manhattan, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 535, "tweet_count": 47617, "listed_count": 1}, "name": "pipi"}, {"id": "28332145", "username": "DanielMassa", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 151, "tweet_count": 3849, "listed_count": 1}, "name": "Daniel Massa"}, {"id": "23941036", "username": "revistapiaui", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}, "name": "revista piau\u00ed"}, {"id": "976968936767016960", "username": "Micamaidana26", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 518, "tweet_count": 2743, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "857890894929899520", "username": "PresidioItalico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 296, "tweet_count": 62320, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Presidio Italico"}, {"id": "403544693", "username": "nzingaretti", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587167, "following_count": 1792, "tweet_count": 17913, "listed_count": 1558}, "name": "Nicola Zingaretti"}, {"id": "1244477018", "username": "Biaannn_B", "location": "En el palio \ud83e\udd75", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 374, "tweet_count": 30181, "listed_count": 3}, "name": "Ni\u00f1a bu\u00f1uelos \ud83e\udd79"}, {"id": "1012546160169537537", "username": "Guatitachan", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 552, "tweet_count": 8904, "listed_count": 0}, "name": "cattanga\ud83c\udf5f"}, {"id": "991388497704640512", "username": "BrisaDacosta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 202, "tweet_count": 10760, "listed_count": 0}, "name": "Brisa\u2661"}, {"id": "1092917628", "username": "melanocetidae", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 486, "tweet_count": 61041, "listed_count": 0}, "name": "Melita"}, {"id": "4769427628", "username": "Indignadasusy1", "location": "Monobloks d Soldati CABA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5687, "following_count": 5954, "tweet_count": 136228, "listed_count": 6}, "name": "Indignadasusy"}, {"id": "2691496008", "username": "laabri4", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 804, "tweet_count": 61004, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf39Abby\ud83c\udf39"}, {"id": "560353561", "username": "LUIGIVACCARO5", "location": "CALABRIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4166, "following_count": 4083, "tweet_count": 50745, "listed_count": 3}, "name": "LUIGI VACCARO"}, {"id": "1052596340", "username": "riccardo_fra", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 51072, "following_count": 6836, "tweet_count": 4696, "listed_count": 377}, "name": "Riccardo Fraccaro"}, {"id": "1016687483206193153", "username": "luuuaaa_11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 239, "tweet_count": 4381, "listed_count": 0}, "name": "Luuuaaa_11"}, {"id": "1048159246804766720", "username": "SanchesIdalina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 763, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}, "name": "Idalina Sanches"}, {"id": "44341095", "username": "gloriafperez", "location": "Miami beach", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2011042, "following_count": 1068, "tweet_count": 47513, "listed_count": 4300}, "name": "Gloria Perez"}, {"id": "544181552", "username": "Mariamontes01", "location": "....", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 733, "tweet_count": 39579, "listed_count": 4}, "name": "Mariadel\u26f0\ufe0f"}, {"id": "847913773201600512", "username": "AraceliiLopez_1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 612, "tweet_count": 14541, "listed_count": 0}, "name": "a\u044f\u03b1\ud83d\udc9a"}, {"id": "457851732", "username": "JessiErreape5", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1189, "tweet_count": 52332, "listed_count": 17}, "name": "\ud83d\udc9c"}, {"id": "880635744867549185", "username": "Agus_Nicol4s", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 101, "tweet_count": 4779, "listed_count": 1}, "name": "Steve Harrington\ud83c\udf83\ud83d\udd26"}, {"id": "2391732834", "username": "exohrryes", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1909, "tweet_count": 28269, "listed_count": 1}, "name": "\u00bbnat\u00ab \ud83c\udf51"}, {"id": "1054935583087382529", "username": "CammmmHuelmo", "location": "Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 67, "tweet_count": 3658, "listed_count": 1}, "name": "vasito de agua"}, {"id": "1068216995131330563", "username": "lumed1n4", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 255, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}, "name": "Lucia \ud83d\udda4"}, {"id": "990632090747260928", "username": "kittyvval", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 66, "tweet_count": 9909, "listed_count": 0}, "name": "kitty lover:P"}, {"id": "1020436855391735808", "username": "valentinapaicil", "location": "Villa Trinidad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 198, "tweet_count": 5864, "listed_count": 0}, "name": "vale"}, {"id": "3075555753", "username": "BarbyChavez2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 602, "tweet_count": 13747, "listed_count": 0}, "name": "Bar"}, {"id": "1226270647", "username": "candecasano13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 139, "tweet_count": 4952, "listed_count": 0}, "name": "Cande"}, {"id": "836054268964704256", "username": "kaifriedt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 284, "tweet_count": 3349, "listed_count": 0}, "name": "~kaii~"}, {"id": "1150647254082117634", "username": "valenalva21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 175, "tweet_count": 8212, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc15\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a"}, {"id": "882027247821103104", "username": "_claranacenta", "location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 158, "tweet_count": 5701, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf19clara"}, {"id": "1054865409495744512", "username": "Bsanwt_6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1074, "tweet_count": 14853, "listed_count": 2}, "name": "Ceci\ud83c\udf3a \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "2860729478", "username": "juliaruizj1", "location": "Always and forever", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 813, "tweet_count": 55755, "listed_count": 5}, "name": "Julia\u2728"}, {"id": "869074867", "username": "CynthiaFrancoD", "location": "Resistencia, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 345, "tweet_count": 36649, "listed_count": 0}, "name": "\u0250\u0131\u0323\u0265\u0287u\u028e\u0186"}, {"id": "891479067056361473", "username": "JazminDoradoo", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5246, "following_count": 5746, "tweet_count": 241405, "listed_count": 1}, "name": "Jazm\u00edn Dorado"}, {"id": "1905736404", "username": "carbajal_maru", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 2576, "tweet_count": 14168, "listed_count": 1}, "name": "Marula\ud83c\udf3b"}, {"id": "495264356", "username": "itsmesweetb", "location": "sp  \u2022 md", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5561, "following_count": 824, "tweet_count": 318043, "listed_count": 26}, "name": "beatriz"}, {"id": "4282066036", "username": "LucianaAlbbzz", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 884, "tweet_count": 17034, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc73 \ud835\udc96 \ud835\udc84 \ud835\udc8a \ud835\udc82 \ud835\udc8f \ud835\udc82\ud83c\udf08\u20e4"}, {"id": "187176546", "username": "CocoVillafae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 283, "tweet_count": 53589, "listed_count": 10}, "name": "Constanza\u2661"}, {"id": "773913752328601600", "username": "RoRoci26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 202, "tweet_count": 1065, "listed_count": 1}, "name": "~Ro.Ro~\ud83e\uddc0"}, {"id": "1026561287948517376", "username": "meleronp", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 400, "tweet_count": 26099, "listed_count": 0}, "name": "Natalia \ud83c\udf36"}, {"id": "853680166270377984", "username": "mariaje1956", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3785, "following_count": 4779, "tweet_count": 349404, "listed_count": 5}, "name": "Maria/\u2764\ufe0f"}, {"id": "1130249119056977920", "username": "Naanily", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 279, "tweet_count": 1997, "listed_count": 0}, "name": "Naani \u2615"}, {"id": "935655989780631552", "username": "iadoreuharryy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 329, "tweet_count": 13777, "listed_count": 27}, "name": "valentina"}, {"id": "2748837586", "username": "Fwnrz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 87, "tweet_count": 8790, "listed_count": 1}, "name": "elian"}, {"id": "1156398405436002305", "username": "vikoo310", "location": "Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 58, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}, "name": "Vikoo310"}, {"id": "989630700", "username": "ChaxiiReyes_", "location": "Tejina, Tenerife. \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 772, "tweet_count": 50469, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud83e\udde1"}, {"id": "878645238", "username": "nancyguerin1991", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 4977, "tweet_count": 52203, "listed_count": 2}, "name": "Nancyguerin91"}, {"id": "2417032442", "username": "CotiSCastillo", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 488, "tweet_count": 26845, "listed_count": 3}, "name": "Constanza"}, {"id": "803325989669453825", "username": "PerezCaneda", "location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 554, "tweet_count": 22058, "listed_count": 1}, "name": "Daniel \u06de"}, {"id": "1058368307353604097", "username": "DaniGemar", "location": "C\u00e1dis, Andaluzia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 143, "tweet_count": 1776, "listed_count": 0}, "name": "D\u0336a\u0336n\u0336i\u0336 \u0336G\u0336e\u0336m\u0336a\u0336r\u0336"}, {"id": "257801909", "username": "Micathorp", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 397, "tweet_count": 17812, "listed_count": 0}, "name": "Michi"}, {"id": "760313237946654720", "username": "aracostamagnaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 500, "tweet_count": 25229, "listed_count": 0}, "name": "Araminta"}, {"id": "1044769659139096578", "username": "ValentinaDaRo10", "location": "Salto, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 144, "tweet_count": 1806, "listed_count": 0}, "name": "Valennn da rosa\ud83c\udf19\u2757"}, {"id": "1021187211159572481", "username": "sunset_98", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 853, "tweet_count": 28558, "listed_count": 2}, "name": "stuck"}, {"id": "278893525", "username": "namiimt", "location": "Encarnaci\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 320, "tweet_count": 20897, "listed_count": 4}, "name": "Motonami"}, {"id": "1694862600", "username": "tizianamicols", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 329, "tweet_count": 29150, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd91"}, {"id": "180861751", "username": "AracelSinlaY", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 385, "tweet_count": 14365, "listed_count": 5}, "name": "Marie Anne"}, {"id": "2784341997", "username": "sgabi_1", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 781, "tweet_count": 89238, "listed_count": 3}, "name": "Gabriela\ud83c\udf31"}, {"id": "346670940", "username": "maeli_pw", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1203, "tweet_count": 17671, "listed_count": 0}, "name": "Mady \u2728"}, {"id": "1126894607319613441", "username": "Marien37105255", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 487, "tweet_count": 920, "listed_count": 0}, "name": "Marien"}, {"id": "302367057", "username": "ReSinasc", "location": "Brasilhope", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1476, "tweet_count": 20031, "listed_count": 4}, "name": "Jinie"}, {"id": "4182350063", "username": "nikko1947", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3490, "following_count": 5002, "tweet_count": 391177, "listed_count": 192}, "name": "Nikko"}, {"id": "610795770", "username": "crmenurbano6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 340, "tweet_count": 96228, "listed_count": 8}, "name": "Carmen Urbano"}, {"id": "865565224576966656", "username": "bruna_larrosa", "location": "Chu\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 357, "tweet_count": 18393, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud83c\udf19"}, {"id": "2258853502", "username": "FMorgavi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 744, "tweet_count": 36368, "listed_count": 1}, "name": "L F morgan"}, {"id": "1068690052237135872", "username": "matiiheldens", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 67, "tweet_count": 10657, "listed_count": 0}, "name": "Matii \ud83c\udf0c"}, {"id": "385930555", "username": "Henry_AcostaJ", "location": "Imbabura, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 390, "tweet_count": 298, "listed_count": 2}, "name": "Henry Acosta J. ND"}, {"id": "299690172", "username": "campusvirtualsp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10364, "following_count": 191, "tweet_count": 3353, "listed_count": 60}, "name": "Campus Virtual SP"}, {"id": "1052733537630265346", "username": "dimitracoff", "location": "Salta, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2044, "tweet_count": 45307, "listed_count": 8}, "name": "Ivi Dimitracoff \uc774\ubc14\ub098 \ud83d\udc9c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "1103167088435302402", "username": "rodricz3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 86, "tweet_count": 2827, "listed_count": 0}, "name": "_rodricz"}, {"id": "1330084448", "username": "PieraSalvati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 588, "tweet_count": 25647, "listed_count": 11}, "name": "Piera Salvati"}, {"id": "945850537794265088", "username": "Cotti_angeletti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 237, "tweet_count": 34143, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "810742970769088512", "username": "_Avilakaren", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 152, "tweet_count": 2904, "listed_count": 0}, "name": "\u1d2c\u1d37"}, {"id": "723147737731076096", "username": "RSantos53", "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 2468, "tweet_count": 89637, "listed_count": 1}, "name": "Regina Dos Santos #trapinho na cara n\u00e3o !"}, {"id": "2836815753", "username": "josiasteofilo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113576, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}, "name": "Josias Te\u00f3filo"}, {"id": "4388102902", "username": "Nico_Batvinis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 64, "tweet_count": 2701, "listed_count": 0}, "name": "Leuci"}, {"id": "1042078756066783232", "username": "agustinalcabrer", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 573, "tweet_count": 4959, "listed_count": 1}, "name": "agglourdecita"}, {"id": "1023398447997767680", "username": "brain_fdz7", "location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 157, "tweet_count": 2219, "listed_count": 0}, "name": "brain"}, {"id": "1152998577666482176", "username": "tiarafeliz19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 460, "tweet_count": 449, "listed_count": 0}, "name": "Tiara\ud83e\udd8b"}, {"id": "3923182894", "username": "Nickysuic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 29, "tweet_count": 1008, "listed_count": 0}, "name": "Nicky"}, {"id": "4892702741", "username": "guillebustin7", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 136, "tweet_count": 9640, "listed_count": 0}, "name": "Gui\ud83c\udf52"}, {"id": "768316772990742529", "username": "LuanaCr98561895", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 492, "tweet_count": 1890, "listed_count": 0}, "name": "\u00c2ngelo Guilherme\u2764\ud83d\udc63"}, {"id": "3371022713", "username": "rayssaaraujo121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20367, "following_count": 1784, "tweet_count": 31323, "listed_count": 4}, "name": "R"}, {"id": "286797725", "username": "caiirmave", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 422, "tweet_count": 14326, "listed_count": 0}, "name": "Iris"}, {"id": "2447855155", "username": "SolSnieg", "location": "Glew, Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 440, "tweet_count": 12985, "listed_count": 1}, "name": "Solcis"}, {"id": "66495657", "username": "titevera", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18307, "following_count": 4709, "tweet_count": 139526, "listed_count": 120}, "name": "Tempest Shadow"}, {"id": "732893235916460032", "username": "Anto_poletti17", "location": "Villaguay, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 527, "tweet_count": 14956, "listed_count": 2}, "name": "\u2206nto\ud83d\udc9a"}, {"id": "912311646135160832", "username": "mariar_ft", "location": "Ciudad Real, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 785, "tweet_count": 12760, "listed_count": 0}, "name": "M"}, {"id": "1668278804", "username": "FranMariel_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 203, "tweet_count": 9502, "listed_count": 1}, "name": "Panic! at the everywhere \u263e\ud83d\udc9a"}, {"id": "909551492427894784", "username": "GretelGusmar67", "location": "Ucacha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 848, "tweet_count": 6253, "listed_count": 0}, "name": "\u0262\u0280\u1d07\u1d1b\u1d07\u029f"}, {"id": "316571139", "username": "MaleeLombar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 597, "tweet_count": 70851, "listed_count": 4}, "name": "galle"}, {"id": "1016467716134359040", "username": "Maru_b16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 124, "tweet_count": 346, "listed_count": 0}, "name": "maru"}, {"id": "203221674", "username": "solerodriguezm_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 613, "tweet_count": 52642, "listed_count": 4}, "name": "\u26a1\ufe0f"}, {"id": "1114932169124786176", "username": "godino_violeta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 115, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udccc"}, {"id": "957739380050886657", "username": "Alanbelizan_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 455, "tweet_count": 22029, "listed_count": 0}, "name": "Alann \u26a1"}, {"id": "856597442074116097", "username": "alexaholic_26", "location": "\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 100, "tweet_count": 72740, "listed_count": 4}, "name": "alexaholic"}, {"id": "2719582945", "username": "cheminchialeggi", "location": "Mi trovate nudo in DM ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 416, "tweet_count": 246935, "listed_count": 34}, "name": "Roberto"}, {"id": "1075562137207083008", "username": "R_miinaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 115, "tweet_count": 28030, "listed_count": 0}, "name": "Ro"}, {"id": "2772837388", "username": "Viole_caceres", "location": "Piedrabuena, lugano ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 826, "tweet_count": 14374, "listed_count": 1}, "name": "V"}, {"id": "809710718", "username": "CamiiMartin15", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 161, "tweet_count": 6993, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcb6"}, {"id": "2741107836", "username": "elmascroto", "location": "Mar del plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 229, "tweet_count": 2011, "listed_count": 1}, "name": "Jose Rios"}, {"id": "1114924437386690571", "username": "micaasuarezxx", "location": "Arg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 242, "tweet_count": 4386, "listed_count": 0}, "name": "m\u00a1cA"}, {"id": "3024531620", "username": "lucero_VML", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 190, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}, "name": "Lucero"}, {"id": "38704010", "username": "maluaires", "location": "Belo Horizonte/MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 455, "tweet_count": 5241, "listed_count": 10}, "name": "Malu Aires"}, {"id": "1106673880838615041", "username": "naaay_jara", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 134, "tweet_count": 4117, "listed_count": 0}, "name": "Naylaa"}, {"id": "1083829928955727873", "username": "candeemartin09", "location": "Tandil, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 106, "tweet_count": 2637, "listed_count": 0}, "name": "Cande"}, {"id": "1160670264247672832", "username": "xxDaianaxx1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 18, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "name": "xx_Daiana_xx"}, {"id": "2222260701", "username": "LuciCeballos99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 619, "tweet_count": 14076, "listed_count": 2}, "name": "Luc\u00eda Ceballos."}, {"id": "882389523602321410", "username": "anitaluna2003", "location": "La Cruz, C\u00f3rdoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 388, "tweet_count": 20693, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud83e\udee7"}, {"id": "1116489907680235520", "username": "morenaandradeee", "location": "ENAMORADA DE DUKI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 304, "tweet_count": 8081, "listed_count": 0}, "name": "more\u2615\ufe0f"}, {"id": "1046923905284345862", "username": "Mayvaliente_", "location": "Honeymoon \u00e3ve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 133, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud83c\udf52"}, {"id": "492462434", "username": "sofiamanesi", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 141, "tweet_count": 72151, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udcae\u2134\ud835\udcbb\ud835\udcbe \ud83e\udd8b"}, {"id": "1120001276396417031", "username": "zoe_vargasss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 279, "tweet_count": 16221, "listed_count": 1}, "name": "Zo\u00e9"}, {"id": "911970569519804416", "username": "lolabnez1", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 152, "tweet_count": 3079, "listed_count": 0}, "name": "\u029fo\u029f\u0251"}, {"id": "2933142995", "username": "patoezequiel12", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 254, "tweet_count": 31173, "listed_count": 3}, "name": "Patricio"}, {"id": "1132288127148724224", "username": "rosiesea", "location": "taekookland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 533, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}, "name": "rapha s\u00f3 queria ter assitido it"}, {"id": "3089507169", "username": "LuArevaloo", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 614, "tweet_count": 28913, "listed_count": 0}, "name": "Lu"}, {"id": "1060262165423276032", "username": "ferrer___", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 404, "tweet_count": 32015, "listed_count": 0}, "name": "\u1d0a\u1d1c"}, {"id": "877742319541387264", "username": "SadGirl_54", "location": "Sad Word", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 39, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "name": "Delfina V"}, {"id": "3344680330", "username": "_fioremorel", "location": "Tigre, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 51, "tweet_count": 11660, "listed_count": 1}, "name": "Fio"}, {"id": "1704900938", "username": "ruidiazfernanda", "location": "Trelew, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 270, "tweet_count": 10706, "listed_count": 1}, "name": "Fernanda"}, {"id": "3579222736", "username": "NandociNancy", "location": "San Telmo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4115, "following_count": 3911, "tweet_count": 256697, "listed_count": 0}, "name": "Nancy Mengual"}, {"id": "1035869354863280128", "username": "tbslotb28", "location": "stfu ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 492, "tweet_count": 10092, "listed_count": 4}, "name": "\u029f\u1d1c"}, {"id": "184154367", "username": "Yani_Koropeski", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 652, "tweet_count": 10320, "listed_count": 1}, "name": "Yani Koropeski"}, {"id": "1967730470", "username": "jumpsuitde", "location": "she/her| 20 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 570, "tweet_count": 39667, "listed_count": 12}, "name": "cami \u22ac"}, {"id": "743639793268056064", "username": "AlmironSabri12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 595, "tweet_count": 7905, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud83d\udcab"}, {"id": "1025091199", "username": "mafeisaza2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 70, "tweet_count": 18678, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude8f\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\udea3\ud835\ude8a"}, {"id": "179439494", "username": "iamjamesdaniels", "location": "London, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92053, "following_count": 31963, "tweet_count": 20628, "listed_count": 42}, "name": "."}, {"id": "1370730139", "username": "sergioreck", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 63, "tweet_count": 10097, "listed_count": 0}, "name": "Sergio"}, {"id": "54341363", "username": "JornalOGlobo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7200993, "following_count": 7430, "tweet_count": 481008, "listed_count": 13072}, "name": "Jornal O Globo"}, {"id": "1478620944", "username": "Antonellas98", "location": "Concordia, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 148, "tweet_count": 24366, "listed_count": 1}, "name": "Antonella"}, {"id": "783705521467645952", "username": "majeortizm", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 533, "tweet_count": 7326, "listed_count": 0}, "name": "Resiliencia \ud83e\udd8b\u2728"}, {"id": "410158024", "username": "MaraCastillo5", "location": " ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2930, "following_count": 258, "tweet_count": 180706, "listed_count": 2}, "name": "Mv"}, {"id": "1045778968819978243", "username": "LuBecerra03", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 171, "tweet_count": 22574, "listed_count": 0}, "name": "Lucho.quiere.afecto"}, {"id": "1023909587748044800", "username": "FlorBarrionuev_", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 189, "tweet_count": 9272, "listed_count": 0}, "name": "\u1d07\u0493\u0493\u028f"}, {"id": "3240972044", "username": "sweetl_ou", "location": "W a l l s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4471, "following_count": 2891, "tweet_count": 163098, "listed_count": 18}, "name": "\u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"id": "1262904554", "username": "elanym", "location": "Temperley", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1069, "tweet_count": 95039, "listed_count": 11}, "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udd02"}, {"id": "2663863490", "username": "samabril1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 474, "tweet_count": 14816, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8d"}, {"id": "563740935", "username": "pelusakarateka", "location": "Halloween Town", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 772, "tweet_count": 38586, "listed_count": 6}, "name": "Beren the jaeger"}, {"id": "275757889", "username": "AntonelaMaldo", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1573, "tweet_count": 57085, "listed_count": 2}, "name": "\u1d00\u0274\u1d1b\u1d0f\u0274\u1d07\u029f\u1d00"}, {"id": "1700306509", "username": "catiparada1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 250, "tweet_count": 10312, "listed_count": 0}, "name": "Catherine\u2728"}, {"id": "916709527004876800", "username": "ironicholland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 853, "tweet_count": 958, "listed_count": 4}, "name": "Mile"}, {"id": "704728001309757440", "username": "Tiziana_Martin7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 854, "tweet_count": 14798, "listed_count": 0}, "name": "Titi"}, {"id": "983418670083989505", "username": "katalina2413", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 111, "tweet_count": 1411, "listed_count": 0}, "name": "kata"}, {"id": "566842505", "username": "Jaiaa_Candela", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1125, "tweet_count": 10958, "listed_count": 3}, "name": "Lunita en cancerr."}, {"id": "785955665953128448", "username": "marciano_isa", "location": "Florida, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 139, "tweet_count": 3490, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc7d"}, {"id": "244173689", "username": "pattiior", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 385, "tweet_count": 25031, "listed_count": 0}, "name": "pat"}, {"id": "464083246", "username": "carolferbon", "location": "Gandia,Valencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 420, "tweet_count": 10008, "listed_count": 0}, "name": "Carol Fern\u00e1ndez\ud83c\udf39"}, {"id": "3396077914", "username": "LariMendozaCABJ", "location": "Col\u00f3n, Buenos Aires ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1089, "tweet_count": 17733, "listed_count": 2}, "name": "\ud83e\udd40 L A R I S A \ud83e\udd40"}, {"id": "68383657", "username": "LuisJUzcategui", "location": "Caracas. 4166250226 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7951, "following_count": 3060, "tweet_count": 10349, "listed_count": 55}, "name": "Ansiedadsoluciones.com \u2733\ufe0f Luis Jos\u00e9 Uzc\u00e1tegui"}, {"id": "142893213", "username": "_joseHM_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 466, "tweet_count": 16873, "listed_count": 3}, "name": "Una mierda de persona"}, {"id": "1080244485328650246", "username": "KarlaMa82322663", "location": "Honduras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 138, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "name": "Karla Mart\u00ednez"}, {"id": "290419538", "username": "ElPastorJoelito", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32976, "following_count": 2247, "tweet_count": 25206, "listed_count": 85}, "name": "Joel Quezada \u0646"}, {"id": "2830885086", "username": "dlbuzztin", "location": "buzztin gang", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6112, "following_count": 2956, "tweet_count": 53782, "listed_count": 66}, "name": "juzi"}, {"id": "840564314473938945", "username": "LarissaMarqus13", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 465, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}, "name": "jur\u00eddico anitta"}, {"id": "1428913196", "username": "cami_morinico", "location": "San Salvador, Entre Rios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 999, "tweet_count": 15728, "listed_count": 4}, "name": "Cami \u2020"}, {"id": "1098991464162516992", "username": "HOBI_CNSOUP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 156, "tweet_count": 93818, "listed_count": 2}, "name": "\u27ec\u27edinmaBTS \u2077 DYNAMITE \u27ed\u27ec\u1d2e\u1d31\u029f\u026a\u0493\u1d07 \u0262\u1d0f\u1d07s \u1d0f\u0274 \ud83d\udc9c"}, {"id": "993945872403783683", "username": "Yangimenezz", "location": "Hurlingham, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 67, "tweet_count": 2717, "listed_count": 0}, "name": "Yan"}, {"id": "711580370", "username": "dulceozorio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 591, "tweet_count": 686, "listed_count": 0}, "name": "NO PROBLEM"}, {"id": "2823173344", "username": "miguelikio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 162, "tweet_count": 7429, "listed_count": 0}, "name": "Likio"}, {"id": "1125231720331190272", "username": "ogonzalez353_cb", "location": "Artigas, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 565, "tweet_count": 25954, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude7e\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud83c\udff9"}, {"id": "881910389637873664", "username": "Estebannano2021", "location": "LarryCon ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 232, "tweet_count": 12015, "listed_count": 0}, "name": "FUERA CASTILLO \ud83d\udc4a"}, {"id": "97840455", "username": "KarlaCalle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48553, "following_count": 1197, "tweet_count": 129822, "listed_count": 90}, "name": "Karla Calle"}, {"id": "203337445", "username": "brisagiselle", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 171, "tweet_count": 42662, "listed_count": 2}, "name": "Buri\u2728"}, {"id": "913821512", "username": "Julietariesgo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 374, "tweet_count": 35752, "listed_count": 1}, "name": "Juju"}, {"id": "1073926122277093376", "username": "soyuncuborubic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 149, "tweet_count": 1459, "listed_count": 0}, "name": "......."}, {"id": "1041437008609071104", "username": "MakarskiSeele", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 91, "tweet_count": 7943, "listed_count": 0}, "name": "Selene \ud83d\udcab"}, {"id": "721590779450404864", "username": "Li_Mon_Laferte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 207, "tweet_count": 10105, "listed_count": 2}, "name": "Lim\u00f3n"}, {"id": "1062154811309809664", "username": "melurugiero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 176, "tweet_count": 11823, "listed_count": 1}, "name": "melanieszka"}, {"id": "898569651055185921", "username": "eixuuliana", "location": "Piau\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 573, "tweet_count": 24902, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc57\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc60"}, {"id": "955104918217601030", "username": "Agustin01752707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 286, "tweet_count": 2377, "listed_count": 0}, "name": "(\u00b4\uff61\u2022 \u1d55 \u2022\uff61`) \u2661"}, {"id": "48586290", "username": "NessaCalheiros", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 101, "tweet_count": 2426, "listed_count": 1}, "name": "Vanessa"}, {"id": "1123393183147229184", "username": "PenelopeResist", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7315, "following_count": 6874, "tweet_count": 3228, "listed_count": 1}, "name": "Penelope\ud83d\udea9"}, {"id": "1467361610", "username": "AlbaGiraldez", "location": "Summoner's Rift {She/Her}", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 604, "tweet_count": 71644, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf83 Spooky K/DA Albi\u00f1a \ud80c\udda9\u2727\ud80c\uddaa \ud83c\udf83"}, {"id": "210232121", "username": "juanchitu_", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 1374, "tweet_count": 29936, "listed_count": 6}, "name": "Juanchu"}, {"id": "16397370", "username": "Dr_LawC", "location": "Tattoine ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19679, "following_count": 3926, "tweet_count": 186638, "listed_count": 61}, "name": "ChinoTrampa"}, {"id": "1134909690188587008", "username": "bcauscar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 27, "tweet_count": 8105, "listed_count": 16}, "name": "\u0618sleep, don't kick please."}, {"id": "798860072", "username": "thvstyles", "location": "ot7 \u2022 +20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4423, "following_count": 3197, "tweet_count": 274721, "listed_count": 20}, "name": "jeh"}, {"id": "2731091793", "username": "valeria_valdezs", "location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 103, "tweet_count": 21779, "listed_count": 2}, "name": "Valeria"}, {"id": "843246472971894785", "username": "_vvirginia", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 197, "tweet_count": 24919, "listed_count": 0}, "name": "virgin!a\u2728"}, {"id": "350040208", "username": "AlejandraMorn", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 830, "tweet_count": 2722, "listed_count": 1}, "name": "Alejandra Moon"}, {"id": "2261826510", "username": "esposxaaj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 387, "tweet_count": 27579, "listed_count": 1}, "name": "Jimena \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "751831150193217536", "username": "LauraBrito__", "location": "C\u00f3rdoba-Mina Clavero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 310, "tweet_count": 11847, "listed_count": 0}, "name": "L A U R A"}, {"id": "3291377276", "username": "kimqwonpil", "location": "#\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 = \ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 606, "tweet_count": 18125, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcfe"}, {"id": "3249018898", "username": "KoreanGirlInVE", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1577, "tweet_count": 32227, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udde5\ud835\ude06\ud835\ude02\u2728"}, {"id": "825535064616349696", "username": "Nahir__Celeste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 69, "tweet_count": 5125, "listed_count": 0}, "name": "naahirrrrr\ud83d\ude48"}, {"id": "4261424266", "username": "lujivaldiviezo1", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 147, "tweet_count": 4700, "listed_count": 1}, "name": "\u2113\u03c5 v\u03b1\u2113\u2202\u03b9v\u03b9\u03b5z\u03c3 \ud83d\udda4"}, {"id": "1950324067", "username": "katyharthmann", "location": "Posadas, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 544, "tweet_count": 21564, "listed_count": 1}, "name": "harthmann Katherine"}, {"id": "1080289505729527808", "username": "corazzaampii_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 114, "tweet_count": 13213, "listed_count": 0}, "name": "ammpi :_"}, {"id": "1160305644", "username": "graficoazul", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 393, "tweet_count": 26149, "listed_count": 0}, "name": "gr\u00e1ficoazul"}, {"id": "77653794", "username": "IvanDuque", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2526098, "following_count": 1758, "tweet_count": 36557, "listed_count": 2525}, "name": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "187652407", "username": "fedinatorx", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 340, "tweet_count": 15838, "listed_count": 1}, "name": "Frede"}, {"id": "3395705998", "username": "mallumacedo", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 484, "tweet_count": 48708, "listed_count": 1}, "name": "ana raio"}, {"id": "836888585815146497", "username": "G2torresz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 656, "tweet_count": 27868, "listed_count": 2}, "name": "Gonzalo"}, {"id": "2969916659", "username": "ivanaaesteche", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1466, "tweet_count": 12462, "listed_count": 0}, "name": "Ivanaa"}, {"id": "1113143495101952001", "username": "m_oviedoo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 218, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}, "name": "m"}, {"id": "715322282806284288", "username": "isalvim", "location": "uberl\u00e2ndia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 86, "tweet_count": 5509, "listed_count": 0}, "name": "isa ??"}, {"id": "1025580083036205058", "username": "JulioCe59337798", "location": "PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102418, "listed_count": 2}, "name": "Julio Cesar"}, {"id": "124843312", "username": "ensustrece", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1606049, "following_count": 526, "tweet_count": 26417, "listed_count": 1746}, "name": "Semanario Hildebrandt en sus trece"}, {"id": "1155302994709221377", "username": "valemustienes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 213, "tweet_count": 5483, "listed_count": 1}, "name": "valennntina"}, {"id": "2771684048", "username": "AyeeRobles2", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 857, "tweet_count": 34050, "listed_count": 2}, "name": "Aye"}, {"id": "1118998615891038216", "username": "Naiara25370621", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 184, "tweet_count": 17400, "listed_count": 0}, "name": "cusicusi"}, {"id": "946604835247452160", "username": "jaz_zeller", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 155, "tweet_count": 76418, "listed_count": 1}, "name": "Yazzz\ud83c\udf19"}, {"id": "2378180108", "username": "Horowitz017", "location": "Morgue De Gotham City ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 2062, "tweet_count": 7811, "listed_count": 0}, "name": "Mr.Sick"}, {"id": "1017213129435074560", "username": "TPaulii", "location": "Cebollati, Rocha Uruguay ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 181, "tweet_count": 29232, "listed_count": 0}, "name": "Pauli t"}, {"id": "711409487643549696", "username": "h_cambero", "location": "Vila Andrade, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 340, "tweet_count": 62123, "listed_count": 5}, "name": "Regina H. B. Cambero"}, {"id": "2697091108", "username": "inesAguirre_", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 923, "tweet_count": 17558, "listed_count": 0}, "name": "ine"}, {"id": "279273529", "username": "we_lovatics", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 336, "tweet_count": 133651, "listed_count": 13}, "name": "Sara \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "743878814283993088", "username": "ClotaClo2", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 367, "tweet_count": 27725, "listed_count": 0}, "name": "Clota|#UcraniaLibre \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #SOSCuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"id": "884122701442539520", "username": "Motonany", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 173, "tweet_count": 7219, "listed_count": 0}, "name": "Nany \ud83d\udc7d"}, {"id": "286394277", "username": "Ariimanzana", "location": "Valencia. \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb        ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1365, "tweet_count": 19025, "listed_count": 3}, "name": "\u0455\u043d\u03b9\u03b7\u03b1\u03bdz\u2113\u03b7\u03b1\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "914646391993044992", "username": "BrisaAgusss", "location": "La plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 44, "tweet_count": 9964, "listed_count": 0}, "name": "\u0e3f"}, {"id": "393004084", "username": "julietauggeri_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 529, "tweet_count": 151334, "listed_count": 6}, "name": "Julieta"}, {"id": "867215584790028289", "username": "pili_carbonii", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 335, "tweet_count": 16674, "listed_count": 0}, "name": "Pilar"}, {"id": "2537077468", "username": "LimonChabel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 645, "tweet_count": 29799, "listed_count": 0}, "name": "kyunnie\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1047158656775704576", "username": "CEg2003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 211, "tweet_count": 13823, "listed_count": 0}, "name": "Cande"}, {"id": "1000421018941444096", "username": "Lunalulu20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 367, "tweet_count": 1942, "listed_count": 0}, "name": "\u2661Park_Jae\u2661"}, {"id": "978261170078584832", "username": "dariomoreiract", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1247, "tweet_count": 2202, "listed_count": 5}, "name": "Dar\u00edo Moreira"}, {"id": "3374622959", "username": "mrcaranta", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7209, "following_count": 526, "tweet_count": 5777, "listed_count": 43}, "name": "Mart\u00edn R. Caranta"}, {"id": "778278467326607360", "username": "CandiaMadee", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 287, "tweet_count": 1518, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf38"}, {"id": "2775854117", "username": "MaariaVMM", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6786, "following_count": 6683, "tweet_count": 43747, "listed_count": 9}, "name": "Mar\u00eda"}, {"id": "719235789524201472", "username": "flopimiller", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 328, "tweet_count": 8011, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude75\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude9b \u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"id": "711705375595225088", "username": "_luli_mata_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 318, "tweet_count": 3446, "listed_count": 0}, "name": ",,,"}, {"id": "831701665", "username": "queenmomsen9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 934, "tweet_count": 40089, "listed_count": 5}, "name": "Justandreatpr_\ud83c\udf08"}, {"id": "869644183065305089", "username": "zurayqueens", "location": "argentina pap\u00e1 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 834, "tweet_count": 4522, "listed_count": 0}, "name": "\u1390\u0387 morenita."}, {"id": "1162759996641296386", "username": "steverogerssx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 29, "tweet_count": 1185, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc1e \ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c"}, {"id": "1162758069484478464", "username": "Starkdouchebag", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 875, "tweet_count": 17876, "listed_count": 28}, "name": "To\u1952\u10e7 St\u1972rk"}], "tweets": [{"lang": "es", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "id": "1167173466694586368", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "author_id": "3000156695", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "id": "1167261310138159105", "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "author_id": "2482193320", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}, "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGUISTAS"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "SANTOS"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/rHNjbJVLNc", "expanded_url": "https://blogdojuca.uol.com.br/2019/07/delirios-flamenguistas/", "display_url": "blogdojuca.uol.com.br/2019/07/deliri\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T12:05:17.000Z", "id": "1167407940434833414", "edit_history_tweet_ids": ["1167407940434833414"], "author_id": "900857542200492034", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "text": "DEL\u00cdRIOS FLAMENGUISTAS\n\nS\u00f3 uma corre\u00e7\u00e3o no brasileiro: est\u00e1 atr\u00e1s de Palmeiras, SANTOS e Corinthians. De resto, matou a pau. \n\nN\u00e3o s\u00e3o maiores em nenhum t\u00edtulo, mas se acham o maior time do planeta...del\u00edrios! \n\n https://t.co/rHNjbJVLNc"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:39:57.000Z", "id": "1167492163162247168", "edit_history_tweet_ids": ["1167492163162247168"], "author_id": "42548268", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 839, "quote_count": 14}, "text": "13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama innecesaria.\n\n13 Reasons Why T3: \u00bfAlguien todav\u00eda tiene un arma, creo?\n\n13 Reasons Why T18: Cuatro adolescentes y su perro resuelven misterios en casas embrujadas."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "author_id": "4685258616", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 152, "tag": "CortaPorLozano"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 138, "end": 151, "probability": 0.4318, "type": "Other", "normalized_text": "CortaPorLozano"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ZeHG4mO4fe", "expanded_url": "https://twitter.com/CortaPorLozano/status/1167495038596800514/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZeHG4mO4fe", "media_key": "7_1167494891036954624"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:51:22.000Z", "id": "1167495038596800514", "edit_history_tweet_ids": ["1167495038596800514"], "author_id": "137906645", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 22, "like_count": 134, "quote_count": 9}, "text": "[TERROR EN EL COLECTIVO] Camila se subi\u00f3 a un colectivo y el chofer la secuestr\u00f3 \u26a0 La joven salt\u00f3 por la ventanilla para poder escapar \u274c #CortaPorLozano https://t.co/ZeHG4mO4fe"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 38, "tag": "M5S"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FiorellaMannoia", "id": "135859697"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T17:25:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "135859697", "id": "1167488446585331712", "edit_history_tweet_ids": ["1167488446585331712"], "author_id": "1313884819", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167473751539310593"}], "text": "@FiorellaMannoia Ultima posizione #M5S appare come un attacco al compito di mediazione e sintesi del presidente del consiglio incaricato @GiuseppeConteIT. \u00c8 segno di debolezza e di arroganza suicida. Se salta tutto le responsabilit\u00e0 saranno chiare."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "id": "1166780690689601536", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "author_id": "3347283070", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T21:15:05.000Z", "id": "1167183914919747584", "edit_history_tweet_ids": ["1167183914919747584"], "author_id": "1103472102924013568", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "text": "foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 211, "username": "Analytiks_es", "id": "808947141351772160"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/5yF9eVggQI", "expanded_url": "http://bit.ly/2HxdQGU", "display_url": "bit.ly/2HxdQGU", "status": 200, "unwound_url": "https://analytiks.es/en-portada/la-izquierda-suicida/#.XWjwi2tVJb4.twitter"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T09:47:29.000Z", "id": "1167373265096101888", "edit_history_tweet_ids": ["1167373265096101888"], "author_id": "58761547", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 24, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "text": "La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos le dar\u00e1n la oportunidad de salir del pozo  https://t.co/5yF9eVggQI v\u00eda @Analytiks_es"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:47:12.000Z", "id": "1163915408879030273", "edit_history_tweet_ids": ["1163915408879030273"], "author_id": "3387628131", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.861, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Porky-"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ZMslvWiuWq", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1167259643111866368", "display_url": "twitter.com/CaraotaDigital\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:21:32.000Z", "id": "1167396930864996352", "edit_history_tweet_ids": ["1167396930864996352"], "author_id": "383555899", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167259643111866368"}], "text": "Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una misi\u00f3n suicida, es ingenuo o malintencionado. \n\nLe cae del carajo al Uribismo para patear el acuerdo de paz y fortalecer a Porky-Duque https://t.co/ZMslvWiuWq"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-29T16:55:38.000Z", "id": "1167118624911478786", "edit_history_tweet_ids": ["1167118624911478786"], "author_id": "619941513", "public_metrics": {"retweet_count": 918, "reply_count": 164, "like_count": 2028, "quote_count": 68}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/aKOvhVlE5K", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress_tv/status/1167118624911478786/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aKOvhVlE5K", "media_key": "13_1167118395390812161"}]}, "text": "El presidente de @vox_es, @Santi_ABASCAL, dice que \"hay barrios donde no impera la ley civil sino la ley isl\u00e1mica\" https://t.co/aKOvhVlE5K"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9084, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7076, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.5002, "type": "Other", "normalized_text": "Justice League"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.7342, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:39:28.000Z", "id": "1167492044127965184", "edit_history_tweet_ids": ["1167492044127965184"], "author_id": "2558953361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Segunda ronda, que pel\u00edcula del DCU os gusta m\u00e1s?? La primera ronda fue entre BvS y Justice League, ha ha do BvS, cual quieres que gane hoy??"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 163, "tag": "YoMeComprometo"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "C\u00f3moPuedoAyudar"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/WI6NKieFvK", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1163629508576055296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WI6NKieFvK", "media_key": "7_1163629476451893248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:51:08.000Z", "id": "1163629508576055296", "edit_history_tweet_ids": ["1163629508576055296"], "author_id": "774453643248488448", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "text": "\u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la diferencia en la vida a alguien.\n#YoMeComprometo\n#C\u00f3moPuedoAyudar https://t.co/WI6NKieFvK"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0QChzwF3Ep", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167490323968385024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QChzwF3Ep", "media_key": "3_1167490317593010176"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:32:38.000Z", "id": "1167490323968385024", "edit_history_tweet_ids": ["1167490323968385024"], "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/0QChzwF3Ep"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T13:53:45.000Z", "id": "1167435238382985217", "edit_history_tweet_ids": ["1167435238382985217"], "author_id": "1361665806", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 36, "end": 43, "username": "_ibima", "id": "1361665806"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/k5xekMEY2w", "expanded_url": "https://bit.ly/2MLlm4Z", "display_url": "bit.ly/2MLlm4Z", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html"}]}, "text": "Profesionales de @HRegionalMalaga e @_ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/k5xekMEY2w"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-29T00:27:51.000Z", "id": "1166870039166881798", "edit_history_tweet_ids": ["1166870039166881798"], "author_id": "1551975518", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166866906361552896"}], "text": "jajajajajj como vas a tirar este dato antes de un clasico, suicida mal https://t.co/5E3bdoSQOR", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/5E3bdoSQOR", "expanded_url": "https://twitter.com/la12tuittera/status/1166866906361552896", "display_url": "twitter.com/la12tuittera/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:57:24.000Z", "id": "1167496554288230405", "edit_history_tweet_ids": ["1167496554288230405"], "author_id": "4764883999", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Fico muito triste e puta quando dizem que ningu\u00e9m fez projeto de anivers\u00e1rio pra fulano enquanto tem gente que se matou pra formular um projeto, divulgou, fez banner, pediu doa\u00e7\u00e3o e etc\n\nMuita gente tamb\u00e9m disse que iria participar e quando chega na hora da pra tr\u00e1s sem explicar"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wNskpa8aV2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167490060423507968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wNskpa8aV2", "media_key": "3_1167490054677245952"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:31:35.000Z", "id": "1167490060423507968", "edit_history_tweet_ids": ["1167490060423507968"], "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/wNskpa8aV2"}, {"lang": "in", "created_at": "2019-08-30T17:59:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1094040810650304513", "id": "1167497012675317760", "edit_history_tweet_ids": ["1167497012675317760"], "author_id": "928775902049251328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ALWAYSAQUATIC", "id": "1426675895906062337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167274819697750017"}], "text": "@ALWAYSAQUATIC Jongin aprova"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T12:07:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "550927991", "id": "1167408609329909760", "edit_history_tweet_ids": ["1167408609329909760"], "author_id": "788737023129640960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "carcus62", "id": "550927991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167258237672071169"}], "text": "@carcus62 Soy un amargado seg\u00fan tu test, ganas de llorar me di\u00f3. \nEst\u00e1 pintado al \u00f3leo, \u00a1que error tan grande se podr\u00eda cometer dejando el pa\u00eds a manos de esta gente!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/smwNU7CQke", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?fbclid=IwAR3rtXGNEsb64XYfSBaYWFdE5NjUcezGfpmVIdeQbAcAegq3anKHSBFFbUI", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?fbclid=IwAR3rtXGNEsb64XYfSBaYWFdE5NjUcezGfpmVIdeQbAcAegq3anKHSBFFbUI"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T15:20:59.000Z", "id": "1167457191307239425", "edit_history_tweet_ids": ["1167457191307239425"], "author_id": "15762445", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 191, "quote_count": 10}, "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds. https://t.co/smwNU7CQke"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 154, "probability": 0.441, "type": "Other", "normalized_text": "Chilpancingo L\u00ednea 9"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "NR Comunicaciones"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T16:04:22.000Z", "id": "1167468109416079360", "edit_history_tweet_ids": ["1167468109416079360"], "author_id": "759136141224218624", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "*OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la estaci\u00f3n Chilpancingo L\u00ednea 9.\n*NR Comunicaciones* 10:57 viernes 30 de agosto"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T14:21:28.000Z", "id": "1167442213233745920", "edit_history_tweet_ids": ["1167442213233745920"], "author_id": "242967720", "public_metrics": {"retweet_count": 272, "reply_count": 80, "like_count": 2235, "quote_count": 45}, "text": "Eu n\u00e3o entendo essa pira do brasileiro de ter pena do bandido, mano se o indiv\u00edduo atenta contra a vida do outro, ja era pra mim, voc\u00ea perde o direito a liberdade, e dependendo at\u00e9 a vida, eu que quero que se foda."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "id": "1167071533711396864", "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "author_id": "23941036", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Consultazioni"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/QfS5QaOh5c", "expanded_url": "https://bit.ly/2NqUvur", "display_url": "bit.ly/2NqUvur", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/nicolazingaretti/videos/zingaretti-al-quirinale-con-la-delegazione-pd/349656329253551/"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-22T10:52:51.000Z", "id": "1164490610897764352", "edit_history_tweet_ids": ["1164490610897764352"], "author_id": "403544693", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 1148, "like_count": 1148, "quote_count": 84}, "text": "#Consultazioni abbiamo espresso al Presidente Mattarella la disponibilit\u00e0 a verificare la formazione di una maggioranza per dare vita a un governo di discontinuit\u00e0. \n\nAltrimenti il voto \u00e8 lo sbocco inevitabile\n\nEcco cosa abbiamo detto al Quirinale \u25b6\ufe0f https://t.co/QfS5QaOh5c"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 280, "tag": "GovernoContebis"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LifUAV3jrG", "expanded_url": "https://www.facebook.com/373914752717703/posts/2277201825722310/", "display_url": "facebook.com/37391475271770\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/j2n4Ikn1VN", "expanded_url": "https://twitter.com/riccardo_fra/status/1167491736161177602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j2n4Ikn1VN", "media_key": "3_1167491715307134977"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T17:38:15.000Z", "id": "1167491736161177602", "edit_history_tweet_ids": ["1167491736161177602"], "author_id": "1052596340", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 160, "like_count": 520, "quote_count": 17}, "text": "I nostro temi dovranno essere i pilastri fondati di un nuovo Governo e non accetteremo che vengano messi in discussione. A partire dal taglio dei parlamentari, che ha la priorit\u00e0. Solo cos\u00ec si pu\u00f2 andare avanti nell\u2019interesse dei cittadini https://t.co/LifUAV3jrG #GovernoContebis https://t.co/j2n4Ikn1VN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o H\u00e9lio"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/4ZRXh6Amvn", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/condenado-39-anos-de-prisao-pela-morte-do-menino-joao-helio-ganha-beneficio-para-cumprir-pena-em-casa-23914172.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/condenado-39-anos-de-prisao-pela-morte-do-menino-joao-helio-ganha-beneficio-para-cumprir-pena-em-casa-23914172.html"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T05:18:11.000Z", "id": "1167305491149545472", "edit_history_tweet_ids": ["1167305491149545472"], "author_id": "44341095", "public_metrics": {"retweet_count": 5008, "reply_count": 2154, "like_count": 26305, "quote_count": 588}, "text": "Que venha o pacote do Moro, para que nunca mais a extrema crueldade contra uma crian\u00e7a seja premisda com a impunidade! \u201cCondenado a 39 anos de pris\u00e3o pela morte do menino Jo\u00e3o H\u00e9lio ganha benef\u00edcio para cumprir pena em casa https://t.co/4ZRXh6Amvn via @JornalExtra\u00f5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4036, "type": "Other", "normalized_text": "Prado"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "PerezCaneda", "id": "803325989669453825"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:29:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "553550862", "id": "1167489604401934336", "edit_history_tweet_ids": ["1167489604401934336"], "author_id": "1058368307353604097", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167463244912611330"}], "text": "@Praaaaww @PerezCaneda Prado q se qiere suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 232, "tag": "SaludParaTodos"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 157, "probability": 0.6106, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 244, "username": "NCDs_PAHO", "id": "296823373"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/DjHSCfVemm", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ectcwgwBrF", "expanded_url": "https://twitter.com/campusvirtualsp/status/1167400320223174656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ectcwgwBrF", "media_key": "3_1159543589380210689"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:35:00.000Z", "id": "1167400320223174656", "edit_history_tweet_ids": ["1167400320223174656"], "author_id": "299690172", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate en https://t.co/DjHSCfVemm\n \n#SaludParaTodos \n@NCDs_PAHO https://t.co/ectcwgwBrF"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "M5S"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 133, "end": 149, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T17:23:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "403544693", "id": "1167487957676281856", "edit_history_tweet_ids": ["1167487957676281856"], "author_id": "1313884819", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167472089240100870"}], "text": "@nzingaretti Ultima posizione #M5S appare come un attacco al compito di mediazione e sintesi del presidente del consiglio incaricato @GiuseppeConteIT. \u00c8 segno di debolezza e di arroganza suicida. Se salta tutto le responsabilit\u00e0 saranno chiare."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "id": "1167097524961853440", "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "author_id": "2836815753", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}, "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:43:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "768316772990742529", "id": "1167493151189286921", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1167493151189286921"], "author_id": "3371022713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuanaCr98561895", "id": "768316772990742529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167493065399050242"}], "text": "@LuanaCr98561895 Oq \u00e9 isso ?"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-08-29T17:13:24.000Z", "id": "1167123093963362306", "edit_history_tweet_ids": ["1167123093963362306"], "author_id": "179439494", "public_metrics": {"retweet_count": 27206, "reply_count": 2198, "like_count": 42226, "quote_count": 21241}, "text": "WTF HAVE I JUST SEEN!!!!! Wtf is wrong with this stupid woman \ud83d\ude21\ud83d\ude20 https://t.co/O28GVrDYKZ", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/O28GVrDYKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjamesdaniels/status/1167123093963362306/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/O28GVrDYKZ", "media_key": "7_1167123029241057281"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T17:00:35.000Z", "id": "1167482256832679936", "edit_history_tweet_ids": ["1167482256832679936"], "author_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "text": "Mais de cem empresas formam coaliz\u00e3o para combater viol\u00eancia contra mulheres https://t.co/zUGGrT0mj3 https://t.co/LFL51I03ao", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/zUGGrT0mj3", "expanded_url": "https://glo.bo/2MLI8JZ", "display_url": "glo.bo/2MLI8JZ"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/LFL51I03ao", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1167482256832679936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LFL51I03ao", "media_key": "3_1167482254509002754"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T03:18:45.000Z", "id": "1167275433844453376", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1167275433844453376"], "author_id": "290419538", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "text": "Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.4319, "type": "Person", "normalized_text": "Gamarra"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 154, "end": 170, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 261, "end": 276, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/2c2iDbHXf9", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1167463053832675328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2c2iDbHXf9", "media_key": "3_1167463049265078273"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T15:44:17.000Z", "id": "1167463053832675328", "edit_history_tweet_ids": ["1167463053832675328"], "author_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 35, "like_count": 257, "quote_count": 9}, "text": "Pese a la campa\u00f1a q intent\u00f3 hacer la troll Gamarra y sus compinches contra Alan Garc\u00eda miren como termin\u00f3 la encuesta\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nRESULTADO: 69% opinan q Vizcarra @MartinVizcarraC es el peor presidente q ha tenido el Per\u00fa. \nD UN TOTAL DE 23,000 VOTOS. CH\u00daPATE ESA!\ud83e\udd23\n\ncc @malditaternura https://t.co/2c2iDbHXf9"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T16:53:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092585000971718656", "id": "1166030964738396161", "edit_history_tweet_ids": ["1166030964738396161"], "author_id": "1123393183147229184", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "BetoPereira19", "id": "3435896139"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165984807433752577"}], "text": "@proposicoes @BetoPereira19 Tipo assim: Vem ne mim poli\u00e7a, me suicida!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-29T23:55:29.000Z", "id": "1167224280607809540", "edit_history_tweet_ids": ["1167224280607809540"], "author_id": "16397370", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 58, "like_count": 345, "quote_count": 19}, "text": "Hoy una paciente me dijo textualmente \"Dr yo lo veo y lo admiro porque es chino y estudi\u00f3 medicina. Uds no son de estudiar\"... Yo tipo \"jeje gracias\" https://t.co/VbbYk5TMwE", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/VbbYk5TMwE", "expanded_url": "https://twitter.com/Dr_LawC/status/1167224280607809540/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VbbYk5TMwE", "media_key": "3_1167224269778169856"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Sincelejo"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 146, "probability": 0.5103, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 161, "end": 174, "probability": 0.3646, "type": "Other", "normalized_text": "Gildardo Cucho"}, {"start": 228, "end": 239, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n M\u00e1rquez"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/q3CvTGY2CB", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanDuque/status/1167490954670092289/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q3CvTGY2CB", "media_key": "7_1167490538087636993"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:35:09.000Z", "id": "1167490954670092289", "edit_history_tweet_ids": ["1167490954670092289"], "author_id": "77653794", "public_metrics": {"retweet_count": 1467, "reply_count": 354, "like_count": 2904, "quote_count": 140}, "text": "#Sincelejo Producto de operaci\u00f3n que autoric\u00e9 al Comando Conjunto de Operaciones Especiales contra cuadrilla de narcoterroristas residuales de Farc, cay\u00f3 alias \u2018Gildardo Cucho\u2019. Este criminal pretend\u00eda ser parte de la banda de 'Iv\u00e1n M\u00e1rquez', que ayer amenaz\u00f3 y desafi\u00f3 al pa\u00eds. https://t.co/q3CvTGY2CB"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "Hildebrandt"}, {"start": 71, "end": 76, "tag": "Peru"}, {"start": 77, "end": 88, "tag": "ensustrece"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "Vizcarra"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Hildebrandt"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.518, "type": "Person", "normalized_text": "Hildebrandt"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8943, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 55, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/CHTRYB2jDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1167415738170146816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHTRYB2jDJ", "media_key": "3_1167415729571823617"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T12:36:16.000Z", "id": "1167415738170146816", "edit_history_tweet_ids": ["1167415738170146816"], "author_id": "124843312", "public_metrics": {"retweet_count": 579, "reply_count": 166, "like_count": 1134, "quote_count": 56}, "text": "Portada de la nueva edici\u00f3n de \"Hildebrandt @ensustrece\". #Hildebrandt #Peru #ensustrece #Vizcarra https://t.co/CHTRYB2jDJ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-29T23:21:04.000Z", "id": "1167215622511583234", "edit_history_tweet_ids": ["1167215622511583234"], "author_id": "1118998615891038216", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T09:59:21.000Z", "id": "1167376249133682690", "edit_history_tweet_ids": ["1167376249133682690"], "author_id": "3374622959", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167372683316813826"}], "text": "Comparto mi nota del d\u00eda de hoy sobre la importancia de la planificaci\u00f3n fiscal. https://t.co/xrNKI6PJea", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xrNKI6PJea", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1167372683316813826", "display_url": "twitter.com/Ambitocom/stat\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:21:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1162759996641296386", "id": "1167487454519148544", "edit_history_tweet_ids": ["1167487454519148544"], "author_id": "1162758069484478464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "steverogerssx", "id": "1162759996641296386"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167483759245086720"}], "text": "@steverogerssx fue a hablar"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"resource_id": "1167494859344809985", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167494859344809985", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167494859344809985].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "187761577", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [187761577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "187761577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167496636614029315", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167496636614029315].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167496636614029315", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2948427136", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2948427136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2948427136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167479332278870016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167479332278870016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167479332278870016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129548163373776896", "value": "1129548163373776896", "detail": "User has been suspended: [1129548163373776896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167250688671440903", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167250688671440903", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167250688671440903].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "910597830020157440", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [910597830020157440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "910597830020157440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167490428268101632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167490428268101632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167490428268101632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "816385834513498112", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [816385834513498112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "816385834513498112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167462911578652674", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167462911578652674].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167462911578652674", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1167503068616953858", "oldest_id": "1167490962056241152", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31j4a3hzjkhsirx8sig1r6278u5"}}