{"data": [{"text": "@hypnnxs se for se basear nesses casos isolados num vai mudar nunca... bandido j\u00e1 tem tantas regalias na cadeia, pra que saidinha? tem q ficar preso at\u00e9 acabar a pena e pronto. a palha\u00e7ada maior ainda \u00e9 pai q matou a filha sair nos dias dos pais... isso \u00e9 uma afronta", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:57:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hypnnxs", "id": "836769082389200897"}]}, "in_reply_to_user_id": "836769082389200897", "author_id": "3130881039", "edit_history_tweet_ids": ["1160007284459810817"], "id": "1160007284459810817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160003544080162818"}]}, {"text": "@pefabiodemelo Apoiado padre.... Nem saidinha ele merecia.... Eu concordo com o Senhor, que leis s\u00e3o essas.... que ajuda um matador a comemorar o dia como pai, se ele matou a filha!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:57:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "60365610", "edit_history_tweet_ids": ["1160007182458511361"], "id": "1160007182458511361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "Gente porque est\u00e3o pisando no padre se ele tava falando mal de um assassino ? N\u00e3o entendi nada o povo defendendo o \u201cpai\u201d que matou a pr\u00f3pria filha \u2018-\u2018 algu\u00e9m me explica isso kkkkkk socorr", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:57:15.000Z", "author_id": "93884339", "edit_history_tweet_ids": ["1160007169510641664"], "id": "1160007169510641664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:56:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "432043543", "edit_history_tweet_ids": ["1160007026778497024"], "id": "1160007026778497024", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:56:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "1093200403972481024", "edit_history_tweet_ids": ["1160006967227834368"], "id": "1160006967227834368", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:56:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "author_id": "1027024251730243584", "edit_history_tweet_ids": ["1160006940640120832"], "id": "1160006940640120832", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}]}, {"text": "To assistindo esquadr\u00e3o Suicida ain muito arlequina eu kk \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfa4", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:55:53.000Z", "author_id": "719713045732311044", "edit_history_tweet_ids": ["1160006822822076416"], "id": "1160006822822076416", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "aAt\u00e9 20% (1 em 5) dos indiv\u00edduos com anorexia tentam o suic\u00eddio e 60% daqueles com comportamentos alimentares perturbados se envolvem em pensamentos e comportamentos suicidas.  A taxa de pensamento suicida,\u2026 https://t.co/xJ2YoQOnvY", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:55:47.000Z", "author_id": "4639023015", "edit_history_tweet_ids": ["1160006799459835905"], "id": "1160006799459835905", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6333, "type": "Other", "normalized_text": "anorexia"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/xJ2YoQOnvY", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B07UEXuFrvJ/?igshid=13lhpn3rdhjco", "display_url": "instagram.com/p/B07UEXuFrvJ/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:55:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "2386077436", "edit_history_tweet_ids": ["1160006792321150978"], "id": "1160006792321150978", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "Eu posso ver 415798139271 vez Esquadr\u00e3o Suicida, mas eu sempre vou ficar mexida a Harley chorando", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:55:44.000Z", "author_id": "3002479642", "edit_history_tweet_ids": ["1160006785392140288"], "id": "1160006785392140288", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8837, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.539, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:55:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1149369641652891648", "edit_history_tweet_ids": ["1160006735588990976"], "id": "1160006735588990976", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "@Anchebiondi @MauFernandini Pero si su gran amigo Beto fue guaripolero del cobarde suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:55:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Anchebiondi", "id": "1129760998255210497"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "MauFernandini", "id": "2291812170"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "in_reply_to_user_id": "1129760998255210497", "author_id": "1260870828", "edit_history_tweet_ids": ["1160006717515583488"], "id": "1160006717515583488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159813721285419008"}]}, {"text": "RT @BohnGass: O sal\u00e1rio mais baixo do pa\u00eds n\u00e3o pode perder seu valor a cada ano. Mas, se depender do gov Bolsonaro, n\u00e3o haver\u00e1 ganho real n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:55:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BohnGass", "id": "63127680"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "1686516794", "edit_history_tweet_ids": ["1160006649698033667"], "id": "1160006649698033667", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159821114710921221"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:55:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "897250151303172097", "edit_history_tweet_ids": ["1160006605968203776"], "id": "1160006605968203776", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:54:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1155261035416313856", "edit_history_tweet_ids": ["1160006597806084096"], "id": "1160006597806084096", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma.merda mesmo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:54:19.000Z", "author_id": "847453214223900674", "edit_history_tweet_ids": ["1160006431589974016"], "id": "1160006431589974016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:53:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "154009942", "edit_history_tweet_ids": ["1160006302019571712"], "id": "1160006302019571712", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:53:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "301708626", "edit_history_tweet_ids": ["1160006265629810691"], "id": "1160006265629810691", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:53:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "197548402", "edit_history_tweet_ids": ["1160006257559949312"], "id": "1160006257559949312", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:53:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1019582139887771648", "edit_history_tweet_ids": ["1160006226769588224"], "id": "1160006226769588224", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:53:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "author_id": "262724480", "edit_history_tweet_ids": ["1160006160235323397"], "id": "1160006160235323397", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}]}, {"text": "RT @DillNathy: Pode ser mentira , s\u00f3 que ele est\u00e1 levando a Fabiana a ter muitos inimigos e geralmente quando acontece isso nas novelas tem\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:53:09.000Z", "author_id": "569172322", "edit_history_tweet_ids": ["1160006137040769025"], "id": "1160006137040769025", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159998382599016448"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:53:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "1108838400168202244", "edit_history_tweet_ids": ["1160006106678255617"], "id": "1160006106678255617", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:52:49.000Z", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "author_id": "3366778384", "edit_history_tweet_ids": ["1160006052827582465"], "id": "1160006052827582465", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159806691736784896"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:52:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1033560668992102400", "edit_history_tweet_ids": ["1160006051149877249"], "id": "1160006051149877249", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @info7mty: Una pareja de la tercera edad se suicida por no tener dinero para cubrir sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/L8qmXz4DyO https://t\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:52:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/L8qmXz4DyO", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mb4Wmj", "display_url": "bit.ly/2Mb4Wmj"}]}, "author_id": "87014535", "edit_history_tweet_ids": ["1160006007734624256"], "id": "1160006007734624256", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159992276728340480"}]}, {"text": "@MadeleineOster3 Es cierto,pero la base del atraso en Pisco es por las rater\u00edas de Forsur y las corruptelas del suicida y compa\u00f1\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:52:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.4744, "type": "Place", "normalized_text": "Pisco"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6879, "type": "Person", "normalized_text": "Forsur"}]}, "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "author_id": "139596703", "edit_history_tweet_ids": ["1160005938662785025"], "id": "1160005938662785025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159998188197163010"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:52:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "4700450187", "edit_history_tweet_ids": ["1160005929271799813"], "id": "1160005929271799813", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:52:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1076622192123752448", "edit_history_tweet_ids": ["1160005915959074816"], "id": "1160005915959074816", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:52:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "3416696163", "edit_history_tweet_ids": ["1160005860908777472"], "id": "1160005860908777472", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez kkkkk nota 5", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:51:51.000Z", "author_id": "262691178", "edit_history_tweet_ids": ["1160005810447114241"], "id": "1160005810447114241", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9197, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:51:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "140675208", "edit_history_tweet_ids": ["1160005795158941697"], "id": "1160005795158941697", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @softchwan: se vc n\u00e3o acha que quem matou a jisoo foi vc mesmx t\u00e1 lendo errado\nl\u00ea certo, l\u00ea direito\n\n#CODIGO121", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:51:43.000Z", "author_id": "1042476883831611392", "edit_history_tweet_ids": ["1160005777186271234"], "id": "1160005777186271234", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 114, "tag": "CODIGO121"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "jisoo"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.8734, "type": "Other", "normalized_text": "CODIGO121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159976662542495745"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:51:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "836736428671438849", "edit_history_tweet_ids": ["1160005738661634050"], "id": "1160005738661634050", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "@ascsdf2 @andresjalow @giovannaglara @ItachiSaint Se Che matou gente?! Matou, claro!!! Era uma revolu\u00e7\u00e3o!!! Vc queria o que, flores, beijinhos?!! Vc faz ideia do que foi a ditadura de Batista, este, sim, um fac\u00ednora?!! Os pr\u00f3prios cubanos exigiam a execu\u00e7\u00e3o de um monte de fdp q fez parte do gov anterior!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:51:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ascsdf2", "id": "1147355160492019716"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "andresjalow", "id": "988134727860310016"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "Giovannaglara", "id": "1403531562524741633"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "ItachiSaint", "id": "1151560115725774848"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 190, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Batista"}]}, "in_reply_to_user_id": "198968111", "author_id": "198968111", "edit_history_tweet_ids": ["1160005738204422147"], "id": "1160005738204422147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160003930266439685"}]}, {"text": "@elienaijr @Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Interessante,  o que estamos falando e ele poder sair no dia dos pais, quando tirou a vida da pr\u00f3pria  filha. Voc\u00ea  acha que isso \u00e9 justi\u00e7a?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:51:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elienaijr", "id": "21925427"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "21925427", "author_id": "4420840937", "edit_history_tweet_ids": ["1160005650816077825"], "id": "1160005650816077825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159811470315675649"}]}, {"text": "RT @sergiocucini: Se a Verona alla vigilia di un evento areniano tutti gli alberghi hanno camere ed in provincia si vendono doppie a meno d\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-10T01:51:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sergiocucini", "id": "496211350"}]}, "author_id": "1231882657", "edit_history_tweet_ids": ["1160005617387548673"], "id": "1160005617387548673", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159989716231577600"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:50:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "3372650831", "edit_history_tweet_ids": ["1160005474999263237"], "id": "1160005474999263237", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:49:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1069076272150650881", "edit_history_tweet_ids": ["1160005308313427973"], "id": "1160005308313427973", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:49:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "4182350063", "edit_history_tweet_ids": ["1160005258266984448"], "id": "1160005258266984448", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Se suicida en estacionamiento de Galer\u00edas\n  \nhttps://t.co/EIrbMDG5AE https://t.co/eHMfkwpuwx", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:49:26.000Z", "author_id": "123094223", "edit_history_tweet_ids": ["1160005199936872448"], "id": "1160005199936872448", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/EIrbMDG5AE", "expanded_url": "https://ift.tt/2MQsfRW", "display_url": "ift.tt/2MQsfRW"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/eHMfkwpuwx", "expanded_url": "https://twitter.com/inqro1/status/1160005199936872448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHMfkwpuwx", "media_key": "3_1160005198808530944"}]}}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:49:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "1158495738147553281", "edit_history_tweet_ids": ["1160005128117768192"], "id": "1160005128117768192", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "@DDLedesma @Cesarpereyra @oceanblueMX @Ahorroenpesos Nadie por mas enojado que este se suicida en el cuarto obscuro, larga el personaje y hace lo que ten\u00e9s que hacer.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:48:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DDLedesma", "id": "2983487350"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Cesarpereyra", "id": "171647947"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "oceanblueMX", "id": "713189075323383808"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Ahorroenpesos", "id": "1270012567"}]}, "in_reply_to_user_id": "2983487350", "author_id": "325304900", "edit_history_tweet_ids": ["1160005052913934337"], "id": "1160005052913934337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160004465002536960"}]}, {"text": "@Gaany_0 caralho Ana, sempre arranjando alguma merda diferente pra fazer ! como voc\u00ea n\u00e3o se matou at\u00e9 hoje ??!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:48:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "4824838311", "author_id": "932339170399399936", "edit_history_tweet_ids": ["1160005045800378379"], "id": "1160005045800378379", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5897, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159918249603227651"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:48:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2929432882", "edit_history_tweet_ids": ["1160004875549368320"], "id": "1160004875549368320", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "Y el suicida si? https://t.co/4gdJPKqHsN", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:48:08.000Z", "geo": {"place_id": "00a6d4e65406d532"}, "author_id": "396816002", "edit_history_tweet_ids": ["1160004874140049409"], "id": "1160004874140049409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/4gdJPKqHsN", "expanded_url": "https://twitter.com/atvmasnoticias/status/1159978085804064770", "display_url": "twitter.com/atvmasnoticias\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159978085804064770"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:47:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "528653485", "edit_history_tweet_ids": ["1160004741327462400"], "id": "1160004741327462400", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "O namorado da Marina Joyce fala que ela t\u00e1 bem mas a pol\u00edcia diz que ela t\u00e1 sumida, e se ele matou ela??", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:47:30.000Z", "author_id": "879293204", "edit_history_tweet_ids": ["1160004715700195328"], "id": "1160004715700195328", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:47:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "1069582146845716480", "edit_history_tweet_ids": ["1160004699510251522"], "id": "1160004699510251522", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:47:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "190519989", "edit_history_tweet_ids": ["1160004672779890689"], "id": "1160004672779890689", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:47:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "775632144", "edit_history_tweet_ids": ["1160004621944967168"], "id": "1160004621944967168", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "No sab\u00eda que tener un michi era lo mas dulce y masoquista del mundo.\nTengo los brazos rayados tipo emo suicida, pero todo es jugando con el Michi Michi. https://t.co/HOan9uQ3f4", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:45:43.000Z", "author_id": "41619289", "edit_history_tweet_ids": ["1160004266393776128"], "id": "1160004266393776128", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.3812, "type": "Other", "normalized_text": "michi"}, {"start": 140, "end": 150, "probability": 0.6597, "type": "Person", "normalized_text": "Michi Michi"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/HOan9uQ3f4", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvarogunner/status/1160004266393776128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HOan9uQ3f4", "media_key": "3_1160004218910052358"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/HOan9uQ3f4", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvarogunner/status/1160004266393776128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HOan9uQ3f4", "media_key": "3_1160004231413280769"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/HOan9uQ3f4", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvarogunner/status/1160004266393776128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HOan9uQ3f4", "media_key": "3_1160004243044143105"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/HOan9uQ3f4", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvarogunner/status/1160004266393776128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HOan9uQ3f4", "media_key": "3_1160004256688234496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6b8b\u3059\u306f\u6b66\u9053\u9928\uff13\u9023\u6226\uff01\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u5360\u3046\u6ce8\u76ee\u306e\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u306b\u201c\u6c7a\u52dd\u6226\u306e\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u201d\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u8a2d\u7f6e\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u671f\u9650\u306f\u672c\u65e518\u664200\u5206\u307e\u3067\u3002\n\u304a\u4e00\u4eba\u69d8\uff11\u7968\u3002\n\u9014\u4e2d\u7d4c\u904e\u3082\u78ba\u8a8d\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u8208\u5473\u306e\u3042\u308b\u65b9\u306f\u3053\u2026", "lang": "ja", "created_at": "2019-08-10T01:45:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "author_id": "197831847", "edit_history_tweet_ids": ["1160004224475783168"], "id": "1160004224475783168", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159996577030651904"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:45:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "140915500", "edit_history_tweet_ids": ["1160004171921264641"], "id": "1160004171921264641", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:45:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "403824621", "edit_history_tweet_ids": ["1160004161599152128"], "id": "1160004161599152128", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "tw: tpm; suicidio; mestrua\u00e7\u00e3o\n\nminha tpm t\u00e1 me deixando SUICIDA\nalgu\u00e9m me ajuda", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:45:11.000Z", "author_id": "1018890745665777664", "edit_history_tweet_ids": ["1160004131601485825"], "id": "1160004131601485825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida de novo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:44:42.000Z", "author_id": "403559484", "edit_history_tweet_ids": ["1160004008284688384"], "id": "1160004008284688384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@thxndersboy \u00bborillado a que fuera ella que ejecutara el plan suicida de desactivar a Talos en vez de Percy.  Lo que hab\u00edan pasado Jason y Percy no ten\u00eda comparaci\u00f3n a lo que muchos semidioses tuvieron que pasar y todav\u00eda pasaban. \u2500Es m\u00e1s una carga que parece que no tiene fin. -guardo \u00bb", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:44:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thxndersboy", "id": "1124307497098063872"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "Talos"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.5662, "type": "Person", "normalized_text": "Percy"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.616, "type": "Person", "normalized_text": "Percy"}]}, "in_reply_to_user_id": "3929099594", "author_id": "3929099594", "edit_history_tweet_ids": ["1160003853267419137"], "id": "1160003853267419137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160003775056228353"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:43:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "36139397", "edit_history_tweet_ids": ["1160003812519755777"], "id": "1160003812519755777", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "partida 1: el ekko suicida\n\nbasicamente el ekko throweo tirandose 1 v 5 cuando ellos tenian baron y una wave de 12 minions o asi https://t.co/e75x5aypfo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:43:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1438253598", "author_id": "1438253598", "edit_history_tweet_ids": ["1160003801656545280"], "id": "1160003801656545280", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5332, "type": "Person", "normalized_text": "ekko"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.6333, "type": "Person", "normalized_text": "ekko throweo"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.3951, "type": "Person", "normalized_text": "baron"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/e75x5aypfo", "expanded_url": "https://twitter.com/Markotomepone/status/1160003801656545280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e75x5aypfo", "media_key": "3_1160003792529690625"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160003790180945920"}]}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:43:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "812677802172542976", "edit_history_tweet_ids": ["1160003791762186241"], "id": "1160003791762186241", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "@Junqueiracs J\u00e1 tive professor assim na UERJ. Infelizmente ele era t\u00e3o surtado que se matou uns dois anos depois", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:43:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Junqueiracs", "id": "1098073236548567040"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7159, "type": "Other", "normalized_text": "UERJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "1098073236548567040", "author_id": "39589400", "edit_history_tweet_ids": ["1160003697696477184"], "id": "1160003697696477184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160000301350424577"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:43:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1105882652509462528", "edit_history_tweet_ids": ["1160003687307259906"], "id": "1160003687307259906", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:42:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "3382068411", "edit_history_tweet_ids": ["1160003575122223104"], "id": "1160003575122223104", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:42:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "37076870", "edit_history_tweet_ids": ["1160003563101310977"], "id": "1160003563101310977", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:42:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "2987590619", "edit_history_tweet_ids": ["1160003561507479553"], "id": "1160003561507479553", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Pensando rapidamente:\nQuarteto Fant\u00e1stico (2015)\nEsquadr\u00e3o Suicida\nAlien Covenant.\nDark Phoneix https://t.co/eGyTSGgObx", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:41:51.000Z", "author_id": "68026940", "edit_history_tweet_ids": ["1160003294221209601"], "id": "1160003294221209601", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 40, "probability": 0.8832, "type": "Other", "normalized_text": "Quarteto Fant\u00e1stico"}, {"start": 49, "end": 80, "probability": 0.5881, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\nAlien Covenant"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.8554, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Phoneix"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/eGyTSGgObx", "expanded_url": "https://twitter.com/mattsinger/status/1159285600425349120", "display_url": "twitter.com/mattsinger/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159285600425349120"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:41:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1137202573189025792", "edit_history_tweet_ids": ["1160003243151417350"], "id": "1160003243151417350", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "Netflix tirou izombie e colocou esquadr\u00e3o suicida????????????\u00e9 isso mesmoo??????", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:41:39.000Z", "author_id": "1077056920001888257", "edit_history_tweet_ids": ["1160003242153168896"], "id": "1160003242153168896", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.679, "type": "Person", "normalized_text": "izombie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:41:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "829870193883095043", "edit_history_tweet_ids": ["1160003220082741248"], "id": "1160003220082741248", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:41:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "356354244", "edit_history_tweet_ids": ["1160003174733930502"], "id": "1160003174733930502", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:41:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "3292122316", "edit_history_tweet_ids": ["1160003147143815169"], "id": "1160003147143815169", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Uy, ya subieron Escuadr\u00f3n suicida a Netflix  Y OBVIO LA VOY A VER.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:40:51.000Z", "author_id": "9147732", "edit_history_tweet_ids": ["1160003041384226816"], "id": "1160003041384226816", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5105, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9645, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:40:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1059168774975356933", "edit_history_tweet_ids": ["1160003022325473281"], "id": "1160003022325473281", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "@noakeikope Otra vez la burra(patricia tubilla) al trigo ya paso su luto por la muerte del cobarde suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:40:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4842, "type": "Person", "normalized_text": "tubilla"}]}, "in_reply_to_user_id": "425964813", "author_id": "1450463096", "edit_history_tweet_ids": ["1160002840884064261"], "id": "1160002840884064261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160001568458125313"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:39:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1069680116257689601", "edit_history_tweet_ids": ["1160002656917774336"], "id": "1160002656917774336", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:39:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "954863414366605318", "edit_history_tweet_ids": ["1160002617130590208"], "id": "1160002617130590208", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada eu fui t\u00e3o suicida.. \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:38:38.000Z", "author_id": "739464852121505792", "edit_history_tweet_ids": ["1160002484133335040"], "id": "1160002484133335040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Sextou vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:38:36.000Z", "author_id": "1092416035687448577", "edit_history_tweet_ids": ["1160002473123307521"], "id": "1160002473123307521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:38:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "3311358208", "edit_history_tweet_ids": ["1160002445159936001"], "id": "1160002445159936001", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:38:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "2807378535", "edit_history_tweet_ids": ["1160002443528331264"], "id": "1160002443528331264", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "@ccrl_pg @AleixFigueras Abans o despr\u00e9s de la foto de morta? \u00c9s a dir: la foto de morta va ser conseq\u00fc\u00e8ncia o incentiu de l'entrada su\u00efcida a la piscina?", "lang": "ca", "created_at": "2019-08-10T01:38:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "AleixFigueras", "id": "249806595"}]}, "in_reply_to_user_id": "354846427", "author_id": "281170888", "edit_history_tweet_ids": ["1160002406027005952"], "id": "1160002406027005952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159842551693578241"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:38:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "789845232", "edit_history_tweet_ids": ["1160002377434443776"], "id": "1160002377434443776", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @Dudu_Marques5: Esquadr\u00e3o suicida na Netflix, eu t\u00f4 demais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:38:12.000Z", "author_id": "1022193096820490240", "edit_history_tweet_ids": ["1160002375941328897"], "id": "1160002375941328897", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159972211362553862"}]}, {"text": "@Paulina_8fuente Yo hoy tb le hago el quite,sin embargo  hace unos d\u00edas pensaba q ganas de sacar toda la ropa vieja y modificarla nolo he hecho nunca pero veo1programa donde los vestidos los hacen poleras,las chaquetas las modernizan  etc. Entrete pero no estoy pa eso,vivo corriendo ser\u00eda suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:38:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "362776119", "author_id": "829693694995476481", "edit_history_tweet_ids": ["1160002353854128130"], "id": "1160002353854128130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160000417897619457"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:38:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "3316534977", "edit_history_tweet_ids": ["1160002338129612800"], "id": "1160002338129612800", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Ese man tiene el r\u00f3tulo codependencia emocional en grande y con letras ne\u00f3n pegado en la frente, fijo que cuando lo mande a la verga la tutu se suicida  \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/YbcfqNdGFF", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:37:46.000Z", "author_id": "1888461788", "edit_history_tweet_ids": ["1160002265777881089"], "id": "1160002265777881089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/YbcfqNdGFF", "expanded_url": "https://twitter.com/timychancleta/status/1159845977915715584", "display_url": "twitter.com/timychancleta/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159845977915715584"}]}, {"text": "nenhuma companhia pra ass esquadr\u00e3o suicida cmg  povo t\u00f3xico", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:37:19.000Z", "author_id": "4892499766", "edit_history_tweet_ids": ["1160002151743152128"], "id": "1160002151743152128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:36:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "895339075632336899", "edit_history_tweet_ids": ["1160002051125972996"], "id": "1160002051125972996", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:36:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "430059584", "edit_history_tweet_ids": ["1160001902198833154"], "id": "1160001902198833154", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:36:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "4323306976", "edit_history_tweet_ids": ["1160001901171216384"], "id": "1160001901171216384", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:36:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1244946822", "edit_history_tweet_ids": ["1160001826097418243"], "id": "1160001826097418243", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:35:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "838199027732729857", "edit_history_tweet_ids": ["1160001783483240449"], "id": "1160001783483240449", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:35:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "2262626699", "edit_history_tweet_ids": ["1160001775228858368"], "id": "1160001775228858368", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:35:41.000Z", "author_id": "199430921", "edit_history_tweet_ids": ["1160001741431218177"], "id": "1160001741431218177", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:35:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "186987322", "edit_history_tweet_ids": ["1160001738872643585"], "id": "1160001738872643585", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Se a @SimariaMendes quase me matou do cora\u00e7\u00e3o com esses looks e essas fotos... Imagine quando chegar a Festa de Barretos!!! https://t.co/TFYF4whVK8", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:35:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 19, "username": "SimariaMendes", "id": "86301450"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 119, "probability": 0.5812, "type": "Other", "normalized_text": "Festa de Barretos"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/TFYF4whVK8", "expanded_url": "https://twitter.com/Thalita_SeS/status/1160001731415203841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFYF4whVK8", "media_key": "3_1160001683382046725"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/TFYF4whVK8", "expanded_url": "https://twitter.com/Thalita_SeS/status/1160001731415203841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFYF4whVK8", "media_key": "3_1160001716466663424"}]}, "author_id": "808675195179372545", "edit_history_tweet_ids": ["1160001731415203841"], "id": "1160001731415203841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:35:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1151322736725282816", "edit_history_tweet_ids": ["1160001718530269185"], "id": "1160001718530269185", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:35:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "3383142719", "edit_history_tweet_ids": ["1160001707054686208"], "id": "1160001707054686208", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:35:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "749421732809830400", "edit_history_tweet_ids": ["1160001686326403073"], "id": "1160001686326403073", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto, trocou tiro com  vagabundos, a mesma foi alvejada duas vezes, perdeu seu beb\u00ea, pois estava gr\u00e1vida de 5 meses, aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Heroicamente Ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! \nO Batalh\u00e3o foi buscar ela no hospital https://t.co/NOm2OPXpnN", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:35:20.000Z", "author_id": "263106185", "edit_history_tweet_ids": ["1160001652503580673"], "id": "1160001652503580673", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.5328, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NOm2OPXpnN", "expanded_url": "https://twitter.com/Manowalle/status/1160001652503580673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NOm2OPXpnN", "media_key": "7_1160001387398344704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Beatrizdbiel_ as duas seguem sendo artistas e AMIGAS, para de tentar criar rivalidade onde n tem garota, se toca, para de falar que a ariana se escorou em um atentado terrorista gravissimo que feriu e matou varias pessoas, sendo que a propria ariana N TEM CULPA DE NADA, doente", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:35:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "763096126123900928", "author_id": "1023316884408737793", "edit_history_tweet_ids": ["1160001628428296193"], "id": "1160001628428296193", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159236235958923264"}]}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:34:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "1077353581408337920", "edit_history_tweet_ids": ["1160001492574711808"], "id": "1160001492574711808", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "Olha eu vendo esquadr\u00e3o suicida pela 81719 vez, isso que eu odiei imagine se eu tivesse gostado desse filme", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:34:23.000Z", "author_id": "188562689", "edit_history_tweet_ids": ["1160001413725995008"], "id": "1160001413725995008", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6333, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:34:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "20565350", "edit_history_tweet_ids": ["1160001372265287680"], "id": "1160001372265287680", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "quero que voc\u00eas conhe\u00e7am um pouco da sarah kane tamb\u00e9m.\nesse \u00e9 um texto de uma pe\u00e7a que \u00e9 a carta de suic\u00eddio dela. \nsarah era esquizofr\u00eanica e tinha depress\u00e3o profunda.\nescreveu esse texto e 20 dias depois se matou dentro do local que estava internada https://t.co/ymkqh07Eq6", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:33:22.000Z", "author_id": "1043102439958896640", "edit_history_tweet_ids": ["1160001159530258434"], "id": "1160001159530258434", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "sarah kane"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "sarah"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ymkqh07Eq6", "expanded_url": "https://twitter.com/juliarrchs/status/1160001159530258434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ymkqh07Eq6", "media_key": "3_1160001135517872134"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Voc\u00eas se lembram de quando Gadreel se matou? Algu\u00e9m lembra o porqu\u00ea? https://t.co/nVCYAex9Dw", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:33:13.000Z", "author_id": "860331974828978182", "edit_history_tweet_ids": ["1160001120573501440"], "id": "1160001120573501440", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "Gadreel"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nVCYAex9Dw", "expanded_url": "https://twitter.com/Spnbunker/status/1160001120573501440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nVCYAex9Dw", "media_key": "7_1160001093729968128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "come\u00e7ou a assistir Esquadr\u00e3o Suicida comigo e foi embora antes de acabar ...... \ud83e\udd76", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:33:12.000Z", "author_id": "1143668418", "edit_history_tweet_ids": ["1160001117964722176"], "id": "1160001117964722176", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.971, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "\ud83d\udea8 #Suicidio #Quer\u00e9taro #Galerias \ud83d\udea8\n\nHombre descide quitarse la vida al interior del estacionamiento de conocida plaza comercial en Quer\u00e9taro.\n\nhttps://t.co/68MjPmp9X2", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:33:11.000Z", "author_id": "3881393894", "edit_history_tweet_ids": ["1160001110515625984"], "id": "1160001110515625984", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "Suicidio"}, {"start": 12, "end": 22, "tag": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 23, "end": 32, "tag": "Galerias"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4647, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.9416, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/68MjPmp9X2", "expanded_url": "http://circuloradio.net/?p=8641", "display_url": "circuloradio.net/?p=8641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:33:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "975527727825674244", "edit_history_tweet_ids": ["1160001081927229441"], "id": "1160001081927229441", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "@contrapuntovzla Que puede negociar Jorge Rodr\u00edguez que lo que quiere es mantenerse en el poder, pero si negocian suspender sanciones la oposici\u00f3n suicida, no creo que sean tan est\u00fapidos si lo que buscan es el cese de la usurpaci\u00f3n", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:32:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "contrapuntovzla", "id": "2400260346"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rodr\u00edguez"}]}, "in_reply_to_user_id": "2400260346", "author_id": "135657374", "edit_history_tweet_ids": ["1160001055201120257"], "id": "1160001055201120257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159938710038880256"}]}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 foi bom por causa da alerquina", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:32:47.000Z", "author_id": "411512048", "edit_history_tweet_ids": ["1160001011337048064"], "id": "1160001011337048064", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.275, "type": "Organization", "normalized_text": "alerquina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:32:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "3109058669", "edit_history_tweet_ids": ["1160000972422307840"], "id": "1160000972422307840", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:32:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "3775269923", "edit_history_tweet_ids": ["1160000966114066432"], "id": "1160000966114066432", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Se vc fuma CIGARROS em 2019 vc eh burro e nada Al\u00e9m de burro \nPq s\u00e9rio \nSe vc recebeu o m\u00ednimo de educa\u00e7\u00e3o, alem de ser um suicida eh um EGO\u00cdSTA tmb \nNingu\u00e9m quer ser fumante passivo n miseria https://t.co/pSRqEhNv2t", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:32:21.000Z", "author_id": "902697634271461377", "edit_history_tweet_ids": ["1160000903480561664"], "id": "1160000903480561664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/pSRqEhNv2t", "expanded_url": "https://twitter.com/SuuperRossi/status/1141813593522020352", "display_url": "twitter.com/SuuperRossi/st\u2026"}]}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:31:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "582994425", "edit_history_tweet_ids": ["1160000790066544640"], "id": "1160000790066544640", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito paia KKKKKKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:31:44.000Z", "author_id": "716083940260446209", "edit_history_tweet_ids": ["1160000748903632896"], "id": "1160000748903632896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@lobaoeletrico Temo por Vc. Vc se acha rebelde, mas \u00e9 apenas um  doente de vaidade e suicida, zero ideologia. Era de esquerda e qdo esta chegou ao poder  virou a casaca,  agora o processo se repete numa m\u00f3rbida  busca pelo fracasso, simbolicamente comete suic\u00eddio.  temo que deixe o simbolismo..", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:31:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "in_reply_to_user_id": "20372050", "author_id": "717537560994652160", "edit_history_tweet_ids": ["1160000737298046977"], "id": "1160000737298046977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159883026500935680"}]}, {"text": "E se em 2016 a Marina Joyce realmente tava em perigo, a\u00ed foi obrigada a dizer que tava tudo bem, a\u00ed agora ela tentou fugir e o namorado dela matou ela e escondeu o corpo em algum lugar que ningu\u00e9m desconfia?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:31:39.000Z", "author_id": "1636812930", "edit_history_tweet_ids": ["1160000725361012736"], "id": "1160000725361012736", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8554, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@marciosallem @joaomflores Nesse sentido, o juiz da VEP n\u00e3o pensa caso nenhum individualmente. Libera todos os presos que tem o direito a sa\u00edda tempor\u00e1ria como parte da ressocializa\u00e7\u00e3o. Hora ou outra, um cara que matou os filhos ou os pais pode sair no dia que por acaso se comemora o dia dos pais.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:31:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marciosallem", "id": "35067178"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "joaomflores", "id": "1556695438207717377"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "VEP"}]}, "in_reply_to_user_id": "30273907", "author_id": "30273907", "edit_history_tweet_ids": ["1160000691567509504"], "id": "1160000691567509504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160000220064882688"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:31:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "329288095", "edit_history_tweet_ids": ["1160000658260537344"], "id": "1160000658260537344", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "@LourdesBrninzo1 Igual tic ten\u00eda el suicida. Hum.......", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:31:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LourdesBrninzo1", "id": "1000214258368598016"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000214258368598016", "author_id": "3068725821", "edit_history_tweet_ids": ["1160000630519472128"], "id": "1160000630519472128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159960531098316805"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:30:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "4706858962", "edit_history_tweet_ids": ["1160000527482204165"], "id": "1160000527482204165", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "@pefabiodemelo Concordo, padre. Ele \u00e9 pai porque teve uma filha, que, segundo a justi\u00e7a, a matou. O que est\u00e1 se falando \u00e9 da simbologia da data. dia dos pais. Volto a dizer. E pai porque teve filha. E n\u00e3o a tem mais porque a matou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:30:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "74091033", "edit_history_tweet_ids": ["1160000505881538562"], "id": "1160000505881538562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:30:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "2679394973", "edit_history_tweet_ids": ["1160000495513214976"], "id": "1160000495513214976", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:30:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "author_id": "3226633678", "edit_history_tweet_ids": ["1160000480359124992"], "id": "1160000480359124992", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:30:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "3342323524", "edit_history_tweet_ids": ["1160000456556470272"], "id": "1160000456556470272", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "@faael99 Se vc estudou no Nagib, e nunca matou aula pra comprar bala em d\u00b0 xina, vc estudou errado kakakaka", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:30:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "955801575548694528", "author_id": "1105484834405785601", "edit_history_tweet_ids": ["1160000356975292416"], "id": "1160000356975292416", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.3673, "type": "Place", "normalized_text": "Nagib"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159982680093667328"}]}, {"text": "Se nos muere Siegfried, Brunhilda, quien lo amaba se suicida. Krimhilda se entera de que su hermanito le quiere bajar el tesoro y con ayuda del nuevo novio, asesinan a su pueblo, incluyendo a Gunter. Finalmente Krimhilda asesina a su nuevo esposo y al final se suicida tambi\u00e9n. https://t.co/wVYceFSsG5", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:30:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "545303341", "author_id": "545303341", "edit_history_tweet_ids": ["1160000338616885253"], "id": "1160000338616885253", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6057, "type": "Person", "normalized_text": "Siegfried"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.3851, "type": "Other", "normalized_text": "Brunhilda"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.339, "type": "Other", "normalized_text": "Krimhilda"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.4587, "type": "Person", "normalized_text": "Gunter"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "Krimhilda"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/wVYceFSsG5", "expanded_url": "https://twitter.com/AlizarianCrimso/status/1160000338616885253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wVYceFSsG5", "media_key": "3_1160000335676678144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160000333621420035"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:30:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "148967300", "edit_history_tweet_ids": ["1160000330014363648"], "id": "1160000330014363648", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida onde Will interpreta o Pistoleiro ja esta disponivel na Netflix Brasil https://t.co/rIaRS2k7eO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:29:58.000Z", "author_id": "1158024454645178375", "edit_history_tweet_ids": ["1160000301442773003"], "id": "1160000301442773003", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.3583, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.812, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.4666, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/rIaRS2k7eO", "expanded_url": "https://twitter.com/BRWillSmith/status/1160000301442773003/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIaRS2k7eO", "media_key": "16_1160000289493139457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "N\u00e3o entendi o motivo de tanta pol\u00eamica. O Padre apenas expressou sua indigna\u00e7\u00e3o, n\u00e3o est\u00e1 errado em NADA do que disse. Se uma pessoa defende um cara que jogou uma filha da janela, ou uma filha que matou os pais, essa pessoa precisa de tratamento psiqui\u00e1trico com urg\u00eancia!! https://t.co/ec0oXM5Vat", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:29:48.000Z", "author_id": "268299668", "edit_history_tweet_ids": ["1160000258614681600"], "id": "1160000258614681600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ec0oXM5Vat", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "Sin ninguna verg\u00fcenza natural, menos, pol\u00edtica,los ayayeros que medran y viven de la mala pol\u00edtica p\u00fablica, quieren instalar en la militancia Aprista al suicida,en lugar del fundador, marxista leninista, V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre.\nLeer la historia y ver\u00e1n que es realidad.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:29:23.000Z", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "author_id": "1007628890", "edit_history_tweet_ids": ["1160000155619352576"], "id": "1160000155619352576", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 219, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:29:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1023188838414536705", "edit_history_tweet_ids": ["1160000127735607297"], "id": "1160000127735607297", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:29:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "172936511", "edit_history_tweet_ids": ["1160000109020622848"], "id": "1160000109020622848", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Y suicida tambi\u00e9n.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:28:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "3183099152", "author_id": "3183099152", "edit_history_tweet_ids": ["1159999963742593025"], "id": "1159999963742593025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159999888798683136"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:28:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "127299168", "edit_history_tweet_ids": ["1159999960382939136"], "id": "1159999960382939136", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "MANO, ESQUADR\u00c3O SUICIDA NA NETFLIX.. JA TAVA NA HR", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:28:20.000Z", "author_id": "978743062074679297", "edit_history_tweet_ids": ["1159999890375815168"], "id": "1159999890375815168", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9392, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@RuthFloripa @FabioMalta8 @andrelfera1974 J\u00e1  vi bandido atirando e rindo em um assalto  matou um jovem e depois debochou.  A viol\u00eancia que voc\u00ea est\u00e1 se referindo \u00e9 a defesa e o motivo de uma pessoa honesta estar viva.  Todo mundo n\u00e3o \u00e9 a favor, quero ver quando se tem uma arma apontada para o peito. Hipocrisia isso sim.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:27:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RuthFloripa", "id": "1071078773494296576"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "FabioMalta8", "id": "1121283875618074624"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "andrelfera1974", "id": "1151598908239482882"}]}, "in_reply_to_user_id": "1071078773494296576", "author_id": "1053082780576501760", "edit_history_tweet_ids": ["1159999792413650945"], "id": "1159999792413650945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159886235697078277"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:27:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "850456295861886977", "edit_history_tweet_ids": ["1159999678131425282"], "id": "1159999678131425282", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @_Kellynm: Si me suicido \u00bfsoy un suicida m\u00e1s o un suicida menos? https://t.co/AYVf5wocL8", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:27:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Kellynm", "id": "921466709365620736"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/AYVf5wocL8", "expanded_url": "https://twitter.com/_Kellynm/status/1159289888799383553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYVf5wocL8", "media_key": "3_1159289868826107906"}]}, "author_id": "1138086811513868289", "edit_history_tweet_ids": ["1159999614461894656"], "id": "1159999614461894656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159289888799383553"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:26:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "791042509728313345", "edit_history_tweet_ids": ["1159999485029826560"], "id": "1159999485029826560", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "@willaxtv COBARDE SUICIDA...ASI DE SIMPLE...NO QUIZO AFRONTAR LA JUSTICIA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:26:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}]}, "in_reply_to_user_id": "38512990", "author_id": "127718306", "edit_history_tweet_ids": ["1159999392574783489"], "id": "1159999392574783489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159877114939809792"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:26:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "201389115", "edit_history_tweet_ids": ["1159999360073195520"], "id": "1159999360073195520", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "Hombre se suicida al interior de Galer\u00edas Quer\u00e9taro https://t.co/yTFv5Indkp", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:26:09.000Z", "author_id": "2868040302", "edit_history_tweet_ids": ["1159999342909902849"], "id": "1159999342909902849", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.3677, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/yTFv5Indkp", "expanded_url": "https://noticiasmilqueretaro.wordpress.com/2019/08/10/hombre-se-suicida-al-interior-de-galerias-queretaro/", "display_url": "noticiasmilqueretaro.wordpress.com/2019/08/10/hom\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:26:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "211981495", "edit_history_tweet_ids": ["1159999336773820417"], "id": "1159999336773820417", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:26:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "773712052032528384", "edit_history_tweet_ids": ["1159999334991224832"], "id": "1159999334991224832", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Certamente \u00e9 necess\u00e1rio cuidar da simbologia, um pai que mata a filha sai no dia dos pais!? E viva a hipocrisia! Ressocializa\u00e7\u00e3o s\u00f3 se o assassino n\u00e3o matou seus entes queridos, n\u00e9 fofa?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:26:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "author_id": "1051620657409286150", "edit_history_tweet_ids": ["1159999316708212736"], "id": "1159999316708212736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:25:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "4755918375", "edit_history_tweet_ids": ["1159999240816463875"], "id": "1159999240816463875", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:25:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "2180973192", "edit_history_tweet_ids": ["1159999227642163200"], "id": "1159999227642163200", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:25:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "804880335771209728", "edit_history_tweet_ids": ["1159999210047049733"], "id": "1159999210047049733", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:25:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "303445077", "edit_history_tweet_ids": ["1159999207610212352"], "id": "1159999207610212352", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "hoje to afim de falar da eduarda.\n\nHoje a na sala a beldade quase matou o Tales (meu professor de matem\u00e1tica, o melhor que existe)\nPorque ele n\u00e3o queria resolver um exercicio. V\u00ea se pode, eu ri muito \n\nTa ficando MONSTRA.\n\nlove u duds \n\n@chataignorante", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:25:36.000Z", "author_id": "995800227998298113", "edit_history_tweet_ids": ["1159999202874875905"], "id": "1159999202874875905", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3506, "type": "Other", "normalized_text": "eduarda"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.738, "type": "Other", "normalized_text": "Tales"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Recrutando novas amigas pq as minhas n\u00e3o querem assistir esquadr\u00e3o suicida pela sexta vez comigo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:25:24.000Z", "author_id": "1109195060615221255", "edit_history_tweet_ids": ["1159999152631230465"], "id": "1159999152631230465", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8174, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:25:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "2656539978", "edit_history_tweet_ids": ["1159999131445841926"], "id": "1159999131445841926", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: MULDER EPIL\u00c9PTICO DESPU\u00c9S DE PERDER A SU AMO, EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/nmz3AOqFPU", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:25:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/nmz3AOqFPU", "expanded_url": "https://twitter.com/Docto28Antenor/status/1159945125042229250", "display_url": "twitter.com/Docto28Antenor\u2026"}]}, "author_id": "2235310887", "edit_history_tweet_ids": ["1159999107727073280"], "id": "1159999107727073280", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159985065780293632"}]}, {"text": "@pefabiodemelo Antes de F\u00e1bio de Melo, ser padre ele \u00e9 um indiv\u00edduo pensante, inteligente e culto, tem todo direito de se indignar com este absurdo que s\u00e3o as leis do nosso pa\u00eds, saidinha de dia dos pais para quem matou a filha, ou os pais, isso s\u00f3 aqui mesmo, um absurdo\ud83d\ude24", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:25:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio de Melo"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "1092818471921086464", "edit_history_tweet_ids": ["1159999067809865729"], "id": "1159999067809865729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "@ViolimVictoria Mano tipo a guria sumiu sumiu, tipo a policia deu como desaparecida tem quase 2 semanas eu to com medo, que ja aconteceu isso antes com um youtuber chamado etika, ele se matou mano eu to com medo mds", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:25:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ViolimVictoria", "id": "2788320328"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 176, "probability": 0.619, "type": "Person", "normalized_text": "etika"}]}, "in_reply_to_user_id": "2788320328", "author_id": "633737827", "edit_history_tweet_ids": ["1159999065955811329"], "id": "1159999065955811329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159972843356131328"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:24:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "3312132359", "edit_history_tweet_ids": ["1159999032439255041"], "id": "1159999032439255041", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo \u00c9 SERIO que vc defende retomada \u00e0 sociedade de alguem que matou o filho ou os pais?\n\nQueria saber se este valor soberano de sua alma tambem seria o mesmo se uma das vitimas fosse seu familiar.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:24:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "author_id": "55716354", "edit_history_tweet_ids": ["1159999027506831361"], "id": "1159999027506831361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:24:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "745295126969352192", "edit_history_tweet_ids": ["1159999003590889473"], "id": "1159999003590889473", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:24:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "author_id": "457538598", "edit_history_tweet_ids": ["1159998828751335426"], "id": "1159998828751335426", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}]}, {"text": "Creo q voy a ser muy suicida si hago eso\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:23:55.000Z", "author_id": "739124101974003712", "edit_history_tweet_ids": ["1159998781141766146"], "id": "1159998781141766146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:23:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "167857213", "edit_history_tweet_ids": ["1159998742667386880"], "id": "1159998742667386880", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "Postar coisa depressiva e suicida, mas esconder dando rt em v\u00e1rios capopinhos.\n\u00c9 pra isso que tenho twitter", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:23:32.000Z", "author_id": "998259031", "edit_history_tweet_ids": ["1159998682911182848"], "id": "1159998682911182848", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:23:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1000707201214963712", "edit_history_tweet_ids": ["1159998595099181056"], "id": "1159998595099181056", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "@natasc_ Fiquei sem entender o au\u00ea do tuite. Deve ser pq eu n\u00e3o t\u00f4 mais computando as coisas. Tenho empatia com a situa\u00e7ao dele. A irm\u00e3 se suicidou, ele sofre de depress\u00e3o tb. N\u00e3o consigo ficar julgando o que ele posta. Nem quero.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:23:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "natasc_", "id": "127345264"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "tuite"}]}, "in_reply_to_user_id": "127345264", "author_id": "64795453", "edit_history_tweet_ids": ["1159998593689935872"], "id": "1159998593689935872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159914999810318336"}]}, {"text": "Pode ser mentira , s\u00f3 que ele est\u00e1 levando a Fabiana a ter muitos inimigos e geralmente quando acontece isso nas novelas tem o famoso quem matou , s\u00f3 sei que se for verdade abandono de vez esse lixo de novela https://t.co/DwNj3NPjJ2", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:22:20.000Z", "author_id": "781700087646945285", "edit_history_tweet_ids": ["1159998382599016448"], "id": "1159998382599016448", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/DwNj3NPjJ2", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandroMartyns1/status/1159967374528921600", "display_url": "twitter.com/LeandroMartyns\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159967374528921600"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:22:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "325744677", "edit_history_tweet_ids": ["1159998357781340160"], "id": "1159998357781340160", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "Comprei pizza e t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida \u263a\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:22:04.000Z", "author_id": "3787852223", "edit_history_tweet_ids": ["1159998313011339264"], "id": "1159998313011339264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:22:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "4082652112", "edit_history_tweet_ids": ["1159998301615341570"], "id": "1159998301615341570", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:21:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1070415360308981766", "edit_history_tweet_ids": ["1159998209298706434"], "id": "1159998209298706434", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:21:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "63347262", "edit_history_tweet_ids": ["1159998209026117632"], "id": "1159998209026117632", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "@rmapalacios Dra la miner\u00eda ilegal por su naturaleza debe ser tarea del estado, la SPCC es contaminante hace mucho y las cifras de crecimiento que se di\u00f3 por la miner\u00eda se debi\u00f3 al alza de los precios de los minerales que incluso el suicida se cog\u00eda de eso para darse r\u00e9ditos en su gesti\u00f3n...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:21:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7118, "type": "Organization", "normalized_text": "SPCC"}]}, "in_reply_to_user_id": "119174866", "author_id": "711943120485797888", "edit_history_tweet_ids": ["1159998169750626304"], "id": "1159998169750626304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159981637888819201"}]}, {"text": "RT @JorgeNicoloff: No seas suicida te podes morir", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:21:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JorgeNicoloff", "id": "835952995682643968"}]}, "author_id": "3431574225", "edit_history_tweet_ids": ["1159998090281197569"], "id": "1159998090281197569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159867335383158784"}]}, {"text": "Sextou assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:20:59.000Z", "author_id": "2273515380", "edit_history_tweet_ids": ["1159998040037580800"], "id": "1159998040037580800", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@marianafelberk @cibelecerq @andrezambelo @iagomonaco05 @Castilho08 @ramosbrunow @claudinhopero @pefabiodemelo A unica coisa que tenho certeza absoluta , \u00e9 que se a menina tivesse tido um pai como o seu...( agrade\u00e7a seu pai e diga que o ama por isso, se for o caso...)\n  Com toda certeza ela teria ainda , no minimo a oportunidade de fazer um coment\u00e1rio \"tosco\" como o seu.\n Ha!Ele a matou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:20:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marianafelberk", "id": "1014180987964665856"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "cibelecerq", "id": "709153911190511616"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "AndreZambelo", "id": "1224426049397841920"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "iagomonaco05", "id": "2866594881"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "Castilho08", "id": "2994404585"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "ramosbrunow", "id": "87347301"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "claudinhopero", "id": "36431106"}, {"start": 96, "end": 110, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "1014180987964665856", "author_id": "1141123276342796288", "edit_history_tweet_ids": ["1159998014976614400"], "id": "1159998014976614400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159985506920345601"}]}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:20:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "72068720", "edit_history_tweet_ids": ["1159997869199364096"], "id": "1159997869199364096", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:19:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "627628876", "edit_history_tweet_ids": ["1159997789058867205"], "id": "1159997789058867205", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @wonderwoman_br: O Homem de A\u00e7o, Batman v Superman, Esquadr\u00e3o Suicida, Mulher- Maravilha, Liga da Justi\u00e7a, Aquaman e Shazam. \nNo Brasil,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:19:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "wonderwoman_br", "id": "77066592"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.535, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5333, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.4031, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.7054, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "955234158665748480", "edit_history_tweet_ids": ["1159997746595749888"], "id": "1159997746595749888", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159977700746022919"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:19:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2379848806", "edit_history_tweet_ids": ["1159997691356766210"], "id": "1159997691356766210", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@MedeirosA81 @pefabiodemelo Porra de perd\u00e3o a quem matou a pr\u00f3pria filha! Quero ver se algu\u00e9m um dia matar uma pessoa da sua fam\u00edlia, se voc\u00ea vai ver da mesma forma. Ora, v\u00e1!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:19:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "454923897", "author_id": "216337814", "edit_history_tweet_ids": ["1159997630828679169"], "id": "1159997630828679169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159816744057356288"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:19:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "184029036", "edit_history_tweet_ids": ["1159997597421056000"], "id": "1159997597421056000", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "As\u00ed ando\nRimo la historia como Bardos\nEn cada caja lanz\u00f3 dardos\n\nAlzo, la pluma en contra de sus rangos\nIdeas que enriquezcan mis letargo,\nHoy me las cargos\nVivo mi vida suicida como en Rambo\nLa l\u00edo a diario con Lemon Haze o 33 Gelato\nGuardo la 44\nPara ocaciones especiales https://t.co/MQVnMYcrI0", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:19:07.000Z", "author_id": "174070409", "edit_history_tweet_ids": ["1159997572393644032"], "id": "1159997572393644032", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.3608, "type": "Other", "normalized_text": "Rimo"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.2861, "type": "Other", "normalized_text": "Bardos"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.5759, "type": "Place", "normalized_text": "Rambo"}, {"start": 212, "end": 221, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "Lemon Haze"}, {"start": 228, "end": 240, "probability": 0.5271, "type": "Other", "normalized_text": "Gelato\nGuardo"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/MQVnMYcrI0", "expanded_url": "https://twitter.com/luise220/status/1159997572393644032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MQVnMYcrI0", "media_key": "3_1159997537056673792"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/MQVnMYcrI0", "expanded_url": "https://twitter.com/luise220/status/1159997572393644032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MQVnMYcrI0", "media_key": "3_1159997559454273536"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:18:52.000Z", "author_id": "38439155", "edit_history_tweet_ids": ["1159997509164556288"], "id": "1159997509164556288", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:18:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "920027786504531970", "edit_history_tweet_ids": ["1159997469754843136"], "id": "1159997469754843136", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:18:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "246003369", "edit_history_tweet_ids": ["1159997421063217154"], "id": "1159997421063217154", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @Du_Dudu_Eduh: Galera defendendo o Nardoni, que matou a pr\u00f3pria filha, e atacando o Padre F\u00e1bio de Melo por dizer o que \u00e9 \u00f3bvio, que ess\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:18:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Du_Dudu_Eduh", "id": "373051042"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 87, "end": 105, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}]}, "author_id": "314899099", "edit_history_tweet_ids": ["1159997401316413442"], "id": "1159997401316413442", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885481091506177"}]}, {"text": "esse \"como se fosse a \u00faltima vez\" me matou https://t.co/zaT1cWVmql", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:18:15.000Z", "author_id": "1017105753398759425", "edit_history_tweet_ids": ["1159997352683421697"], "id": "1159997352683421697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/zaT1cWVmql", "expanded_url": "https://twitter.com/beauanyupdates/status/1159995729722642433", "display_url": "twitter.com/beauanyupdates\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159995729722642433"}]}, {"text": "RT @coroneltelhada: Essa \u00e9 a Sd Ketlen, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros e matou os vagabundos. Infelizmente ela foi alvejada\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:18:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "coroneltelhada", "id": "986566884"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Sd Ketlen"}]}, "author_id": "3055707754", "edit_history_tweet_ids": ["1159997336170520577"], "id": "1159997336170520577", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159983996299816961"}]}, {"text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:18:01.000Z", "author_id": "1132470186806841344", "edit_history_tweet_ids": ["1159997295351541760"], "id": "1159997295351541760", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"text": "Olha que merda de mundo, nego defendendo o Ustra e outro enchendo o saco do padre; para lacrar com o cabra que matou a filha. As duas seitas se merecem, PQP", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:18:00.000Z", "author_id": "220323918", "edit_history_tweet_ids": ["1159997290800668672"], "id": "1159997290800668672", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:17:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "619208578", "edit_history_tweet_ids": ["1159997236450926592"], "id": "1159997236450926592", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "No mms https://t.co/qg3FZKgzRY", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:17:43.000Z", "author_id": "511541970", "edit_history_tweet_ids": ["1159997221246525440"], "id": "1159997221246525440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/qg3FZKgzRY", "expanded_url": "http://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026"}]}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:17:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "245934117", "edit_history_tweet_ids": ["1159997191349526528"], "id": "1159997191349526528", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "E eu q to assitindo pela primeira vez esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 agr q chego na Netflix", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:17:32.000Z", "author_id": "1062443214035185664", "edit_history_tweet_ids": ["1159997173469257729"], "id": "1159997173469257729", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9649, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "JOKES ON YOU, URSULO.\n\nEs suicida 24/7 y mira como esta. Vivito y coleando.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:17:18.000Z", "author_id": "1136486443507953665", "edit_history_tweet_ids": ["1159997114686017536"], "id": "1159997114686017536", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7382, "type": "Other", "normalized_text": "JOKES ON YOU"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "URSULO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:17:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "3420349131", "edit_history_tweet_ids": ["1159997064123691009"], "id": "1159997064123691009", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:16:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "4088083457", "edit_history_tweet_ids": ["1159997025083170818"], "id": "1159997025083170818", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:16:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1063596387831619585", "edit_history_tweet_ids": ["1159996957865238528"], "id": "1159996957865238528", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "@lakhaleesii Agamos 1 pacto suicida \ud83e\udd20", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:16:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lakhaleesii", "id": "935754998566326272"}]}, "in_reply_to_user_id": "935754998566326272", "author_id": "2465654739", "edit_history_tweet_ids": ["1159996914231894017"], "id": "1159996914231894017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159984364467281921"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:16:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "309972686", "edit_history_tweet_ids": ["1159996870422347776"], "id": "1159996870422347776", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:15:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "3037924696", "edit_history_tweet_ids": ["1159996754433101824"], "id": "1159996754433101824", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "@Aldyfitz Jajajjajajaj todos tuvimos nuestro pasado suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:15:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Aldyfitz", "id": "815996454980505601"}]}, "in_reply_to_user_id": "815996454980505601", "author_id": "1077025460838645766", "edit_history_tweet_ids": ["1159996732505296896"], "id": "1159996732505296896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159995531453771777"}]}, {"text": "RT @JullyLrry: E se a Marina Joyce tentou fugir do seu sequestrador (o namorado no caso) e ele matou ela ou prendeu no por\u00e3o sei l\u00e1. Ele es\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:15:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JullyLrry", "id": "813588266276503552"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "author_id": "1022598218281046017", "edit_history_tweet_ids": ["1159996660774244354"], "id": "1159996660774244354", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159993743036112896"}]}, {"text": "Sei que fui fan\u00e1tica suicida abri m\u00e3o da pr\u00f3pria vida fui refem e fui bandida por querer te amar demais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:15:21.000Z", "author_id": "328110216", "edit_history_tweet_ids": ["1159996623205937153"], "id": "1159996623205937153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6b8b\u3059\u306f\u6b66\u9053\u9928\uff13\u9023\u6226\uff01\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u5360\u3046\u6ce8\u76ee\u306e\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u306b\u201c\u6c7a\u52dd\u6226\u306e\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u201d\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u8a2d\u7f6e\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u671f\u9650\u306f\u672c\u65e518\u664200\u5206\u307e\u3067\u3002\n\u304a\u4e00\u4eba\u69d8\uff11\u7968\u3002\n\u9014\u4e2d\u7d4c\u904e\u3082\u78ba\u8a8d\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u8208\u5473\u306e\u3042\u308b\u65b9\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/16rkmJXrae\n\n#g129", "lang": "ja", "created_at": "2019-08-10T01:15:10.000Z", "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1159996577030651904"], "id": "1159996577030651904", "entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 159, "tag": "g129"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/16rkmJXrae", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11789", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11789", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:14:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "2654381357", "edit_history_tweet_ids": ["1159996489285943301"], "id": "1159996489285943301", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "Creo que escuadr\u00f3n suicida entra en una de mis peliculas favoritas", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:14:31.000Z", "author_id": "181711537", "edit_history_tweet_ids": ["1159996414161752064"], "id": "1159996414161752064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:14:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "1872065365", "edit_history_tweet_ids": ["1159996377180622848"], "id": "1159996377180622848", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:14:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1021560426830680065", "edit_history_tweet_ids": ["1159996354204246017"], "id": "1159996354204246017", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:14:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "761109222473867264", "edit_history_tweet_ids": ["1159996299267182592"], "id": "1159996299267182592", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida quem ja viu?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:13:39.000Z", "author_id": "2231817179", "edit_history_tweet_ids": ["1159996197379203072"], "id": "1159996197379203072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:13:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "65497533", "edit_history_tweet_ids": ["1159996179809222657"], "id": "1159996179809222657", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:13:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "942003152613765120", "edit_history_tweet_ids": ["1159996146091212800"], "id": "1159996146091212800", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:13:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "author_id": "1131683286240112640", "edit_history_tweet_ids": ["1159996055553019906"], "id": "1159996055553019906", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:13:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "3435541661", "edit_history_tweet_ids": ["1159996033239330816"], "id": "1159996033239330816", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "nem tudo ta perdido ainda vo adota uma gatinha nova muita calma sofia se suicida ainda nn irmao", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:12:57.000Z", "author_id": "1112411531944304642", "edit_history_tweet_ids": ["1159996020958420993"], "id": "1159996020958420993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:12:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "author_id": "772056124199665664", "edit_history_tweet_ids": ["1159995928620740609"], "id": "1159995928620740609", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}]}, {"text": "fiquei arrepiado com o final de esquadr\u00e3o suicida, obg twenty one pilots pelos mimos", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:12:24.000Z", "author_id": "284288582", "edit_history_tweet_ids": ["1159995882093367296"], "id": "1159995882093367296", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5279, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu t\u00f4 chorando veno esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 por causa da alerquina e do coringa", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:12:10.000Z", "author_id": "1315609784", "edit_history_tweet_ids": ["1159995823750549507"], "id": "1159995823750549507", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6803, "type": "Organization", "normalized_text": "alerquina"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8877, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:11:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "252200104", "edit_history_tweet_ids": ["1159995733749186560"], "id": "1159995733749186560", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:11:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "191942665", "edit_history_tweet_ids": ["1159995717563404293"], "id": "1159995717563404293", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:11:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1359539922", "edit_history_tweet_ids": ["1159995668674547712"], "id": "1159995668674547712", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:11:24.000Z", "author_id": "973357740457451520", "edit_history_tweet_ids": ["1159995630951063561"], "id": "1159995630951063561", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:11:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "767556425585393665", "edit_history_tweet_ids": ["1159995567222730752"], "id": "1159995567222730752", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:11:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1031414989", "edit_history_tweet_ids": ["1159995532636557312"], "id": "1159995532636557312", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Yo en mi diario era re suicida desde chiquita jajaajaj https://t.co/U1m6IUiELs", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:11:01.000Z", "author_id": "815996454980505601", "edit_history_tweet_ids": ["1159995531453771777"], "id": "1159995531453771777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/U1m6IUiELs", "expanded_url": "https://twitter.com/CelestePerez06/status/1159669421520183296", "display_url": "twitter.com/CelestePerez06\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159669421520183296"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:10:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "168179668", "edit_history_tweet_ids": ["1159995502080999429"], "id": "1159995502080999429", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:10:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "238107323", "edit_history_tweet_ids": ["1159995493105197058"], "id": "1159995493105197058", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "El amor entre un psic\u00f3pata y una suicida es lo m\u00e1s hermoso que hay. \u00c9l matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por \u00e9l. \ud83d\udda4", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:10:39.000Z", "author_id": "1040017384575299587", "edit_history_tweet_ids": ["1159995440454098945"], "id": "1159995440454098945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:10:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "120469527", "edit_history_tweet_ids": ["1159995402176872450"], "id": "1159995402176872450", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "@bedinhx surtos viu kkkkk, essa semana chegou uma perguntando pq eu tava usando o moletom de um suicida mkkk?????? O murro quase veio", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:10:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bedinhx", "id": "1549433686520733701"}]}, "in_reply_to_user_id": "807585273404071936", "author_id": "1129571444021694466", "edit_history_tweet_ids": ["1159995286867128322"], "id": "1159995286867128322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159991543954051074"}]}, {"text": "Y quiero encontrar al poeta detr\u00e1s del suicida,\nYa que tras cada verso se haya rabia contenida...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:09:52.000Z", "author_id": "956478948", "edit_history_tweet_ids": ["1159995243644772352"], "id": "1159995243644772352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:09:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1055676390987755522", "edit_history_tweet_ids": ["1159995079710392322"], "id": "1159995079710392322", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:09:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1077677376778178560", "edit_history_tweet_ids": ["1159995067307892747"], "id": "1159995067307892747", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "nao lembro se ele eh expulso na 12 temporada mas pqp ele MATOU dois pacientes e foi de prop\u00f3sito, bailey se voc\u00ea esconder isso s\u00f3 pq ele \u00e9 teu marido eu-", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:08:42.000Z", "author_id": "1083053067359133699", "edit_history_tweet_ids": ["1159994952425910272"], "id": "1159994952425910272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@JackTheJobber @Cultaholic Tope suicida!!!", "lang": "en", "created_at": "2019-08-10T01:08:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JackTheJobber", "id": "3762116729"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Cultaholic", "id": "892060631985254400"}]}, "in_reply_to_user_id": "3762116729", "author_id": "33177841", "edit_history_tweet_ids": ["1159994919517220864"], "id": "1159994919517220864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159860959290232833"}]}, {"text": "Desde quando tem esquadr\u00e3o suicida na netflix? eu n\u00e3o existo mais taokei", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:08:22.000Z", "author_id": "746156443141799940", "edit_history_tweet_ids": ["1159994865872244737"], "id": "1159994865872244737", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9893, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:08:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "343520125", "edit_history_tweet_ids": ["1159994853452910592"], "id": "1159994853452910592", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:08:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2812468433", "edit_history_tweet_ids": ["1159994774465712128"], "id": "1159994774465712128", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:07:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "268859460", "edit_history_tweet_ids": ["1159994718748651522"], "id": "1159994718748651522", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:07:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "214183085", "edit_history_tweet_ids": ["1159994704177565696"], "id": "1159994704177565696", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:06:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "764950073780342785", "edit_history_tweet_ids": ["1159994514683105280"], "id": "1159994514683105280", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:06:44.000Z", "author_id": "3883264517", "edit_history_tweet_ids": ["1159994454989856770"], "id": "1159994454989856770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:06:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "4720165359", "edit_history_tweet_ids": ["1159994381929263106"], "id": "1159994381929263106", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:06:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1041417732170887170", "edit_history_tweet_ids": ["1159994303487324160"], "id": "1159994303487324160", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "Se um assassino (nardoni) que matou a filha pode sair para curtir o dia os pais, os assassinos da Mariele tamb\u00e9m podem sair para \"curtir\" o dia internacional da mulher n\u00e9 ?!\nAfinal, eles tem m\u00e3es,esposass,filhas etc...\nResponde ae @MarceloFreixo @taliriapetrone @jandira_feghali", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:05:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 231, "end": 245, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 246, "end": 261, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"start": 262, "end": 278, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4795, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "author_id": "1040147058022408192", "edit_history_tweet_ids": ["1159994217063690240"], "id": "1159994217063690240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:05:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1118323418795999232", "edit_history_tweet_ids": ["1159994200303329281"], "id": "1159994200303329281", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:05:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "4459888305", "edit_history_tweet_ids": ["1159994103121305601"], "id": "1159994103121305601", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "Meu sobrinho tava assistindo esquadr\u00e3o suicida, a\u00ed eu falei \"pena que morre\" pro El Diablo, ele ficou puto e desligou a TV. U\u00e9??? https://t.co/yVysK4vTGJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:05:19.000Z", "author_id": "128381432", "edit_history_tweet_ids": ["1159994099174445056"], "id": "1159994099174445056", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "El Diablo"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/yVysK4vTGJ", "expanded_url": "https://twitter.com/imstilldirrty/status/1159994099174445056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yVysK4vTGJ", "media_key": "3_1159994096699752448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Sepah q hj vou ver esquadr\u00e3o suicida \n\nS\u00f3 pra poder xingar o filme junto de todo mundo q j\u00e1 viu kk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:05:18.000Z", "author_id": "133043774", "edit_history_tweet_ids": ["1159994093033992193"], "id": "1159994093033992193", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Lay31861337 N\u00e3o li os outros volumes, mas ele n\u00e3o matou, o namorado se suicidou. Ela ta especulando sem saber pra poder afasta aenoyama do Mafuyu. Por isso ela diz \"talvez ele seja o respons\u00e1vel\". Cobra. O Mafuyu n\u00e3o matou o namorado.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:05:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1120123763100737536", "author_id": "171608243", "edit_history_tweet_ids": ["1159994085354156032"], "id": "1159994085354156032", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "Mafuyu"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.5859, "type": "Person", "normalized_text": "Mafuyu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159923008900927490"}]}, {"text": "RT @CAPSDROGADAO: Como diz nosso grande fil\u00f3sofo peque\n\n\u201cSuicida se joga do pr\u00e9dio e ela se joga na pica\u201d", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:05:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAPSDROGADAO", "id": "301046832"}]}, "author_id": "999432564313133056", "edit_history_tweet_ids": ["1159994022141792257"], "id": "1159994022141792257", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159944163363831808"}]}, {"text": "RT @_RindelAngelito: - Te amo m\u00e1s que a mi vida.\n\nUn suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:04:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_RindelAngelito", "id": "2395692769"}]}, "author_id": "2921324413", "edit_history_tweet_ids": ["1159993984535674881"], "id": "1159993984535674881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159993650954362880"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:04:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "834491750", "edit_history_tweet_ids": ["1159993911202471936"], "id": "1159993911202471936", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:04:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "2830884883", "edit_history_tweet_ids": ["1159993877107003392"], "id": "1159993877107003392", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:04:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1046133115805212673", "edit_history_tweet_ids": ["1159993844156514304"], "id": "1159993844156514304", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:04:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "844250812104785925", "edit_history_tweet_ids": ["1159993818453807104"], "id": "1159993818453807104", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:04:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1149079932317982720", "edit_history_tweet_ids": ["1159993798598057985"], "id": "1159993798598057985", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:03:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "139710266", "edit_history_tweet_ids": ["1159993752393539585"], "id": "1159993752393539585", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "E se a Marina Joyce tentou fugir do seu sequestrador (o namorado no caso) e ele matou ela ou prendeu no por\u00e3o sei l\u00e1. Ele est\u00e1 agindo super normal como se a namorada n\u00e3o tivesse desaparecida a dias.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:03:54.000Z", "author_id": "813588266276503552", "edit_history_tweet_ids": ["1159993743036112896"], "id": "1159993743036112896", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:03:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "729670919539597312", "edit_history_tweet_ids": ["1159993729165512704"], "id": "1159993729165512704", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @JokerToro: soy depresivo, no suicida, me quiero morir mas no me quiero matar", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:03:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JokerToro", "id": "110513110"}]}, "author_id": "1002562132594978816", "edit_history_tweet_ids": ["1159993725667270656"], "id": "1159993725667270656", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1136836340492881920"}]}, {"text": "@pefabiodemelo \u00c9 uma pena que existam pessoas irracionais como as que est\u00e3o dizendo que o padre se equivocou, as leis no Brasil s\u00e3o muito brandas, o cara matou a pr\u00f3pria filha, a lei deveria ser mais racional quanto a isso. N\u00e3o existe l\u00f3gica nessa situa\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:03:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9391, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "802896395804020737", "edit_history_tweet_ids": ["1159993659124854785"], "id": "1159993659124854785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159815198338953218"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:03:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "441057923", "edit_history_tweet_ids": ["1159993655614160896"], "id": "1159993655614160896", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "- Te amo m\u00e1s que a mi vida.\n\nUn suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:03:32.000Z", "author_id": "2395692769", "edit_history_tweet_ids": ["1159993650954362880"], "id": "1159993650954362880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:03:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "3232174144", "edit_history_tweet_ids": ["1159993592036896770"], "id": "1159993592036896770", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "Yo cada dia me veo mas perdida,mas deprimida y mas suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:02:52.000Z", "author_id": "771695530187616256", "edit_history_tweet_ids": ["1159993482527875072"], "id": "1159993482527875072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:02:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "876121605415591937", "edit_history_tweet_ids": ["1159993472344035328"], "id": "1159993472344035328", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:02:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1052953303682830337", "edit_history_tweet_ids": ["1159993459337584640"], "id": "1159993459337584640", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:02:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "author_id": "54354805", "edit_history_tweet_ids": ["1159993379117305861"], "id": "1159993379117305861", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}]}, {"text": "RT @Ale_Mussolini_: Oggi due notizie: gli abusi di chi usufruisce della #legge104 e un uomo che spara alla moglie malata di #Alzheimer e si\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-10T01:02:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ale_Mussolini_", "id": "70951142"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 81, "tag": "legge104"}, {"start": 124, "end": 134, "tag": "Alzheimer"}]}, "author_id": "988373714", "edit_history_tweet_ids": ["1159993345478942721"], "id": "1159993345478942721", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "982159325270491137"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:02:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "836041347324862464", "edit_history_tweet_ids": ["1159993304030859272"], "id": "1159993304030859272", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Y s\u00e9... que al menos hoy tengo el control del desorden que yo, solamente, cre\u00e9.\nSi soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:01:59.000Z", "author_id": "1020134604756398081", "edit_history_tweet_ids": ["1159993261475471360"], "id": "1159993261475471360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@jovemintensa Kkkkkkk se enfor\u00e7ou einnn! tara lidja", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:01:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "846939847914901507", "author_id": "912684427066691585", "edit_history_tweet_ids": ["1159993221927321600"], "id": "1159993221927321600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159909053990146051"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:01:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "902374512104222721", "edit_history_tweet_ids": ["1159993120534274048"], "id": "1159993120534274048", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:01:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1469526739", "edit_history_tweet_ids": ["1159993073486696449"], "id": "1159993073486696449", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:01:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "227701998", "edit_history_tweet_ids": ["1159993025461915648"], "id": "1159993025461915648", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "@cconstantini \u00bfel suicida fue un inutil? Tambogrande, Piura, Peru. \u00bfHumala  fue un inutil? Minas Conga, Cajamarca, Peru. La tendencia antiminera sigue una estrategia y se va imponiendo. Mientras no seamos serios para evaluarla y enfrentarla, perderemos.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:00:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cconstantini", "id": "35235155"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.6788, "type": "Place", "normalized_text": "Tambogrande"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7634, "type": "Place", "normalized_text": "Piura"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.3997, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.8575, "type": "Place", "normalized_text": "Minas Conga"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.5266, "type": "Place", "normalized_text": "Cajamarca"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.9275, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "in_reply_to_user_id": "35235155", "author_id": "1630627243", "edit_history_tweet_ids": ["1159992977604980736"], "id": "1159992977604980736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159954904539992064"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:00:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1013186414467534849", "edit_history_tweet_ids": ["1159992913172062208"], "id": "1159992913172062208", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:00:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "116514035", "edit_history_tweet_ids": ["1159992877612720130"], "id": "1159992877612720130", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:00:17.000Z", "author_id": "1152106632291246080", "edit_history_tweet_ids": ["1159992833278906368"], "id": "1159992833278906368", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:59:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "169196166", "edit_history_tweet_ids": ["1159992756674191361"], "id": "1159992756674191361", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "Eu: putz, tenho que ir dormir, amanh\u00e3 entro 7h no trampo\n\nEu tbm: olha, entrou esquadr\u00e3o suicida na Netflix, vou assistir\n(eu nem gosto de esquadr\u00e3o suicida)", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:59:56.000Z", "author_id": "1557348601", "edit_history_tweet_ids": ["1159992745899040769"], "id": "1159992745899040769", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:59:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "141336155", "edit_history_tweet_ids": ["1159992745009864705"], "id": "1159992745009864705", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:59:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "163557607", "edit_history_tweet_ids": ["1159992734704459777"], "id": "1159992734704459777", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @malefalconn: So\u00f1\u00e9 q me apuntaban con un arma para raptarme y yo le dec\u00eda al chabon \u201cque te pensas que me da miedo morirme?\u201d Y sal\u00eda cor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:59:50.000Z", "author_id": "868797648261840897", "edit_history_tweet_ids": ["1159992719986581510"], "id": "1159992719986581510", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159812937026084864"}]}, {"text": "Deus enviou seu filho pra morrer por todos pecado ent\u00e3o se VC matou ele sabe e se foi ele q tirou a vida \u00e9 pq ele assumiu sua atitude .", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:59:47.000Z", "author_id": "1252974020", "edit_history_tweet_ids": ["1159992706707447808"], "id": "1159992706707447808", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8155, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:58:58.000Z", "author_id": "1902873986", "edit_history_tweet_ids": ["1159992500192514048"], "id": "1159992500192514048", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:58:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "355746957", "edit_history_tweet_ids": ["1159992381317533696"], "id": "1159992381317533696", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:58:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "4216681817", "edit_history_tweet_ids": ["1159992355430309889"], "id": "1159992355430309889", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:58:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "4247210240", "edit_history_tweet_ids": ["1159992333737365504"], "id": "1159992333737365504", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:58:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "911056135217704960", "edit_history_tweet_ids": ["1159992300732387333"], "id": "1159992300732387333", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "Una pareja de la tercera edad se suicida por no tener dinero para cubrir sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/L8qmXz4DyO https://t.co/CR3o8FNu8X", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:58:05.000Z", "author_id": "65579025", "edit_history_tweet_ids": ["1159992276728340480"], "id": "1159992276728340480", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/L8qmXz4DyO", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mb4Wmj", "display_url": "bit.ly/2Mb4Wmj"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/CR3o8FNu8X", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1159992276728340480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CR3o8FNu8X", "media_key": "3_1159992274849341444"}]}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:58:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "200607246", "edit_history_tweet_ids": ["1159992261293367296"], "id": "1159992261293367296", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:58:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "124636398", "edit_history_tweet_ids": ["1159992259468759043"], "id": "1159992259468759043", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:57:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "799401289973137408", "edit_history_tweet_ids": ["1159992219467694081"], "id": "1159992219467694081", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "@MashiRafael Tendencia Suicida.... faquir...\nTe suicidas, pones las manos en el fuego.\nTu primo no era Economista.\nNo te robaste un centavo, sino miles de millones de d\u00f3lares.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:57:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "in_reply_to_user_id": "209780362", "author_id": "1039300609940312064", "edit_history_tweet_ids": ["1159992209271328769"], "id": "1159992209271328769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159901444188835843"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:57:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "226540336", "edit_history_tweet_ids": ["1159992180641075200"], "id": "1159992180641075200", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:57:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "202913340", "edit_history_tweet_ids": ["1159992177029763073"], "id": "1159992177029763073", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:57:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "710987447384076289", "edit_history_tweet_ids": ["1159992144670658561"], "id": "1159992144670658561", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:57:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "145443219", "edit_history_tweet_ids": ["1159992050735095809"], "id": "1159992050735095809", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:57:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "author_id": "54770298", "edit_history_tweet_ids": ["1159992044909146112"], "id": "1159992044909146112", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}]}, {"text": "nao to acreditando q agora tem esquadr\u00e3o suicida na Netflix", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:57:04.000Z", "author_id": "3162094193", "edit_history_tweet_ids": ["1159992022767480833"], "id": "1159992022767480833", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@malditaternura Psicosociales, los de la \u00e9poca del suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:56:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "author_id": "139400809", "edit_history_tweet_ids": ["1159991992690126848"], "id": "1159991992690126848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159979966584504320"}]}, {"text": "RT @LibertariosArg: Si a los Cambiemitas tanto les preocupaba el futuro del pa\u00eds, la libertad y la defensa de la republiquita, \nhubieran he\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:56:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LibertariosArg", "id": "798197579053989888"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.3853, "type": "Place", "normalized_text": "Cambiemitas"}]}, "author_id": "1340432424", "edit_history_tweet_ids": ["1159991877900341256"], "id": "1159991877900341256", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159703506334433281"}]}, {"text": "@jbenevidesf @UOLCelebridades \u00d3dio segundo esse verme a\u00ed \u00e9 se indignar que um homem que matou propria filha ,receba indulto de dia dos pais ...pqp,vcs s\u00e3o nojentos mesmo ,nojo de todos vcs esquerdopatas", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:56:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jbenevidesf", "id": "3154488320"}]}, "in_reply_to_user_id": "3154488320", "author_id": "4883813285", "edit_history_tweet_ids": ["1159991838041935874"], "id": "1159991838041935874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159890653804994560"}]}, {"text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:56:15.000Z", "author_id": "1041631358047596544", "edit_history_tweet_ids": ["1159991815187177472"], "id": "1159991815187177472", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:55:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1398635432", "edit_history_tweet_ids": ["1159991743930142720"], "id": "1159991743930142720", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Tudoooo que agora tem esquadr\u00e3o suicida na Netflix", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:55:54.000Z", "author_id": "128000954", "edit_history_tweet_ids": ["1159991727857590273"], "id": "1159991727857590273", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:55:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2460047262", "edit_history_tweet_ids": ["1159991717870866433"], "id": "1159991717870866433", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @coroneltelhada: Essa \u00e9 a Sd Ketlen, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros e matou os vagabundos. Infelizmente ela foi alvejada\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:55:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "coroneltelhada", "id": "986566884"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Sd Ketlen"}]}, "author_id": "917362182601535489", "edit_history_tweet_ids": ["1159991687076352003"], "id": "1159991687076352003", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159983996299816961"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:55:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "141337897", "edit_history_tweet_ids": ["1159991683003691014"], "id": "1159991683003691014", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Deixa eu ver se entendi ... T\u00e1 l\u00e1 o padre F\u00e1bio de Crush Melo @pefabiodemelo... Falou oq todo mundo pensava mas n\u00e3o tinha coragem... A\u00ed seis t\u00e3o a\u00ed zuando o melhor padre do mundo pra defender o cara que matou a filha...\nS\u00e9rio??? Para esse neg\u00f3cio q eu quero descer!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:55:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 76, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8135, "type": "Person", "normalized_text": "Crush Melo"}]}, "author_id": "111948739", "edit_history_tweet_ids": ["1159991662988419072"], "id": "1159991662988419072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Where is my pud\u00edn? \u2665\ufe0f\ud83d\ude2d: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:55:29.000Z", "author_id": "148874722", "edit_history_tweet_ids": ["1159991626040786951"], "id": "1159991626040786951", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:55:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "304255407", "edit_history_tweet_ids": ["1159991512899489793"], "id": "1159991512899489793", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "2019 e s\u00f3 agora t\u00f4 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida \n#Netflix #followtrick", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:55:01.000Z", "author_id": "1158556424336814086", "edit_history_tweet_ids": ["1159991504854798339"], "id": "1159991504854798339", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 57, "tag": "Netflix"}, {"start": 58, "end": 70, "tag": "followtrick"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9394, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.7329, "type": "Other", "normalized_text": "followtrick"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "@FlavioBolsonaro Ainda bem que voc\u00ea resolveu fazer esse projeto, porque n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que a pessoa que mata a pr\u00f3pria fam\u00edlia tenha sa\u00edda para comemorar o morto que ela mesma tirou a vida! L", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:54:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}]}, "in_reply_to_user_id": "40053694", "author_id": "635039046", "edit_history_tweet_ids": ["1159991496566874113"], "id": "1159991496566874113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159965226625830912"}]}, {"text": "o cara jogou uma crian\u00e7a de um apartamento mano, matou cruelmente a pr\u00f3pria filha e ainda tem gente pedindo ressocializa\u00e7\u00e3o?????\n\npor mim que ele morra na cadeia e v\u00e1 se ressocializar l\u00e1 no inferno com os dem\u00f4nios enfiando um peda\u00e7o de pau com prego no cu dele", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:54:53.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "author_id": "4770355533", "edit_history_tweet_ids": ["1159991473997303810"], "id": "1159991473997303810", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:54:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "author_id": "498073082", "edit_history_tweet_ids": ["1159991267016794116"], "id": "1159991267016794116", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}]}, {"text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:54:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "author_id": "1069268966848307201", "edit_history_tweet_ids": ["1159991250407370753"], "id": "1159991250407370753", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:52:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "266956236", "edit_history_tweet_ids": ["1159990995699867649"], "id": "1159990995699867649", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:52:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "1113859878777434112", "edit_history_tweet_ids": ["1159990983695765504"], "id": "1159990983695765504", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "@juniorpineeda @DaniArevalos76 @LuisBareiro Jajajajajajajajaja gp lo que es la bobo jajajaja, si era as\u00ed yo ya me iba suicidar hace rato ya jajaja, para la religi\u00f3n el suicidio es el mayor pecado por la tanto ir\u00e1 al infierno quien se suicida, si no ten\u00e9s conocimiento teol\u00f3gico no opines para no quedar como pelotudo.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:52:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juniorpineeda", "id": "554546904"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "DaniArevalos76", "id": "2948388851"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}]}, "in_reply_to_user_id": "554546904", "author_id": "857644871787712514", "edit_history_tweet_ids": ["1159990945523408896"], "id": "1159990945523408896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159988603302404096"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:52:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "96866210", "edit_history_tweet_ids": ["1159990919363485698"], "id": "1159990919363485698", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:52:25.000Z", "author_id": "147998906", "edit_history_tweet_ids": ["1159990854284713985"], "id": "1159990854284713985", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:52:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "265528581", "edit_history_tweet_ids": ["1159990852153937920"], "id": "1159990852153937920", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:52:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "3051755239", "edit_history_tweet_ids": ["1159990770163757062"], "id": "1159990770163757062", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:52:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "252930608", "edit_history_tweet_ids": ["1159990769681403904"], "id": "1159990769681403904", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:51:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "487808931", "edit_history_tweet_ids": ["1159990697459691520"], "id": "1159990697459691520", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:51:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3288914325", "edit_history_tweet_ids": ["1159990634339586049"], "id": "1159990634339586049", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:51:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "573645665", "edit_history_tweet_ids": ["1159990619743444992"], "id": "1159990619743444992", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:50:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "149600680", "edit_history_tweet_ids": ["1159990474947682305"], "id": "1159990474947682305", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:50:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "1084498574602354688", "edit_history_tweet_ids": ["1159990457558020100"], "id": "1159990457558020100", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "RT @cacau252: Padre F\u00e1bio, n\u00e3o ligue para essas \"acusa\u00e7\u00f5es\" contra o senhor, elas deveriam ser dirigidas para o monstro q matou a pr\u00f3pria f\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:50:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cacau252", "id": "763533942553182208"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio"}]}, "author_id": "1106572454225461248", "edit_history_tweet_ids": ["1159990457050550272"], "id": "1159990457050550272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159985218801086466"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:50:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "2615858449", "edit_history_tweet_ids": ["1159990440067833856"], "id": "1159990440067833856", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @cacau252: Padre F\u00e1bio, concordo totalmente com o senhor, aquele MONSTRO\ud83d\ude21\ud83e\udd2c q matou a pr\u00f3pria filha deveria ter pris\u00e3o perp\u00e9tua, no m\u00ednim\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:50:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cacau252", "id": "763533942553182208"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio"}]}, "author_id": "1106572454225461248", "edit_history_tweet_ids": ["1159990415715647488"], "id": "1159990415715647488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159986931343724544"}]}, {"text": "Sagui a las 35 https://t.co/a3V9iJZxUB", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:50:39.000Z", "author_id": "3070302421", "edit_history_tweet_ids": ["1159990409097097216"], "id": "1159990409097097216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/a3V9iJZxUB", "expanded_url": "http://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026"}]}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:50:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1619070560", "edit_history_tweet_ids": ["1159990408627326976"], "id": "1159990408627326976", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n\nFinalmente Ri muito com essa ex-@ de humor.....\n\nKkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n\nMatou a filha??? Foooooooda-se!!!!\n\nVai l\u00e1 se reinserir no dia dos pais!!! \n\nKkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/grF9psqzrm", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:50:39.000Z", "author_id": "47012767", "edit_history_tweet_ids": ["1159990407461294080"], "id": "1159990407461294080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/grF9psqzrm", "expanded_url": "https://twitter.com/testes_damassa/status/1159882471959355392", "display_url": "twitter.com/testes_damassa\u2026"}]}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:50:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "940060931261841409", "edit_history_tweet_ids": ["1159990370954031104"], "id": "1159990370954031104", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:50:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "53924426", "edit_history_tweet_ids": ["1159990283217645571"], "id": "1159990283217645571", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Voy a tirar la pregunta suicida:\n\"Algo mas me puede pasar? \"", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:49:28.000Z", "author_id": "2184567811", "edit_history_tweet_ids": ["1159990112211673088"], "id": "1159990112211673088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:49:21.000Z", "author_id": "884845984689377287", "edit_history_tweet_ids": ["1159990081089875970"], "id": "1159990081089875970", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:49:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1110631464352337920", "edit_history_tweet_ids": ["1159990053080354816"], "id": "1159990053080354816", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:48:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1103847646689615872", "edit_history_tweet_ids": ["1159989953541095425"], "id": "1159989953541095425", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:48:40.000Z", "author_id": "50299359", "edit_history_tweet_ids": ["1159989908427214848"], "id": "1159989908427214848", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:48:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "892897662650986497", "edit_history_tweet_ids": ["1159989898088189955"], "id": "1159989898088189955", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:48:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "795376408646316032", "edit_history_tweet_ids": ["1159989894741221381"], "id": "1159989894741221381", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:48:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "424401177", "edit_history_tweet_ids": ["1159989844963143681"], "id": "1159989844963143681", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "Se a Verona alla vigilia di un evento areniano tutti gli alberghi hanno camere ed in provincia si vendono doppie a meno di 70 euro, si \u00e9 fatta una giusta strategia? Ed abbassare con un last minute suicida fa bene alla struttura ed al territorio?... https://t.co/gEUtaNCjgX", "lang": "it", "created_at": "2019-08-10T00:47:54.000Z", "author_id": "496211350", "edit_history_tweet_ids": ["1159989716231577600"], "id": "1159989716231577600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/gEUtaNCjgX", "expanded_url": "https://www.tgverona.it/pages/844673//attualita/turismo_verona_in_4_mesi_2_6_milioni_presenze.html", "display_url": "tgverona.it/pages/844673//\u2026"}]}}, {"text": "RT @jpereyra1952: MULDER EPIL\u00c9PTICO DESPU\u00c9S DE PERDER A SU AMO, EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/nmz3AOqFPU", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:47:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/nmz3AOqFPU", "expanded_url": "https://twitter.com/Docto28Antenor/status/1159945125042229250", "display_url": "twitter.com/Docto28Antenor\u2026"}]}, "author_id": "1054429513625600001", "edit_history_tweet_ids": ["1159989526892355584"], "id": "1159989526892355584", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159985065780293632"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:47:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1092818557812047872", "edit_history_tweet_ids": ["1159989488195723266"], "id": "1159989488195723266", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:46:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "883454682", "edit_history_tweet_ids": ["1159989424119308288"], "id": "1159989424119308288", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:46:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "166156393", "edit_history_tweet_ids": ["1159989309430067200"], "id": "1159989309430067200", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:46:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "323419614", "edit_history_tweet_ids": ["1159989307320471553"], "id": "1159989307320471553", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:46:02.000Z", "author_id": "2769853149", "edit_history_tweet_ids": ["1159989244594667520"], "id": "1159989244594667520", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:45:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "2876116039", "edit_history_tweet_ids": ["1159989229205774338"], "id": "1159989229205774338", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:45:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "922583510661193728", "edit_history_tweet_ids": ["1159989153200771073"], "id": "1159989153200771073", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "RT @ComendadorSerra: \ud83d\udcccAbsurdo brasileiro!\n\nO pai que matou a filha. A filha que matou os pais. Ambos saindo da pris\u00e3o para comemorar o Dia\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:45:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ComendadorSerra", "id": "33795738"}]}, "author_id": "1096053332622434309", "edit_history_tweet_ids": ["1159989142614433793"], "id": "1159989142614433793", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159960918819790849"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:45:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "704761532324962304", "edit_history_tweet_ids": ["1159989132824854528"], "id": "1159989132824854528", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Fiquei sabendo nesse exato momento que a guria que se suicidou l\u00e1 em Pitanga \u00e9 a prima da minha m\u00e3e", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:45:30.000Z", "author_id": "854035885804924929", "edit_history_tweet_ids": ["1159989113661075462"], "id": "1159989113661075462", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8883, "type": "Place", "normalized_text": "Pitanga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @coroneltelhada: Essa \u00e9 a Sd Ketlen, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros e matou os vagabundos. Infelizmente ela foi alvejada\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:45:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "coroneltelhada", "id": "986566884"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Sd Ketlen"}]}, "author_id": "2489889890", "edit_history_tweet_ids": ["1159989107080216578"], "id": "1159989107080216578", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159983996299816961"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:45:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "3437475107", "edit_history_tweet_ids": ["1159989050243264513"], "id": "1159989050243264513", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @BohnGass: O sal\u00e1rio mais baixo do pa\u00eds n\u00e3o pode perder seu valor a cada ano. Mas, se depender do gov Bolsonaro, n\u00e3o haver\u00e1 ganho real n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:45:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BohnGass", "id": "63127680"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "153759424", "edit_history_tweet_ids": ["1159989036863381506"], "id": "1159989036863381506", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159821114710921221"}]}, {"text": "@pefabiodemelo Vai ficar sem gra\u00e7a padre eu tamb\u00e9m concordo plenamente com o senhor se este senhor que matou a pr\u00f3pria filha tivesse algum sentimento n\u00e3o aceitaria jamais numa data t\u00e3o significativa para as pessoas sair da pris\u00e3o escolheria outra data menos o dia dos pais tenho dito.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:45:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "927759050", "edit_history_tweet_ids": ["1159988993334882304"], "id": "1159988993334882304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159815198338953218"}]}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 sem p\u00e9 nem cabe\u00e7a agora entendi pq acham ruim", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:44:49.000Z", "author_id": "284288582", "edit_history_tweet_ids": ["1159988939698163712"], "id": "1159988939698163712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:44:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "author_id": "732022558565011457", "edit_history_tweet_ids": ["1159988864779456513"], "id": "1159988864779456513", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"text": "RT @coroneltelhada: Essa \u00e9 a Sd Ketlen, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros e matou os vagabundos. Infelizmente ela foi alvejada\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:44:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "coroneltelhada", "id": "986566884"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Sd Ketlen"}]}, "author_id": "968207090354409472", "edit_history_tweet_ids": ["1159988799205781509"], "id": "1159988799205781509", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159983996299816961"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:43:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1120640518067826688", "edit_history_tweet_ids": ["1159988677721935872"], "id": "1159988677721935872", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "C\u00e1 estou eu com minha papa e assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:43:37.000Z", "author_id": "1138567939970523136", "edit_history_tweet_ids": ["1159988637574094850"], "id": "1159988637574094850", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.948, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:43:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "author_id": "960522500177321984", "edit_history_tweet_ids": ["1159988560902131712"], "id": "1159988560902131712", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"text": "Merda de vida. \u00c9 s\u00f3 o que me apetece dizer. \u00c9 vergonhosa a forma como os velhos s\u00e3o tratados. https://t.co/t6gpRFJpn4", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:43:11.000Z", "author_id": "1160968518", "edit_history_tweet_ids": ["1159988528794742784"], "id": "1159988528794742784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/t6gpRFJpn4", "expanded_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667626/idoso-mata-mulher-e-suicida-se-de-seguida-por-nao-ter-dinheiro-para-pagar-cuidados-medicos", "display_url": "sol.sapo.pt/artigo/667626/\u2026"}]}}, {"text": "@eldestapeweb debe ser masoquista... se la pasa 4 a\u00f1os protestando por la falta de vacunas contra el VIH por culpa del gobierno de Macri, y ahora dice que igual lo va a votar... masoca o suicida, no s\u00e9...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:43:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.5632, "type": "Organization", "normalized_text": "VIH"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "in_reply_to_user_id": "2792557771", "author_id": "1623668556", "edit_history_tweet_ids": ["1159988494804107265"], "id": "1159988494804107265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159982695637606400"}]}, {"text": "BEB\u00c9 SUICIDA https://t.co/zy1odLw9zL", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:43:01.000Z", "author_id": "478245622", "edit_history_tweet_ids": ["1159988487178899457"], "id": "1159988487178899457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/zy1odLw9zL", "expanded_url": "https://twitter.com/aarontsuarez/status/1159678316409970689", "display_url": "twitter.com/aarontsuarez/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159678316409970689"}]}, {"text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:42:53.000Z", "author_id": "1049062410185838593", "edit_history_tweet_ids": ["1159988455092473869"], "id": "1159988455092473869", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:42:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1290133002", "edit_history_tweet_ids": ["1159988385857118209"], "id": "1159988385857118209", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "\"Vc matou uma pessoa...\u201d se fosse s\u00f3 uma e por defesa ainda dava para relevar, imagina quando souber que a lista \u00e9 extensa e que esse \u00e9 o trabalho dele  #ADonadoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:42:36.000Z", "author_id": "4029098494", "edit_history_tweet_ids": ["1159988382266777600"], "id": "1159988382266777600", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 167, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:42:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "2845320264", "edit_history_tweet_ids": ["1159988248996978689"], "id": "1159988248996978689", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: MULDER EPIL\u00c9PTICO DESPU\u00c9S DE PERDER A SU AMO, EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/nmz3AOqFPU", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:41:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/nmz3AOqFPU", "expanded_url": "https://twitter.com/Docto28Antenor/status/1159945125042229250", "display_url": "twitter.com/Docto28Antenor\u2026"}]}, "author_id": "217037540", "edit_history_tweet_ids": ["1159988202582810624"], "id": "1159988202582810624", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159985065780293632"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:41:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1152106632291246080", "edit_history_tweet_ids": ["1159988142801375238"], "id": "1159988142801375238", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:41:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "51518695", "edit_history_tweet_ids": ["1159988088212471809"], "id": "1159988088212471809", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo N\u00e3o \u00e9 humor. \u00c9 catecismo. Aqueles que se aproximam do sacramento da Penit\u00eancia obt\u00eam da miseric\u00f3rdia de Deus o perd\u00e3o da ofensa a Ele feita e, ao mesmo tempo, s\u00e3o reconciliados com a Igreja. Visitar o t\u00famulo da filha que matou e orar seria um bom come\u00e7o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:41:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "author_id": "1113969473772498949", "edit_history_tweet_ids": ["1159988008453660673"], "id": "1159988008453660673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}]}, {"text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:41:05.000Z", "author_id": "781271871522242564", "edit_history_tweet_ids": ["1159988000748650497"], "id": "1159988000748650497", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"text": "Mis ganas de vivir son m\u00ednimas ya. Re suicida lpm", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:40:50.000Z", "author_id": "1081703303589888000", "edit_history_tweet_ids": ["1159987938798788613"], "id": "1159987938798788613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:40:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "941791382326431746", "edit_history_tweet_ids": ["1159987873237676032"], "id": "1159987873237676032", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme que se n\u00e3o tivesse um vilao mt tosco, seria menos chato", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:40:19.000Z", "author_id": "286052794", "edit_history_tweet_ids": ["1159987807282257931"], "id": "1159987807282257931", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaeldanubioo: Se o amigo desabafa 5 minutos com depress\u00e3o , j\u00e1 diz que t\u00e1 de drama e n\u00e3o tem paci\u00eancia ...\n\nA\u00ed depois que ele se suic\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:40:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaeldanubioo", "id": "971248364732977153"}]}, "author_id": "1081961033835708417", "edit_history_tweet_ids": ["1159987773996183552"], "id": "1159987773996183552", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159664979152445440"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme da DC", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:40:01.000Z", "author_id": "918808656359182342", "edit_history_tweet_ids": ["1159987733567299589"], "id": "1159987733567299589", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.5988, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "La reducci\u00f3n de los recursos  de los partidos pol\u00edticos es muy popular. Pero en las circunstancias actuales, para la oposici\u00f3n la renuncia  al 50 por ciento de sus prerrogativas ser\u00eda simplemente suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:39:46.000Z", "author_id": "1049801021218873349", "edit_history_tweet_ids": ["1159987670858326017"], "id": "1159987670858326017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:39:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "3005417187", "edit_history_tweet_ids": ["1159987598418481152"], "id": "1159987598418481152", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:39:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3222537225", "edit_history_tweet_ids": ["1159987580110352384"], "id": "1159987580110352384", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:39:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "245014376", "edit_history_tweet_ids": ["1159987565644136449"], "id": "1159987565644136449", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:39:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1116324658058539008", "edit_history_tweet_ids": ["1159987542118338561"], "id": "1159987542118338561", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:39:06.000Z", "author_id": "53484770", "edit_history_tweet_ids": ["1159987500015898624"], "id": "1159987500015898624", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"text": "kkkto assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd7a\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d https://t.co/zDjlltoj1g", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:38:46.000Z", "author_id": "1141156537722970112", "edit_history_tweet_ids": ["1159987418260496386"], "id": "1159987418260496386", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/zDjlltoj1g", "expanded_url": "https://twitter.com/ellenzinea_/status/1159982699152642048/video/1", "display_url": "twitter.com/ellenzinea_/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:38:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "2805667021", "edit_history_tweet_ids": ["1159987402846461954"], "id": "1159987402846461954", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @karlisidro: @Watcher_Ven @elescamoso1 Qui\u00e9n ser\u00e1 el genio que recomend\u00f3 esa estrategia suicida para todo un pa\u00eds.Con maduro y su comiti\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:38:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karlisidro", "id": "201771611"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Watcher_Ven", "id": "59029006"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "elescamoso1", "id": "1395898508"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7865, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "author_id": "568662248", "edit_history_tweet_ids": ["1159987262542753793"], "id": "1159987262542753793", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159776491724582912"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:38:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1272444224", "edit_history_tweet_ids": ["1159987252887457792"], "id": "1159987252887457792", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:38:04.000Z", "author_id": "1039317756590673927", "edit_history_tweet_ids": ["1159987243353702400"], "id": "1159987243353702400", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"text": "Assistir esquadr\u00e3o suicida, agora to assistindo alice atrav\u00e9s do espelho depois a escolha perfeita.\nSEXTOU.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:37:27.000Z", "author_id": "2990360309", "edit_history_tweet_ids": ["1159987087766118401"], "id": "1159987087766118401", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.6859, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Padre F\u00e1bio, concordo totalmente com o senhor, aquele MONSTRO\ud83d\ude21\ud83e\udd2c q matou a pr\u00f3pria filha deveria ter pris\u00e3o perp\u00e9tua, no m\u00ednimo, se aqui tivesse. https://t.co/9ayn1ypHEI", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:36:50.000Z", "author_id": "763533942553182208", "edit_history_tweet_ids": ["1159986931343724544"], "id": "1159986931343724544", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/9ayn1ypHEI", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:36:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "779751531340042240", "edit_history_tweet_ids": ["1159986843775045632"], "id": "1159986843775045632", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "\"Yo no soy alguien que pueda ser amado. Soy una idea, un estado mental.\" \ud83c\udccf\n\nEl Guas\u00f3n - Jared Leto (Escuadr\u00f3n Suicida - 2016 - David Ayer). \ud83c\udfa5\n\n\u25aa\ufe0fcanonargentina \ud83d\udcf7\n\u25aa\ufe0fMi propia versi\u00f3n del Guas\u00f3n \ud83c\udccf\n\u25aa\ufe0f2/3 \u2714\ufe0f\n\n#elguason\u2026 https://t.co/SSCIOq08cf", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:36:27.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-58.377079, -34.585026]}}, "author_id": "716579245", "edit_history_tweet_ids": ["1159986835654733824"], "id": "1159986835654733824", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 214, "tag": "elguason"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "El Guas\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.6837, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/SSCIOq08cf", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B09qzSHgPoH/?igshid=qwhiw68lryt2", "display_url": "instagram.com/p/B09qzSHgPoH/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "todo lo que necesita una futura contadora en la facultad ahre no quiero empezar alguien me suicida https://t.co/ICUSwlPicN", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:36:19.000Z", "author_id": "1668963542", "edit_history_tweet_ids": ["1159986801274212352"], "id": "1159986801274212352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ICUSwlPicN", "expanded_url": "https://twitter.com/tatsufancy/status/1159986801274212352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICUSwlPicN", "media_key": "3_1159986775076610048"}]}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:36:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "999088825149415426", "edit_history_tweet_ids": ["1159986761201868800"], "id": "1159986761201868800", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "meu padrasto nos chamou pra comer pizza e do nada algu\u00e9m ligou dizendo que o filho do irm\u00e3o dele se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:35:57.000Z", "geo": {"place_id": "66a72011ed6d4853"}, "author_id": "375750368", "edit_history_tweet_ids": ["1159986707690938368"], "id": "1159986707690938368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:35:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "726804911644614661", "edit_history_tweet_ids": ["1159986503109566465"], "id": "1159986503109566465", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:34:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "author_id": "52264806", "edit_history_tweet_ids": ["1159986445316186114"], "id": "1159986445316186114", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:34:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "143688689", "edit_history_tweet_ids": ["1159986435744849921"], "id": "1159986435744849921", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:34:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "802274895317045249", "edit_history_tweet_ids": ["1159986425233858561"], "id": "1159986425233858561", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:34:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "2340600213", "edit_history_tweet_ids": ["1159986342060789760"], "id": "1159986342060789760", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:34:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "2719429831", "edit_history_tweet_ids": ["1159986254450233349"], "id": "1159986254450233349", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Pinto esa noche suicida entoncess", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:34:02.000Z", "author_id": "912010574111879168", "edit_history_tweet_ids": ["1159986226075721729"], "id": "1159986226075721729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @trassssh: ORA\u00c7\u00c3O DA CACHA\u00c7A\n\nSou cachaceiro...\nBebo da pinga branca\ntamb\u00e9m da amarela,se\nn\u00e3o tiver copo,bebo at\u00e9\nna tigela.\nNasci da ca\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:33:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "author_id": "1074359716422270977", "edit_history_tweet_ids": ["1159986149928198144"], "id": "1159986149928198144", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159852905584873472"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:33:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "112157986", "edit_history_tweet_ids": ["1159986144186183680"], "id": "1159986144186183680", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:33:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "579528611", "edit_history_tweet_ids": ["1159986125999607808"], "id": "1159986125999607808", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:33:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "489845645", "edit_history_tweet_ids": ["1159986121792790528"], "id": "1159986121792790528", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "@lotjunior90 O meio termo que me refiro \u00e9 alterar a data do dia dos pais/m\u00e3es. S\u00f3 a\u00ed resolveria grande parte do problema, que \u00e9 a contradi\u00e7\u00e3o de um pai que matou seu filho sair nessa \u00e9poca. Esperar que n\u00e3o se indignem com isso \u00e9 um otimismo irreal.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:33:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lotjunior90", "id": "849014133915881472"}]}, "in_reply_to_user_id": "15862782", "author_id": "15862782", "edit_history_tweet_ids": ["1159986119016165376"], "id": "1159986119016165376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159985914153771009"}]}, {"text": "Na hora de freiar e mudar de rumo, aceleramos. Viva os serumaninhos da sociedade de consumo moderna, cega e suicida. https://t.co/aAxI0jmoaj", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:33:32.000Z", "author_id": "26324493", "edit_history_tweet_ids": ["1159986101689487360"], "id": "1159986101689487360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/aAxI0jmoaj", "expanded_url": "https://twitter.com/alexaraujoc/status/1159953579534405639", "display_url": "twitter.com/alexaraujoc/st\u2026"}]}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:33:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "3027124966", "edit_history_tweet_ids": ["1159986053425639424"], "id": "1159986053425639424", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:33:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "163661453", "edit_history_tweet_ids": ["1159986011033788416"], "id": "1159986011033788416", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Que raiva do meu irm\u00e3o garoto t\u00f3xico nem me esperou pra assistir Esquadr\u00e3o Suicida e N\u00c3O QUIS VOLTAR O FILME \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:32:50.000Z", "author_id": "3433623461", "edit_history_tweet_ids": ["1159985923817443328"], "id": "1159985923817443328", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9542, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @coroneltelhada: Essa \u00e9 a Sd Ketlen, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros e matou os vagabundos. Infelizmente ela foi alvejada\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:32:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "coroneltelhada", "id": "986566884"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Sd Ketlen"}]}, "author_id": "894254112782659584", "edit_history_tweet_ids": ["1159985900186755072"], "id": "1159985900186755072", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159983996299816961"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:31:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "342407709", "edit_history_tweet_ids": ["1159985707198373888"], "id": "1159985707198373888", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:31:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "396757326", "edit_history_tweet_ids": ["1159985619185090561"], "id": "1159985619185090561", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "Operaci\u00f3n suicida con S\u00e1ez\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:31:16.000Z", "author_id": "4719060977", "edit_history_tweet_ids": ["1159985529062137857"], "id": "1159985529062137857", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6272, "type": "Other", "normalized_text": "Operaci\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:31:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "2587616401", "edit_history_tweet_ids": ["1159985528588181504"], "id": "1159985528588181504", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:31:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "702137329", "edit_history_tweet_ids": ["1159985524213538817"], "id": "1159985524213538817", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:31:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "901569674923700224", "edit_history_tweet_ids": ["1159985502424055810"], "id": "1159985502424055810", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: MULDER EPIL\u00c9PTICO DESPU\u00c9S DE PERDER A SU AMO, EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/nmz3AOqFPU", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:30:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/nmz3AOqFPU", "expanded_url": "https://twitter.com/Docto28Antenor/status/1159945125042229250", "display_url": "twitter.com/Docto28Antenor\u2026"}]}, "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1159985408966561792"], "id": "1159985408966561792", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159985065780293632"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:30:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "102558273", "edit_history_tweet_ids": ["1159985401312043008"], "id": "1159985401312043008", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "Esse mundo t\u00e1 perdido mesmo ! O cara vai sair da cadeia  pra comemorar o dia dos pais !Agora eu pergunto comemorar oque ? Se matou a propria filha  , se matou quem podia comemorar esse dia com ele !", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:30:24.000Z", "author_id": "992446243266809856", "edit_history_tweet_ids": ["1159985313277710337"], "id": "1159985313277710337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Tengo que empezar a leer el RAS y d\u00e9jenme decirles que Escuadr\u00f3n Suicida ya est\u00e1 en Netflix.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:30:10.000Z", "author_id": "147338784", "edit_history_tweet_ids": ["1159985253198569473"], "id": "1159985253198569473", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.7484, "type": "Other", "normalized_text": "RAS"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9227, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9851, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Padre F\u00e1bio, n\u00e3o ligue para essas \"acusa\u00e7\u00f5es\" contra o senhor, elas deveriam ser dirigidas para o monstro q matou a pr\u00f3pria filha. Tem presos q n\u00e3o v\u00e3o se ressocializar nunca! https://t.co/qB8WXarCcR", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:30:02.000Z", "author_id": "763533942553182208", "edit_history_tweet_ids": ["1159985218801086466"], "id": "1159985218801086466", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/qB8WXarCcR", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159819056133943296", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159819056133943296"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:29:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1653759162", "edit_history_tweet_ids": ["1159985152187076608"], "id": "1159985152187076608", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:29:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "482502077", "edit_history_tweet_ids": ["1159985148995284993"], "id": "1159985148995284993", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "MULDER EPIL\u00c9PTICO DESPU\u00c9S DE PERDER A SU AMO, EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/nmz3AOqFPU", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:29:25.000Z", "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1159985065780293632"], "id": "1159985065780293632", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nmz3AOqFPU", "expanded_url": "https://twitter.com/Docto28Antenor/status/1159945125042229250", "display_url": "twitter.com/Docto28Antenor\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159945125042229250"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:29:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "146157018", "edit_history_tweet_ids": ["1159984966412976128"], "id": "1159984966412976128", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:28:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "4205333692", "edit_history_tweet_ids": ["1159984931914878978"], "id": "1159984931914878978", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "O caso mais sinistro do tt  agora est\u00e1 de volta... \n\u00c9 se ele matou ela ?! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/RTTbdZMZ0l", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:28:46.000Z", "author_id": "987478232608989184", "edit_history_tweet_ids": ["1159984902110158850"], "id": "1159984902110158850", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/RTTbdZMZ0l", "expanded_url": "https://t.co/RTTbdZMZ0l", "display_url": "t.co/RTTbdZMZ0l"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @coroneltelhada: Essa \u00e9 a Sd Ketlen, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros e matou os vagabundos. Infelizmente ela foi alvejada\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:28:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "coroneltelhada", "id": "986566884"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Sd Ketlen"}]}, "author_id": "2821283855", "edit_history_tweet_ids": ["1159984823215300610"], "id": "1159984823215300610", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159983996299816961"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:28:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1156377139731714049", "edit_history_tweet_ids": ["1159984792135491584"], "id": "1159984792135491584", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:28:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "author_id": "2497329962", "edit_history_tweet_ids": ["1159984762058092545"], "id": "1159984762058092545", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:28:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "author_id": "195523839", "edit_history_tweet_ids": ["1159984743741566977"], "id": "1159984743741566977", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:28:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "912383849358921730", "edit_history_tweet_ids": ["1159984730437275648"], "id": "1159984730437275648", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "//Me voy ya. Que si no Candela me suicida-", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:27:55.000Z", "author_id": "1117687129478447104", "edit_history_tweet_ids": ["1159984687030448128"], "id": "1159984687030448128", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.7009, "type": "Other", "normalized_text": "Candela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Uma pesquisadora chamada Simoni Dias acredita que Adolf Hitler n\u00e3o se matou na Alemanha, mas mudou-se para o Brasil e viveu at\u00e9 os 95 anos.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:27:52.000Z", "author_id": "624968514", "edit_history_tweet_ids": ["1159984672937533440"], "id": "1159984672937533440", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Simoni Dias"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf Hitler"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9156, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:27:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "577330138", "edit_history_tweet_ids": ["1159984555463516165"], "id": "1159984555463516165", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:27:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2452347433", "edit_history_tweet_ids": ["1159984488002269184"], "id": "1159984488002269184", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:26:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "2352105942", "edit_history_tweet_ids": ["1159984428707434498"], "id": "1159984428707434498", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:26:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "40023801", "edit_history_tweet_ids": ["1159984426543177728"], "id": "1159984426543177728", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:26:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "author_id": "833392211459002368", "edit_history_tweet_ids": ["1159984398655283200"], "id": "1159984398655283200", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}]}, {"text": "RT @aspo_sevilla: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:26:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "author_id": "714826232282615808", "edit_history_tweet_ids": ["1159984337359687680"], "id": "1159984337359687680", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371380384849920"}]}, {"text": "@SoyLadyCorrales Las leyes en nuestro pais se vasan en quien tiene dinero y quien no, a un amigo le cayo un suicida que se arrojo de un puente peatonal y pagara una condena por atropeyamiento.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:26:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SoyLadyCorrales", "id": "1584821167"}]}, "in_reply_to_user_id": "1584821167", "author_id": "113267803", "edit_history_tweet_ids": ["1159984250260787201"], "id": "1159984250260787201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159953011915075585"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:25:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "912205214", "edit_history_tweet_ids": ["1159984105817280512"], "id": "1159984105817280512", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:25:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "1044648661307850752", "edit_history_tweet_ids": ["1159984076725673984"], "id": "1159984076725673984", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:25:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1051592535292956673", "edit_history_tweet_ids": ["1159984054378385409"], "id": "1159984054378385409", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "Essa \u00e9 a Sd Ketlen, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros e matou os vagabundos. Infelizmente ela foi alvejada e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses e passou 1 m\u00eas se recuperando. Quando recebeu alta, o seu Batalh\u00e3o foi busc\u00e1-la no hospital... https://t.co/jSV6dQPERV", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:25:10.000Z", "author_id": "986566884", "edit_history_tweet_ids": ["1159983996299816961"], "id": "1159983996299816961", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Sd Ketlen"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/jSV6dQPERV", "expanded_url": "https://twitter.com/coroneltelhada/status/1159983996299816961/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jSV6dQPERV", "media_key": "7_1159983910937333765"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 141, "quote_count": 3}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:25:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "3314004873", "edit_history_tweet_ids": ["1159983983314264065"], "id": "1159983983314264065", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:25:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "132562083", "edit_history_tweet_ids": ["1159983973419892736"], "id": "1159983973419892736", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "Caralho tava dando uma choradinha de boas aqui pq lembrei dos meus av\u00f3s ja quase ligaram pro esquadr\u00e3o suicida vir me impedir kkkkkk minha fam\u00edlia \u00e9 tudibom", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:25:02.000Z", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "author_id": "228445403", "edit_history_tweet_ids": ["1159983960153366530"], "id": "1159983960153366530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:24:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "133036129", "edit_history_tweet_ids": ["1159983922723401728"], "id": "1159983922723401728", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "@elienaijr @Debora_D_Diniz @pefabiodemelo @elienaijr N\u00e3o h\u00e1 com o que se assustar. Sou a favor da ressocializa\u00e7\u00e3o dos presos e vejo nela, em conjunto com o investimento na educa\u00e7\u00e3o, o \u00fanico caminho para o progresso do BR. Mas um pai que matou a filha sair no dia dos pais?! Parece piada de mal gosto, o senhor me desculpe!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:24:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elienaijr", "id": "21925427"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "elienaijr", "id": "21925427"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 219, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "in_reply_to_user_id": "21925427", "author_id": "929891777712140288", "edit_history_tweet_ids": ["1159983858521190400"], "id": "1159983858521190400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159811470315675649"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:24:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "3319933863", "edit_history_tweet_ids": ["1159983858374316032"], "id": "1159983858374316032", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:24:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "577825889", "edit_history_tweet_ids": ["1159983754733113344"], "id": "1159983754733113344", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:24:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1133739840414081024", "edit_history_tweet_ids": ["1159983723523313666"], "id": "1159983723523313666", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:23:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "2298072967", "edit_history_tweet_ids": ["1159983653218410496"], "id": "1159983653218410496", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:23:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "1044251871542734848", "edit_history_tweet_ids": ["1159983637590413312"], "id": "1159983637590413312", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:23:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "616317072", "edit_history_tweet_ids": ["1159983507139125248"], "id": "1159983507139125248", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:23:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "1030631986526937090", "edit_history_tweet_ids": ["1159983494216540166"], "id": "1159983494216540166", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:23:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "author_id": "197883745", "edit_history_tweet_ids": ["1159983491293024256"], "id": "1159983491293024256", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:22:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "author_id": "2379719191", "edit_history_tweet_ids": ["1159983440252604416"], "id": "1159983440252604416", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:22:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "author_id": "1183668042", "edit_history_tweet_ids": ["1159983434472861696"], "id": "1159983434472861696", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"text": "assisti esquadr\u00e3o suicida agora pela primeira vez mds oq eu estava fazendo da minha vida q ainda n enaltecia a arlequina, vcs enaltecem n\u00e9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:22:54.000Z", "author_id": "465208536", "edit_history_tweet_ids": ["1159983423001419777"], "id": "1159983423001419777", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8898, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu sei que \u00e9 um pensamento meio suicida, mas as vezes eu gostaria de sofrer um acidente ou ter uma doen\u00e7a grave s\u00f3 para saber quem realmente estaria comigo no pior momento.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:22:49.000Z", "author_id": "839310656549552129", "edit_history_tweet_ids": ["1159983405246889984"], "id": "1159983405246889984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:22:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "author_id": "3043328248", "edit_history_tweet_ids": ["1159983356538425345"], "id": "1159983356538425345", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}], "includes": {"users": [{"id": "3130881039", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "cachorro belga", "username": "mateusantanx", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 257, "tweet_count": 5622, "listed_count": 1}}, {"id": "836769082389200897", "verified": false, "name": "pedro", "username": "hypnnxs", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 82, "tweet_count": 1576, "listed_count": 0}}, {"id": "60365610", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Samy =)", "username": "samysalviano", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 495, "tweet_count": 4096, "listed_count": 0}}, {"id": "39342378", "verified": true, "name": "padrefabiodemelo", "username": "pefabiodemelo", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}}, {"id": "93884339", "verified": false, "name": "Lucas", "username": "lucaslut_", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 804, "tweet_count": 31116, "listed_count": 5}}, {"id": "432043543", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Deienno", "username": "Andredeienno", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 814, "tweet_count": 126138, "listed_count": 0}}, {"id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"id": "1093200403972481024", "location": "dancing queen", "verified": false, "name": "h.\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "anahisouls", "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 3786, "tweet_count": 63991, "listed_count": 22}}, {"id": "1007284872786964480", "verified": false, "name": "lelets \u2b50\u2665\ufe0f", "username": "lbbhtinez", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1672, "tweet_count": 30569, "listed_count": 3}}, {"id": "1027024251730243584", "verified": false, "name": "Lakkast #LUTO\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u271d\ufe0f\ud83d\udcff\ud83d\udda4", "username": "lakkast", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 296, "tweet_count": 73463, "listed_count": 1}}, {"id": "4318326755", "location": "London, England", "verified": false, "name": "Lucy R", "username": "Lucykiss18", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 104, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}}, {"id": "719713045732311044", "location": "Nycolly\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67Cyborg \ud83d\udc36Naninha\ud83d\udc08", "verified": false, "name": "Carol Barbosa\ud83d\udc71\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc97", "username": "carolbarbosa92", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 231, "tweet_count": 35262, "listed_count": 1}}, {"id": "4639023015", "verified": false, "name": "Simone Marchesini", "username": "SimoneMarchesi4", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 20, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}}, {"id": "2386077436", "location": "21/09/2022 \ud83e\udd70", "verified": false, "name": "Maju", "username": "MajuPFFav", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 4998, "tweet_count": 360762, "listed_count": 9}}, {"id": "3002479642", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "C O W a n a", "username": "KSangaletti", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 163, "tweet_count": 12421, "listed_count": 1}}, {"id": "1149369641652891648", "verified": false, "name": "BrendaBandeira", "username": "BrendaBandeir15", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 22, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}}, {"id": "1260870828", "verified": false, "name": "Antonio Arcelles", "username": "aarcelles", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 328, "tweet_count": 45426, "listed_count": 2}}, {"id": "1129760998255210497", "verified": false, "name": "Angelina", "username": "Anchebiondi", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 287, "tweet_count": 52933, "listed_count": 0}}, {"id": "1686516794", "location": "Jacarepagu\u00e1 /Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "Rita Carvalho", "username": "RitaRitaplaneta", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 2297, "tweet_count": 120569, "listed_count": 0}}, {"id": "63127680", "location": "Porto Alegre", "verified": true, "name": "Bohn Gass", "username": "BohnGass", "public_metrics": {"followers_count": 85027, "following_count": 6439, "tweet_count": 36120, "listed_count": 348}}, {"id": "897250151303172097", "location": "San Isidro, Argentina", "verified": false, "name": "Silvana \ud83d\ude3a\ud83d\ude38\ud83d\ude3b", "username": "silrocc_", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 272, "tweet_count": 85931, "listed_count": 0}}, {"id": "919875162", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Betobar", "username": "gauchotaso", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}}, {"id": "1155261035416313856", "verified": false, "name": "ERNESTO DESCHAMPS", "username": "ERNESTODESCHAM4", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 132, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}}, {"id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "verified": true, "name": "Gustavo Petro", "username": "petrogustavo", "public_metrics": {"followers_count": 6160262, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}}, {"id": "847453214223900674", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "necas... de pitibiribas", "username": "teawithlih", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 80, "tweet_count": 12509, "listed_count": 0}}, {"id": "154009942", "verified": false, "name": "kariny", "username": "karinymm", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1023, "tweet_count": 51918, "listed_count": 0}}, {"id": "301708626", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "jade da picona", "username": "thaisapatomica", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 709, "tweet_count": 56816, "listed_count": 4}}, {"id": "1040019435124387841", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "verified": false, "name": "convenhamos", "username": "vegetacil", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}}, {"id": "197548402", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Elena Alvarado", "username": "EnySegovia", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 235, "tweet_count": 43423, "listed_count": 0}}, {"id": "133945128", "location": "Continente Americano", "verified": true, "name": "NTN24", "username": "NTN24", "public_metrics": {"followers_count": 4718890, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}}, {"id": "1019582139887771648", "location": "Zapala", "verified": false, "name": "Amagold \ud83d\udcab\ud83d\udc95\ud83c\udf3b", "username": "ailamA_51", "public_metrics": {"followers_count": 4604, "following_count": 4968, "tweet_count": 238291, "listed_count": 0}}, {"id": "262724480", "location": "GOI\u00c2NIA - GO", "verified": false, "name": "CARLOS ARA\u00daJO", "username": "carlosaraujogyn", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1435, "tweet_count": 43945, "listed_count": 0}}, {"id": "193441509", "verified": true, "name": "Senador Kajuru", "username": "SenadorKajuru", "public_metrics": {"followers_count": 272118, "following_count": 2164, "tweet_count": 66551, "listed_count": 1097}}, {"id": "569172322", "location": "Ipatinga, Brasil", "verified": false, "name": "Leandro Martins \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a", "username": "LeandroMartyns1", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 222, "tweet_count": 267688, "listed_count": 10}}, {"id": "781700087646945285", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "central_fernandatorres_", "username": "nandatorresnews", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 59, "tweet_count": 24182, "listed_count": 0}}, {"id": "1108838400168202244", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Raquel Maielo", "username": "MaieloRaquel", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 513, "tweet_count": 26962, "listed_count": 2}}, {"id": "116030031", "verified": false, "name": "Rem Bodinho \u0950 \ud83d\udea9 #Lula13", "username": "Rembodinho", "public_metrics": {"followers_count": 42437, "following_count": 31936, "tweet_count": 37496, "listed_count": 37}}, {"id": "3366778384", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Juan Pochettino \u26bd", "username": "JuanPochettino3", "public_metrics": {"followers_count": 120111, "following_count": 849, "tweet_count": 20042, "listed_count": 39}}, {"id": "510847831", "location": "\ud83e\udd40", "verified": false, "name": "\u02de\u02de", "username": "anxsska", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 479, "tweet_count": 104446, "listed_count": 6}}, {"id": "1033560668992102400", "verified": false, "name": "\ud835\udd05\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd20\ud835\udd1e | \ud835\udd0a\ud835\udd26\ud835\udd2c\ud835\udd33\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd2b\ud835\udd26", "username": "_sweetfatale", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 2090, "tweet_count": 15406, "listed_count": 2}}, {"id": "87014535", "location": "Cerca de Monterrey", "verified": false, "name": "viezma", "username": "viezma", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 93, "tweet_count": 92673, "listed_count": 13}}, {"id": "65579025", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "verified": true, "name": "INFO7", "username": "info7mty", "public_metrics": {"followers_count": 781143, "following_count": 104, "tweet_count": 349810, "listed_count": 1304}}, {"id": "139596703", "location": "Lima", "verified": false, "name": "DORIS SEGOVIA", "username": "DORISSEGOVIA", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 66, "tweet_count": 320, "listed_count": 0}}, {"id": "869665128534478852", "verified": false, "name": "Madeleine Osterling", "username": "MadeleineOster3", "public_metrics": {"followers_count": 67185, "following_count": 6636, "tweet_count": 27388, "listed_count": 110}}, {"id": "4700450187", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "name": "k", "username": "oi_kat", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 132, "tweet_count": 5662, "listed_count": 0}}, {"id": "1076622192123752448", "verified": false, "name": "Vicente P Arruda\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "VicentePArruda1", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 2888, "tweet_count": 46473, "listed_count": 0}}, {"id": "3416696163", "verified": false, "name": "41mdo", "username": "41mdo", "public_metrics": {"followers_count": 4121, "following_count": 4962, "tweet_count": 58773, "listed_count": 3}}, {"id": "262691178", "location": "Palmas- TO", "verified": false, "name": "ferds", "username": "ferdspovoa", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 1503, "tweet_count": 58253, "listed_count": 2}}, {"id": "140675208", "location": "BS. AS. CITY", "verified": false, "name": "Horacio.\ud83d\udc99", "username": "horaciodentist", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 551, "tweet_count": 11767, "listed_count": 0}}, {"id": "1042476883831611392", "location": "escritora\u2022 fan acc ", "verified": false, "name": "vanny.\u2077 \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d43\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57 \ud83e\ude90", "username": "taemutuals", "public_metrics": {"followers_count": 27643, "following_count": 3781, "tweet_count": 152705, "listed_count": 212}}, {"id": "917482045789671425", "location": "prod. 3RACHA", "verified": false, "name": "cohen\u2600\ufe0f MAXIDENT to HEAL", "username": "heroyoonie", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 646, "tweet_count": 42304, "listed_count": 2}}, {"id": "836736428671438849", "verified": false, "name": "Margarita Terer\u00e9", "username": "Azulempolvado", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1191, "tweet_count": 86171, "listed_count": 1}}, {"id": "198968111", "verified": false, "name": "Cesinha Ribeiro \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "cesinha_macabro", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1844, "tweet_count": 5153, "listed_count": 4}}, {"id": "4420840937", "verified": false, "name": "F\u00e1tima Pompeu", "username": "pompeu_fatima", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 23, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}}, {"id": "21925427", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Elienai Cabral Jr", "username": "elienaijr", "public_metrics": {"followers_count": 7622, "following_count": 979, "tweet_count": 26025, "listed_count": 90}}, {"id": "1231882657", "verified": false, "name": "RES HBD", "username": "RESHBD", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1652, "tweet_count": 28266, "listed_count": 163}}, {"id": "496211350", "verified": false, "name": "sergio cucini", "username": "sergiocucini", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 749, "tweet_count": 13766, "listed_count": 64}}, {"id": "3372650831", "verified": false, "name": "Yo soy \ud83c\udf0d \ud83d\ude3b\u2764\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "micielolali", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1898, "tweet_count": 21749, "listed_count": 0}}, {"id": "1069076272150650881", "location": "La Tablada, Argentina", "verified": false, "name": "Soledad", "username": "Soledad36648391", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 537, "tweet_count": 16569, "listed_count": 1}}, {"id": "4182350063", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Nikko", "username": "nikko1947", "public_metrics": {"followers_count": 3490, "following_count": 5002, "tweet_count": 391177, "listed_count": 192}}, {"id": "123094223", "location": "Enemigos del clickbait", "verified": false, "name": "inqro", "username": "inqro1", "public_metrics": {"followers_count": 31828, "following_count": 47, "tweet_count": 197781, "listed_count": 257}}, {"id": "1158495738147553281", "verified": false, "name": "Victorya Cristina", "username": "VictoryaCrist11", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 76, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}}, {"id": "325304900", "location": "Argenistan, sur de bolivia ", "verified": false, "name": "Juan Pablo \ud83d\udc7e", "username": "johnnpol", "public_metrics": {"followers_count": 8298, "following_count": 1241, "tweet_count": 149614, "listed_count": 63}}, {"id": "2983487350", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "verified": false, "name": "#LaLibertadAvanza.Damian.", "username": "DDLedesma", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 3401, "tweet_count": 50034, "listed_count": 8}}, {"id": "932339170399399936", "location": "quem sabe?", "verified": false, "name": "virus fdp", "username": "LiaLuppin", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 344, "tweet_count": 4412, "listed_count": 0}}, {"id": "4824838311", "location": "CDV ", "verified": false, "name": "Gaany", "username": "GaanyArt", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 570, "tweet_count": 10912, "listed_count": 0}}, {"id": "2929432882", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel Sano", "username": "Gabrielsano199", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1400, "tweet_count": 8528, "listed_count": 1}}, {"id": "396816002", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Guillermo Rodriguez", "username": "GuilleRodriTama", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 220, "tweet_count": 18791, "listed_count": 0}}, {"id": "1231444076", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "ATV+ Noticias", "username": "atvmasnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 452499, "following_count": 430, "tweet_count": 110547, "listed_count": 716}}, {"id": "528653485", "verified": false, "name": "Alicia", "username": "alilopez1967", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 131, "tweet_count": 51820, "listed_count": 2}}, {"id": "879293204", "verified": false, "name": "Gabie\u1d48\u1d56\u1d9c // Au Supercorp \ud83c\udfd0\ud83d\udccc", "username": "kieranelswift", "public_metrics": {"followers_count": 6004, "following_count": 4206, "tweet_count": 217738, "listed_count": 30}}, {"id": "1069582146845716480", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Cel_Pant \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "celeste_padilha", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 407, "tweet_count": 10315, "listed_count": 0}}, {"id": "190519989", "verified": false, "name": "\u2661 STEFY \u2661", "username": "01STEFY_T", "public_metrics": {"followers_count": 19957, "following_count": 16654, "tweet_count": 351790, "listed_count": 95}}, {"id": "775632144", "verified": false, "name": "T\u00c2NIA ", "username": "DANTASTNIA", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 397, "tweet_count": 4015, "listed_count": 0}}, {"id": "41619289", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "\u0410lvaro Angarita \u278a\u278c", "username": "Alvarogunner", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 496, "tweet_count": 8975, "listed_count": 2}}, {"id": "197831847", "location": "\u755c\u751f\u9053", "verified": false, "name": "\u30ed\u30fc\u30b8\u30e3", "username": "RodyonPhD", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 233, "tweet_count": 93497, "listed_count": 24}}, {"id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"id": "140915500", "verified": false, "name": "Viva Venezuela Libre", "username": "Radiomachaca", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1797, "tweet_count": 89764, "listed_count": 27}}, {"id": "403824621", "location": "New York, USA", "verified": false, "name": "TheRealMulder", "username": "Fox_XFiles", "public_metrics": {"followers_count": 3865, "following_count": 4882, "tweet_count": 168026, "listed_count": 27}}, {"id": "1018890745665777664", "location": "they/them \ud83e\udec0 ela/ele/elu", "verified": false, "name": "donatella", "username": "porceIaindoIIx", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 791, "tweet_count": 88475, "listed_count": 23}}, {"id": "403559484", "verified": false, "name": "Luis", "username": "GLuis01", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 317, "tweet_count": 5063, "listed_count": 0}}, {"id": "3929099594", "location": "\u3164\n\u3164\u258d\u0493\u1d00\u0274 \u0274\u1d0f.\ud835\udff7 \u1d05\u1d07 D\u1d00\u1d20\u026a\u1d05 N\u1d0f\u029f\u1d00\u0274 \u028f\n\u3164    \u0274\u1d0f.\ud835\udff8 \u1d05\u1d07 O\u029f\u026a\u1d20\u026a\u1d07\u0280 D\u1d00\u029f\u1d1b\u1d0f\u0274 \u0f0a\n\n\u3164\u3164\u2661 : \u029c\u1d1c\u1d07s\u026a\u1d1b\u1d0fs \u1d05\u1d07 \u1d0d\u026a \u1d20\u026a\u1d05\u1d00\n\u3164", "verified": false, "name": "\ud835\udc01\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc02\ud835\udc00 \ud835\udc03\ud835\udc08 \ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0e \u207d\u1d50\u1d49\u207f\u1d9c\u2071\u1d52\u207f\u1d49\u02e2\u207e", "username": "iBiancaDiAngelo", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 702, "tweet_count": 70232, "listed_count": 23}}, {"id": "36139397", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "rodrigo \u271d\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "robramen", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 2771, "tweet_count": 45203, "listed_count": 2}}, {"id": "1438253598", "location": "Ba Sing Se", "verified": false, "name": "Markoto", "username": "Markotomepone", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 553, "tweet_count": 5475, "listed_count": 1}}, {"id": "812677802172542976", "location": "5300", "verified": false, "name": "rituxa \u263e", "username": "rita_pgomes", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 297, "tweet_count": 103881, "listed_count": 0}}, {"id": "39589400", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo. RJ", "verified": false, "name": "mulher que vira su\u00e7uarana", "username": "AnaCaroliiinah", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 3505, "tweet_count": 234442, "listed_count": 0}}, {"id": "1098073236548567040", "verified": false, "name": "Jubs", "username": "Junqueiracs", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 70, "tweet_count": 18726, "listed_count": 0}}, {"id": "1105882652509462528", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "verified": false, "name": "Samyra Sales", "username": "SamyraSales1", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1789, "tweet_count": 7759, "listed_count": 1}}, {"id": "3382068411", "verified": false, "name": "Rosario", "username": "charitocuerva", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 2875, "tweet_count": 426688, "listed_count": 29}}, {"id": "37076870", "verified": false, "name": "Alimentando Trambiques", "username": "poetlsaIsa", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 391, "tweet_count": 106659, "listed_count": 2}}, {"id": "2987590619", "verified": false, "name": "Lim\u00f3n \ud83d\udc60", "username": "chanmila1", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 1338, "tweet_count": 41600, "listed_count": 3}}, {"id": "68026940", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Thiago Ourives", "username": "ThiagoOurives", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1080, "tweet_count": 89454, "listed_count": 8}}, {"id": "16130403", "location": "Brooklyn, NY", "verified": true, "name": "Matt Singer", "username": "mattsinger", "public_metrics": {"followers_count": 48068, "following_count": 696, "tweet_count": 128121, "listed_count": 1191}}, {"id": "1137202573189025792", "location": "San Jos\u00e9 de Guanipa, Venezuela", "verified": false, "name": "velero12", "username": "velero121", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 64, "tweet_count": 709, "listed_count": 0}}, {"id": "1077056920001888257", "location": "precioso/mi amor", "verified": false, "name": "freud loira de biqu\u00edni \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "gkstkb", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 439, "tweet_count": 8107, "listed_count": 0}}, {"id": "829870193883095043", "location": "Ararib\u00f3ia", "verified": false, "name": "kell \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "raquel7212", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 440, "tweet_count": 2064, "listed_count": 1}}, {"id": "356354244", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Daisy Conde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "daisyccabral", "public_metrics": {"followers_count": 3786, "following_count": 4507, "tweet_count": 38908, "listed_count": 3}}, {"id": "3292122316", "verified": false, "name": "Karina Caponi", "username": "CaponiKarina", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 478, "tweet_count": 12640, "listed_count": 1}}, {"id": "9147732", "verified": false, "name": "Pabs \u2022 The best yet to come \ud83d\udc9c", "username": "pabs_ssi", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 92, "tweet_count": 125452, "listed_count": 85}}, {"id": "1059168774975356933", "verified": false, "name": "Susi Repetto", "username": "RepettoSusi", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 212, "tweet_count": 100722, "listed_count": 1}}, {"id": "1450463096", "verified": false, "name": "Max Ricardo Heredia", "username": "maxricardoh19", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2103, "tweet_count": 77004, "listed_count": 1}}, {"id": "425964813", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "No a Keiko", "username": "noakeikope", "public_metrics": {"followers_count": 81527, "following_count": 1465, "tweet_count": 108166, "listed_count": 146}}, {"id": "1069680116257689601", "location": "Hermoso Barrio De Caba", "verified": false, "name": "Laurie\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc31", "username": "RitaaLaurie_", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 0, "tweet_count": 3149, "listed_count": 1}}, {"id": "954863414366605318", "location": "Castelar.Prov.Bs.As.Argentina", "verified": false, "name": "Graciela Del Carmen", "username": "Graciel46046134", "public_metrics": {"followers_count": 6056, "following_count": 6477, "tweet_count": 45762, "listed_count": 0}}, {"id": "739464852121505792", "location": "Logo Ali", "verified": false, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcdd \u00ae", "username": "papaitai", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 994, "tweet_count": 44879, "listed_count": 0}}, {"id": "1092416035687448577", "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "T E L L E S", "username": "brttelles", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 614, "tweet_count": 5026, "listed_count": 0}}, {"id": "3311358208", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1 ", "verified": false, "name": "Samara Naves", "username": "samaranavesadv", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 323, "tweet_count": 11611, "listed_count": 0}}, {"id": "2807378535", "verified": false, "name": "Alfonsina", "username": "alfoanag", "public_metrics": {"followers_count": 4818, "following_count": 5000, "tweet_count": 132433, "listed_count": 3}}, {"id": "281170888", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Ruth Abell\u00f3", "username": "rut_abello", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 200, "tweet_count": 2467, "listed_count": 9}}, {"id": "354846427", "verified": true, "name": "Carla Puig", "username": "carlapuigg_", "public_metrics": {"followers_count": 13381, "following_count": 743, "tweet_count": 12617, "listed_count": 43}}, {"id": "789845232", "verified": false, "name": "Madrynha2022", "username": "madrynha2012", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 1008, "tweet_count": 843102, "listed_count": 411}}, {"id": "1022193096820490240", "location": "es", "verified": false, "name": "Hellen", "username": "vette_hellen", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 174, "tweet_count": 26939, "listed_count": 0}}, {"id": "867904762230046721", "location": "Em qualquer espa\u00e7o dispon\u00edvel", "verified": false, "name": "dudu", "username": "E_Marques02", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 433, "tweet_count": 5827, "listed_count": 0}}, {"id": "829693694995476481", "location": " \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udfc5\ud83d\udc83\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc7\ud83c\udfbc\ud83c\udfad\ud83c\udfac\ud83d\udcda", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Fernanda \ud83d\udc99\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8", "username": "MisiaFernanda", "public_metrics": {"followers_count": 17021, "following_count": 11044, "tweet_count": 122692, "listed_count": 13}}, {"id": "362776119", "location": "Las Condes, Chile", "verified": false, "name": "Paulina di Fontana \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "username": "PauDiFontana8", "public_metrics": {"followers_count": 8355, "following_count": 7528, "tweet_count": 39428, "listed_count": 4}}, {"id": "3316534977", "verified": false, "name": "myriam", "username": "amangliok", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 263, "tweet_count": 58055, "listed_count": 0}}, {"id": "1888461788", "verified": false, "name": "yoshi La Dinosaurio", "username": "LovoCristina", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1533, "tweet_count": 37755, "listed_count": 0}}, {"id": "814140997", "location": "eric forman\u2019s basement", "verified": false, "name": "yochi", "username": "timychancleta", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 303, "tweet_count": 54899, "listed_count": 3}}, {"id": "4892499766", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "name": "\u1d0a\u1d00\u1d05\u1d07", "username": "jadefranci_", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 737, "tweet_count": 59825, "listed_count": 3}}, {"id": "895339075632336899", "verified": false, "name": "gabriel jara", "username": "gabrieljara5046", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 40, "tweet_count": 788, "listed_count": 0}}, {"id": "430059584", "location": "Moreno-Gran Buenos Aires", "verified": false, "name": "claudio ar", "username": "claudio_ar_OK", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2025, "tweet_count": 20848, "listed_count": 4}}, {"id": "4323306976", "verified": false, "name": "sebloal", "username": "losebal", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1643, "tweet_count": 17945, "listed_count": 9}}, {"id": "1244946822", "location": "Ensenada, Argentina", "verified": false, "name": "Margarita Martinez", "username": "mayora42", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 2415, "tweet_count": 132092, "listed_count": 11}}, {"id": "838199027732729857", "location": "Chaco, Argentina", "verified": false, "name": "Madevi", "username": "boticaria17", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 4992, "tweet_count": 24125, "listed_count": 1}}, {"id": "2262626699", "verified": false, "name": "Charito", "username": "Charo88Alicia", "public_metrics": {"followers_count": 6397, "following_count": 4860, "tweet_count": 432447, "listed_count": 159}}, {"id": "199430921", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Mah Porto", "username": "marcitaporto", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 765, "tweet_count": 31977, "listed_count": 0}}, {"id": "1154542131303895040", "verified": false, "name": "Mah", "username": "Mahreserva12", "public_metrics": {"followers_count": 7060, "following_count": 7503, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}}, {"id": "186987322", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "CARLOS TOLOSA", "username": "CARLOSATOLOSA", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 491, "tweet_count": 459973, "listed_count": 0}}, {"id": "808675195179372545", "verified": false, "name": "Thalita", "username": "rainhasimaria", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 116, "tweet_count": 3428, "listed_count": 0}}, {"id": "1151322736725282816", "verified": false, "name": "La Y Griega", "username": "YesicaY86", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1549, "tweet_count": 111761, "listed_count": 0}}, {"id": "3383142719", "verified": false, "name": "German Alice", "username": "GermanAlice1", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 111, "tweet_count": 3622, "listed_count": 0}}, {"id": "749421732809830400", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Susana Kusa", "username": "KusaSusana", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 3221, "tweet_count": 114084, "listed_count": 0}}, {"id": "263106185", "location": "Tucuru\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Manuel do Valle", "username": "Manowalle", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 649, "tweet_count": 4663, "listed_count": 0}}, {"id": "1023316884408737793", "location": "In your he\u0251rt", "verified": false, "name": "\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2c", "username": "ntltcryari", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 58, "tweet_count": 15995, "listed_count": 1}}, {"id": "1077353581408337920", "verified": false, "name": "'", "username": "imary84", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 540, "tweet_count": 8202, "listed_count": 0}}, {"id": "188562689", "location": "RS / SC", "verified": false, "name": "Nick", "username": "CapelliNicole", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 264, "tweet_count": 110802, "listed_count": 3}}, {"id": "20565350", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Valderice Nobrega", "username": "Valderice", "public_metrics": {"followers_count": 2271, "following_count": 1920, "tweet_count": 29359, "listed_count": 15}}, {"id": "1043102439958896640", "verified": false, "name": "juju carioca", "username": "juliarrchs", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 122, "tweet_count": 8579, "listed_count": 0}}, {"id": "860331974828978182", "verified": false, "name": "Supernatural Bunker & Cia", "username": "Spnbunkercia", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 0, "tweet_count": 2877, "listed_count": 6}}, {"id": "1143668418", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "G\u00e9lo, o homi de gelo \ud83e\udd76\u2744\ufe0f", "username": "eugostodepud1m", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 413, "tweet_count": 46954, "listed_count": 0}}, {"id": "3881393894", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "verified": false, "name": "C\u00edrculo Network", "username": "Circulo_Network", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 116, "tweet_count": 3904, "listed_count": 7}}, {"id": "975527727825674244", "verified": false, "name": "Irma marta1", "username": "Irmamarta11", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 136, "tweet_count": 6431, "listed_count": 0}}, {"id": "135657374", "location": "Cerca de El Avila", "verified": false, "name": "Eddy", "username": "eddymdg", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 398, "tweet_count": 75618, "listed_count": 6}}, {"id": "2400260346", "verified": true, "name": "Contrapunto", "username": "contrapuntovzla", "public_metrics": {"followers_count": 108740, "following_count": 395, "tweet_count": 2443629, "listed_count": 950}}, {"id": "411512048", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "rhu", "username": "selgswit", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 731, "tweet_count": 21009, "listed_count": 0}}, {"id": "3109058669", "location": "congourbano", "verified": false, "name": "Elizabeth", "username": "grana_karina", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 955, "tweet_count": 33118, "listed_count": 1}}, {"id": "3775269923", "verified": false, "name": "Jorge Altamirano", "username": "enrique_altami", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 3429, "tweet_count": 597688, "listed_count": 12}}, {"id": "902697634271461377", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08(L)GBTQI(A)+ \u2022 BR \u2022 \u262d\ufe0e", "verified": false, "name": "Lunivis\u26a2\ufe0e \u2014 HABLA LULLY \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \u2022 \ud83c\udf44", "username": "MomOfAMushroom", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 365, "tweet_count": 80364, "listed_count": 3}}, {"id": "582994425", "verified": false, "name": "Juan Manuel Alzaga", "username": "Alzaga69", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 5002, "tweet_count": 78390, "listed_count": 2}}, {"id": "716083940260446209", "location": "trem", "verified": false, "name": "\u24e3 \u24e3", "username": "7calazans", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 347, "tweet_count": 17531, "listed_count": 0}}, {"id": "717537560994652160", "verified": false, "name": "luiz Ara\u00fajo", "username": "AraujoLuizca", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 463, "tweet_count": 762, "listed_count": 0}}, {"id": "20372050", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Lob\u00e3o", "username": "lobaoeletrico", "public_metrics": {"followers_count": 533149, "following_count": 8387, "tweet_count": 641574, "listed_count": 2102}}, {"id": "1636812930", "verified": false, "name": "Gii \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "_gidaros", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 742, "tweet_count": 4811, "listed_count": 4}}, {"id": "30273907", "location": "Petrolina", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius Colares 13 \u2b50\ufe0f", "username": "The_Colares", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 557, "tweet_count": 170933, "listed_count": 52}}, {"id": "329288095", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Josecho", "username": "jose_vocos", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1192, "tweet_count": 34634, "listed_count": 0}}, {"id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "verified": false, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"id": "1000214258368598016", "location": "Lima, Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "name": "Lourdes B\u00e9rninzon Dev\u00e9scovi", "username": "LourdesBrninzo1", "public_metrics": {"followers_count": 13345, "following_count": 1329, "tweet_count": 30259, "listed_count": 14}}, {"id": "4706858962", "verified": false, "name": "Lorena Pas \ud83c\udf40\ud83c\udf3c\ud83c\udf37\ud83c\udf3c", "username": "LorenaP12106475", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 71, "tweet_count": 124579, "listed_count": 9}}, {"id": "74091033", "location": "Salvador - Bahia", "verified": false, "name": "C\u00edntia Kelly", "username": "cintiaKelly_", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 1072, "tweet_count": 18514, "listed_count": 34}}, {"id": "2679394973", "location": "San Fco y Esperanza", "verified": false, "name": "Tadeo\ud83d\uddfd", "username": "TadeoHenot", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 702, "tweet_count": 24035, "listed_count": 2}}, {"id": "3226633678", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Novinha de Bangu \ud83d\udc51", "username": "biapestana0", "public_metrics": {"followers_count": 4691, "following_count": 3671, "tweet_count": 122613, "listed_count": 0}}, {"id": "3342323524", "verified": false, "name": "Orlando Ariel Luzi", "username": "ArielLuzi", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 4732, "tweet_count": 3615, "listed_count": 1}}, {"id": "1105484834405785601", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3a", "username": "CandalRayane", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 153, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}}, {"id": "955801575548694528", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Rafael", "username": "Machadoo28", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 152, "tweet_count": 4843, "listed_count": 0}}, {"id": "545303341", "location": "El ombligo de la luna", "verified": false, "name": "Ed", "username": "AlizarianCrimso", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 428, "tweet_count": 27369, "listed_count": 5}}, {"id": "148967300", "location": "Provincia de salta", "verified": false, "name": "Yorye29", "username": "yoryela_25", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1420, "tweet_count": 8282, "listed_count": 1}}, {"id": "1158024454645178375", "location": "Since august, 2019", "verified": false, "name": "Will Smith Brasil", "username": "BRWillSmith", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 22, "tweet_count": 476, "listed_count": 0}}, {"id": "268299668", "location": "Presidente Prudente- SP", "verified": false, "name": "Larissa Rodrigues", "username": "larirodriguespe", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 207, "tweet_count": 4810, "listed_count": 0}}, {"id": "1007628890", "location": "Lima,Peru.", "verified": false, "name": "fernando chirinos ar", "username": "miracomome", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193149, "listed_count": 88}}, {"id": "1023188838414536705", "verified": false, "name": "gjunior", "username": "gjunior4", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 202, "tweet_count": 6650, "listed_count": 0}}, {"id": "172936511", "location": "mendoza  Argentina", "verified": false, "name": "willy navarro", "username": "adriannavarrol", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 2131, "tweet_count": 36362, "listed_count": 2}}, {"id": "3183099152", "verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc11\ud835\udc04.", "username": "thcIonelyguy", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 118, "tweet_count": 4142, "listed_count": 2}}, {"id": "127299168", "location": "Indaiatuba, Brasil", "verified": false, "name": "La\u00eds | playing HS @ Twitch", "username": "soualaisne", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 662, "tweet_count": 148293, "listed_count": 0}}, {"id": "978743062074679297", "location": "na \ud83d\udca9", "verified": false, "name": "hanna", "username": "beibebiruleiibe", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 220, "tweet_count": 12039, "listed_count": 0}}, {"id": "1053082780576501760", "verified": false, "name": "Lele", "username": "Leledias28", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 703, "tweet_count": 7232, "listed_count": 0}}, {"id": "1071078773494296576", "verified": false, "name": "Ruth", "username": "RuthFloripa", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 319, "tweet_count": 1249, "listed_count": 0}}, {"id": "850456295861886977", "verified": false, "name": "Cristina S", "username": "coimbralola", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 2079, "tweet_count": 35253, "listed_count": 0}}, {"id": "1138086811513868289", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Delay\u2661\ud83c\udf37", "username": "isDileyyy", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 141, "tweet_count": 2993, "listed_count": 0}}, {"id": "921466709365620736", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Kelly Morgado", "username": "_Kellynm", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 173, "tweet_count": 642, "listed_count": 0}}, {"id": "791042509728313345", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Luciano Clebson", "username": "LucianoCleb", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 484, "tweet_count": 3690, "listed_count": 0}}, {"id": "127718306", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "JRigo Quispe H", "username": "Yeshuahqh", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253017, "listed_count": 3}}, {"id": "38512990", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Willax Televisi\u00f3n", "username": "willaxtv", "public_metrics": {"followers_count": 614428, "following_count": 953, "tweet_count": 181749, "listed_count": 1107}}, {"id": "201389115", "verified": false, "name": "Beatriz Santos", "username": "beatrizsantos08", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1098, "tweet_count": 117563, "listed_count": 0}}, {"id": "2868040302", "verified": false, "name": "Noticias Mil Quer\u00e8taro", "username": "NotiMILQro", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 454, "tweet_count": 1188, "listed_count": 0}}, {"id": "211981495", "location": "ABC/SP", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Marcos F. Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mfs_qzv", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1610, "tweet_count": 35994, "listed_count": 2}}, {"id": "773712052032528384", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "thay_lonetta", "username": "ThayLonetta", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 277, "tweet_count": 8019, "listed_count": 0}}, {"id": "1051620657409286150", "location": "Catanduva, Brasil", "verified": false, "name": "Karla Alvarez #DireitaUnida #DireitaSegueDireita", "username": "VertoniKarla", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1007, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}}, {"id": "1028620936176656384", "location": "Brazil", "verified": true, "name": "Debora Diniz", "username": "Debora_D_Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 210852, "following_count": 2385, "tweet_count": 11028, "listed_count": 609}}, {"id": "4755918375", "verified": false, "name": "Ing.santafesino \ud83c\udf4b", "username": "ingsantafesino", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 246, "tweet_count": 134507, "listed_count": 10}}, {"id": "2180973192", "location": "CABA", "verified": false, "name": "EVO \ud83d\ude3c", "username": "_chiquitaok", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 249, "tweet_count": 92932, "listed_count": 4}}, {"id": "804880335771209728", "location": "Merlo, Buenos Aires", "verified": false, "name": "Azul y Oro\ud83e\udd8b", "username": "mariposa031962", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 2965, "tweet_count": 51267, "listed_count": 0}}, {"id": "303445077", "verified": false, "name": "kathia", "username": "sinkatia", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 45, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}}, {"id": "995800227998298113", "verified": false, "name": "ana\ud83c\udf3b", "username": "anascuderi", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 222, "tweet_count": 3185, "listed_count": 0}}, {"id": "1109195060615221255", "location": "Mil\u0251 my soul ", "verified": false, "name": "\u03c4e\u03c4\u00ea \u2077", "username": "jkcosmics", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 978, "tweet_count": 19271, "listed_count": 4}}, {"id": "2656539978", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Alberto Carlos Bustos. Macrista y anti K, sabelo", "username": "Lamanoquegrita", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 2160, "tweet_count": 58523, "listed_count": 0}}, {"id": "2235310887", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Victor Alejandro", "username": "alejandro_vict", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}}, {"id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"id": "1092818471921086464", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Adriana Notarrigo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "AdrianaNotarri1", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 130, "tweet_count": 2062, "listed_count": 0}}, {"id": "633737827", "verified": false, "name": "Maria \ud83c\udf51", "username": "peachyyypink", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 703, "tweet_count": 2275, "listed_count": 1}}, {"id": "2788320328", "location": "+065", "verified": false, "name": "TROUXANA \ud83d\udd25\ud83e\udd21", "username": "ViolimVictoria", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 557, "tweet_count": 3743, "listed_count": 1}}, {"id": "3312132359", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Roberto R. Gon\u00e7alves", "username": "BertoBetognc", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 355, "tweet_count": 7686, "listed_count": 0}}, {"id": "55716354", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Wellington Martins", "username": "wellamartins", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 202, "tweet_count": 2677, "listed_count": 0}}, {"id": "745295126969352192", "location": "\u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629", "verified": false, "name": "\u0627\u0644\u0627\u062e\u0635\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u062b\u064a\u0644\u0629 \u0645\u0633\u0639\u0648\u062f \u0627\u0644\u0628\u064a\u0634\u064a", "username": "mdkine1", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 565, "tweet_count": 6286, "listed_count": 0}}, {"id": "457538598", "location": "Nova Iorque, USA ", "verified": false, "name": "CARLOS SILVA BRASIL LIVRE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "username": "97alternativa", "public_metrics": {"followers_count": 20457, "following_count": 18684, "tweet_count": 45741, "listed_count": 8}}, {"id": "739124101974003712", "verified": false, "name": "Stef\ud83d\udcab", "username": "estefi_arabia", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 614, "tweet_count": 24758, "listed_count": 0}}, {"id": "167857213", "location": "Macei\u00f3, Alagoas", "verified": false, "name": "Kakau Targaryen \ud83d\udd25", "username": "AAAAA_kku", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 577, "tweet_count": 63597, "listed_count": 3}}, {"id": "998259031", "location": "Alfea", "verified": false, "name": "\u2729\uff65\uff9fKiwii, the fairy \uff9f\uff65\u2729", "username": "Kiwiinx", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1142, "tweet_count": 41187, "listed_count": 1}}, {"id": "1000707201214963712", "verified": false, "name": "William P.S. Maia", "username": "p_willim", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 148, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}}, {"id": "64795453", "location": "St. Mary Mead", "verified": false, "name": "Lily Marple", "username": "LilyJaneMarple", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 977, "tweet_count": 371670, "listed_count": 109}}, {"id": "127345264", "location": "CE, Somewhere Over the Rainbow", "verified": false, "name": "Nat \ud83e\udd96\ud83d\udc89\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "natasc_", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2491, "tweet_count": 152603, "listed_count": 21}}, {"id": "325744677", "location": "Aragua\u00edna/Goi\u00e2nia-Brasil", "verified": false, "name": "Marcley C. Ferreira", "username": "marcleymcf", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 185, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}}, {"id": "3787852223", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "We\u00a7ley \u2663\ufe0f", "username": "WesleyBfr_10", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 603, "tweet_count": 20775, "listed_count": 0}}, {"id": "4082652112", "location": "Las Condes, Chile", "verified": false, "name": "Laura Oviedo\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "lauoviedo70", "public_metrics": {"followers_count": 3161, "following_count": 4114, "tweet_count": 21030, "listed_count": 2}}, {"id": "1070415360308981766", "verified": false, "name": "@drapisar", "username": "drapisar1", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 270, "tweet_count": 26590, "listed_count": 0}}, {"id": "63347262", "location": "Ipatinga, Brasil", "verified": false, "name": "Maurilio C. Coura", "username": "couramc", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 897, "tweet_count": 80196, "listed_count": 1}}, {"id": "711943120485797888", "location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "name": "William Castillo", "username": "William951963", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 216, "tweet_count": 1497, "listed_count": 0}}, {"id": "119174866", "location": "Lima, Peru", "verified": true, "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "username": "rmapalacios", "public_metrics": {"followers_count": 3658164, "following_count": 74, "tweet_count": 120159, "listed_count": 4317}}, {"id": "3431574225", "location": "in the woods somewhere", "verified": false, "name": "Avraham Yitzak \u05d0\u05d1\u05e8\u05d4\u05dd \u05d9\u05e6\u05d7\u05e7", "username": "screaminoutside", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 522, "tweet_count": 3976, "listed_count": 2}}, {"id": "835952995682643968", "location": "tuc", "verified": false, "name": "ura", "username": "JorgeNicoloff", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 207, "tweet_count": 9300, "listed_count": 0}}, {"id": "2273515380", "location": "SC", "verified": false, "name": "al\u00ea", "username": "alewssandra_", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 117, "tweet_count": 4221, "listed_count": 0}}, {"id": "1141123276342796288", "verified": false, "name": "Gabriel fagundes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfcGR\u00caMIO MAIOR DO SUL", "username": "GREMIOMAIORDOS", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 755, "tweet_count": 1367, "listed_count": 0}}, {"id": "1014180987964665856", "location": " Rond\u00f4nia, Brasil", "verified": false, "name": "marianinha", "username": "marianafelberk", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 65, "tweet_count": 4300, "listed_count": 0}}, {"id": "72068720", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Priscila Lopes", "username": "pribarros12", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 853, "tweet_count": 1169, "listed_count": 2}}, {"id": "627628876", "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "verified": false, "name": "Leonardo \u2744\ufe0f", "username": "TDFLeonardo", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 72, "tweet_count": 42400, "listed_count": 5}}, {"id": "955234158665748480", "location": "Tom\u00e1s Coelho, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Bruno Da Igreja INV \u00c9 DE DEUS \u271d\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\uded0\u271d\ufe0f\ud83d\ude4c", "username": "brunomaravilh", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1076, "tweet_count": 15225, "listed_count": 0}}, {"id": "77066592", "location": "instagram.com/wonderwomanbr", "verified": false, "name": "Mulher Maravilha Brasil", "username": "wonderwoman_br", "public_metrics": {"followers_count": 10069, "following_count": 168, "tweet_count": 35942, "listed_count": 75}}, {"id": "2379848806", "location": "Osasco, Brasil", "verified": false, "name": "viuvinhah \ud83d\ude0e", "username": "juzord17", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 204, "tweet_count": 22561, "listed_count": 0}}, {"id": "216337814", "location": "California", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Bruno M \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "brunostalone", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 791, "tweet_count": 4818, "listed_count": 50}}, {"id": "184029036", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "ArgSpotter \u2708\ufe0f", "username": "marianocastro76", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 689, "tweet_count": 2158, "listed_count": 2}}, {"id": "174070409", "location": "R\u00f3terdam", "verified": false, "name": "Luise alejos", "username": "luise220", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 415, "tweet_count": 30481, "listed_count": 4}}, {"id": "38439155", "location": "West Springfield, MA", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4aMARCO POLO TOTTI", "username": "MARCOPOLOTOTTI", "public_metrics": {"followers_count": 25158, "following_count": 25447, "tweet_count": 214119, "listed_count": 1}}, {"id": "920027786504531970", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Leonardo Oliveira", "username": "leo_lima1998", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 564, "tweet_count": 5300, "listed_count": 0}}, {"id": "246003369", "location": "Quilmes", "verified": false, "name": "Silchu", "username": "tipitera", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1404, "tweet_count": 20708, "listed_count": 0}}, {"id": "314899099", "location": "Guarapuava, PR", "verified": false, "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a", "username": "afrnpp", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 606, "tweet_count": 95148, "listed_count": 28}}, {"id": "373051042", "location": "Guarapuava", "verified": false, "name": "Luis Eduardo", "username": "Du_Dudu_Eduh", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1380, "tweet_count": 25220, "listed_count": 0}}, {"id": "1017105753398759425", "location": "any's gf.", "verified": false, "name": "ste.", "username": "anycalore", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1686, "tweet_count": 16934, "listed_count": 0}}, {"id": "1143028875880030209", "location": "para sempre e depois", "verified": false, "name": "mel", "username": "beauanyupdates", "public_metrics": {"followers_count": 18417, "following_count": 1602, "tweet_count": 11210, "listed_count": 77}}, {"id": "3055707754", "verified": false, "name": "valdiberto leandro", "username": "vlcsvaldiberto", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 662, "tweet_count": 27663, "listed_count": 2}}, {"id": "986566884", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Coronel Telhada \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "coroneltelhada", "public_metrics": {"followers_count": 36854, "following_count": 98, "tweet_count": 8837, "listed_count": 91}}, {"id": "1132470186806841344", "verified": false, "name": "Salim Bittar", "username": "SRB60298925", "public_metrics": {"followers_count": 11998, "following_count": 10515, "tweet_count": 84971, "listed_count": 1}}, {"id": "220323918", "location": "Belo Horizonte, MG, Brazil", "verified": false, "name": "Petista=Bolsonarista!!!", "username": "jprcamposbahea", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 621, "tweet_count": 61312, "listed_count": 9}}, {"id": "619208578", "location": "Planeta Tierra", "verified": false, "name": "Villordo Maria \ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "VillordoMaria", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 1462, "tweet_count": 693579, "listed_count": 7}}, {"id": "511541970", "verified": false, "name": "juanita canela", "username": "JuanitaCanela", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 17, "tweet_count": 5733, "listed_count": 1}}, {"id": "245934117", "location": "Buenos Aires-Argentina", "verified": false, "name": "Susana Genovese\ud83d\udc31\ud83d\udc36\u2764", "username": "bohemia59", "public_metrics": {"followers_count": 2747, "following_count": 2597, "tweet_count": 88883, "listed_count": 11}}, {"id": "1062443214035185664", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Teuzinnn", "username": "AlexandreMateux", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 317, "tweet_count": 5778, "listed_count": 0}}, {"id": "1136486443507953665", "location": "#VITALISRP", "verified": false, "name": "\ud835\udc01\ud835\udc18\ud835\udc00\ud835\udc0a\ud835\udc0a\ud835\udc0e", "username": "_roaringdeity", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 0, "tweet_count": 1520, "listed_count": 0}}, {"id": "3420349131", "verified": false, "name": "Alechuza", "username": "ASzkadun", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1913, "tweet_count": 72879, "listed_count": 2}}, {"id": "4088083457", "location": "Orlando, FL", "verified": false, "name": "De Lima", "username": "VozBrasilis", "public_metrics": {"followers_count": 5152, "following_count": 734, "tweet_count": 11221, "listed_count": 14}}, {"id": "1063596387831619585", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Quezia", "username": "queziaamenezes", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 528, "tweet_count": 18965, "listed_count": 0}}, {"id": "2465654739", "verified": false, "name": "\u02e2\u1da6\u207f\u02b2\u1da6\u207f \u2c7d\u1d43\u207f \u1d9c\u02e1\u1d49\u1d49\u1da0", "username": "JosephFParker", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 223, "tweet_count": 3604, "listed_count": 0}}, {"id": "935754998566326272", "verified": false, "name": "kalesi", "username": "lakhaleesii", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 821, "tweet_count": 36709, "listed_count": 1}}, {"id": "309972686", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "verified": false, "name": "mmen", "username": "mikemelendez111", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 2211, "tweet_count": 15545, "listed_count": 0}}, {"id": "3037924696", "location": "Elfhame", "verified": false, "name": "Thay \ud83c\udf4a", "username": "Thay_Maresh", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 1529, "tweet_count": 54941, "listed_count": 4}}, {"id": "1077025460838645766", "location": "Cavanagh, C\u00f3rdoba ", "verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1e \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc33 \ud83e\udd8b", "username": "CelestePerez06", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1559, "tweet_count": 28042, "listed_count": 0}}, {"id": "815996454980505601", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9eAldy\ud83d\udc9e", "username": "Aldyfitz", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 522, "tweet_count": 29409, "listed_count": 0}}, {"id": "1022598218281046017", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "nalis \ud80c\udd8f", "username": "annaxful", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 988, "tweet_count": 50931, "listed_count": 2}}, {"id": "813588266276503552", "verified": false, "name": "jully \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "JullyLrry", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 536, "tweet_count": 28568, "listed_count": 11}}, {"id": "328110216", "verified": false, "name": "Alessandra Moretti", "username": "Lezinha_Moretti", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 91, "tweet_count": 29354, "listed_count": 0}}, {"id": "2654381357", "verified": false, "name": "ana sant anna", "username": "AlcoqueAna", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 184, "tweet_count": 41648, "listed_count": 1}}, {"id": "181711537", "location": "Teapa, Tabasco", "verified": false, "name": "LenchoP\ud83d\udc80", "username": "lenchoperez", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 161, "tweet_count": 18561, "listed_count": 0}}, {"id": "1872065365", "verified": false, "name": "Pedro Sannttos", "username": "PedroSannttos0", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1433, "tweet_count": 26755, "listed_count": 7}}, {"id": "1021560426830680065", "verified": false, "name": "Kano Tebanco \ud83d\udc31Soy del 41%", "username": "Ka_No_Te_Banco", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1555, "tweet_count": 59229, "listed_count": 1}}, {"id": "761109222473867264", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "verified": false, "name": "VITOR JOS\u00c9", "username": "vitorvioleiro", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 484, "tweet_count": 14649, "listed_count": 1}}, {"id": "2231817179", "verified": false, "name": "Tulim", "username": "TulioRaoni", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1125, "tweet_count": 18757, "listed_count": 0}}, {"id": "65497533", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7EnDIREITABrasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "endireitabrazil", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 2008, "tweet_count": 24327, "listed_count": 1}}, {"id": "942003152613765120", "location": "Bel\u00e9n de Escobar, Argentina", "verified": false, "name": "Marionelsonbonilla", "username": "Marionelsonbon2", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 100, "tweet_count": 2683, "listed_count": 0}}, {"id": "1131683286240112640", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Patria Amada Brasil !", "username": "CleuniceRodrig5", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 697, "tweet_count": 30930, "listed_count": 1}}, {"id": "3435541661", "verified": false, "name": "#MacriVolve", "username": "Ariel67862723", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1553, "tweet_count": 130635, "listed_count": 0}}, {"id": "1112411531944304642", "location": "qualquer pronome", "verified": false, "name": "yuki", "username": "ratossaofofos", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 346, "tweet_count": 13758, "listed_count": 0}}, {"id": "772056124199665664", "location": "Santo Amaro, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Dora Vete", "username": "dorimar_vete", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 674, "tweet_count": 6538, "listed_count": 0}}, {"id": "284288582", "location": "Macap\u00e1, Amap\u00e1", "verified": false, "name": "Andr\u00e9", "username": "_andrelaw", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 943, "tweet_count": 205033, "listed_count": 5}}, {"id": "1315609784", "location": "meng\u00e3o \u00e9 sele\u00e7\u00e3o", "verified": false, "name": "cinderela rubro-negra", "username": "mtxduda", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 616, "tweet_count": 23454, "listed_count": 0}}, {"id": "252200104", "verified": false, "name": "Leandro Ferreira", "username": "liandrofox", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 22, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}}, {"id": "191942665", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Sergio Onocko", "username": "sergioonocko", "public_metrics": {"followers_count": 14766, "following_count": 15971, "tweet_count": 106644, "listed_count": 60}}, {"id": "1359539922", "verified": false, "name": "marcela delgado", "username": "Delgado4A", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 616, "tweet_count": 21404, "listed_count": 0}}, {"id": "973357740457451520", "location": "loves armin. nath. castiel \ud83d\udc97.", "verified": false, "name": "isa \ud83c\udfbb", "username": "herongrayirs", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2255, "tweet_count": 20818, "listed_count": 27}}, {"id": "767556425585393665", "verified": false, "name": "REP\u00daBLICA JSM", "username": "udok2016", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1132, "tweet_count": 110627, "listed_count": 0}}, {"id": "1031414989", "location": "Floresta, Buenos Aires", "verified": false, "name": "lilianas", "username": "liliyolis", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1180, "tweet_count": 60486, "listed_count": 0}}, {"id": "168179668", "verified": false, "name": "WILLITA\ud83d\udc99\ud83d\udc36\ud83d\udc31 #41%", "username": "41Willita", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 2459, "tweet_count": 35419, "listed_count": 0}}, {"id": "238107323", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Moacyr Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83e\udd85", "username": "Moacyrodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 8607, "following_count": 8640, "tweet_count": 804053, "listed_count": 49}}, {"id": "1040017384575299587", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "Nel", "username": "nelsonmossa", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 52, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}}, {"id": "120469527", "location": "Baln.Cambori\u00fa-SC", "verified": false, "name": "Luciana Dariva", "username": "LucianaDariva", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 629, "tweet_count": 78146, "listed_count": 7}}, {"id": "1129571444021694466", "verified": false, "name": "th", "username": "namjsoul", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 201, "tweet_count": 17267, "listed_count": 0}}, {"id": "956478948", "verified": false, "name": "Markos Josue", "username": "markos2706", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 473, "tweet_count": 966, "listed_count": 0}}, {"id": "1055676390987755522", "verified": false, "name": "Analia, #soydel51%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Analia49476322", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 2167, "tweet_count": 16556, "listed_count": 2}}, {"id": "1077677376778178560", "verified": false, "name": "\ud83c\udd39\ud83c\udd30\ud83c\udd40\ud83c\udd44\ud83c\udd38\ud83c\udd3d\ud83c\udd37\ud83c\udd30", "username": "j_jaquinha", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 508, "tweet_count": 10239, "listed_count": 2}}, {"id": "1083053067359133699", "location": "Hufflepuff.", "verified": false, "name": "dudu\u0783", "username": "stanleysfav", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 607, "tweet_count": 5660, "listed_count": 4}}, {"id": "33177841", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "verified": false, "name": "Ring-Rusty RayRay", "username": "RayRay_Cruze", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 748, "tweet_count": 1585, "listed_count": 2}}, {"id": "3762116729", "location": "Newcastle-upon-Tyne, England", "verified": false, "name": "Jack The Jobber", "username": "JackTheJobber", "public_metrics": {"followers_count": 84759, "following_count": 1033, "tweet_count": 31769, "listed_count": 276}}, {"id": "746156443141799940", "verified": false, "name": "Bia", "username": "japanakaw_", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 97, "tweet_count": 19924, "listed_count": 1}}, {"id": "343520125", "location": "\ud835\uddbb\ud835\uddcd\ud835\uddcc \u2022 \ud835\uddcd\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddcc\ud835\uddce\ud835\uddcb\ud835\uddbe", "verified": false, "name": "k.", "username": "whosjeongguk", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 4099, "tweet_count": 97693, "listed_count": 8}}, {"id": "2812468433", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Tami Justice for Seungri\u271d\ufe0f \ud83d\udc3c\u00b3\u2075", "username": "TamiNowaki", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1622, "tweet_count": 105647, "listed_count": 8}}, {"id": "268859460", "location": "Brasil -Brasilia DF", "verified": false, "name": "M\u00aa Monica Garcia", "username": "mgfufino", "public_metrics": {"followers_count": 9893, "following_count": 0, "tweet_count": 158159, "listed_count": 29}}, {"id": "214183085", "location": "Lan\u00fas, Pcia Bs As", "verified": false, "name": "elizabeth  lopez", "username": "elimir59", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1448, "tweet_count": 84475, "listed_count": 1}}, {"id": "764950073780342785", "location": "EGOT", "verified": false, "name": "Paint the World Pussy Pink", "username": "CFastudo", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 2275, "tweet_count": 249827, "listed_count": 3}}, {"id": "3883264517", "verified": false, "name": "Luana Rafaela \ud83d\udc95\ud83e\udd70", "username": "Luuh_NLZ", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 517, "tweet_count": 2327, "listed_count": 0}}, {"id": "4720165359", "verified": false, "name": "cleo", "username": "carbajo_liliana", "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 4889, "tweet_count": 60858, "listed_count": 0}}, {"id": "1041417732170887170", "location": "CG, RJ", "verified": false, "name": "Y", "username": "__YPM__", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 3618, "tweet_count": 23416, "listed_count": 0}}, {"id": "1040147058022408192", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gustavo Monteiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Gusfcmonteiro", "public_metrics": {"followers_count": 5502, "following_count": 4169, "tweet_count": 7213, "listed_count": 0}}, {"id": "1118323418795999232", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "Marcelo Olemberg ll", "username": "OlembergMarcelo", "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 2450, "tweet_count": 38087, "listed_count": 1}}, {"id": "4459888305", "location": "Ilha", "verified": false, "name": "WJ (1-0)", "username": "qlfWJ", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 443, "tweet_count": 32082, "listed_count": 0}}, {"id": "128381432", "location": "Porto Tempestade.", "verified": false, "name": "Harl \u2728", "username": "imstilldirrty", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 498, "tweet_count": 143267, "listed_count": 13}}, {"id": "133043774", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Ren\u00e3", "username": "renanhaxS", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 703, "tweet_count": 35641, "listed_count": 0}}, {"id": "171608243", "location": "Meu pa\u00eds \u00e9 o Maranh\u00e3o", "verified": false, "name": "John\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe | #MyRideNaBLB", "username": "johncasely", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 4253, "tweet_count": 18908, "listed_count": 0}}, {"id": "999432564313133056", "location": "Compton, CA", "verified": false, "name": "\u0950 Maria \ud80c\udd99", "username": "mdudalina_", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 1379, "tweet_count": 20758, "listed_count": 0}}, {"id": "301046832", "location": "Sc", "verified": false, "name": "Kaico Braw", "username": "CAPSDROGADAO", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 497, "tweet_count": 60626, "listed_count": 2}}, {"id": "2921324413", "location": "La Chingada , pueblo m\u00e1gico ", "verified": false, "name": "MUJER DE POCA FE \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "username": "Zorri100ta", "public_metrics": {"followers_count": 6881, "following_count": 201, "tweet_count": 25371, "listed_count": 8}}, {"id": "2395692769", "location": "Calle 12 el 22", "verified": false, "name": "Barbie Eyes Whitout a Face \u2661", "username": "_RindelAngelito", "public_metrics": {"followers_count": 6731, "following_count": 2475, "tweet_count": 38299, "listed_count": 34}}, {"id": "834491750", "verified": false, "name": "CDC", "username": "Memoriahelada", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 138, "tweet_count": 11689, "listed_count": 0}}, {"id": "2830884883", "verified": false, "name": "J\u00falia Drago", "username": "Judragot", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 562, "tweet_count": 17679, "listed_count": 0}}, {"id": "1046133115805212673", "location": "Garopaba, SC Brasil", "verified": false, "name": "@J.BRITO", "username": "jeffers70931943", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 371, "tweet_count": 5276, "listed_count": 0}}, {"id": "844250812104785925", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ACCB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "amaban1", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 854, "tweet_count": 76169, "listed_count": 0}}, {"id": "1149079932317982720", "verified": false, "name": "Siqueira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Siqueir66840852", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1216, "tweet_count": 19235, "listed_count": 0}}, {"id": "139710266", "location": "LIBERDADE ", "verified": false, "name": "Thili Liberdade n\u00e3o se vende \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "username": "THILIMARRONI", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 763, "tweet_count": 6982, "listed_count": 2}}, {"id": "729670919539597312", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Patricia LR", "username": "leiro59", "public_metrics": {"followers_count": 5864, "following_count": 6313, "tweet_count": 101916, "listed_count": 1}}, {"id": "1002562132594978816", "verified": false, "name": "\u1d0a\u1d1c\u0262\u1d1c\u026a\u1d1b\u1d0f \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "_clumsygirl__", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 694, "tweet_count": 9483, "listed_count": 0}}, {"id": "110513110", "location": "Donde sea menos aqui", "verified": false, "name": "V\u0336\u0314\u031a\u0344\u030b\u0306\u0357\u0307\u0313\u0317A\u0338\u033e\u0352\u0344\u0302\u030a\u032e\u0326\u0316\u0322\u0353\u0323\u0348C\u0336\u034a\u033a\u0316\u0319\u033c\u034eO\u0336\u0342\u0313\u0303\u035d\u030d\u0340\u0356\u0349\u034e\u0316\u0325", "username": "JokerToro", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 957, "tweet_count": 35281, "listed_count": 5}}, {"id": "802896395804020737", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Cacau \ud83e\udd8a", "username": "eucarlaalmeida", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 588, "tweet_count": 8361, "listed_count": 0}}, {"id": "441057923", "verified": false, "name": "draco malfoy e ja voltou", "username": "fcksy0rk", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1519, "tweet_count": 180937, "listed_count": 5}}, {"id": "3232174144", "location": "Belo Horizonte - Minas Gerais", "verified": false, "name": "Lu \ud83d\udc99\ud83e\udd8a", "username": "lu_lucykw", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 2508, "tweet_count": 45848, "listed_count": 5}}, {"id": "771695530187616256", "location": "21yrs\u2022europe", "verified": false, "name": "SaddyMrty", "username": "salvatore_sad", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 493, "tweet_count": 7439, "listed_count": 1}}, {"id": "876121605415591937", "verified": false, "name": "Adriana Mart\u00ednez T.", "username": "Adry58M", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 251, "tweet_count": 14391, "listed_count": 1}}, {"id": "1052953303682830337", "verified": false, "name": "Samir Mosquera.", "username": "mrsandman92_", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 466, "tweet_count": 75948, "listed_count": 0}}, {"id": "54354805", "location": "Belo Horizonte, MG - Brasil", "verified": false, "name": "Sylvia Lima", "username": "Sylvia_Lima", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 221, "tweet_count": 2851, "listed_count": 3}}, {"id": "988373714", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "mariuccia frigerio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Mania48Mania53", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 1665, "tweet_count": 346833, "listed_count": 90}}, {"id": "70951142", "verified": false, "name": "Alessandra Mussolini", "username": "Ale_Mussolini_", "public_metrics": {"followers_count": 75833, "following_count": 708, "tweet_count": 19769, "listed_count": 455}}, {"id": "836041347324862464", "verified": false, "name": "Lacacha", "username": "Lacacha3", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 945, "tweet_count": 937, "listed_count": 0}}, {"id": "1020134604756398081", "location": "Hasenkamp Entre R\u00edos Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc79\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc94\ud83e\udd1f", "username": "NadiaFaes16", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 462, "tweet_count": 22774, "listed_count": 0}}, {"id": "912684427066691585", "verified": false, "name": "Belel\u00e9u", "username": "elaaleatoria", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 300, "tweet_count": 8643, "listed_count": 1}}, {"id": "846939847914901507", "verified": false, "name": "thay", "username": "thayanetf", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 390, "tweet_count": 19978, "listed_count": 0}}, {"id": "902374512104222721", "verified": false, "name": "Garra Meesta", "username": "garrameesta", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 2522, "tweet_count": 12110, "listed_count": 3}}, {"id": "1469526739", "verified": false, "name": "filobalyute", "username": "filobalyute", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 2665, "tweet_count": 17422, "listed_count": 1}}, {"id": "227701998", "location": "Bras\u00edlia DF", "verified": false, "name": "Davi Cintra \uf8ff", "username": "daviocs", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 615, "tweet_count": 1698, "listed_count": 0}}, {"id": "1630627243", "verified": false, "name": "William Tejada Bazan", "username": "wetejadab", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 189, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}}, {"id": "35235155", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Carlo Laocoonte", "username": "cconstantini", "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 1788, "tweet_count": 31877, "listed_count": 18}}, {"id": "1013186414467534849", "location": "Porte\u00f1a orgullosa", "verified": false, "name": "Mechi \ud83e\udd8b", "username": "MechicOK", "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 4703, "tweet_count": 49848, "listed_count": 6}}, {"id": "116514035", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Italo Santos", "username": "ItaloSantos88", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 171, "tweet_count": 1903, "listed_count": 0}}, {"id": "1152106632291246080", "verified": false, "name": "TenenteDG", "username": "DgTenente", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 236, "tweet_count": 18846, "listed_count": 0}}, {"id": "169196166", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Val \ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "username": "valerinhasp", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 2049, "tweet_count": 13715, "listed_count": 1}}, {"id": "1557348601", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "anny", "username": "enilorakynna", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 404, "tweet_count": 11076, "listed_count": 2}}, {"id": "141336155", "location": "Ramos Mej\u00eda", "verified": false, "name": "Alejandro#CFKAsesina", "username": "alejandro511955", "public_metrics": {"followers_count": 3470, "following_count": 3285, "tweet_count": 371190, "listed_count": 4}}, {"id": "163557607", "verified": false, "name": "LOCO214", "username": "gullejochi", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 220, "tweet_count": 27317, "listed_count": 2}}, {"id": "868797648261840897", "verified": false, "name": "brissssssa", "username": "brisapassarini", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 213, "tweet_count": 1392, "listed_count": 0}}, {"id": "907069064513814533", "verified": false, "name": "\u0250\u0254\u0131\u025f\u01ddl\u0250\u026f", "username": "maleficenttt111", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 161, "tweet_count": 2007, "listed_count": 0}}, {"id": "1252974020", "verified": false, "name": "alexsandro Costa", "username": "alexsandrobarr4", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1230, "tweet_count": 10377, "listed_count": 0}}, {"id": "1902873986", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3bonnie ximena BOLSONARO SEMPRE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "bonnieximena", "public_metrics": {"followers_count": 5391, "following_count": 3388, "tweet_count": 496705, "listed_count": 23}}, {"id": "355746957", "verified": false, "name": "Gusu", "username": "GusuGusano", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 135, "tweet_count": 11979, "listed_count": 0}}, {"id": "4216681817", "location": "Justo ac\u00e1", "verified": false, "name": "\ud83d\udd90\ufe0f HMuVi #NSB", "username": "hmuvi", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 2028, "tweet_count": 61143, "listed_count": 2}}, {"id": "4247210240", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "foollest", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 344, "tweet_count": 94723, "listed_count": 0}}, {"id": "911056135217704960", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Adeus, \u00f3 libriana \u264e\ud83d\udd25", "username": "Keyllacidinha3", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1584, "tweet_count": 11806, "listed_count": 1}}, {"id": "200607246", "location": "Alagoas - Brasil", "verified": false, "name": "Rodolpho CRN:436782", "username": "rodolpho_1", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1776, "tweet_count": 83427, "listed_count": 4}}, {"id": "124636398", "location": "Madrid-Buenos Aires", "verified": false, "name": "3 gatos locos", "username": "guariana", "public_metrics": {"followers_count": 4511, "following_count": 5000, "tweet_count": 416055, "listed_count": 14}}, {"id": "799401289973137408", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Davi", "username": "twidavi_A", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 457, "tweet_count": 8112, "listed_count": 0}}, {"id": "1039300609940312064", "location": "Manhattan, NY", "verified": false, "name": "Beto", "username": "CarlosChapin69", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 459, "tweet_count": 7096, "listed_count": 0}}, {"id": "209780362", "location": "Ecuador", "verified": true, "name": "Rafael Correa", "username": "MashiRafael", "public_metrics": {"followers_count": 3808544, "following_count": 27, "tweet_count": 92514, "listed_count": 7880}}, {"id": "226540336", "location": "Cordoba", "verified": false, "name": "laura de  vijande", "username": "laurabinga", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 422, "tweet_count": 35875, "listed_count": 0}}, {"id": "202913340", "location": "Macei\u00f3 - AL, Brasil", "verified": false, "name": "MCZ \ud83d\udc49 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "cwcmcz", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 3944, "tweet_count": 111749, "listed_count": 9}}, {"id": "710987447384076289", "verified": false, "name": "God is a Woman", "username": "mudei_tambem", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 121, "tweet_count": 15099, "listed_count": 0}}, {"id": "145443219", "location": "c\u00f3rdoba argentina ", "verified": false, "name": "Silvia AM", "username": "SilviaAdri", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 2284, "tweet_count": 99501, "listed_count": 7}}, {"id": "54770298", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Saulo", "username": "saulo_barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 129, "tweet_count": 3312, "listed_count": 0}}, {"id": "3162094193", "location": "BSB ", "verified": false, "name": "Issy", "username": "Bbely_", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 475, "tweet_count": 18199, "listed_count": 0}}, {"id": "139400809", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Capachero", "username": "Israel_CT", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 118, "tweet_count": 4350, "listed_count": 0}}, {"id": "1340432424", "location": "Hurlingham, Argentina", "verified": false, "name": "Leansillo del 7,5% \ud83d\udc0d", "username": "IAmLeaan", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 546, "tweet_count": 19488, "listed_count": 2}}, {"id": "798197579053989888", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "LibertariosArgentina", "username": "LibertariosArg", "public_metrics": {"followers_count": 8418, "following_count": 4165, "tweet_count": 36161, "listed_count": 45}}, {"id": "4883813285", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "Mario Sousa", "username": "mario_fsa", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 378, "tweet_count": 5387, "listed_count": 0}}, {"id": "3154488320", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Benevides Freitas", "username": "jbenevidesf", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 20, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}}, {"id": "1041631358047596544", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Doleta", "username": "iSimToken", "public_metrics": {"followers_count": 14265, "following_count": 15199, "tweet_count": 99983, "listed_count": 6}}, {"id": "1398635432", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Lilia Rossetti", "username": "Iiliross1712", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 2467, "tweet_count": 44895, "listed_count": 1}}, {"id": "128000954", "verified": false, "name": "Sailor Marls \ud83c\udf19", "username": "MarlonBaarbosa", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 898, "tweet_count": 63658, "listed_count": 4}}, {"id": "2460047262", "location": "No DM.Please\ud83d\udeab\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "name": "mercedes.m", "username": "LuisaM56_", "public_metrics": {"followers_count": 33328, "following_count": 27176, "tweet_count": 654329, "listed_count": 640}}, {"id": "917362182601535489", "location": "Emirados \u00c1rabes Unidos", "verified": false, "name": "Carlota \ud83d\udc38", "username": "carla_p_siva1", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1263, "tweet_count": 47169, "listed_count": 0}}, {"id": "141337897", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "#GMA\ud83d\udc99", "username": "Mabby64", "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 3802, "tweet_count": 314719, "listed_count": 11}}, {"id": "111948739", "verified": false, "name": "Lari Neto", "username": "larinetto", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 229, "tweet_count": 1211, "listed_count": 2}}, {"id": "148874722", "location": "Lima-Per\u00f9", "verified": false, "name": "Roxana Fabiola", "username": "RoxyGc_D", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 158, "tweet_count": 1974, "listed_count": 2}}, {"id": "304255407", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": false, "name": "Gabriel Fernandes", "username": "ocara9607", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 48, "tweet_count": 1514, "listed_count": 0}}, {"id": "1158556424336814086", "location": "girl you make me crazy \ud83d\udd4a", "verified": false, "name": "~\ud835\udcda .\u1d43\u035f\u02b0\u035f\u02e2. \u26e7", "username": "Kathielyy", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 410, "tweet_count": 9103, "listed_count": 0}}, {"id": "635039046", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Roberto Domingues", "username": "jroberto_jos", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1847, "tweet_count": 13896, "listed_count": 2}}, {"id": "40053694", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Flavio Bolsonaro #B22", "username": "FlavioBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 2239944, "following_count": 1232, "tweet_count": 17861, "listed_count": 2651}}, {"id": "4770355533", "location": "Belo Horizonte", "verified": false, "name": "ladson", "username": "ladsonlucio_", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 300, "tweet_count": 43960, "listed_count": 0}}, {"id": "498073082", "verified": false, "name": "Edy", "username": "ChiribogaEdy", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 179, "tweet_count": 31335, "listed_count": 3}}, {"id": "965437676", "location": "desubicado", "verified": false, "name": "campesino ecuatoriano \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "campesinoecu", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 2280, "tweet_count": 178159, "listed_count": 42}}, {"id": "1069268966848307201", "verified": false, "name": "Carol Ramalhoto", "username": "ramalhotocarol", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 400, "tweet_count": 7838, "listed_count": 0}}, {"id": "1530616231", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Michelle", "username": "michellebarouki", "public_metrics": {"followers_count": 12663, "following_count": 1102, "tweet_count": 218797, "listed_count": 66}}, {"id": "266956236", "location": "City Bell La Plata, Arg", "verified": false, "name": "Jorge Delgado", "username": "Jordelga", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 5002, "tweet_count": 218823, "listed_count": 0}}, {"id": "1113859878777434112", "verified": false, "name": "andressa", "username": "pjmchxeng", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 522, "tweet_count": 9149, "listed_count": 0}}, {"id": "857644871787712514", "verified": false, "name": "G", "username": "Gab_Jara13", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 305, "tweet_count": 5587, "listed_count": 0}}, {"id": "554546904", "location": "Lambar\u00e9", "verified": false, "name": "Jay", "username": "juniorpineeda", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 875, "tweet_count": 25696, "listed_count": 2}}, {"id": "96866210", "location": "Planeta Terra", "verified": false, "name": "Paula Pi", "username": "robot767", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 124, "tweet_count": 1573, "listed_count": 1}}, {"id": "147998906", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc4922\ud83c\udf77\ud83d\udc2c\ud83c\udf2aMell\ud83c\udf4a @doragouvea", "username": "doragouvea", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 6760, "tweet_count": 656486, "listed_count": 44}}, {"id": "265528581", "location": "CIUDAD DE BUENOS AIRES", "verified": false, "name": "SIBARITA", "username": "OPEROMANO", "public_metrics": {"followers_count": 9150, "following_count": 8082, "tweet_count": 568559, "listed_count": 86}}, {"id": "3051755239", "verified": false, "name": "Lara Weber", "username": "Lara_WeberC", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 784, "tweet_count": 7799, "listed_count": 0}}, {"id": "252930608", "location": "Buenos Aires.Argentina", "verified": false, "name": "Nina Nina", "username": "crisacmol", "public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 4889, "tweet_count": 465821, "listed_count": 0}}, {"id": "487808931", "verified": false, "name": "ALMA", "username": "Grafeli59", "public_metrics": {"followers_count": 5923, "following_count": 6304, "tweet_count": 180661, "listed_count": 12}}, {"id": "3288914325", "verified": false, "name": "bichinho de matar com pedra \u2606", "username": "sar4h_p4074", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 323, "tweet_count": 10700, "listed_count": 0}}, {"id": "573645665", "location": "Estado de S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "RAGNAR", "username": "stp_peixe", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 209, "tweet_count": 7358, "listed_count": 1}}, {"id": "149600680", "location": "corrientes, argentina", "verified": false, "name": "Juan Bautista Goitia", "username": "jbgoitia", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 451, "tweet_count": 7036, "listed_count": 0}}, {"id": "1084498574602354688", "location": "Jikooknation", "verified": false, "name": "lili* \ud83c\udf38\ud83d\udc9c", "username": "Lokiturn", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 2407, "tweet_count": 32524, "listed_count": 2}}, {"id": "1106572454225461248", "verified": false, "name": "Tiago De Jesus\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udcb8\ud83c\udf5e\u2728", "username": "FranciscooTiago", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1715, "tweet_count": 7269, "listed_count": 0}}, {"id": "763533942553182208", "verified": false, "name": "cacau", "username": "cacau252", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 4431, "tweet_count": 5986, "listed_count": 4}}, {"id": "2615858449", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RCancelinha", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 439, "tweet_count": 7854, "listed_count": 0}}, {"id": "3070302421", "verified": false, "name": "SAGRARIO ", "username": "saguilesias", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 77, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}}, {"id": "1619070560", "location": "Bom p/quem tem f\u00e9! ", "verified": false, "name": "Bruno Batista \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udc38 @brunolcb79", "username": "brunolcb79", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 4524, "tweet_count": 5200, "listed_count": 0}}, {"id": "47012767", "verified": false, "name": "Israel Cosmi", "username": "israelcosmi", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 312, "tweet_count": 7484, "listed_count": 3}}, {"id": "940060931261841409", "verified": false, "name": "Marce\ud83e\udd8b", "username": "alasentumente", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 347, "tweet_count": 19255, "listed_count": 1}}, {"id": "53924426", "location": "Argentina, Buenos Aires", "verified": false, "name": "Walki \ud83d\udd90\ufe0f\ud83d\ude3a\ud83d\udc3e\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "walkita3", "public_metrics": {"followers_count": 6958, "following_count": 6857, "tweet_count": 51294, "listed_count": 4}}, {"id": "2184567811", "location": "Concordia - Entre R\u00edos", "verified": false, "name": "Arias\ud83d\udc51", "username": "JorgeArias_01", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 416, "tweet_count": 20084, "listed_count": 1}}, {"id": "884845984689377287", "verified": false, "name": "Defender o bem!", "username": "FEFiORCA2017E83", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1192, "tweet_count": 89238, "listed_count": 0}}, {"id": "1053003526052474881", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Elisete Oliveira \ud83d\ude0e22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#DireitaUnida", "username": "EliseteAraujoOl", "public_metrics": {"followers_count": 16023, "following_count": 17593, "tweet_count": 67993, "listed_count": 8}}, {"id": "1110631464352337920", "location": "Villa Gesell, Argentina", "verified": false, "name": "Gabyta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 41% Con la \u2694\ufe0fcon la\ud83d\udd8a\ufe0fy la\ud83d\udce3", "username": "gabyta_medina", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 3082, "tweet_count": 19577, "listed_count": 0}}, {"id": "1103847646689615872", "verified": false, "name": "PPA\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Pedruovisk", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 373, "tweet_count": 7394, "listed_count": 0}}, {"id": "50299359", "location": "sorocaba", "verified": false, "name": "celso franco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "celsofranco", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 5750, "tweet_count": 344439, "listed_count": 2}}, {"id": "892897662650986497", "location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "Lola Codini", "username": "LolaCodini", "public_metrics": {"followers_count": 10583, "following_count": 11219, "tweet_count": 237379, "listed_count": 0}}, {"id": "795376408646316032", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Luiz \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "Salgado10Andre", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 642, "tweet_count": 148682, "listed_count": 0}}, {"id": "424401177", "location": "belo horizonte", "verified": false, "name": "jonathan fernando\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Jhonnyiiii", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 4954, "tweet_count": 3341, "listed_count": 1}}, {"id": "1054429513625600001", "verified": false, "name": "Gladis De Alzamora", "username": "AlzamoraDe", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 409, "tweet_count": 35778, "listed_count": 0}}, {"id": "1092818557812047872", "verified": false, "name": "Oliver", "username": "Oliver_ramos123", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 643, "tweet_count": 52551, "listed_count": 1}}, {"id": "883454682", "location": "C\u00d3RDOBA, RETIRADO, VIUDO.", "verified": false, "name": "#NO FUERON 30.000 (UNA L\u00c1STIMA)\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "RataDelia", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 2092, "tweet_count": 105149, "listed_count": 10}}, {"id": "166156393", "location": "Argentina - Mendoza", "verified": false, "name": "Eduar Deedee", "username": "eduar_didi50", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 859, "tweet_count": 76114, "listed_count": 2}}, {"id": "323419614", "verified": false, "name": "gabriel guido", "username": "gabrielguido25", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1322, "tweet_count": 112045, "listed_count": 0}}, {"id": "2769853149", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "verified": false, "name": "Adriana Pizelli \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "AP3009", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2891, "tweet_count": 152252, "listed_count": 0}}, {"id": "2876116039", "location": "ZN - RJ", "verified": false, "name": "Vitin \u2022", "username": "pfvr_vitor23", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 717, "tweet_count": 50383, "listed_count": 1}}, {"id": "922583510661193728", "location": "New York, NY", "verified": false, "name": "It's Eva Bitch", "username": "Eva_L_Tramell", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 148, "tweet_count": 6454, "listed_count": 0}}, {"id": "1096053332622434309", "verified": false, "name": "Carlos MS", "username": "Carlos50670336", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 362, "tweet_count": 102796, "listed_count": 0}}, {"id": "33795738", "location": "Cosmopolita\u2234", "verified": false, "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude59\ud83e\ude96\ud835\ude67 \ud835\ude4e\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude56\ud83c\udf96\ufe0f 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "ComendadorSerra", "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 5147, "tweet_count": 130347, "listed_count": 20}}, {"id": "704761532324962304", "verified": false, "name": "Nora", "username": "Noralobbo", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 134, "tweet_count": 152594, "listed_count": 22}}, {"id": "854035885804924929", "location": "Manoel Ribas, Brasil ", "verified": false, "name": "mariana", "username": "mari_almeida0", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 235, "tweet_count": 1970, "listed_count": 0}}, {"id": "2489889890", "location": "Minas Gerais ", "verified": false, "name": "L.I.M.P.E  BR", "username": "BrasilLibre", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 785, "tweet_count": 114502, "listed_count": 15}}, {"id": "3437475107", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "marazul", "username": "March2015ala", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 646, "tweet_count": 43198, "listed_count": 7}}, {"id": "153759424", "location": "Bauru, Brasil", "verified": false, "name": "Nivaldo #LULA2022", "username": "Nitiao", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 751, "tweet_count": 20833, "listed_count": 4}}, {"id": "927759050", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "MARUZIA VIANA", "username": "MARUZIAVIANA1", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 868, "tweet_count": 36, "listed_count": 2}}, {"id": "732022558565011457", "verified": false, "name": "anti advogados", "username": "thebeastwhoshou", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 865, "tweet_count": 96025, "listed_count": 4}}, {"id": "968207090354409472", "location": "Limeira, Brasil", "verified": false, "name": "Albuquerque", "username": "AllissonAlbuqu2", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 19, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}}, {"id": "1120640518067826688", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "sommbra", "username": "JmbxR", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 221, "tweet_count": 4281, "listed_count": 0}}, {"id": "1138567939970523136", "location": "manhattan city", "verified": false, "name": "thalita", "username": "thablit4", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 276, "tweet_count": 24198, "listed_count": 0}}, {"id": "960522500177321984", "location": "Fortaleza | DC", "verified": false, "name": "belle \u2b50\ufe0f", "username": "NinaKnope", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1170, "tweet_count": 24316, "listed_count": 3}}, {"id": "1160968518", "location": "\u00c9vora, Portugal", "verified": false, "name": "Antonia Ruivo, autora.", "username": "AntoniaRuivo", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 151, "tweet_count": 7268, "listed_count": 1}}, {"id": "1623668556", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "name": "Fernando J. Heiland", "username": "Xaviarus", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 188, "tweet_count": 5809, "listed_count": 0}}, {"id": "2792557771", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "El Destape", "username": "eldestapeweb", "public_metrics": {"followers_count": 542083, "following_count": 489, "tweet_count": 149033, "listed_count": 1306}}, {"id": "478245622", "location": "Mount Isa, Queensland", "verified": false, "name": "Mauri Ases \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "MauriAses", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 779, "tweet_count": 12206, "listed_count": 1}}, {"id": "787528266617880576", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "aaron \uea00", "username": "aarontsuarez", "public_metrics": {"followers_count": 56719, "following_count": 1177, "tweet_count": 61811, "listed_count": 45}}, {"id": "1049062410185838593", "location": "\u00d3bidos, Brasil", "verified": false, "name": "anabela.ara\u00fajo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "Anabelasantana1", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 866, "tweet_count": 6072, "listed_count": 1}}, {"id": "1290133002", "location": "La Plata Bs. As. Argentina", "verified": false, "name": "Juan Carlos soy53%\ud83d\udda4\ud83d\udcaa", "username": "jcs_58", "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 4111, "tweet_count": 370136, "listed_count": 36}}, {"id": "4029098494", "verified": false, "name": ".", "username": "sbhmercy", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 380, "tweet_count": 68494, "listed_count": 1}}, {"id": "2845320264", "location": "Coronel Mart\u00ednez De Hoz", "verified": false, "name": "lw4dar", "username": "LW_4_DAR", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 2560, "tweet_count": 33750, "listed_count": 0}}, {"id": "217037540", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPatricia Iglesia\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "sonounavatar", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1395, "tweet_count": 72528, "listed_count": 0}}, {"id": "51518695", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "DEUS ABEN\u00c7OE O BRASIL", "username": "Ferruci_Menezes", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 264, "tweet_count": 32403, "listed_count": 2}}, {"id": "1113969473772498949", "verified": false, "name": "Miguel Kalabaide", "username": "MKalabaide", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 198, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}}, {"id": "781271871522242564", "location": "tiet\u00ea, ucrania", "verified": false, "name": "jacar\u00e9 chinel\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "username": "JChinelao", "public_metrics": {"followers_count": 4610, "following_count": 4938, "tweet_count": 131885, "listed_count": 0}}, {"id": "1081703303589888000", "verified": false, "name": "melanie", "username": "melaniearellan_", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 242, "tweet_count": 1388, "listed_count": 0}}, {"id": "941791382326431746", "verified": false, "name": "fabioo", "username": "fabiosxrvtx", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 884, "tweet_count": 18220, "listed_count": 0}}, {"id": "286052794", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Crazy Cat Lind", "username": "MaaLind", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 168, "tweet_count": 18860, "listed_count": 0}}, {"id": "1081961033835708417", "verified": false, "name": "L a r i s s a", "username": "CalazansLariss", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 42, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}}, {"id": "971248364732977153", "verified": false, "name": "Rafael Dan\u00fabio", "username": "rafaeldanubioo", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 36, "tweet_count": 2040, "listed_count": 0}}, {"id": "918808656359182342", "location": "Zero meia um", "verified": false, "name": "Paix\u00e3o\u2764\ufe0f", "username": "Gabydapaixao", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 341, "tweet_count": 32491, "listed_count": 0}}, {"id": "1049801021218873349", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Valencia Benavides", "username": "AndrsValenciaB1", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 35, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}}, {"id": "3005417187", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Monica Araujo", "username": "monicaaraujomg", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 419, "tweet_count": 1580, "listed_count": 0}}, {"id": "3222537225", "verified": false, "name": "matty", "username": "webdivmatty", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 747, "tweet_count": 89412, "listed_count": 12}}, {"id": "245014376", "verified": false, "name": "dioclecio rodrigues", "username": "dio1925", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 2791, "tweet_count": 48485, "listed_count": 1}}, {"id": "1116324658058539008", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Yoda o verdadeiro.", "username": "Gotko5", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 186, "tweet_count": 3596, "listed_count": 0}}, {"id": "53484770", "verified": false, "name": "Angel - Direita Pequi Romarov", "username": "angelicaguirele", "public_metrics": {"followers_count": 7015, "following_count": 7691, "tweet_count": 469097, "listed_count": 6}}, {"id": "1141156537722970112", "verified": false, "name": "lovely", "username": "explicitcevans", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 570, "tweet_count": 5158, "listed_count": 2}}, {"id": "2805667021", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Bismarck \u2720", "username": "Bismarck0612", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1612, "tweet_count": 40973, "listed_count": 0}}, {"id": "568662248", "location": "venezuela", "verified": false, "name": "Ana Jim\u00e9nez", "username": "analaluchadora", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 226, "tweet_count": 5928, "listed_count": 0}}, {"id": "201771611", "verified": false, "name": "Don Fort.", "username": "karlisidro", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 4992, "tweet_count": 258712, "listed_count": 17}}, {"id": "1272444224", "verified": false, "name": "#KeNoEscapeNinguno", "username": "MariaFerravante", "public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 2325, "tweet_count": 293188, "listed_count": 22}}, {"id": "1039317756590673927", "location": "Porto Alegre, Brazil", "verified": false, "name": "TAMANDAR\u00c9 Conservador", "username": "TamandareC", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 4822, "tweet_count": 134098, "listed_count": 1}}, {"id": "2990360309", "location": "Brasilia", "verified": false, "name": "Ingr\u00e9di", "username": "ingredd_", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 110, "tweet_count": 6085, "listed_count": 0}}, {"id": "779751531340042240", "verified": false, "name": "Lita B", "username": "LitaB19", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 410, "tweet_count": 57938, "listed_count": 0}}, {"id": "716579245", "location": "Buenos Aires / Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\u1d05\u1d00\u0274\u026a\u1d07\u029f \u0262\u1d0f\u1d0d\u1d07s", "username": "DanielGomesOk", "public_metrics": {"followers_count": 30051, "following_count": 14242, "tweet_count": 17484, "listed_count": 17}}, {"id": "1668963542", "location": "Argentina || lg[b]t", "verified": false, "name": "jo\ud83c\udf83", "username": "tatsufancy", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 626, "tweet_count": 53315, "listed_count": 20}}, {"id": "999088825149415426", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Bruna", "username": "BRUNALANZA19", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1006, "tweet_count": 30927, "listed_count": 1}}, {"id": "375750368", "verified": false, "name": "ci", "username": "__pgates", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 188, "tweet_count": 48830, "listed_count": 0}}, {"id": "726804911644614661", "verified": false, "name": "100%Venezolano", "username": "OlimpoXXIV", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 375, "tweet_count": 33836, "listed_count": 5}}, {"id": "52264806", "verified": false, "name": "sandra", "username": "sandrasimi", "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 1475, "tweet_count": 188940, "listed_count": 150}}, {"id": "143688689", "location": "  CONGRESO ", "verified": false, "name": "CRISTL_VI\u00d1AS \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc99", "username": "cristcongreso", "public_metrics": {"followers_count": 3828, "following_count": 4168, "tweet_count": 240264, "listed_count": 17}}, {"id": "802274895317045249", "location": "Miguel \ud83d\udc9a Nicollas \ud83d\udc99 Lu\u00edsa \ud83d\udc9c", "verified": false, "name": "Gio \ud83c\udf49", "username": "_comvcgio", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 301, "tweet_count": 67855, "listed_count": 1}}, {"id": "2340600213", "verified": false, "name": "Albert", "username": "Marc_18400", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 778, "tweet_count": 52461, "listed_count": 4}}, {"id": "2719429831", "location": "Con rumbo fijo", "verified": false, "name": "Que lo pari\u00f3..!!", "username": "vivianalacroze", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 3216, "tweet_count": 171029, "listed_count": 0}}, {"id": "912010574111879168", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "B\u044funo", "username": "Brun0_sh3t", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 439, "tweet_count": 6537, "listed_count": 0}}, {"id": "1074359716422270977", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "bag", "username": "fortnitecelular", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 156, "tweet_count": 14636, "listed_count": 0}}, {"id": "584385737", "verified": false, "name": "2006", "username": "trassssh", "public_metrics": {"followers_count": 19404, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}}, {"id": "112157986", "location": "Osasco, Brasil", "verified": false, "name": "Vladimir Pinho", "username": "Vladimirps", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 694, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}}, {"id": "579528611", "verified": false, "name": "Brasil com amor", "username": "Beyoncejoules", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 20, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}}, {"id": "489845645", "location": "ARGENTINA", "verified": false, "name": "MARIA SILVIA MEDINA", "username": "MARIASILVIAMEDI", "public_metrics": {"followers_count": 4811, "following_count": 4865, "tweet_count": 194387, "listed_count": 9}}, {"id": "15862782", "location": "Atlanta, GA", "verified": false, "name": "Bruna Santini", "username": "brunasantini", "public_metrics": {"followers_count": 131127, "following_count": 5602, "tweet_count": 73732, "listed_count": 185}}, {"id": "26324493", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Pamplona \ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udc9a", "username": "sergiopamplona", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 4763, "tweet_count": 12019, "listed_count": 3}}, {"id": "3027124966", "verified": false, "name": "Libertario Utopico", "username": "Liberutopico", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 3999, "tweet_count": 93887, "listed_count": 16}}, {"id": "163661453", "location": "CABA", "verified": false, "name": "Chabela\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3c\ud83d\udcaa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "chabela110", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1407, "tweet_count": 97956, "listed_count": 7}}, {"id": "3433623461", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "leti\u00e7a", "username": "lettxa", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 676, "tweet_count": 31549, "listed_count": 1}}, {"id": "894254112782659584", "verified": false, "name": "Montel Junior \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "montel_junior", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 2106, "tweet_count": 12120, "listed_count": 1}}, {"id": "342407709", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Marcelo Alves", "username": "MarceloBuds", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 358, "tweet_count": 4510, "listed_count": 1}}, {"id": "396757326", "verified": false, "name": "Fernando Ara\u00fajo", "username": "fernandoala06", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 526, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}}, {"id": "4719060977", "location": "Formosa, Argentina", "verified": false, "name": "Miqueas Alvaredo", "username": "MiqAlvaredo", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 373, "tweet_count": 5986, "listed_count": 0}}, {"id": "2587616401", "location": "Santos, SP - Brasil", "verified": false, "name": "Rui Osorio", "username": "RuiOsorio_", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 3272, "tweet_count": 71562, "listed_count": 0}}, {"id": "702137329", "verified": false, "name": "Gustavo", "username": "1984insomnio", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1200, "tweet_count": 21840, "listed_count": 0}}, {"id": "901569674923700224", "location": "Rosario", "verified": false, "name": "Mariano Jess", "username": "Orianjess", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 720, "tweet_count": 15804, "listed_count": 0}}, {"id": "102558273", "verified": false, "name": "danibenser", "username": "danibenzser", "public_metrics": {"followers_count": 5177, "following_count": 1669, "tweet_count": 50956, "listed_count": 11}}, {"id": "992446243266809856", "verified": false, "name": "Hayla Fraz\u00e3o", "username": "frazao_hayla", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 210, "tweet_count": 2280, "listed_count": 0}}, {"id": "147338784", "location": "Tunja, Colombia", "verified": false, "name": "Mikrokosmos \ud83c\udf20", "username": "hskrouse", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 351, "tweet_count": 2934, "listed_count": 0}}, {"id": "1653759162", "verified": false, "name": "Ferreira", "username": "Mcfcoach", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1640, "tweet_count": 53043, "listed_count": 1}}, {"id": "482502077", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Paulo Junior", "username": "prjuniorbr", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1702, "tweet_count": 73257, "listed_count": 0}}, {"id": "3648192261", "verified": false, "name": "Docto", "username": "Docto28Antenor", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1404, "tweet_count": 1892, "listed_count": 0}}, {"id": "146157018", "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "verified": false, "name": "Emilio S", "username": "milito1972", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 383, "tweet_count": 22608, "listed_count": 2}}, {"id": "4205333692", "verified": false, "name": "Caetano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Caetano_anna1", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 257, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}}, {"id": "987478232608989184", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Beloni \u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "FernandaBeloni1", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 151, "tweet_count": 7726, "listed_count": 0}}, {"id": "2821283855", "location": "Osasco, Brasil", "verified": false, "name": "Cristian", "username": "1977_FELIX", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 373, "tweet_count": 59316, "listed_count": 7}}, {"id": "1156377139731714049", "verified": false, "name": "Sigrid, 14 toneladas de amor", "username": "SigridSoyAhora", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 3432, "tweet_count": 39365, "listed_count": 0}}, {"id": "2497329962", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Caroline", "username": "_carolineferre", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 340, "tweet_count": 16832, "listed_count": 0}}, {"id": "195523839", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "\u211d\ud835\udd38\ud835\udd3c\ud835\udd43\u225b", "username": "G_de_Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1114, "tweet_count": 307551, "listed_count": 26}}, {"id": "912383849358921730", "verified": false, "name": "Ines", "username": "InecitaLegui9", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 535, "tweet_count": 80484, "listed_count": 1}}, {"id": "1117687129478447104", "verified": false, "name": "Kama", "username": "_kxmadeva", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 53, "tweet_count": 371, "listed_count": 1}}, {"id": "624968514", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Voc\u00ea Sabia?", "username": "vocesabendo", "public_metrics": {"followers_count": 36461, "following_count": 70, "tweet_count": 243542, "listed_count": 47}}, {"id": "577330138", "verified": false, "name": "Graciela Curas", "username": "GCuras", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 759, "tweet_count": 89593, "listed_count": 0}}, {"id": "2452347433", "location": "Rio de Janeiro, zn, Brasil", "verified": false, "name": "Blanco Olha o fixado", "username": "vulgoblanco", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 767, "tweet_count": 63218, "listed_count": 3}}, {"id": "2352105942", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Gabriel", "username": "gbtosta", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 860, "tweet_count": 68840, "listed_count": 2}}, {"id": "40023801", "location": "Porto Alegre-RS - Brasil", "verified": false, "name": "Adilson e Rosangela Stewart", "username": "Acmstewart", "public_metrics": {"followers_count": 7616, "following_count": 8365, "tweet_count": 21018, "listed_count": 0}}, {"id": "833392211459002368", "verified": false, "name": "Fab\u00ed", "username": "prefirojujuba", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 467, "tweet_count": 8989, "listed_count": 0}}, {"id": "714826232282615808", "verified": false, "name": "Rafael", "username": "radurgon", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 63, "tweet_count": 36789, "listed_count": 2}}, {"id": "1335436776", "location": "Sevilla ", "verified": false, "name": "Aspose", "username": "aspo_sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 48935, "following_count": 45446, "tweet_count": 89491, "listed_count": 175}}, {"id": "113267803", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "name": "Mane Hernandez", "username": "MaNesurf", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 623, "tweet_count": 1910, "listed_count": 0}}, {"id": "1584821167", "location": "M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "Lady Corrales", "username": "SoyLadyCorrales", "public_metrics": {"followers_count": 64124, "following_count": 930, "tweet_count": 91359, "listed_count": 224}}, {"id": "912205214", "location": "CAMINO A VENEZUELA CON LOS K.", "verified": false, "name": "GOBIERNO K DE MIERDA", "username": "ANTIZURDOS1974", "public_metrics": {"followers_count": 5717, "following_count": 4953, "tweet_count": 176440, "listed_count": 15}}, {"id": "1044648661307850752", "verified": false, "name": "Bebus \ud83d\udc9a", "username": "Bebus67075186", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2638, "tweet_count": 292044, "listed_count": 0}}, {"id": "1051592535292956673", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Fabricio \ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf65", "username": "fab852fp", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 634, "tweet_count": 70282, "listed_count": 0}}, {"id": "3314004873", "verified": false, "name": "\ud83d\udc31Gabriel Rodriguez\ud83d\ude9c\ud83c\udf31 #NSB\ud83d\udc31\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "username": "PochiRafael", "public_metrics": {"followers_count": 11547, "following_count": 10324, "tweet_count": 782615, "listed_count": 53}}, {"id": "132562083", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Jos\u00e9  Qu", "username": "Jose_qu", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 718, "tweet_count": 29210, "listed_count": 1}}, {"id": "228445403", "location": "Curita", "verified": false, "name": "\ud81a\udd10 ERICRAZY \ud81a\udd10", "username": "CARRODOPICOLE", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 548, "tweet_count": 181617, "listed_count": 112}}, {"id": "133036129", "location": "argentina", "verified": false, "name": "ELSA NOEMI SARRANZ", "username": "LALY0519", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 2188, "tweet_count": 16699, "listed_count": 0}}, {"id": "929891777712140288", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\u2621 Lave as m\u00e3os \u2621", "username": "salvemmaria", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 569, "tweet_count": 2281, "listed_count": 0}}, {"id": "3319933863", "location": "San Isidro, Argentina", "verified": false, "name": "San", "username": "Sandru234", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1958, "tweet_count": 17630, "listed_count": 1}}, {"id": "577825889", "location": "Tucuman Argentina", "verified": false, "name": "Celita Naconechy", "username": "celita67", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 3353, "tweet_count": 46438, "listed_count": 19}}, {"id": "1133739840414081024", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Clayson Alves", "username": "alves_clayson", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 161, "tweet_count": 492, "listed_count": 0}}, {"id": "2298072967", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Carlos Mendoza", "username": "ArielMen2", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 1620, "tweet_count": 56172, "listed_count": 2}}, {"id": "1044251871542734848", "location": "Dark Side of The Moon", "verified": false, "name": "Charlie B \u2741", "username": "charlito78", "public_metrics": {"followers_count": 5637, "following_count": 5957, "tweet_count": 22324, "listed_count": 1}}, {"id": "616317072", "verified": false, "name": "Beba Cordon", "username": "BebaCordon", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 181, "tweet_count": 34788, "listed_count": 0}}, {"id": "1030631986526937090", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "bela \ud83e\udea9", "username": "isamaestracci", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 275, "tweet_count": 5598, "listed_count": 0}}, {"id": "197883745", "verified": false, "name": "jorge laffargue", "username": "jlaffargue", "public_metrics": {"followers_count": 4575, "following_count": 639, "tweet_count": 286751, "listed_count": 33}}, {"id": "2379719191", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "take me to the pilot of your soul", "username": "bbsanmya", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 186, "tweet_count": 21096, "listed_count": 1}}, {"id": "1183668042", "verified": false, "name": "wednesday addams", "username": "meucuein", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 348, "tweet_count": 151411, "listed_count": 3}}, {"id": "465208536", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": false, "name": "ESCARI\u00c3O", "username": "escariaoreal", "public_metrics": {"followers_count": 69441, "following_count": 784, "tweet_count": 62155, "listed_count": 47}}, {"id": "839310656549552129", "verified": false, "name": "\ud835\ude70\ud835\ude90\ud835\ude9d:)\ud835\ude93\ud835\ude8a\ud835\udea2", "username": "agataa_monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 81, "tweet_count": 3225, "listed_count": 0}}, {"id": "3043328248", "verified": false, "name": "Nathalia Martins \u264a", "username": "Natmf_", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 605, "tweet_count": 34764, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "@_mat4us imagino s\u00f3 tu ser acusado por um crime grave que tu n\u00e3o cometeu, mas o juiz que t\u00e1 jugando o caso \u00e9 amigo de quem te acusou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:42:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "3130881039", "author_id": "836769082389200897", "edit_history_tweet_ids": ["1160003544080162818"], "id": "1160003544080162818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160003247404474369"}]}, {"text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z", "author_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"], "id": "1159528437255684096", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}]}, {"text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "author_id": "1073226183461011456", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "id": "1159907808462196736", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}}, {"text": "e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conseguiu fugir por\u00e9m ele achou ela dnv e a matou??? MARINA JOYCE VC TRATE DE APARECER  #SaveMarinaJoyce https://t.co/y3umBpmvQX", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T23:13:59.000Z", "author_id": "1007284872786964480", "edit_history_tweet_ids": ["1159966080846184450"], "id": "1159966080846184450", "entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 223, "tag": "SaveMarinaJoyce"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA JOYCE"}, {"start": 208, "end": 222, "probability": 0.5471, "type": "Other", "normalized_text": "SaveMarinaJoyce"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/y3umBpmvQX", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfvalet/status/1159966080846184450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y3umBpmvQX", "media_key": "3_1159966067093057542"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 13, "like_count": 476, "quote_count": 5}}, {"text": "Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defendendo um vagabundo que matou a pr\u00f3pria filha. Que bando de gente merda #FICAPADREFABIODEMELO #PadreFabiotemrazao", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T23:13:40.000Z", "author_id": "4318326755", "edit_history_tweet_ids": ["1159966002970537984"], "id": "1159966002970537984", "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 216, "tag": "FICAPADREFABIODEMELO"}, {"start": 217, "end": 236, "tag": "PadreFabiotemrazao"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 3, "like_count": 299, "quote_count": 3}}, {"text": "@MauFernandini Que paso Mauricio? Trabajar para RPP te volvi\u00f3 cojudo o como dice tu gran amigo Beto ya te volviste guaripolero? Que decepci\u00f3n, sigue bailando marinera nomas.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T13:08:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MauFernandini", "id": "2291812170"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.7098, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "in_reply_to_user_id": "2291812170", "author_id": "1129760998255210497", "edit_history_tweet_ids": ["1159813721285419008"], "id": "1159813721285419008", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 93, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159661019477815296"}]}, {"text": "O sal\u00e1rio mais baixo do pa\u00eds n\u00e3o pode perder seu valor a cada ano. Mas, se depender do gov Bolsonaro, n\u00e3o haver\u00e1 ganho real no sal\u00e1rio m\u00ednimo at\u00e9 2022. \u00c9 uma pol\u00edtica suicida pq reduz o poder de compra. Isso atinge servi\u00e7o, com\u00e9rcio e ind\u00fastria. Assim, n\u00e3o haver\u00e1 crescimento.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T13:37:56.000Z", "author_id": "63127680", "edit_history_tweet_ids": ["1159821114710921221"], "id": "1159821114710921221", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 125, "quote_count": 2}}, {"text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "author_id": "919875162", "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "id": "1159872235299069952", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}}, {"text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "author_id": "49849732", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "id": "1159533379945226243", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}}, {"text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "author_id": "1040019435124387841", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "id": "1159534950019936259", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}}, {"text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "author_id": "133945128", "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "id": "1159613920870653952", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}}, {"text": "\u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https://t.co/wllr5yhOSv", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T19:11:46.000Z", "author_id": "193441509", "edit_history_tweet_ids": ["1159905124816424962"], "id": "1159905124816424962", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 125, "like_count": 247, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/wllr5yhOSv", "expanded_url": "https://twitter.com/SenadorKajuru/status/1159905124816424962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wllr5yhOSv", "media_key": "3_1159905112703324160"}]}}, {"text": "Pode ser mentira , s\u00f3 que ele est\u00e1 levando a Fabiana a ter muitos inimigos e geralmente quando acontece isso nas novelas tem o famoso quem matou , s\u00f3 sei que se for verdade abandono de vez esse lixo de novela https://t.co/DwNj3NPjJ2", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:22:20.000Z", "author_id": "781700087646945285", "edit_history_tweet_ids": ["1159998382599016448"], "id": "1159998382599016448", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/DwNj3NPjJ2", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandroMartyns1/status/1159967374528921600", "display_url": "twitter.com/LeandroMartyns\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159967374528921600"}]}, {"text": "Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em vez de se identificar com Cristo, se identifica justamente com quem o matou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T17:36:54.000Z", "author_id": "116030031", "edit_history_tweet_ids": ["1159518863702319106"], "id": "1159518863702319106", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 35, "like_count": 1361, "quote_count": 11}}, {"text": "NONONNONONO https://t.co/PHHwBeGW5Y", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T12:40:38.000Z", "author_id": "510847831", "edit_history_tweet_ids": ["1159806691736784896"], "id": "1159806691736784896", "public_metrics": {"retweet_count": 27232, "reply_count": 456, "like_count": 66888, "quote_count": 2974}, "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/PHHwBeGW5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1159296781781483525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PHHwBeGW5Y", "media_key": "7_1159296236815605760"}]}}, {"text": "Una pareja de la tercera edad se suicida por no tener dinero para cubrir sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/L8qmXz4DyO https://t.co/CR3o8FNu8X", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:58:05.000Z", "author_id": "65579025", "edit_history_tweet_ids": ["1159992276728340480"], "id": "1159992276728340480", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/L8qmXz4DyO", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mb4Wmj", "display_url": "bit.ly/2Mb4Wmj"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/CR3o8FNu8X", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1159992276728340480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CR3o8FNu8X", "media_key": "3_1159992274849341444"}]}}, {"text": "Eterna promesa aumento de la inversi\u00f3n p\u00fablica para acelerar econom\u00eda. Norte est\u00e1 abandonado, Pisco sigue con pendientes luego de DOCE a\u00f1os, GRs y Alcaldes a nivel nacional no tienen nada que mostrar. Esos son los verdaderos datos y no las falsas esperanzas analistas econ\u00f3micos. https://t.co/Uzi4kt5cEY", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:21:34.000Z", "author_id": "869665128534478852", "edit_history_tweet_ids": ["1159998188197163010"], "id": "1159998188197163010", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.2905, "type": "Organization", "normalized_text": "Pisco"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Uzi4kt5cEY", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1159998188197163010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uzi4kt5cEY", "media_key": "3_1159998182035808258"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 12, "like_count": 74, "quote_count": 0}}, {"text": "se vc n\u00e3o acha que quem matou a jisoo foi vc mesmx t\u00e1 lendo errado\nl\u00ea certo, l\u00ea direito\n\n#CODIGO121", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T23:56:02.000Z", "author_id": "917482045789671425", "edit_history_tweet_ids": ["1159976662542495745"], "id": "1159976662542495745", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 99, "tag": "CODIGO121"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "jisoo"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8918, "type": "Other", "normalized_text": "CODIGO121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"text": "@ascsdf2 @andresjalow @giovannaglara @ItachiSaint Qual o sentido, a conex\u00e3o, a coer\u00eancia,  a l\u00f3gica, o nexo, ao se afirmar que um racista correu risco de morte pela liberta\u00e7\u00e3o do Congo, do jugo imperialista branco?!! \ud83e\udd14", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:44:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ascsdf2", "id": "1147355160492019716"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "andresjalow", "id": "988134727860310016"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "Giovannaglara", "id": "1403531562524741633"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "ItachiSaint", "id": "1151560115725774848"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.7946, "type": "Place", "normalized_text": "Congo"}]}, "in_reply_to_user_id": "198968111", "author_id": "198968111", "edit_history_tweet_ids": ["1160003930266439685"], "id": "1160003930266439685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160002305120514048"}]}, {"text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Assusta ver a populariza\u00e7\u00e3o do justi\u00e7amento. Nele, confundem justi\u00e7a com vingan\u00e7a, al\u00e9m de reduzirem-na a puni\u00e7\u00e3o e confinamento. Triste Brasil que deveria discutir outros modelos de justi\u00e7a, al\u00e9m da pris\u00e3o, mas patina no justi\u00e7amento vulgar.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T12:59:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "author_id": "21925427", "edit_history_tweet_ids": ["1159811470315675649"], "id": "1159811470315675649", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 193, "like_count": 584, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}]}, {"text": "Se a Verona alla vigilia di un evento areniano tutti gli alberghi hanno camere ed in provincia si vendono doppie a meno di 70 euro, si \u00e9 fatta una giusta strategia? Ed abbassare con un last minute suicida fa bene alla struttura ed al territorio?... https://t.co/gEUtaNCjgX", "lang": "it", "created_at": "2019-08-10T00:47:54.000Z", "author_id": "496211350", "edit_history_tweet_ids": ["1159989716231577600"], "id": "1159989716231577600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/gEUtaNCjgX", "expanded_url": "https://www.tgverona.it/pages/844673//attualita/turismo_verona_in_4_mesi_2_6_milioni_presenze.html", "display_url": "tgverona.it/pages/844673//\u2026"}]}}, {"text": "@Cesarpereyra @johnnpol @oceanblueMX @Ahorroenpesos Antes de votar a los malandras macristas o kirchneristas me corto las dos manos", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:46:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cesarpereyra", "id": "171647947"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "johnnpol", "id": "325304900"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "oceanblueMX", "id": "713189075323383808"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "Ahorroenpesos", "id": "1270012567"}]}, "in_reply_to_user_id": "171647947", "author_id": "2983487350", "edit_history_tweet_ids": ["1160004465002536960"], "id": "1160004465002536960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160004133157593088"}]}, {"text": "Quem foi o fdp q falou q era uma boa ideia misturar hxx,prensado e tabaco?? \n\nEssa porra deixou minha press\u00e3o no ch\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T20:03:55.000Z", "author_id": "4824838311", "edit_history_tweet_ids": ["1159918249603227651"], "id": "1159918249603227651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Mauricio Mulder tras suspensi\u00f3n de T\u00eda Mar\u00eda: ''Mart\u00edn Vizcarra no tiene pantalones'' https://t.co/8lWO68hqvm", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:01:41.000Z", "author_id": "1231444076", "edit_history_tweet_ids": ["1159978085804064770"], "id": "1159978085804064770", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}, {"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8lWO68hqvm", "expanded_url": "https://bit.ly/33o7sL7", "display_url": "bit.ly/33o7sL7"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 266, "like_count": 426, "quote_count": 47}}, {"text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6b8b\u3059\u306f\u6b66\u9053\u9928\uff13\u9023\u6226\uff01\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u5360\u3046\u6ce8\u76ee\u306e\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u306b\u201c\u6c7a\u52dd\u6226\u306e\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u201d\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u8a2d\u7f6e\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u671f\u9650\u306f\u672c\u65e518\u664200\u5206\u307e\u3067\u3002\n\u304a\u4e00\u4eba\u69d8\uff11\u7968\u3002\n\u9014\u4e2d\u7d4c\u904e\u3082\u78ba\u8a8d\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u8208\u5473\u306e\u3042\u308b\u65b9\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/16rkmJXrae\n\n#g129", "lang": "ja", "created_at": "2019-08-10T01:15:10.000Z", "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1159996577030651904"], "id": "1159996577030651904", "entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 159, "tag": "g129"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/16rkmJXrae", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11789", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11789", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}}, {"text": "@thxndersboy \u00bbpara evadir la responsabilidad de cuidar de su hermano menor. \u2500 Hasta parece que nos hace correr a ella, \u00bfcierto? -sonri\u00f3 con tristeza aunque era evidente que no lo hab\u00eda notado el hijo de J\u00fapiter, a veces se preguntaba si aparte del remordimiento hab\u00eda algo m\u00e1s que la hab\u00eda \u00bb", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:43:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thxndersboy", "id": "1124307497098063872"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 209, "probability": 0.6638, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00fapiter"}]}, "in_reply_to_user_id": "3929099594", "author_id": "3929099594", "edit_history_tweet_ids": ["1160003775056228353"], "id": "1160003775056228353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160003704709365765"}]}, {"text": "llevo una racha del tipico \"es que no subo por mi equipo\" que flipas", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:43:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1438253598", "author_id": "1438253598", "edit_history_tweet_ids": ["1160003790180945920"], "id": "1160003790180945920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160003788792619008"}]}, {"text": "Twitter poll: What is the worst movie you have ever paid to see in a movie theater?", "lang": "en", "created_at": "2019-08-08T02:10:00.000Z", "author_id": "16130403", "edit_history_tweet_ids": ["1159285600425349120"], "id": "1159285600425349120", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9861, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 17183, "like_count": 4469, "quote_count": 8987}}, {"text": "Mafia desesperada por tumbarse a nuestro fiscal https://t.co/DipUSGxezX", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:35:00.000Z", "author_id": "425964813", "edit_history_tweet_ids": ["1160001568458125313"], "id": "1160001568458125313", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "Mafia"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/DipUSGxezX", "expanded_url": "https://twitter.com/Peru_Noticias/status/1159988019132293121", "display_url": "twitter.com/Peru_Noticias/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 193, "reply_count": 71, "like_count": 697, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159988019132293121"}]}, {"text": "@AleixFigueras @rut_abello https://t.co/ZTqxs1SvT6", "lang": "qme", "created_at": "2019-08-09T15:03:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AleixFigueras", "id": "249806595"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "rut_abello", "id": "281170888"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/ZTqxs1SvT6", "expanded_url": "https://twitter.com/ccrl_pg/status/1159842551693578241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZTqxs1SvT6", "media_key": "16_1159842536308924417"}]}, "in_reply_to_user_id": "249806595", "author_id": "354846427", "edit_history_tweet_ids": ["1159842551693578241"], "id": "1159842551693578241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159841812426571777"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix, eu t\u00f4 demais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T23:38:21.000Z", "author_id": "867904762230046721", "edit_history_tweet_ids": ["1159972211362553862"], "id": "1159972211362553862", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@MisiaFernanda Coser... no es lo m\u00edo... con suerte soy capaz de pegar botones \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:30:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MisiaFernanda", "id": "829693694995476481"}]}, "in_reply_to_user_id": "829693694995476481", "author_id": "362776119", "edit_history_tweet_ids": ["1160000417897619457"], "id": "1160000417897619457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160000008965578753"}]}, {"text": "Ese Camilo es como retrasado mental, verdad?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T15:16:44.000Z", "author_id": "814140997", "edit_history_tweet_ids": ["1159845977915715584"], "id": "1159845977915715584", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.743, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}}, {"text": "Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a boca  demais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T23:21:49.000Z", "author_id": "1154542131303895040", "edit_history_tweet_ids": ["1159968050751389697"], "id": "1159968050751389697", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 26, "end": 43, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8833, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 45, "like_count": 423, "quote_count": 4}}, {"text": "#9Ago \u201cEstados Unidos no es pendejo y sabe qu\u00e9 es lo que estaba acordando la representaci\u00f3n de Juan Guaid\u00f3, con el r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro. Estaban acordando la suspensi\u00f3n de las sanciones\u201d, dijo Poleo en su programa desde Miami https://t.co/qgcaiKbxSq https://t.co/kuuBYyeTBx", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T21:25:13.000Z", "author_id": "2400260346", "edit_history_tweet_ids": ["1159938710038880256"], "id": "1159938710038880256", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "9Ago"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 139, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Poleo"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/qgcaiKbxSq", "expanded_url": "http://bit.ly/2GVqyPc", "display_url": "bit.ly/2GVqyPc"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/kuuBYyeTBx", "expanded_url": "https://twitter.com/contrapuntovzla/status/1159938710038880256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kuuBYyeTBx", "media_key": "3_1159938708184936448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 3}}, {"text": "ACABO DE GRAVAR NOSSO PAPO DE HOJE E O TEMA \u00c9:\n:\"QUEM CONSEGUIR\u00c1 SE LIVRAR  DA VERGONHA  EM TER APOIADO ESSE GOVERNO DAQUI A 10 ANOS?\"\nJ\u00c1 J\u00c1 NO AR!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T17:43:57.000Z", "author_id": "20372050", "edit_history_tweet_ids": ["1159883026500935680"], "id": "1159883026500935680", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 1004, "like_count": 666, "quote_count": 74}}, {"text": "@marciosallem @joaomflores Eu j\u00e1 falei aqui algumas vezes sobre isso. N\u00e3o existe direito a sa\u00edda de dia dos pais pro Nardoni nem pra nenhum preso. O que existe \u00e9 o direito do preso em semiaberto a passar 35 dias em casa por ano. O que os ju\u00edzes costuma dividir em 5 sa\u00eddas de 7 dias no ano.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:29:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marciosallem", "id": "35067178"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "joaomflores", "id": "1556695438207717377"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "in_reply_to_user_id": "35067178", "author_id": "30273907", "edit_history_tweet_ids": ["1160000220064882688"], "id": "1160000220064882688", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159990794566144001"}]}, {"text": "Que asquerosa man\u00eda tiene este hombre, sacamoco todo el tiempo, hasta en la tele, gu\u00e1cala !! https://t.co/sDvRqTDky4", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T22:51:56.000Z", "author_id": "1000214258368598016", "edit_history_tweet_ids": ["1159960531098316805"], "id": "1159960531098316805", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 97, "like_count": 252, "quote_count": 13}, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/sDvRqTDky4", "expanded_url": "https://twitter.com/LourdesBrninzo1/status/1159960531098316805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sDvRqTDky4", "media_key": "3_1159960526291722240"}]}}, {"text": "Sdds Nagib https://t.co/lMf7qv8x54", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:19:57.000Z", "author_id": "955801575548694528", "edit_history_tweet_ids": ["1159982680093667328"], "id": "1159982680093667328", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5171, "type": "Person", "normalized_text": "Nagib"}], "urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/lMf7qv8x54", "expanded_url": "https://twitter.com/davi_sandrini/status/1098758100100804608", "display_url": "twitter.com/davi_sandrini/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1098758100100804608"}]}, {"text": "con el hermano de Krimhilda, Gunter. Brunhilda se enoja al darse cuenta y prepara la venganza y le dice a Hagen cu\u00e1l era el punto d\u00e9bil de Siegfried, el cu\u00e1l, ya sabemos. Por cierto, Siegfried mat\u00f3 a Mime al enterarse que planeaba asesinarlo y s\u00f3lo lo us\u00f3 para robarse el tesoro. https://t.co/ZnSl6L2oQV", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:30:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "545303341", "author_id": "545303341", "edit_history_tweet_ids": ["1160000333621420035"], "id": "1160000333621420035", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Krimhilda"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4975, "type": "Person", "normalized_text": "Gunter"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.4846, "type": "Other", "normalized_text": "Brunhilda"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.5734, "type": "Person", "normalized_text": "Hagen"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.6654, "type": "Person", "normalized_text": "Siegfried"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "Siegfried"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.6092, "type": "Person", "normalized_text": "Mime"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZnSl6L2oQV", "expanded_url": "https://twitter.com/AlizarianCrimso/status/1160000333621420035/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZnSl6L2oQV", "media_key": "3_1160000331297804288"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160000329116717058"}]}, {"text": "Hoy vine bien horny/soft.\n\nM\u00e1s soft.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:28:19.000Z", "author_id": "3183099152", "edit_history_tweet_ids": ["1159999888798683136"], "id": "1159999888798683136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@FabioMalta8 @andrelfera1974 N\u00e3o concordo com essa viol\u00eancia, mesmo n\u00e3o conhecendo o epis\u00f3dio!!!!!!!!!!!\nImplantar uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a \u00e9 uma coisa, agora, usar de viol\u00eancia a esse ponto e, me parece, sem tentar uma conversa ou coisa parecida, \u00e9 desumano.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T17:56:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FabioMalta8", "id": "1121283875618074624"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "andrelfera1974", "id": "1151598908239482882"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121283875618074624", "author_id": "1071078773494296576", "edit_history_tweet_ids": ["1159886235697078277"], "id": "1159886235697078277", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 115, "like_count": 10, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159858373870927872"}]}, {"text": "Si me suicido \u00bfsoy un suicida m\u00e1s o un suicida menos? https://t.co/AYVf5wocL8", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T02:27:02.000Z", "author_id": "921466709365620736", "edit_history_tweet_ids": ["1159289888799383553"], "id": "1159289888799383553", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/AYVf5wocL8", "expanded_url": "https://twitter.com/_Kellynm/status/1159289888799383553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYVf5wocL8", "media_key": "3_1159289868826107906"}]}}, {"text": "#Combutters\nPor primera vez, el video del ex presidente, #AlanGarcia, desde la clandestinidad, luego del autogolpe de #AlbertoFujimori en 1992. https://t.co/tHquPzukYY", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T17:20:28.000Z", "author_id": "38512990", "edit_history_tweet_ids": ["1159877114939809792"], "id": "1159877114939809792", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Combutters"}, {"start": 57, "end": 68, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 118, "end": 134, "tag": "AlbertoFujimori"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6519, "type": "Other", "normalized_text": "Combutters"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoFujimori"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/tHquPzukYY", "expanded_url": "https://twitter.com/willaxtv/status/1159877114939809792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tHquPzukYY", "media_key": "7_1159876891823804416"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 30, "like_count": 128, "quote_count": 6}}, {"text": "@pefabiodemelo Padre, o humor sempre salva. Mas as \u201csaidinhas\u201d s\u00e3o parte de um calend\u00e1rio de retorno \u00e0 vida social. A pris\u00e3o n\u00e3o \u00e9 lugar eterno. \u00c9 como se fossem testes de perd\u00e3o. \u00c9 certo que cuidar das simbologias das datas importa.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T12:50:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "1028620936176656384", "edit_history_tweet_ids": ["1159809293446725633"], "id": "1159809293446725633", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 1812, "like_count": 5338, "quote_count": 265}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "MULDER EPIL\u00c9PTICO DESPU\u00c9S DE PERDER A SU AMO, EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/nmz3AOqFPU", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:29:25.000Z", "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1159985065780293632"], "id": "1159985065780293632", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nmz3AOqFPU", "expanded_url": "https://twitter.com/Docto28Antenor/status/1159945125042229250", "display_url": "twitter.com/Docto28Antenor\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159945125042229250"}]}, {"text": "@SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatriota @kakaClaudiamdo @miguelitamarsil @MarizaSiribeli @Kakapassos @Princesa_Dahas @Escritor4 @seujoca12345671 @muylaerte @profeborto @Botelho57Samira @mayrecspiscion @MirandaSa_ @CnjPpo @ZeliaGrava @PatriotaCesar @DASILVA86 @macunaimaz @Claudiadabreu12 @elianegsegui @sirlopnas @CrisGol22 @Athiabalba @Miranda50sonia @dalvacruz @Glaucia96244181 @lueneadelino @Gus_Moreira @CirciCabelino @mitags @jmmadeira @MG_Alcantara @lucio5444 @pensadorweb @staelza @98c7dc77471449b @NininoRocha @Patricio19764 @jluqueiroz @Dino1346 @NeivaTeix @PaulaSouMoro Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \nEntenderam agora?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T00:15:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "fannylt", "id": "189605798"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "AraciPatriota", "id": "779844450147237889"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "kakaClaudiamdo", "id": "3370379572"}, {"start": 156, "end": 171, "username": "MarizaSiribeli", "id": "1114262436608135168"}, {"start": 172, "end": 183, "username": "Kakapassos", "id": "63318916"}, {"start": 184, "end": 199, "username": "Princesa_Dahas", "id": "1676825430"}, {"start": 200, "end": 210, "username": "Escritor4", "id": "292089465"}, {"start": 211, "end": 227, "username": "seujoca12345671", "id": "2937620183"}, {"start": 228, "end": 238, "username": "muylaerte", "id": "1367159350876385285"}, {"start": 239, "end": 250, "username": "profeborto", "id": "951583513"}, {"start": 251, "end": 267, "username": "Botelho57Samira", "id": "1114004181021536256"}, {"start": 268, "end": 283, "username": "mayrecspiscion", "id": "1055291207239303168"}, {"start": 284, "end": 295, "username": "MirandaSa_", "id": "50850883"}, {"start": 296, "end": 303, "username": "CnjPpo", "id": "885835489776984064"}, {"start": 304, "end": 315, "username": "ZeliaGrava", "id": "921769521161162752"}, {"start": 316, "end": 330, "username": "PatriotaCesar", "id": "1526040576"}, {"start": 331, "end": 341, "username": "DASILVA86", "id": "223493536"}, {"start": 342, "end": 353, "username": "macunaimaz", "id": "37723058"}, {"start": 354, "end": 370, "username": "Claudiadabreu12", "id": "1170313681"}, {"start": 385, "end": 395, "username": "sirlopnas", "id": "2341856686"}, {"start": 396, "end": 406, "username": "CrisGol22", "id": "3013518469"}, {"start": 407, "end": 418, "username": "Athiabalba", "id": "169971421"}, {"start": 419, "end": 434, "username": "Miranda50sonia", "id": "1330160328"}, {"start": 435, "end": 445, "username": "dalvacruz", "id": "62355746"}, {"start": 446, "end": 462, "username": "Glaucia96244181", "id": "1021457997200089090"}, {"start": 463, "end": 476, "username": "lueneadelino", "id": "1069245829930729474"}, {"start": 505, "end": 512, "username": "mitags", "id": "266861485"}, {"start": 513, "end": 523, "username": "jmmadeira", "id": "85381766"}, {"start": 524, "end": 537, "username": "MG_Alcantara", "id": "239993385"}, {"start": 549, "end": 561, "username": "PensadorWeb", "id": "1343775421540790274"}, {"start": 571, "end": 587, "username": "98c7dc77471449b", "id": "2972363380"}, {"start": 588, "end": 600, "username": "NininoRocha", "id": "806996532037877761"}, {"start": 601, "end": 615, "username": "Patricio19764", "id": "1049104229992992776"}, {"start": 616, "end": 627, "username": "jluqueiroz", "id": "893955247244288000"}, {"start": 628, "end": 637, "username": "Dino1346", "id": "723697400553050112"}]}, "in_reply_to_user_id": "477043549", "author_id": "457538598", "edit_history_tweet_ids": ["1156719986850893827"], "id": "1156719986850893827", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 10, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156705296905048066"}]}, {"text": "Conseguiram expulsar um PADRE daqui. Miseric\u00f3rdia gente eu espero que voc\u00eas reflitam o tanto de horror que isso aqui se tornou e MELHOREM.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T19:51:00.000Z", "author_id": "127345264", "edit_history_tweet_ids": ["1159914999810318336"], "id": "1159914999810318336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "Mentira que o Walcyr vai matar a Fabiana? Jesus amado, o que \u00e9 ruim pode piorar, matar uma das melhores personagens pra apostar em um quem matou? fajuto? Auge #ADonadoPedaco\n\nLado bom: Nathalia Dill let it go https://t.co/xjYvU3QCRq", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T23:19:07.000Z", "author_id": "569172322", "edit_history_tweet_ids": ["1159967374528921600"], "id": "1159967374528921600", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 173, "tag": "ADonadoPedaco"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6414, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.4967, "type": "Person", "normalized_text": "fajuto"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.8061, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/xjYvU3QCRq", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandroMartyns1/status/1159967374528921600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xjYvU3QCRq", "media_key": "3_1159967359475625985"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 17, "like_count": 63, "quote_count": 24}}, {"text": "\u00bfEn La Pampa? \u00bfEn Rinconada?\u00bfEn Tambo grande? Rios de tinta y ahi no esta la izquierda antiminera. A la minera ilegal y contaminante nunca se oponen. Rechazan la miner\u00eda formal, regulada y sancionable porque trae riqueza al fisco. Y trae canon y regalias. https://t.co/BDwgUEN6mW", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:15:48.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "author_id": "119174866", "edit_history_tweet_ids": ["1159981637888819201"], "id": "1159981637888819201", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.5998, "type": "Place", "normalized_text": "La Pampa"}, {"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7622, "type": "Place", "normalized_text": "Rinconada"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Tambo grande"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/BDwgUEN6mW", "expanded_url": "https://twitter.com/orionlinx/status/1159979750674378753", "display_url": "twitter.com/orionlinx/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 64, "like_count": 880, "quote_count": 15}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159979750674378753"}]}, {"text": "No seas suicida te podes morir", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T16:41:36.000Z", "author_id": "835952995682643968", "edit_history_tweet_ids": ["1159867335383158784"], "id": "1159867335383158784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "@cibelecerq @andrezambelo @iagomonaco05 @Castilho08 @ramosbrunow @claudinhopero @pefabiodemelo \u201cN\u00e3o parece ter arrependimento\u201d? Com que fundamento voc\u00ea diz isso? Algu\u00e9m tem visitado ele na pris\u00e3o? Pra saber se ele hoje sofre de transtorno psicol\u00f3gico pela cat\u00e1strofe? Ou se ele vive em uma grande depressao, doen\u00e7as mentais etc? Gostaria de saber", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:31:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cibelecerq", "id": "709153911190511616"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "AndreZambelo", "id": "1224426049397841920"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "iagomonaco05", "id": "2866594881"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "Castilho08", "id": "2994404585"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "ramosbrunow", "id": "87347301"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "claudinhopero", "id": "36431106"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "709153911190511616", "author_id": "1014180987964665856", "edit_history_tweet_ids": ["1159985506920345601"], "id": "1159985506920345601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159969437614825472"}]}, {"text": "O Homem de A\u00e7o, Batman v Superman, Esquadr\u00e3o Suicida, Mulher- Maravilha, Liga da Justi\u00e7a, Aquaman e Shazam. \nNo Brasil, tem o mesmo Combo em DVD com os 7 filmes, por\u00e9m Batman v Superman n\u00e3o \u00e9 na vers\u00e3o Estendida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:00:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "77066592", "author_id": "77066592", "edit_history_tweet_ids": ["1159977700746022919"], "id": "1159977700746022919", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "A\u00e7o"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5272, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.4541, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.5135, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.532, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.5869, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.5837, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159977697138884610"}]}, {"text": "Galera defendendo o Nardoni, que matou a pr\u00f3pria filha, e atacando o Padre F\u00e1bio de Melo por dizer o que \u00e9 \u00f3bvio, que essas saidinhas no dia dos pais \u00e9 errado. Cada dia que passa, a popula\u00e7\u00e3o se afunda mais na ideologia pol\u00edtica e esquece o que \u00e9 real", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T17:53:42.000Z", "author_id": "373051042", "edit_history_tweet_ids": ["1159885481091506177"], "id": "1159885481091506177", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}}, {"text": "\u2022 97.0 {Promessa} https://t.co/qduDouoMjL", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:11:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1143028875880030209", "author_id": "1143028875880030209", "edit_history_tweet_ids": ["1159995729722642433"], "id": "1159995729722642433", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 581, "quote_count": 36}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/qduDouoMjL", "expanded_url": "https://twitter.com/beauanyupdates/status/1159995729722642433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qduDouoMjL", "media_key": "3_1159995721220808704"}, {"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/qduDouoMjL", "expanded_url": "https://twitter.com/beauanyupdates/status/1159995729722642433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qduDouoMjL", "media_key": "3_1159995721237585920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159994175405920257"}]}, {"text": "Essa \u00e9 a Sd Ketlen, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros e matou os vagabundos. Infelizmente ela foi alvejada e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses e passou 1 m\u00eas se recuperando. Quando recebeu alta, o seu Batalh\u00e3o foi busc\u00e1-la no hospital... https://t.co/jSV6dQPERV", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:25:10.000Z", "author_id": "986566884", "edit_history_tweet_ids": ["1159983996299816961"], "id": "1159983996299816961", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Sd Ketlen"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/jSV6dQPERV", "expanded_url": "https://twitter.com/coroneltelhada/status/1159983996299816961/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jSV6dQPERV", "media_key": "7_1159983910937333765"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 141, "quote_count": 3}}, {"text": "me queda 1 semana de vacaciones, creen q sea buena idea aser la suisidasion?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:26:38.000Z", "author_id": "935754998566326272", "edit_history_tweet_ids": ["1159984364467281921"], "id": "1159984364467281921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Yo en mi diario era re suicida desde chiquita jajaajaj https://t.co/U1m6IUiELs", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:11:01.000Z", "author_id": "815996454980505601", "edit_history_tweet_ids": ["1159995531453771777"], "id": "1159995531453771777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/U1m6IUiELs", "expanded_url": "https://twitter.com/CelestePerez06/status/1159669421520183296", "display_url": "twitter.com/CelestePerez06\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159669421520183296"}]}, {"text": "E se a Marina Joyce tentou fugir do seu sequestrador (o namorado no caso) e ele matou ela ou prendeu no por\u00e3o sei l\u00e1. Ele est\u00e1 agindo super normal como se a namorada n\u00e3o tivesse desaparecida a dias.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T01:03:54.000Z", "author_id": "813588266276503552", "edit_history_tweet_ids": ["1159993743036112896"], "id": "1159993743036112896", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Gente encontr\u00e9 mi diario de cuando era pendeja y es una joyita no saben jaajajajajja ojal\u00e1 pudiera mostr\u00e1rselos pero involucra muchas personas\ud83d\ude02\ud83e\udd10", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T03:35:10.000Z", "author_id": "1077025460838645766", "edit_history_tweet_ids": ["1159669421520183296"], "id": "1159669421520183296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"text": "@Cultaholic KO about to nail a sick Salida del Sol", "lang": "ht", "created_at": "2019-08-09T16:16:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cultaholic", "id": "892060631985254400"}]}, "in_reply_to_user_id": "892060631985254400", "author_id": "3762116729", "edit_history_tweet_ids": ["1159860959290232833"], "id": "1159860959290232833", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 25, "like_count": 650, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159860639889874945"}]}, {"text": "Como diz nosso grande fil\u00f3sofo peque\n\n\u201cSuicida se joga do pr\u00e9dio e ela se joga na pica\u201d", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T21:46:53.000Z", "author_id": "301046832", "edit_history_tweet_ids": ["1159944163363831808"], "id": "1159944163363831808", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "- Te amo m\u00e1s que a mi vida.\n\nUn suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T01:03:32.000Z", "author_id": "2395692769", "edit_history_tweet_ids": ["1159993650954362880"], "id": "1159993650954362880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"text": "soy depresivo, no suicida, me quiero morir mas no me quiero matar", "lang": "es", "created_at": "2019-06-07T03:24:39.000Z", "author_id": "110513110", "edit_history_tweet_ids": ["1136836340492881920"], "id": "1136836340492881920", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 4}}, {"text": "Meus queridos, vou ficando por aqui. Tenho uma sa\u00fade emocional a ser cuidada. Sei o quanto j\u00e1 provei a solid\u00e3o provocada pela depress\u00e3o, pelo p\u00e2nico. Tomar rem\u00e9dios s\u00f3 faz sentido quando evitamos os gatilhos dos desconfortos. Este lugar deixou de ser saud\u00e1vel pra mim. Obrigado!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T13:14:26.000Z", "author_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159815198338953218"], "id": "1159815198338953218", "public_metrics": {"retweet_count": 4815, "reply_count": 7449, "like_count": 129826, "quote_count": 4607}}, {"text": "Oggi due notizie: gli abusi di chi usufruisce della #legge104 e un uomo che spara alla moglie malata di #Alzheimer e si suicida. La prima fa audience; la seconda in poche ore verr\u00e0 dimenticata, come chi soffre ogni giorno di una solitudine peggiore della malattia", "lang": "it", "created_at": "2018-04-06T07:33:25.000Z", "author_id": "70951142", "edit_history_tweet_ids": ["982159325270491137"], "id": "982159325270491137", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 61, "tag": "legge104"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "Alzheimer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 0}}, {"text": "Saindo de blusa colorida a pedido de @elaaleatoria kkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T19:27:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 50, "username": "elaaleatoria", "id": "912684427066691585"}]}, "author_id": "846939847914901507", "edit_history_tweet_ids": ["1159909053990146051"], "id": "1159909053990146051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Con la anulaci\u00f3n de #TiaMaria, lo \u00fanico que queda aqu\u00ed es la #VacanciaPresidencial. No hay otra. Nos toc\u00f3 un inepto, el peor gobierno de los \u00faltimos 20 a\u00f1os. Con Vizcarra el camino a la pobreza y subdesarrollo est\u00e1 asegurado.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T22:29:34.000Z", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "author_id": "35235155", "edit_history_tweet_ids": ["1159954904539992064"], "id": "1159954904539992064", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "TiaMaria"}, {"start": 61, "end": 82, "tag": "VacanciaPresidencial"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.3352, "type": "Other", "normalized_text": "TiaMaria"}, {"start": 62, "end": 81, "probability": 0.4779, "type": "Other", "normalized_text": "VacanciaPresidencial"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 141, "like_count": 41, "quote_count": 20}}, {"text": "So\u00f1\u00e9 q me apuntaban con un arma para raptarme y yo le dec\u00eda al chabon \u201cque te pensas que me da miedo morirme?\u201d Y sal\u00eda corriendo. ESA ES LA MALE SUICIDA QUE ME GUSTA CARAJO", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T13:05:27.000Z", "author_id": "907069064513814533", "edit_history_tweet_ids": ["1159812937026084864"], "id": "1159812937026084864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "#ContigoRafael se convierte en tendencia en Ecuador \u2013 https://t.co/Z41fmifwkS https://t.co/k2RUHhgV59", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T18:57:08.000Z", "author_id": "209780362", "edit_history_tweet_ids": ["1159901444188835843"], "id": "1159901444188835843", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ContigoRafael"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7117, "type": "Person", "normalized_text": "ContigoRafael"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Z41fmifwkS", "expanded_url": "http://Confirmado.net", "display_url": "Confirmado.net", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581637731926802434/L3PX92NS?format=jpg&name=orig", "width": 200, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581637731926802434/L3PX92NS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Confirmado.net", "description": "Confirmado.net - El Portal de informaci\u00f3n y noticias de Ecuador y el Mundo. La \u00faltima palabra en informaci\u00f3n", "unwound_url": "https://confirmado.net/"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/k2RUHhgV59", "expanded_url": "https://confirmado.net/2019/08/09/contigo-rafael-se-convierte-en-tendencia-en-ecuador/", "display_url": "confirmado.net/2019/08/09/con\u2026", "unwound_url": "https://confirmado.net/2019/08/09/contigo-rafael-se-convierte-en-tendencia-en-ecuador/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1165, "reply_count": 204, "like_count": 2269, "quote_count": 54}}, {"text": "Si a los Cambiemitas tanto les preocupaba el futuro del pa\u00eds, la libertad y la defensa de la republiquita, \nhubieran hecho una puta reforma y no hubieran hecho el desastre fiscal suicida para financiar su joda pol\u00edtica", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T05:50:36.000Z", "author_id": "798197579053989888", "edit_history_tweet_ids": ["1159703506334433281"], "id": "1159703506334433281", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.6586, "type": "Place", "normalized_text": "Cambiemitas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}}, {"text": "@UOLCelebridades Um padre destilando \u00f3dio na redes.  \n\nAo sair pediu ora\u00e7\u00f5es.\n\nEle precisa. MUITO!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T18:14:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "14595353", "author_id": "3154488320", "edit_history_tweet_ids": ["1159890653804994560"], "id": "1159890653804994560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159823297611227136"}]}, {"text": "Quem o condenado visitar\u00e1 no said\u00e3o de Dia dos Pais? Essa aberra\u00e7\u00e3o precisa acabar, o Brasil n\u00e3o aceita mais. Por isso, assumi a relatoria de um projeto que p\u00f5e fim ao benef\u00edcio nesses casos. Vamos moralizar o sistema penitenci\u00e1rio. https://t.co/bM1RdnlvJJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T23:10:35.000Z", "author_id": "40053694", "edit_history_tweet_ids": ["1159965226625830912"], "id": "1159965226625830912", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5761, "type": "Other", "normalized_text": "dos Pais"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/bM1RdnlvJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1159965226625830912/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bM1RdnlvJJ", "media_key": "7_1159965154139922434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1516, "reply_count": 1775, "like_count": 11144, "quote_count": 177}}, {"text": "Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seiscientos mil centavos ($6.000), pese a que tom\u00f3 todas las precauciones para saquear $70.000 millones\".\nY la promesa... \u00bfno la cumples?\nSic\u00f3pata corrupto @MashiRafael", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:00:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 267, "end": 279, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "author_id": "965437676", "edit_history_tweet_ids": ["1159449370133245953"], "id": "1159449370133245953", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 2}}, {"text": "Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4 que obrigava o filho a buscar a menina que ele n\u00e3o queria buscar. \n\nHoje o tu\u00edter est\u00e1 julgando o padre que \u00e9 contra a saidinha de dia dos pais do Nardoni.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T18:46:46.000Z", "author_id": "1530616231", "edit_history_tweet_ids": ["1159898832651587585"], "id": "1159898832651587585", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 18, "like_count": 1174, "quote_count": 23}}, {"text": "@DaniArevalos76 @Gab_ndeaahh @LuisBareiro Tu ejemplo lo que est\u00e1 totalmente fuera de lugar. Los ateos dicen que no hay nada despu\u00e9s de la muerte y seg\u00fan tu l\u00f3gica eso justamente les lleva al suicidio? No ser\u00eda al rev\u00e9s? Si sabes que hay para\u00edso despu\u00e9s de la muerte no te querr\u00edas suicidar mejor?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:43:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaniArevalos76", "id": "2948388851"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}]}, "in_reply_to_user_id": "2948388851", "author_id": "554546904", "edit_history_tweet_ids": ["1159988603302404096"], "id": "1159988603302404096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159916896612995072"}]}, {"text": "Padre F\u00e1bio, n\u00e3o ligue para essas \"acusa\u00e7\u00f5es\" contra o senhor, elas deveriam ser dirigidas para o monstro q matou a pr\u00f3pria filha. Tem presos q n\u00e3o v\u00e3o se ressocializar nunca! https://t.co/qB8WXarCcR", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:30:02.000Z", "author_id": "763533942553182208", "edit_history_tweet_ids": ["1159985218801086466"], "id": "1159985218801086466", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/qB8WXarCcR", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159819056133943296", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159819056133943296"}]}, {"text": "Padre F\u00e1bio, concordo totalmente com o senhor, aquele MONSTRO\ud83d\ude21\ud83e\udd2c q matou a pr\u00f3pria filha deveria ter pris\u00e3o perp\u00e9tua, no m\u00ednimo, se aqui tivesse. https://t.co/9ayn1ypHEI", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:36:50.000Z", "author_id": "763533942553182208", "edit_history_tweet_ids": ["1159986931343724544"], "id": "1159986931343724544", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/9ayn1ypHEI", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o foi buscar ela no hospital https://t.co/ly8zJde5W2", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T16:55:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1053003526052474881", "author_id": "1053003526052474881", "edit_history_tweet_ids": ["1159870771935809536"], "id": "1159870771935809536", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 8, "like_count": 95, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ly8zJde5W2", "expanded_url": "https://twitter.com/EliOliv98248502/status/1159870771935809536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ly8zJde5W2", "media_key": "7_1159870695653990408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159870550455521295"}]}, {"text": "\ud83d\udcccAbsurdo brasileiro!\n\nO pai que matou a filha. A filha que matou os pais. Ambos saindo da pris\u00e3o para comemorar o Dia dos Pais. \n\nTodo mundo \u00e9 contra isto, mas se o nobre Presidente @jairbolsonaro quiser mudar, vai ter 'gente' a favor de Suzane e Nardone.\n\nH\u00d8p H\u00d8p https://t.co/r5sxHv1HOB", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T22:53:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 196, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 238, "end": 243, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.4933, "type": "Person", "normalized_text": "Nardone"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/r5sxHv1HOB", "expanded_url": "https://twitter.com/ComendadorSerra/status/1159960918819790849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r5sxHv1HOB", "media_key": "3_1159960916215160834"}]}, "author_id": "33795738", "edit_history_tweet_ids": ["1159960918819790849"], "id": "1159960918819790849", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Elecciones 2019: An\u00edbal Pachano se la jug\u00f3 de cara a las PASO y se defini\u00f3 \"macrista\"\n\nhttps://t.co/Cv7eTdk7kB", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T00:20:00.000Z", "author_id": "2792557771", "edit_history_tweet_ids": ["1159982695637606400"], "id": "1159982695637606400", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5846, "type": "Other", "normalized_text": "2019"}, {"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5146, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Pachano"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.488, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Cv7eTdk7kB", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/elecciones-2019-anibal-pachano-se-la-jugo-de-cara-a-las-paso-y-se-definio-macrista--20198920270", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/eleccione\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/elecciones-2019-anibal-pachano-se-la-jugo-de-cara-a-las-paso-y-se-definio-macrista--20198920270"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 421, "like_count": 138, "quote_count": 84}}, {"text": "EL BEB\u00c9 CHAU https://t.co/L1UEKSSpqt", "lang": "ca", "created_at": "2019-08-09T04:10:31.000Z", "author_id": "787528266617880576", "edit_history_tweet_ids": ["1159678316409970689"], "id": "1159678316409970689", "public_metrics": {"retweet_count": 19416, "reply_count": 293, "like_count": 76583, "quote_count": 2671}, "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/L1UEKSSpqt", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1159296781781483525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1UEKSSpqt", "media_key": "7_1159296236815605760"}]}}, {"text": "Se o amigo desabafa 5 minutos com depress\u00e3o , j\u00e1 diz que t\u00e1 de drama e n\u00e3o tem paci\u00eancia ...\n\nA\u00ed depois que ele se suicida , fica 1 hora escrevendo texto...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T03:17:31.000Z", "author_id": "971248364732977153", "edit_history_tweet_ids": ["1159664979152445440"], "id": "1159664979152445440", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}}, {"text": "@Watcher_Ven @elescamoso1 Qui\u00e9n ser\u00e1 el genio que recomend\u00f3 esa estrategia suicida para todo un pa\u00eds.Con maduro y su comitiva este da\u00f1o es irreparable,el d\u00f3lar los derrot\u00f3 en medio de esa persistencia de querer someternos,ya no son goteras,la casa qued\u00f3 sin techo en medio de la lluvia @PartidoPSUV", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:40:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Watcher_Ven", "id": "59029006"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "elescamoso1", "id": "1395898508"}, {"start": 286, "end": 298, "username": "PartidoPSUV", "id": "102094084"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "in_reply_to_user_id": "59029006", "author_id": "201771611", "edit_history_tweet_ids": ["1159776491724582912"], "id": "1159776491724582912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159622195540369408"}]}, {"text": "ORA\u00c7\u00c3O DA CACHA\u00c7A\n\nSou cachaceiro...\nBebo da pinga branca\ntamb\u00e9m da amarela,se\nn\u00e3o tiver copo,bebo at\u00e9\nna tigela.\nNasci da cana reta,tamb\u00e9m\nbebo da cana torta,,matou\nmeu tio e av\u00f4,se me matar\npouco me importa, deus \u00e9 pai\ne a pinga vai...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T15:44:16.000Z", "author_id": "584385737", "edit_history_tweet_ids": ["1159852905584873472"], "id": "1159852905584873472", "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 213, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}}, {"text": "@lotjunior90 Retirar NUNCA! Mas as vezes encontrar um meio termo. Infelizmente \u00e9 dif\u00edcil educar o brasileiro a respeito do processo penal quando a fonte mais acess\u00edvel que eles t\u00eam disso \u00e9 o Datena e similares.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T00:32:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lotjunior90", "id": "849014133915881472"}]}, "in_reply_to_user_id": "849014133915881472", "author_id": "15862782", "edit_history_tweet_ids": ["1159985914153771009"], "id": "1159985914153771009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159982089007226880"}]}, {"text": "Desde ontem, quando expressei  minha indigna\u00e7\u00e3o sobre a \u201csaidinha\u201d, estou sendo acusado de justiceiro, desonesto, desinformado, canalha e outros nomes impublic\u00e1veis. S\u00f3 reitero. J\u00e1 atuei na pastoral carcer\u00e1ria. Sei sobre a necessidade da ressocializa\u00e7\u00e3o dos presos.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T13:29:46.000Z", "author_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159819056133943296"], "id": "1159819056133943296", "public_metrics": {"retweet_count": 2876, "reply_count": 4438, "like_count": 72072, "quote_count": 959}}, {"text": "@jpereyra1952 https://t.co/euHL1WzAFE", "lang": "qme", "created_at": "2019-08-09T21:50:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/euHL1WzAFE", "expanded_url": "https://twitter.com/Docto28Antenor/status/1159945125042229250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/euHL1WzAFE", "media_key": "16_1159945118725607425"}]}, "in_reply_to_user_id": "105492444", "author_id": "3648192261", "edit_history_tweet_ids": ["1159945125042229250"], "id": "1159945125042229250", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159930516151291904"}]}, {"text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/SXZF6KWeAY", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T07:50:51.000Z", "author_id": "1335436776", "edit_history_tweet_ids": ["1159371380384849920"], "id": "1159371380384849920", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/SXZF6KWeAY", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/#ASPOSE", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 3}}, {"text": "Esta es la cara de Diego Cruz Alonzo, uno de los Porkys. Un violador que solo pasar\u00e1 5 a\u00f1os en la c\u00e1rcel y pagar\u00e1 una multa de 15 mil pesos. Eso cuesta violar a una menor de edad. Como el sistema apesta, no olvidemos la cara de este violador, que no camine sin ser reconocido. https://t.co/3aktqrHqDl", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T22:22:03.000Z", "author_id": "1584821167", "edit_history_tweet_ids": ["1159953011915075585"], "id": "1159953011915075585", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Cruz Alonzo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.2516, "type": "Place", "normalized_text": "Porkys"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/3aktqrHqDl", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyLadyCorrales/status/1159953011915075585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3aktqrHqDl", "media_key": "3_1159953007481688065"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1380, "reply_count": 105, "like_count": 1569, "quote_count": 43}}], "places": [{"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Carabayllo, Peru", "id": "00a6d4e65406d532"}, {"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "66a72011ed6d4853"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}]}, "errors": [{"resource_id": "1160000301350424577", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160000301350424577", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160000301350424577].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "763096126123900928", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [763096126123900928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "763096126123900928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159236235958923264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159236235958923264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159236235958923264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159972843356131328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159972843356131328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159972843356131328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "454923897", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [454923897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "454923897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159816744057356288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159816744057356288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159816744057356288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "807585273404071936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [807585273404071936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "807585273404071936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159991543954051074", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159991543954051074].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159991543954051074", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120123763100737536", "value": "1120123763100737536", "detail": "User has been suspended: [1120123763100737536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159923008900927490", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159923008900927490", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159923008900927490].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159979966584504320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159979966584504320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159979966584504320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1160007284459810817", "oldest_id": "1159983356538425345", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02lu44cmq3ixyqmenp34557mvst"}}