{"data": [{"id": "1158905453432250371", "text": "A \u00fanica coisa que ficou boa no esquadr\u00e3o suicida foi a trilha sonora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "2390038243", "edit_history_tweet_ids": ["1158905453432250371"], "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "created_at": "2019-08-07T00:59:26.000Z"}, {"id": "1158905199479664646", "text": "RT @BandNews: O traficante que tentou fugir do pres\u00eddio de Bangu disfar\u00e7ado de mulher foi encontrado morto na cela onde estava em isolament\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "202501767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158901247509798912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BandNews", "id": "1252089107616092164"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.432, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158905199479664646"], "created_at": "2019-08-07T00:58:25.000Z"}, {"id": "1158905180294930432", "text": "O teu ainda t\u00e1 tranquilo, e o meu q se suicidou kkkkkk https://t.co/cw6VDksMsh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "870742088488550400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158858492725407750"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158905180294930432"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/cw6VDksMsh", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexsanderUbn22/status/1158858492725407750", "display_url": "twitter.com/AlexsanderUbn2\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:58:21.000Z"}, {"id": "1158904738630524928", "text": "\u201cO escritor se matou porque passava por uma frase dif\u00edcil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "813614637329563648", "edit_history_tweet_ids": ["1158904738630524928"], "created_at": "2019-08-07T00:56:35.000Z"}, {"id": "1158904708691574785", "text": "@deubagom guerra civil e esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1030494398721740802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158864595353817092"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158904708691574785"], "in_reply_to_user_id": "3018876286", "created_at": "2019-08-07T00:56:28.000Z"}, {"id": "1158904503074283520", "text": "Fabiana vai passar perna no Agno,na Jo,armar contra Otavio e descobrir que Chiclete matou Cosme e ainda vai querer se vingar do Rock acho bom ela prejudicar todos mas tenho um receio que o autor coloque algu\u00e9m para matar ela #ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2820683432", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Agno"}, {"start": 36, "end": 37, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "Jo"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Otavio"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.6115, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 226, "end": 238, "probability": 0.6689, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 239, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158904503074283520"], "created_at": "2019-08-07T00:55:39.000Z"}, {"id": "1158904402725539847", "text": "Los \u00faltimos tweets del suicida eran retuiteados de El Montonero y Expreso. Adem\u00e1s le daba puro likes a los que ahora ya se sabe su codinome.\nAhora se sabe realmente qu\u00e9 tipo de dem\u00f3cratas son\n#Barata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "364916861", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "El Montonero"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.4625, "type": "Other", "normalized_text": "Expreso"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 199, "tag": "Barata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158904402725539847"], "created_at": "2019-08-07T00:55:15.000Z"}, {"id": "1158904365496840194", "text": "Mano, Esquadr\u00e3o Suic\u00edda \u00e9 uma merda de filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1442419219", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158904365496840194"], "created_at": "2019-08-07T00:55:06.000Z"}, {"id": "1158904313835450368", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1152036767538667520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158904313835450368"], "created_at": "2019-08-07T00:54:54.000Z"}, {"id": "1158904297993789440", "text": "@leighidrogel aquele baldum suicida tamb\u00e9m, nossa e ele queria que eu ficasse seguindo ele https://t.co/9S4UgMmWXF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4635330717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158901433909088256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158904297993789440"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9S4UgMmWXF", "expanded_url": "https://twitter.com/zayntruIy/status/1158904297993789440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9S4UgMmWXF", "media_key": "3_1158904295653367808"}]}, "in_reply_to_user_id": "2819650732", "created_at": "2019-08-07T00:54:50.000Z"}, {"id": "1158904263612850177", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u304c\uff12\u5ea6\u76ee\u306e\u30aa\u30ab\u30c0\u8d85\u3048\u306b\u6311\u6226\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u3002\n\u30aa\u30ab\u30c0\u306b\u52dd\u3066\u3070\u30ea\u30fc\u30b0\u7a81\u7834\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u6b8b\u3057\u307e\u3059\u304c\u3001\u5f15\u304d\u5206\u3051\u308b\u3068\u2026\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/SHa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "1003189291097284608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158871317937975296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5417, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5341, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6644, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158904263612850177"], "created_at": "2019-08-07T00:54:42.000Z"}, {"id": "1158904216649437187", "text": "\u0413\u041e\u0420\u0411\u0410\u0422\u0410\u042f \u0413\u041e\u0420\u0410 9/10 (\u043d\u0435 \u0445\u0432\u0430\u0442\u0438\u043b\u043e \u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0438\u0433\u0440\u044b, \u0445\u043e\u0442\u044f \u043c\u043e\u0433\u0443 \u043e\u0431\u0432\u0438\u043d\u0438\u0442\u044c \u0432 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0443\u044e \u043b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044e) \n\n\u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430 \u043c\u043e\u0435\u0433\u043e \u0441\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f\u0448\u043d\u0435\u0433\u043e suicida - \u0433\u0435\u0438-\u043a\u043e\u0432\u0431\u043e\u0438 https://t.co/76HprZlLDu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "2996268795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158902043429486592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158904216649437187"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/76HprZlLDu", "expanded_url": "https://twitter.com/procalfetka/status/1158904216649437187/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/76HprZlLDu", "media_key": "3_1158904196424437761"}]}, "in_reply_to_user_id": "2996268795", "created_at": "2019-08-07T00:54:31.000Z"}, {"id": "1158904178581889029", "text": "Eu estava t\u00e3o ansiosa pra assistir esquadr\u00e3o suicida na @NetflixBrasil, que na metade do filme eu dormi KJKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "967800816445902849", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 70, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9045, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158904178581889029"], "created_at": "2019-08-07T00:54:22.000Z"}, {"id": "1158904038404120576", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na netflixxxx aaaa \u2764\u2764\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "939819541634396161", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "netflixxxx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158904038404120576"], "created_at": "2019-08-07T00:53:48.000Z"}, {"id": "1158903976080891904", "text": "RT @jackswonkru: a clarke perdeu seus pais, viu sua namorada morrer em sua frente, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "370951733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876793698435073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158903976080891904"], "created_at": "2019-08-07T00:53:33.000Z"}, {"id": "1158903262755610624", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "766859640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158903262755610624"], "created_at": "2019-08-07T00:50:43.000Z"}, {"id": "1158902986397143042", "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro\nOu se os erros dos outros me congelou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "976652233109622785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158902983519813632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158902986397143042"], "in_reply_to_user_id": "976652233109622785", "created_at": "2019-08-07T00:49:37.000Z"}, {"id": "1158902949587931136", "text": "@federodas Fede con el mayor de lo respetos: a Panam\u00e1 se le gan\u00f3 con lo justo despu\u00e9s de haberlas pasado por encima 4-0 en el repechaje para el Mundial, con Costa Rica no se le cay\u00f3 una idea y con Paraguay tuvo suerte de encontrar los goles r\u00e1pidos porque el planteo fue suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302200022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158898230152839169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "federodas", "id": "148027996"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6961, "type": "Person", "normalized_text": "Fede"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5781, "type": "Organization", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.7225, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.514, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.5823, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158902949587931136"], "in_reply_to_user_id": "148027996", "created_at": "2019-08-07T00:49:29.000Z"}, {"id": "1158902896232206337", "text": "RT @Hscot744: @A24COM ES EXACTAMENTE A LA INVERSA!!\nLA VOCACI\u00d3N SUICIDA LA TENDR\u00cdAMOS, SI LE VOLVEMOS A DAR EL PODER A LA BANDA DE LADRONES\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "766859640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158159349367398401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hscot744", "id": "1461803786"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158902896232206337"], "created_at": "2019-08-07T00:49:16.000Z"}, {"id": "1158902811133960198", "text": "RT @Maria_e_pt: @A24COM SE SUICIDA EL QUE TE VOTA A VOS , LADRON!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "766859640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158368827547312128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Maria_e_pt", "id": "877671279968518145"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "LADRON"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158902811133960198"], "created_at": "2019-08-07T00:48:56.000Z"}, {"id": "1158902777571098624", "text": "acabei de passar pelo momento mais doloroso da minha vida de jogadora de ff...... morrer c 9 kills p uma pessoa q se escondeu o jogo td, n matou ngm e ficou c 15 de vida CARALHO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "468579898", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "ff"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158902777571098624"], "created_at": "2019-08-07T00:48:48.000Z"}, {"id": "1158902758877138945", "text": "@MorenoHk476 @fernandeznorona @clubpremier_mx Eso, o los \"suicida\"!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "292455850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158867022777933824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MorenoHk476", "id": "3080920829"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "clubpremier_mx", "id": "2161712244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158902758877138945"], "in_reply_to_user_id": "3080920829", "created_at": "2019-08-07T00:48:43.000Z"}, {"id": "1158902737691664385", "text": "@Valdecirdelecl1 Ruim de se enforcar . No pres\u00eddio algu\u00e9m enforcou ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "52546029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158799829167943680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158902737691664385"], "in_reply_to_user_id": "991676636738281472", "created_at": "2019-08-07T00:48:38.000Z"}, {"id": "1158902721254166528", "text": "neg\u00f3cio \u00e9 assistir esquadr\u00e3o suicida na Netflix ekdkdkeke", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1029094671535026176", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.676, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9481, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158902721254166528"], "created_at": "2019-08-07T00:48:34.000Z"}, {"id": "1158902522502885376", "text": "@LauanneSampaio ooooooh coitada dela \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d ela se matou porque zoaram ela. ningu\u00e9m leva depress\u00e3o a serio e da  nisso \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d n\u00e3o sei onde esse mundo t\u00f3xico vai parar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1852633424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1152445457827860485"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LauanneSampaio", "id": "1087557371487010817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158902522502885376"], "in_reply_to_user_id": "1087557371487010817", "created_at": "2019-08-07T00:47:47.000Z"}, {"id": "1158902500658839552", "text": "@Jhonney2020 Incapaz e inepto los cuatro. El mas choro hay dos el chino de mierda y el cobarde suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1044741256469856256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158722363900551168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158902500658839552"], "in_reply_to_user_id": "193843258", "created_at": "2019-08-07T00:47:42.000Z"}, {"id": "1158902500600295424", "text": "Broder soy depresivo no suicida, bajenle unas cuantas rayitas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1155400968", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "Broder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158902500600295424"], "created_at": "2019-08-07T00:47:42.000Z"}, {"id": "1158902307569963010", "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1109849042710859777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158902307569963010"], "created_at": "2019-08-07T00:46:56.000Z"}, {"id": "1158902245611753472", "text": "@ReginaSouzaMat1 @emikomatsud parece q esse cara se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4696618790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158707479645175814"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ReginaSouzaMat1", "id": "915966338161573888"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "emikomatsud", "id": "887108623163420672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158902245611753472"], "in_reply_to_user_id": "915966338161573888", "created_at": "2019-08-07T00:46:41.000Z"}, {"id": "1158902067877965824", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "865536170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158902067877965824"], "created_at": "2019-08-07T00:45:58.000Z"}, {"id": "1158902046852096001", "text": "RT @Salomes32455: V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "62904521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158877669565616129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158902046852096001"], "created_at": "2019-08-07T00:45:53.000Z"}, {"id": "1158901939524034561", "text": "@MantaAlves Linda independente de qualquer coisa \u00e9 preciso saber separar as coisas... Por exemplo se descobrir agora que Loco Abreu matou uma pessoa ele n\u00e3o deixar\u00e1 de ser nosso \u00eddolo por causa disso, essa \u00e9 a ideia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "851980526013513728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158901086574526468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Loco Abreu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158901939524034561"], "in_reply_to_user_id": "1046423336", "created_at": "2019-08-07T00:45:28.000Z"}, {"id": "1158901915817848832", "text": "O cara que tentou fugir da cadeia vestido de mulher se suicidou, mano.\n\nEnforcado.\n\nO cara se matou.\n\nPuta que pariu, que doideira.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1585943318", "edit_history_tweet_ids": ["1158901915817848832"], "created_at": "2019-08-07T00:45:22.000Z"}, {"id": "1158901880422043650", "text": "RT @cferjusticia: @A24COM La vocaci\u00f3n suicida ser\u00eda si te votamos a vos. Segu\u00ed despereciendo al electorado que te va a ir muy bien as\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "766859640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158186681125744641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cferjusticia", "id": "1075325508"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158901880422043650"], "created_at": "2019-08-07T00:45:14.000Z"}, {"id": "1158901862470422528", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149332533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158901862470422528"], "created_at": "2019-08-07T00:45:10.000Z"}, {"id": "1158901772947218433", "text": "@A24COM Todo lo contrario se\u00f1or.suicida seria ke el pais este en vuesttras https://t.co/MQo5fYfNOD el Se\u00f1or no lo permita\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "766859640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MQo5fYfNOD", "expanded_url": "http://manos.ke", "display_url": "manos.ke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158901772947218433"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-07T00:44:48.000Z"}, {"id": "1158901594794143746", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1639201878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158901594794143746"], "created_at": "2019-08-07T00:44:06.000Z"}, {"id": "1158901549592190976", "text": "@Hadaward_26 Vdd vdd, disseram q ele se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "809192225578094592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158889561587691520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Hadaward_26", "id": "732612225605742593"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158901549592190976"], "in_reply_to_user_id": "732612225605742593", "created_at": "2019-08-07T00:43:55.000Z"}, {"id": "1158901508274044928", "text": "PRESO DISFAR\u00c7ADO SE SUICIDA A SI MESMO #FOFOXBOLA https://t.co/h5O7tFc5vJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "289328109", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.434, "type": "Other", "normalized_text": "FOFOXBOLA"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/h5O7tFc5vJ", "expanded_url": "https://twitter.com/OuvintesPopBola/status/1158901508274044928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h5O7tFc5vJ", "media_key": "3_1158901490586738688"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 49, "tag": "FOFOXBOLA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158901508274044928"], "created_at": "2019-08-07T00:43:45.000Z"}, {"id": "1158901494764265477", "text": "\u00a1Netflix anda con todo!\nSubieron:\nCapitan America: Civil war\nSpiderman\nEscuadr\u00f3n Suicida\n\nCon lo que me encantan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2911661386", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6188, "type": "Place", "normalized_text": "America"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Civil"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.4542, "type": "Person", "normalized_text": "Spiderman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158901494764265477"], "created_at": "2019-08-07T00:43:42.000Z"}, {"id": "1158901439881797633", "text": "este tipo de videos son los q hacen de mis dias algo mas bello y menos suicida :') https://t.co/oyEYI9Hq5C", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "953430106999058432", "edit_history_tweet_ids": ["1158901439881797633"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/oyEYI9Hq5C", "expanded_url": "https://twitter.com/secretmemebois/status/1158408539926421504", "display_url": "twitter.com/secretmemebois\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:43:29.000Z"}, {"id": "1158901349955903488", "text": "Duvido que ele se matou https://t.co/5kXOQRDpNd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "143244358", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158901349955903488"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/5kXOQRDpNd", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:43:07.000Z"}, {"id": "1158901302908346369", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad en En lujan https://t.co/sFOvfH2oFJ. https://t.co/2bDKBRgeHe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2959265925", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.4174, "type": "Other", "normalized_text": "En lujan"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/sFOvfH2oFJ", "expanded_url": "http://Bs.as", "display_url": "Bs.as"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2bDKBRgeHe", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B019KGHBI0D3nVD6KfZaSXGtkaRwBpyKxYcWhQ0/?igshid=1n5uqand6f7kr", "display_url": "instagram.com/p/B019KGHBI0D3\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158901302908346369"], "created_at": "2019-08-07T00:42:56.000Z"}, {"id": "1158901247509798912", "text": "O traficante que tentou fugir do pres\u00eddio de Bangu disfar\u00e7ado de mulher foi encontrado morto na cela onde estava em isolamento. Ao que tudo indica, ele se enforcou com um len\u00e7ol. O caso ainda est\u00e1 sendo investigado. https://t.co/ubafbBsUSw #BandJornalismo https://t.co/6lYGFzvldD", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "64851983", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5473, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ubafbBsUSw", "expanded_url": "http://bit.ly/sitebandnews", "display_url": "bit.ly/sitebandnews", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1575619847626510336/OsEFEwko?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1575619847626510336/OsEFEwko?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "BandNews TV \u203a Muito al\u00e9m da not\u00edcia, nada al\u00e9m da verdade.", "description": "Canal de TV brasileiro com not\u00edcias 24 horas por dia! Mantenha-se atualizado sobre o Brasil e o Mundo, clique aqui e saiba mais.", "unwound_url": "https://bandnewstv.band.uol.com.br/"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/6lYGFzvldD", "expanded_url": "https://twitter.com/BandNews/status/1158901247509798912/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6lYGFzvldD", "media_key": "13_1158901177238478849"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 255, "tag": "BandJornalismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158901247509798912"], "created_at": "2019-08-07T00:42:43.000Z"}, {"id": "1158901236990717954", "text": "Estoy sp feliz pq Escuadr\u00f3n Suicida ya est\u00e1 en Netflix\ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "804086364799193091", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7617, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158901236990717954"], "created_at": "2019-08-07T00:42:40.000Z"}, {"id": "1158901149736587264", "text": "@ElianaCarlin Y se defienden usando los argumentos del suicida colosal, \u00bfno? \u300aNo sab\u00eda de d\u00f3nde...\u300b, \u300aTodo fue bancarizado\u300b, y tanto chamullo barato. :v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1048785201911005185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158898705862410241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElianaCarlin", "id": "39146356"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158901149736587264"], "in_reply_to_user_id": "39146356", "created_at": "2019-08-07T00:42:20.000Z"}, {"id": "1158901112256286720", "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2288237810", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158901112256286720"], "created_at": "2019-08-07T00:42:11.000Z"}, {"id": "1158901088537522177", "text": "@Aguscake Se besaban apasionadamente x primera vez en un puente. Perdieron el equilibrio y ambos cayeron al asfalto. No fue un pacto suicida, fue un maldito beso de pasi\u00f3n, lo q los llevo al caj\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240014819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158899565782863872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Aguscake", "id": "430911445"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158901088537522177"], "in_reply_to_user_id": "430911445", "created_at": "2019-08-07T00:42:05.000Z"}, {"id": "1158900988163633153", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3108119344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158900988163633153"], "created_at": "2019-08-07T00:41:41.000Z"}, {"id": "1158900751160270848", "text": "@LuluFelipeh @drherickmenezes Corrigindo: Ela fez a Maya, noiva de Rams\u00e9s que a Yunet matou. Na digita\u00e7\u00e3o saiu a palavra \"gente\". A da voz irritante se chama Teti. https://t.co/Wi7i61JaOL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "872881900897140736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158900148191338496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5008, "type": "Person", "normalized_text": "Maya"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Rams\u00e9s"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Yunet"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Teti"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/Wi7i61JaOL", "expanded_url": "https://twitter.com/duarteewerton37/status/1158900751160270848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wi7i61JaOL", "media_key": "3_1158900747498639363"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158900751160270848"], "in_reply_to_user_id": "1111951988621754368", "created_at": "2019-08-07T00:40:45.000Z"}, {"id": "1158900716502749189", "text": "Fumando umzinho do toop e vendo esquadr\u00e3o suic\u00edda \ud83d\udd25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "862834112066879488", "edit_history_tweet_ids": ["1158900716502749189"], "created_at": "2019-08-07T00:40:36.000Z"}, {"id": "1158900690439118850", "text": "RT @Rollhando: @Jhonney2020 @yoni3556_luis Se ve que esta encuesta la propone un fujiaprista porque se ha \"olvidado\" de poner al delincuent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "311282913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158728880582250501"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158900690439118850"], "created_at": "2019-08-07T00:40:30.000Z"}, {"id": "1158900563150594055", "text": "ESCUADR\u00d3N SUICIDA\n(2016)\n\nWill Smith\nJared Leto\nMargot Robbie\nJoel Kinnaman\nViola Davis\nJai Courtney\nJay Hernandez\nCara Delevingne\n\n#Acci\u00f3n #DC \n\n\ud83c\udfa5 https://t.co/AVDH7PtFLt https://t.co/XRkGfRlm4x", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "3560522955", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.6302, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Jai"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.5395, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Jay Hernandez"}, {"start": 115, "end": 129, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/AVDH7PtFLt", "expanded_url": "http://Netflix.com/title/80091595", "display_url": "Netflix.com/title/80091595"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/XRkGfRlm4x", "expanded_url": "https://twitter.com/NuevoEnNetflix/status/1158900563150594055/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XRkGfRlm4x", "media_key": "3_1158817865488879618"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 139, "tag": "Acci\u00f3n"}, {"start": 140, "end": 143, "tag": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158900563150594055"], "created_at": "2019-08-07T00:40:00.000Z"}, {"id": "1158900459861696512", "text": "RT @Anonmehicieron: (-) la salud.\nVocaci\u00f3n de SUICIDAS para seguir con esta profesi\u00f3n que tiene el \u00edndice mas alto de divorcios, alcoholism\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "605935794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158767307902083072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158900459861696512"], "created_at": "2019-08-07T00:39:35.000Z"}, {"id": "1158900206966050816", "text": "@Vponce64 @MartinVizcarraC Mamadita Ponce tu y tu suicida Dios tienen precio siempre lo han tenido. Te vas a suicidar?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "41707257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158767420238118913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "Ponce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158900206966050816"], "in_reply_to_user_id": "1120300927", "created_at": "2019-08-07T00:38:35.000Z"}, {"id": "1158900108332797953", "text": "Um poss\u00edvel suicida com habilidades de salvar o dia das pessoas \ud83d\ude01\ud83d\ude0c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1019404864084959233", "edit_history_tweet_ids": ["1158900108332797953"], "created_at": "2019-08-07T00:38:11.000Z"}, {"id": "1158900013075877888", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "314111785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158900013075877888"], "created_at": "2019-08-07T00:37:49.000Z"}, {"id": "1158899997343199233", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "831054785931571203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158899997343199233"], "created_at": "2019-08-07T00:37:45.000Z"}, {"id": "1158899929781288960", "text": "RT @PordenoneBudoia: @AngelaFimmel @carogotita @senadornavarro @andreschadwickp @KarlaEnAccion @ceciperez1 Acu\u00e9rdense que durante el gobier\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "173257489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158810488106553344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PordenoneBudoia", "id": "1141444234295357443"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "AngelaFimmel", "id": "2147615683"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "carogotita", "id": "266078541"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158899929781288960"], "created_at": "2019-08-07T00:37:29.000Z"}, {"id": "1158899869630832640", "text": "Oye, Fleur, \u00bfme matar\u00edas en su lugar?\nPorque me he sentido muy suicida, pero---", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1071903937211572225", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.6187, "type": "Other", "normalized_text": "Fleur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158899869630832640"], "created_at": "2019-08-07T00:37:14.000Z"}, {"id": "1158899750462263296", "text": "El Bruno suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4737563475", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.491, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158899750462263296"], "created_at": "2019-08-07T00:36:46.000Z"}, {"id": "1158899704941465600", "text": "\u201c\u201d\u201dse enforcou com um len\u00e7ol\u201d\u201d\u201d\u201d https://t.co/4MZXfjjmVV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "476136883", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158899704941465600"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/4MZXfjjmVV", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:36:35.000Z"}, {"id": "1158899587391926272", "text": "@mtcosmo1 @CarlosZarattini A imprensa j\u00e1 se matou ao aderir ao projeto corrupto, do corrupto pt. A m\u00eddia extrema se tornou di\u00e1rio oficial dos bandidos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "210826634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158897131123609601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mtcosmo1", "id": "2951277237"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "CarlosZarattini", "id": "45473463"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158899587391926272"], "in_reply_to_user_id": "2951277237", "created_at": "2019-08-07T00:36:07.000Z"}, {"id": "1158899559310999553", "text": "Joguei uns 5 ou 6 jogos hoje, em 2 teve um cara entregando totalmente de proposito e se negando a jogar o jogo, e um 1 teve um cara que simplesmente kitou, foi pro mid se matou e depois saiu do jogo... E pra piorar Fortnite tem um Rob\u00f4 que n\u00e3o existe counter play... Muito \u00f3dio!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "130317939", "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.4523, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158899559310999553"], "created_at": "2019-08-07T00:36:00.000Z"}, {"id": "1158899552902164480", "text": "Esse j\u00e1 foi encontrar o satan\u00e1s , foi encontrado morto na cela , se enforcou ! https://t.co/6uGCIywv3F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "916055322552397824", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158894624599093248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158899552902164480"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6uGCIywv3F", "expanded_url": "https://twitter.com/sacerdotisa42/status/1158894624599093248", "display_url": "twitter.com/sacerdotisa42/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:35:59.000Z"}, {"id": "1158899527388225536", "text": "Ahora ya caen los asiduos de @PBODigital \nLos ultra defensores del suicida\nLos supuestos defensores de la democracia https://t.co/3OkBvRhZ9s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "364916861", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158899029486571520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158899527388225536"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/3OkBvRhZ9s", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1158899029486571520", "display_url": "twitter.com/Angelpaezs/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:35:53.000Z"}, {"id": "1158899490625118209", "text": "@avialvarezsierr Ke suicida kso avigailch", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "971241910957412360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158890205916606464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "avialvarezsierr", "id": "971460317518671873"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158899490625118209"], "in_reply_to_user_id": "971460317518671873", "created_at": "2019-08-07T00:35:44.000Z"}, {"id": "1158899489777836033", "text": "S\u00f3 o cheiro de morte e Pinho Sol.\nUm preso se enforcou com o len\u00e7ol.\nQual que foi? Quem sabe? N\u00e3o conta.\nIa tirar mais uns seis de ponta a ponta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "197172257", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5317, "type": "Person", "normalized_text": "Pinho Sol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158899489777836033"], "created_at": "2019-08-07T00:35:44.000Z"}, {"id": "1158899405040365568", "text": "RT @jackswonkru: a clarke perdeu seus pais, viu sua namorada morrer em sua frente, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "736304714636201984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876793698435073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158899405040365568"], "created_at": "2019-08-07T00:35:24.000Z"}, {"id": "1158899373121712128", "text": "se eu n\u00e3o estiver mais viva amanh\u00e3 foi pq Gabriel me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1095903747975401472", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5628, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158899373121712128"], "created_at": "2019-08-07T00:35:16.000Z"}, {"id": "1158899346127147008", "text": "@faraiwe Suic\u00eddio, se enforcou com len\u00e7ol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "109027813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158893673498796032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "faraiwe", "id": "69738655"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158899346127147008"], "in_reply_to_user_id": "69738655", "created_at": "2019-08-07T00:35:10.000Z"}, {"id": "1158899258000662530", "text": "agora uma dose de crise suicida pra fechar o dia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1388389273", "edit_history_tweet_ids": ["1158899258000662530"], "created_at": "2019-08-07T00:34:49.000Z"}, {"id": "1158898996871454721", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2257839956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158898996871454721"], "created_at": "2019-08-07T00:33:46.000Z"}, {"id": "1158898970619498497", "text": "Uni\u00f3n suicida vegano jajajajaja re s\u00ed https://t.co/pb08pl3G2V", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "937382155642171392", "edit_history_tweet_ids": ["1158898970619498497"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/pb08pl3G2V", "expanded_url": "https://twitter.com/cristianivic/status/1152070996234399745", "display_url": "twitter.com/cristianivic/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:33:40.000Z"}, {"id": "1158898956266610688", "text": "@mamastrogiacomo Tristecq ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "et", "author_id": "2799070729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158894444692684800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158898956266610688"], "in_reply_to_user_id": "911976008869392387", "created_at": "2019-08-07T00:33:37.000Z"}, {"id": "1158898914893811712", "text": "@jcayala15 @Mikhel2 @ursulacamba Y me percat\u00e9 de que nuestro pa\u00eds est\u00e1 inmerso en una guerra absurda que puede causarle un inmenso da\u00f1o, auto inflingido, por decirlo suavecito, pues es suicida hacer esto. Mi preocupaci\u00f3n es genuina y, cre\u00ed, incautamente, que pod\u00eda servirse a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd invit\u00e1ndoles a la conciliaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1504811154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158894283858022400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jcayala15", "id": "78143463"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Mikhel2", "id": "172648669"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "ursulacamba", "id": "1338243680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158898914893811712"], "in_reply_to_user_id": "78143463", "created_at": "2019-08-07T00:33:27.000Z"}, {"id": "1158898831515365380", "text": "@malditaternura Ahora deben hacer una de las guaripoleras de Keiko y otra del suicida cobarde. Empieza Beto, sigue el nariz\u00f3n, la Vero, la Leiva etc, etc.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2725204779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158849790777729025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.7794, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Vero"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158898831515365380"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "created_at": "2019-08-07T00:33:07.000Z"}, {"id": "1158898812410302465", "text": "se eu voltar a tomar rem\u00e9dio n\u00e3o vou poder usar droga to T\u00c3O triste gente 2019 me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1059175959063130114", "edit_history_tweet_ids": ["1158898812410302465"], "created_at": "2019-08-07T00:33:02.000Z"}, {"id": "1158898735465689093", "text": "RT @Salomes32455: V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2782745085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158877669565616129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158898735465689093"], "created_at": "2019-08-07T00:32:44.000Z"}, {"id": "1158898673834692610", "text": "@LordJimjr @aspauzarazuri Error tras error.  Y yo que pensaba que el culpable de toda la decadencia aprista era del suicida del ego colosal.   @JorgeDCG @JVelasquezQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "154368074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158858075433926656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"start": 143, "end": 152, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158898673834692610"], "in_reply_to_user_id": "1884276475", "created_at": "2019-08-07T00:32:29.000Z"}, {"id": "1158898627273777153", "text": "nossa s\u00f3 hj reparei que aparece cicada no pr\u00e9dio em que a viola entra no filme esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "722531744650498049", "edit_history_tweet_ids": ["1158898627273777153"], "created_at": "2019-08-07T00:32:18.000Z"}, {"id": "1158898483702710272", "text": "@Savagefiction a verdade \u00e9 que ningu\u00e9m sabe pq ele se suicidou, mas a teoria do agente penitenciario (que n\u00e3o tinha a ver com esse caso em si) faz sentido, possivelmente ele tinha problemas com a fac\u00e7\u00e3o do CV, e iria ter uma morte dolorosa em Bangu 3, ent\u00e3o tentou fugir, n\u00e3o deu certo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "113057468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158894703208738816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Savagefiction", "id": "53738068"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 249, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158898483702710272"], "in_reply_to_user_id": "53738068", "created_at": "2019-08-07T00:31:44.000Z"}, {"id": "1158898404682063873", "text": "Sempre quis ver Esquadr\u00e3o Suicida mas nunca vi n\u00e3o sei porque, e hoje gra\u00e7as a @NetflixBrasil pude ver... Boas risadas com a Arlequina \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Amei!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "103259394", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 93, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158898404682063873"], "created_at": "2019-08-07T00:31:25.000Z"}, {"id": "1158898390937346048", "text": "RT @cahfavs: Se eu sumir \u00e9 pq o spfc me matou do cora\u00e7\u00e3o JOSIANE ASSASSINA", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2575540950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158893235475025921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cahfavs", "id": "1078060424732516352"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6915, "type": "Organization", "normalized_text": "spfc"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8078, "type": "Person", "normalized_text": "JOSIANE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158898390937346048"], "created_at": "2019-08-07T00:31:22.000Z"}, {"id": "1158898317184708608", "text": "O que ser\u00e1 que passa na cabe\u00e7a de um suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "608690280", "edit_history_tweet_ids": ["1158898317184708608"], "created_at": "2019-08-07T00:31:04.000Z"}, {"id": "1158898277221380103", "text": "RT @FernandoGuida: Um lado do tema\n\"A alta preval\u00eancia de adolescentes consumindo cannabis gera um grande n\u00famero de adultos jovens que pode\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62601015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734119750254593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FernandoGuida", "id": "62601015"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.4934, "type": "Organization", "normalized_text": "cannabis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158898277221380103"], "created_at": "2019-08-07T00:30:55.000Z"}, {"id": "1158898047545434117", "text": "https://t.co/w0tiTtb18q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "713269808", "edit_history_tweet_ids": ["1158898047545434117"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/w0tiTtb18q", "expanded_url": "https://tvpacifico.mx/noticias/235303-hombre-se-suicida-luego-de-matar-a-su-ex-pareja-en-el-rosario?fbclid=IwAR3FA8H0vfv5UwdJKQQpFaLSm9PITFa5kStx_G3lh5Xbp2sTbKFLidGhNAU", "display_url": "tvpacifico.mx/noticias/23530\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:30:00.000Z"}, {"id": "1158897852803772416", "text": "Sid\u00f4nio vingativo, matou a sangue frio a burra da Anaid, que se achava a poderosa do Templo de Baal #Jezabel76", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "885784605240045568", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4625, "type": "Other", "normalized_text": "Anaid"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.3788, "type": "Place", "normalized_text": "Baal"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6425, "type": "Other", "normalized_text": "Jezabel76"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 110, "tag": "Jezabel76"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158897852803772416"], "created_at": "2019-08-07T00:29:14.000Z"}, {"id": "1158897852174733313", "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83e\udd29\ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "832353608700133376", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158897852174733313"], "created_at": "2019-08-07T00:29:13.000Z"}, {"id": "1158897836295106563", "text": "O cara que se vestiu de mulher pra escapar da cadeia \nse suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105459591641468929", "edit_history_tweet_ids": ["1158897836295106563"], "created_at": "2019-08-07T00:29:10.000Z"}, {"id": "1158897809548021761", "text": "@eduardoenred @FernandoZegarr6 @IDL_R Ya puso el parche. No conoc\u00ed a Barata dice, as\u00ed como el narcoindultador suicida.\n\nhttps://t.co/AT3VSMbFXS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1044401469154349056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158893326717915136"}, {"type": "replied_to", "id": "1158897337348980736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "FernandoZegarr6", "id": "2854281281"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6129, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/AT3VSMbFXS", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1158893326717915136?s=08", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158897809548021761"], "in_reply_to_user_id": "44463079", "created_at": "2019-08-07T00:29:03.000Z"}, {"id": "1158897783094554624", "text": "@anygabrielly assisti esquadr\u00e3o suicida \n\n#MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv @BTS_twt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1035247240271544320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158895685305085952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anygabrielly", "id": "2359827444"}, {"start": 70, "end": 78, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3464, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9863, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.6308, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 46, "tag": "MPN"}, {"start": 47, "end": 51, "tag": "BTS"}, {"start": 52, "end": 57, "tag": "ARMY"}, {"start": 58, "end": 69, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158897783094554624"], "in_reply_to_user_id": "2359827444", "created_at": "2019-08-07T00:28:57.000Z"}, {"id": "1158897768095768577", "text": "14 meses de ca\u00edda en la industria en forma consecutiva. Trabajo en la industria. Voy a votar estos crotos que me sacan el trabajo mes a mes? No soy tan suicida. #MiedoAlVoto #SeVan", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "150466870", "edit_history_tweet_ids": ["1158897768095768577"], "created_at": "2019-08-07T00:28:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 173, "tag": "MiedoAlVoto"}, {"start": 174, "end": 180, "tag": "SeVan"}]}}, {"id": "1158897757530275840", "text": "@elcomercio_peru PAR\u00c1SITOS MISERABLE APRISTAS... tienen sus d\u00edas contados... van a terminar como el SUICIDA COBARDE CORRUPTO ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282741559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158893797444636677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158897757530275840"], "in_reply_to_user_id": "233033221", "created_at": "2019-08-07T00:28:51.000Z"}, {"id": "1158897722444959744", "text": "@marcoba0602 Si realmente quieres morir por las patria, te sugiero un atentado suicida en Miraflores con todos los narcos/terroristas del r\u00e9gimen. Har\u00e1s historia y te haremos una estatua en una plaza con tu nombre. Masoquistas de mierda!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91758630", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158893829723971586"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcoba0602", "id": "2352373496"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158897722444959744"], "in_reply_to_user_id": "2352373496", "created_at": "2019-08-07T00:28:42.000Z"}, {"id": "1158897694116667392", "text": "Se a Bonnie Sacolinha morrer, eu mato quem matou https://t.co/JgErJwFZsV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007319567645990918", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158740758322712578"}], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 20, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "Bonnie Sacolinha"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/JgErJwFZsV", "expanded_url": "https://twitter.com/htgawmdadepre/status/1158740758322712578", "display_url": "twitter.com/htgawmdadepre/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158897694116667392"], "created_at": "2019-08-07T00:28:36.000Z"}, {"id": "1158897686617214976", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "176276685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158897686617214976"], "created_at": "2019-08-07T00:28:34.000Z"}, {"id": "1158897568857972742", "text": "assistindo Esquadr\u00e3o_suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1032565068", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o_suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158897568857972742"], "created_at": "2019-08-07T00:28:06.000Z"}, {"id": "1158897494639726592", "text": "Netflix lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida, agora minha vida vale a pena", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "906902605099610112", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9916, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158897494639726592"], "created_at": "2019-08-07T00:27:48.000Z"}, {"id": "1158897237352701952", "text": "RT @badgallore: O cara que tentou fugir do bangu 3 se matou mesmo ou \u00e9 fake news?\ud83d\ude30\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2688506667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158742671067963392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "badgallore", "id": "790712368544243712"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.921, "type": "Other", "normalized_text": "bangu 3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158897237352701952"], "created_at": "2019-08-07T00:26:47.000Z"}, {"id": "1158897231258423296", "text": "Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1137840165790109696", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158897231258423296"], "created_at": "2019-08-07T00:26:45.000Z"}, {"id": "1158897142561431552", "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou, prefiro ouvir o pastor \ud83c\udfb5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3052951794", "edit_history_tweet_ids": ["1158897142561431552"], "created_at": "2019-08-07T00:26:24.000Z"}, {"id": "1158897127998853120", "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "143973714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158897127998853120"], "created_at": "2019-08-07T00:26:21.000Z"}, {"id": "1158897066925576194", "text": "Bonito, mi cordi suicida\nNo niego ni afirmo que me lo imagin\u00e9 dici\u00e9ndole a su fraternidad que es m\u00e1s ganas de morir que persona https://t.co/XQjrvgFBUl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1053528480913260544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158877813522554881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158897066925576194"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/XQjrvgFBUl", "expanded_url": "https://twitter.com/juannnnnsii/status/1158877813522554881", "display_url": "twitter.com/juannnnnsii/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:26:06.000Z"}, {"id": "1158897053407354883", "text": "Teremos alguns lan\u00e7amentos ainda este ano inspirados no sentimento crist\u00e3o brasileiro:\n- Meu pastor \u00e9 uma pe\u00e7a;\n- Meu pastor matou um cara;\n- O pastor honesto;\n- Deus n\u00e3o \u00e9 brasileiro;\n- At\u00e9 que a d\u00edzimo nos separe; \n- Se eu roubasse voc\u00ea. https://t.co/MIzaHnmqaM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4827439681", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158880556765106181"}], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/MIzaHnmqaM", "expanded_url": "https://twitter.com/Maufalavigna/status/1158880556765106181", "display_url": "twitter.com/Maufalavigna/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158897053407354883"], "created_at": "2019-08-07T00:26:03.000Z"}, {"id": "1158897044402184192", "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1032565068", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158897044402184192"], "created_at": "2019-08-07T00:26:01.000Z"}, {"id": "1158896957433294848", "text": "Hoje eu descobri que a @FaustPaes trope\u00e7ou num fio de nylon quando era crian\u00e7a e quase se matou (????????)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1118949552239841280", "edit_history_tweet_ids": ["1158896957433294848"], "created_at": "2019-08-07T00:25:40.000Z"}, {"id": "1158896906241761280", "text": "@jikookby N\u00e3o sei como ainda n\u00e3o matou a criatura q teve essa aud\u00e1cia, t\u00e1 de parab\u00e9ns, se fosse eu, j\u00e1 taria na cadeia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1093190490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158864499564273666"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jikookby", "id": "2983371294"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158896906241761280"], "in_reply_to_user_id": "2983371294", "created_at": "2019-08-07T00:25:28.000Z"}, {"id": "1158896799677079554", "text": "RT @cuchacucha: Guaido es (qui\u00e9ranlo o no) la representaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda en este momento, ir contra \u00e9l es est\u00fapido y suicida.\nQue hay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "336943719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158887396936769538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cuchacucha", "id": "67977000"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158896799677079554"], "created_at": "2019-08-07T00:25:02.000Z"}, {"id": "1158896673457889280", "text": "@g1 O cabelo continua bonito, bom ela mesma n\u00e3o matou ningu\u00e9m, quem cometeu todo crime foi o pai e os seus capangas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "44245715", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158894272059494406"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158896673457889280"], "in_reply_to_user_id": "8802752", "created_at": "2019-08-07T00:24:32.000Z"}, {"id": "1158896325112606720", "text": "Stranger Things ok, L\u00facifer ok, La Casa de Papel ok, Esquadr\u00e3o Suicida ok, mas e Harry Potter? @NetflixBrasil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "351319398", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 109, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9538, "type": "Other", "normalized_text": "Stranger Things"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00facifer"}, {"start": 32, "end": 47, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "La Casa de Papel"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.7859, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8624, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158896325112606720"], "created_at": "2019-08-07T00:23:09.000Z"}, {"id": "1158896283999973378", "text": "Mano que dahorsa \u2014 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "214627926", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9377, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158896283999973378"], "created_at": "2019-08-07T00:23:00.000Z"}, {"id": "1158896256300867586", "text": "@olopezm67 De acuerdo Humala es delincuente t\u00fa tambi\u00e9n eres igual o crees q no nos acordamos de tu socio Vladimiro Montesinos  y lo q hiciste en \u00e9l gobierno de \u00e9l suicida Alan Garc\u00eda conchudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1073601928087646209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158862758395424768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "olopezm67", "id": "1869900985"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7771, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 105, "end": 124, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimiro Montesinos"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158896256300867586"], "in_reply_to_user_id": "1869900985", "created_at": "2019-08-07T00:22:53.000Z"}, {"id": "1158896178752380929", "text": "Faz tanto tempo q to na merda q nem lembro como \u00e9 ter uma paz interior e n\u00e3o viver em crises de ansiedade e suicida kkkk devia ter uns 9 anos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2728472063", "edit_history_tweet_ids": ["1158896178752380929"], "created_at": "2019-08-07T00:22:34.000Z"}, {"id": "1158896103334567936", "text": "Eu n\u00e3o vou me calar dizendo: \"ah, mas a fam\u00edlia dele...\" eu sinto muito, mas verdade seja dita. Ele acabou com a vida da minha irm\u00e3, da pr\u00f3pria, das fam\u00edlias e do filho. \nDigo tudo isso pra que ningu\u00e9m caia nessa de: \"ele me ofende, bate, amea\u00e7a, mas me ama\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1037737219065344001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158895617755754496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158896103334567936"], "geo": {"place_id": "8289741fedee44b6"}, "in_reply_to_user_id": "1037737219065344001", "created_at": "2019-08-07T00:22:16.000Z"}, {"id": "1158896057142730753", "text": "@nathalyaSCB Tava isolado amg, se matou pq n\u00e3o aguentou a press\u00e3o. \nSabia que quando sa\u00edsse de l\u00e1, os presos iriam foder com ele! Ele prejudicou os presos e com os familiares no dia.. mancada! \nAs branquelas 2 acabou na metade do filme kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1009506710770331648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158884141234044928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158896057142730753"], "in_reply_to_user_id": "1072159011687055361", "created_at": "2019-08-07T00:22:05.000Z"}, {"id": "1158895790905073664", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "132707651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158895790905073664"], "created_at": "2019-08-07T00:21:02.000Z"}, {"id": "1158895688643698688", "text": "RT @veraholtzirreal: um homem matou uma mulher com tr\u00eas tiros devido \u00e0 um bolo que ela levou para uma festa junina \n\nna frente dos filhos d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3953, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "994370917353521152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143360397925388290"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "veraholtzirreal", "id": "733391412851544064"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 113, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "festa junina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158895688643698688"], "created_at": "2019-08-07T00:20:38.000Z"}, {"id": "1158895686882070533", "text": "Finalmente vou poder assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1106001590853529601", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.888, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158895686882070533"], "created_at": "2019-08-07T00:20:37.000Z"}, {"id": "1158895607005831168", "text": "Mds esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda mesmo em", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4082394927", "edit_history_tweet_ids": ["1158895607005831168"], "created_at": "2019-08-07T00:20:18.000Z"}, {"id": "1158895438185082881", "text": "Di\u00e1logo entre minha irm\u00e3 e meu cunhado\n\nRafael: comprei com meu dinheiro, nao roubei nem matei ngm pra comprar\nRachel: voc\u00ea nao matou n\u00e3o mas eu vou te matar \n\nKkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\nSe o feminismo for legalizado cenas como essas ser\u00e3o comuns", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "870821094667821057", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4501, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel"}, {"start": 226, "end": 234, "probability": 0.5784, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158895438185082881"], "created_at": "2019-08-07T00:19:38.000Z"}, {"id": "1158895102745554945", "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida\nobg netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107599401806168064", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7162, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158895102745554945"], "created_at": "2019-08-07T00:18:18.000Z"}, {"id": "1158895005227978752", "text": "@acaestatodomal uno se suicida si o si", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "38354749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158893974821789697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "acaestatodomal", "id": "190461974"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158895005227978752"], "in_reply_to_user_id": "190461974", "created_at": "2019-08-07T00:17:55.000Z"}, {"id": "1158894991965589504", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "94459066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158894991965589504"], "created_at": "2019-08-07T00:17:51.000Z"}, {"id": "1158894957383622656", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "858984690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158894957383622656"], "created_at": "2019-08-07T00:17:43.000Z"}, {"id": "1158894872444702720", "text": "Se matou ne \ud83e\udd14 https://t.co/IV8zl8Ui2g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "769278520677785600", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158894872444702720"], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/IV8zl8Ui2g", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:17:23.000Z"}, {"id": "1158894703649140737", "text": "RT @Rollhando: @Jhonney2020 @yoni3556_luis Se ve que esta encuesta la propone un fujiaprista porque se ha \"olvidado\" de poner al delincuent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158728880582250501"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158894703649140737"], "created_at": "2019-08-07T00:16:43.000Z"}, {"id": "1158894350547505158", "text": "@daquiparasempre Ele passando a m\u00e3ozinha nos olhos quando se emocionou foi a parte que me matou #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow \n #BTS #BoyWithLuv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "997563574900985856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158894119126802432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "daquiparasempre", "id": "4914510616"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 125, "end": 139, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.4114, "type": "Other", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 100, "tag": "MPN"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "Luanetes"}, {"start": 124, "end": 140, "tag": "LuanSantanaShow"}, {"start": 143, "end": 147, "tag": "BTS"}, {"start": 148, "end": 159, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158894350547505158"], "in_reply_to_user_id": "4914510616", "created_at": "2019-08-07T00:15:19.000Z"}, {"id": "1158894269379334144", "text": "RT @DemandLuchaCom: See how @masonwrestling first put down his knights before Kings Collide tmrw @DemandLucha Vacation!!\n\nhttps://t.co/NUDd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "45700795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158885053486833675"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DemandLuchaCom", "id": "965696737"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "masonwrestling", "id": "58081239"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "DemandLucha", "id": "202724488"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 90, "probability": 0.6324, "type": "Other", "normalized_text": "Kings Collide"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158894269379334144"], "created_at": "2019-08-07T00:14:59.000Z"}, {"id": "1158894221920800768", "text": "@edugerbi @buho331945 Un mar de afiliados y ninguno capaz de postular ni siquiera a una alcald\u00eda distrital. En las \u00faltimas elecciones hasta el Frepap tuvo candidatos a nivel nacional. A prop\u00f3sito sin el suicida, quien sera ahora el candidato natural? Del Castillo? Mulder? Ningun apristas, un invitado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "894004958965649408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158391830687469574"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edugerbi", "id": "61934883"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "buho331945", "id": "202348442"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "Frepap"}, {"start": 251, "end": 262, "probability": 0.5443, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158894221920800768"], "in_reply_to_user_id": "61934883", "created_at": "2019-08-07T00:14:48.000Z"}, {"id": "1158894176974585861", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "304911961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158894176974585861"], "created_at": "2019-08-07T00:14:37.000Z"}, {"id": "1158894066651860992", "text": "#Mundo \ud83d\udc47 Traficante se disfraza de su hija para escapar de prisi\u00f3n; tres d\u00edas despu\u00e9s se suicida\nhttps://t.co/YU5CycrCtX https://t.co/BdOSqQGXRb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "98504148", "edit_history_tweet_ids": ["1158894066651860992"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/YU5CycrCtX", "expanded_url": "https://www.diariodemexicousa.com/traficante-se-disfraza-de-su-hija-para-escapar-de-prisi-n-tres-d-despu-s-se-suicida", "display_url": "diariodemexicousa.com/traficante-se-\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/BdOSqQGXRb", "expanded_url": "https://twitter.com/Diariodemexusa/status/1158894066651860992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BdOSqQGXRb", "media_key": "3_1158894060792426497"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:14:11.000Z"}, {"id": "1158894039682469888", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim assim e Batman vs Superman \u00e9 um puta film\u00e3o do caralho (a vers\u00e3o extendida) SALVE MARTHA https://t.co/q1zjleRA5d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "615062866", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/q1zjleRA5d", "expanded_url": "https://twitter.com/rguilhermeds/status/1158877351029198849", "display_url": "twitter.com/rguilhermeds/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158894039682469888"], "created_at": "2019-08-07T00:14:04.000Z"}, {"id": "1158893999224217600", "text": "Porque los pol\u00edticos insisten en cantar y tocar la guitarra: primero Boudou, ahora Fern\u00e0ndez...!?!?!?\nDesafinan !!!! Cantan muymuy mal...!!!! El exceso de narcicismo es suicida.\n#TerapiaDeNoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "786725563", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Boudou"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e0ndez"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 196, "tag": "TerapiaDeNoticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893999224217600"], "created_at": "2019-08-07T00:13:55.000Z"}, {"id": "1158893973466955776", "text": "Vcs gostaram mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida ou foi s\u00f3 um surto coletivo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "294905643", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893973466955776"], "created_at": "2019-08-07T00:13:49.000Z"}, {"id": "1158893936380919809", "text": "@qtnini N\u00c9??????? tipo ow que bonitinho ela t\u00e1 cantando m\u00fasica depressiva quase suicida ela deve t\u00e1 \u00f3tima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4487768535", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158893466811805703"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "qtnini", "id": "98975066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893936380919809"], "in_reply_to_user_id": "98975066", "created_at": "2019-08-07T00:13:40.000Z"}, {"id": "1158893877295796226", "text": "Soa um tanto estranho ? Pra n\u00e3o dizer bizarro,um detento que tentar\u00e1 fugir da cadeia travestido de mulher cometer suic\u00eddio (se enforcou com len\u00e7ol) dentro de uma cela individual de bangu 1.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1038650580011569152", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 187, "probability": 0.7492, "type": "Other", "normalized_text": "bangu 1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893877295796226"], "created_at": "2019-08-07T00:13:26.000Z"}, {"id": "1158893873353187334", "text": "assisto esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 por causa da Arlequina e do will Smith", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "364023456", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.5708, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893873353187334"], "created_at": "2019-08-07T00:13:25.000Z"}, {"id": "1158893870513643521", "text": "Mi pap\u00e1 me mand\u00f3 estas fotos de cuando ten\u00eda 11 a\u00f1os de \u201crecuerdo\u201d.\nY yo no entiendo c\u00f3mo no notaban que estaba en un estado depresivo-suicida s esa edad.\n\u00d3sea v\u00e9anme la cara. No, no es que ese d\u00eda estuve llorando, yo -siempre- me ve\u00eda as\u00ed.\nLxs lqm mucho, pero ish a mis padres. https://t.co/kpz25IeLeM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "769288868826796032", "edit_history_tweet_ids": ["1158893870513643521"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kpz25IeLeM", "expanded_url": "https://twitter.com/smh4all/status/1158893870513643521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kpz25IeLeM", "media_key": "3_1158893863123263488"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kpz25IeLeM", "expanded_url": "https://twitter.com/smh4all/status/1158893870513643521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kpz25IeLeM", "media_key": "3_1158893863127474176"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:13:24.000Z"}, {"id": "1158893806617616385", "text": "abella pq se matou https://t.co/BE3X4AgjS4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2403121260", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158830246147362817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "abella"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/BE3X4AgjS4", "expanded_url": "https://twitter.com/enews/status/1158830246147362817", "display_url": "twitter.com/enews/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893806617616385"], "created_at": "2019-08-07T00:13:09.000Z"}, {"id": "1158893570176278528", "text": "Confira os testes de c\u00e2mera da Margot Robbie e Jared Leto para os papeis de Arlequina e Coringa https://t.co/KIeBLXc1YP https://t.co/JG5es37oFo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "757180600591802368", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.2584, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KIeBLXc1YP", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/08/esquadrao-suicida-diretor-revela-os-testes-de-margot-robbie-e-jared-leto-arlequina-e-coringa/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/08/esquad\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/JG5es37oFo", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1158893570176278528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JG5es37oFo", "media_key": "3_1158893568863408134"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893570176278528"], "created_at": "2019-08-07T00:12:12.000Z"}, {"id": "1158893522277322753", "text": "@TweetsCaio @Talel_Nabbout Tamb\u00e9m mas eu s\u00f3 citei marvel, dc \u00e9 liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1011996828995391488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158893260867362824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TweetsCaio", "id": "3377768422"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7593, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.4889, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893522277322753"], "in_reply_to_user_id": "3377768422", "created_at": "2019-08-07T00:12:01.000Z"}, {"id": "1158893408318033921", "text": "RT @cahfavs: Se eu sumir \u00e9 pq o spfc me matou do cora\u00e7\u00e3o JOSIANE ASSASSINA", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "274030683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158893235475025921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cahfavs", "id": "1078060424732516352"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6915, "type": "Organization", "normalized_text": "spfc"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8078, "type": "Person", "normalized_text": "JOSIANE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893408318033921"], "created_at": "2019-08-07T00:11:34.000Z"}, {"id": "1158893384125288449", "text": "RT @PatriaPrimeroEc: .@LoroHomero que es hasta defensor del buen trato animal, haciendo dupla con el garrotero de comerciantes ind\u00edgenas #N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "762799057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158788062530494465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 33, "username": "LoroHomero", "id": "267271723"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893384125288449"], "created_at": "2019-08-07T00:11:28.000Z"}, {"id": "1158893377460613120", "text": "He vuelto a ver Escuadr\u00f3n Suicida y solo puedo decir vaya puta mierda de Joker.\n\nEsta pel\u00edcula deber\u00eda llamarse Harley Queen y sus flashbacks con el hijo en drogas de Marilyn Manson.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "248529258", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.963, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}, {"start": 167, "end": 180, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Manson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893377460613120"], "created_at": "2019-08-07T00:11:27.000Z"}, {"id": "1158893312104906752", "text": "RT @cahfavs: Se eu sumir \u00e9 pq o spfc me matou do cora\u00e7\u00e3o JOSIANE ASSASSINA", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "327074121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158893235475025921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cahfavs", "id": "1078060424732516352"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6915, "type": "Organization", "normalized_text": "spfc"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8078, "type": "Person", "normalized_text": "JOSIANE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893312104906752"], "created_at": "2019-08-07T00:11:11.000Z"}, {"id": "1158893297336758272", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2730932880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893297336758272"], "created_at": "2019-08-07T00:11:07.000Z"}, {"id": "1158893273051795456", "text": "@jqvdjxqyd @f_rebs @HarleyAlmeida @JornalOGlobo Quero ver essa humanidade toda no dia que um pessoa querida por vc se tornar v\u00edtima da brutalidade de um cafajeste igual a esse. Bom que se matou que vai direto pro inferno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105782775238545408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158770171315707907"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jqvdjxqyd", "id": "878660914374901760"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "HarleyAlmeida", "id": "51123842"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893273051795456"], "in_reply_to_user_id": "878660914374901760", "created_at": "2019-08-07T00:11:02.000Z"}, {"id": "1158893260867362824", "text": "@jaymejoaocampos @Talel_Nabbout Esquadr\u00e3o suicida tbm ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3377768422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158893146530562049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jaymejoaocampos", "id": "1011996828995391488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893260867362824"], "in_reply_to_user_id": "1011996828995391488", "created_at": "2019-08-07T00:10:59.000Z"}, {"id": "1158893235475025921", "text": "Se eu sumir \u00e9 pq o spfc me matou do cora\u00e7\u00e3o JOSIANE ASSASSINA", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078060424732516352", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7883, "type": "Organization", "normalized_text": "spfc"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "JOSIANE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893235475025921"], "created_at": "2019-08-07T00:10:53.000Z"}, {"id": "1158893152012558336", "text": "@alvsofia Te propongo pacto suicida, ser\u00eda mejor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2262594526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158892212652007424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alvsofia", "id": "1457039721234894849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893152012558336"], "in_reply_to_user_id": "361382330", "created_at": "2019-08-07T00:10:33.000Z"}, {"id": "1158893148162220032", "text": "Se enforcou sim, sei .... https://t.co/xd9Ebswyh1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58984731", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158717428903399424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158893148162220032"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/xd9Ebswyh1", "expanded_url": "https://twitter.com/cbnrio/status/1158717428903399424", "display_url": "twitter.com/cbnrio/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:10:32.000Z"}, {"id": "1158893104214302722", "text": "\"es horrible el color ese que tenes en el pelo,tenes que cambiar,hacete otra cosa\".\nMi viejo tendria que estar en ayuda suicida.\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "906658378742681600", "edit_history_tweet_ids": ["1158893104214302722"], "created_at": "2019-08-07T00:10:21.000Z"}, {"id": "1158893083880067072", "text": "\u3042\u306e\u8a66\u5408\u5f8c\u306e\u8a00\u8449\u304c\u79c1\u3082\u6c17\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u4ffa\u3082\u9811\u5f35\u308b\u304b\u3089\u3002\u305d\u306e\u5f8c\u3067\u3001\u3068\u3063\u304f\u306b\u2026\u3068\u8a00\u3063\u3066\u3044\u308b\u3088\u3046\u306a\u3002\u6c17\u306b\u306a\u308b\nACE\u306f\u5730\u4e0a\u306b\u964d\u308a\u7acb\u3063\u305f\u795e\u3067\u3059\u3002\u307e\u3060\u305d\u306e\u8f1d\u304d\u3067\u307f\u3093\u306a\u3092\u5c0e\u3044\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\n\n\u98ef\u4f0f\u3068\u306e\u8a66\u5408\u5f8c\u306b\u4f1d\u3048\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u68da\u6a4b\u304c\u795e\u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5 https://t.co/mxs3IYV7Ld", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "841958142", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 109, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/mxs3IYV7Ld", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11742", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893083880067072"], "created_at": "2019-08-07T00:10:17.000Z"}, {"id": "1158892891609034752", "text": "\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u304c\uff12\u5ea6\u76ee\u306e\u30aa\u30ab\u30c0\u8d85\u3048\u306b\u6311\u6226 https://t.co/CqfKPuKLSP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "2921562757", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5075, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/CqfKPuKLSP", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11750", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158892891609034752"], "created_at": "2019-08-07T00:09:31.000Z"}, {"id": "1158892521738702848", "text": "@eulucaschao Gra\u00e7as a deus, voc\u00ea n\u00e3o se suicidou, fico feliz em saber!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1128779437779111936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158566861971365888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eulucaschao", "id": "1034941616740597760"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158892521738702848"], "in_reply_to_user_id": "1034941616740597760", "created_at": "2019-08-07T00:08:03.000Z"}, {"id": "1158892504000823301", "text": "\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u304c\uff12\u5ea6\u76ee\u306e\u30aa\u30ab\u30c0\u8d85\u3048\u306b\u6311\u6226 https://t.co/gQgHfWdnZU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "1059994655339626496", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5075, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/gQgHfWdnZU", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11750", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158892504000823301"], "created_at": "2019-08-07T00:07:58.000Z"}, {"id": "1158892499513085952", "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "551093146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158892499513085952"], "created_at": "2019-08-07T00:07:57.000Z"}, {"id": "1158892472178827264", "text": "Esperei 4 anos p Netflix lan\u00e7ar esquadr\u00e3o suicida, agr vou assistir umas dez vezes, nrml", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1115638311274442754", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9695, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158892472178827264"], "created_at": "2019-08-07T00:07:51.000Z"}, {"id": "1158892459314810881", "text": "n\u00e3o t\u00f4 acreditando que ele matou milhares de rosas pra fazer uma porra dessas e depois vai jogar tudo no lixo. era mais f\u00e1cil levar ela pra um lugar com rosas vai se fude eu t\u00f4 puta https://t.co/IAJ5wWZ77h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1093338580452343814", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158563008811032576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158892459314810881"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/IAJ5wWZ77h", "expanded_url": "https://twitter.com/cuspidacompany/status/1158563008811032576", "display_url": "twitter.com/cuspidacompany\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:07:48.000Z"}, {"id": "1158892270923472897", "text": "@_Mimirinha Eu tava na visita nesse dia ele passou por n\u00f3s vestido de mulher se mulher sem m\u00e1scara levaram ele pro seguro do 3 mas tiraram ele \u00e9 levaram pro B1 e l\u00e1 ele se matou assim falam mas vc acha? Ele prejudicou varias fam\u00edlia com crian\u00e7as na chuva at\u00e9 8 pc da noite a gente l\u00e1 nql \ud83d\udc79", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "888214585194446849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158863698246688775"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_Mimirinha", "id": "930376635181883392"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158892270923472897"], "in_reply_to_user_id": "930376635181883392", "created_at": "2019-08-07T00:07:03.000Z"}, {"id": "1158892234521137154", "text": "Se suicidou? kkkk piadex. \nalgu\u00e9m \"suicidou\" ele, se \u00e9 que voc\u00ea me entende... https://t.co/FfnxfVcgKT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2579355333", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "piadex"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/FfnxfVcgKT", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158892234521137154"], "created_at": "2019-08-07T00:06:54.000Z"}, {"id": "1158892156129431553", "text": "No le viene mal unos huevos fritos a una descompostura, sisi soy un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "940696244351094784", "edit_history_tweet_ids": ["1158892156129431553"], "created_at": "2019-08-07T00:06:35.000Z"}, {"id": "1158892078920871936", "text": "\"Entre los aztecas el deporte era ofrenda letal. Entre los incas, utilidad guerrera y mensajera. Esta absurda idolatr\u00eda de r\u00e9cords actual aleja a las excepciones de la mayor\u00eda condenada a una suicida espectaci\u00f3n sedentaria\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "48779273", "edit_history_tweet_ids": ["1158892078920871936"], "created_at": "2019-08-07T00:06:17.000Z"}, {"id": "1158892009446359041", "text": "RT @fernandatanaka_: \"Esquadr\u00e3o Suicida\" na Netflix... mas s\u00f3 depois que eu pesquisei no mercado negro da internet e fui parar l\u00e1 no XVideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "207173384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158880297938771968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandatanaka_", "id": "172508364"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8915, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "XVideo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158892009446359041"], "created_at": "2019-08-07T00:06:00.000Z"}, {"id": "1158891912339841026", "text": "RT @ElacheElache: @alexandregarcia @Gisaieira O animal que jogou \u00e1lcool nas crian\u00e7as e ateou fogo, matando crian\u00e7as e fazendo a professora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "59264749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800669530345478"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElacheElache", "id": "1611617046"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "Gisaieira", "id": "134519917"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158891912339841026"], "created_at": "2019-08-07T00:05:37.000Z"}, {"id": "1158891877002883072", "text": "esquadr\u00e3o suicida na Netflix \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "853722342568189953", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158891877002883072"], "created_at": "2019-08-07T00:05:29.000Z"}, {"id": "1158891826172059648", "text": "Depois de 3 anos q sai Esquadr\u00e3o Suicida e Cap Am\u00e9rica: Guerra Civil, na netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "883728434861658112", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6922, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5566, "type": "Other", "normalized_text": "Cap Am\u00e9rica"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.6104, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Civil"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158891826172059648"], "created_at": "2019-08-07T00:05:17.000Z"}, {"id": "1158891745624637440", "text": "dios q miedo esa canci\u00f3n suicida ni escuch\u00e9 10 segundos jjwkej", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1135684226454556672", "edit_history_tweet_ids": ["1158891745624637440"], "created_at": "2019-08-07T00:04:57.000Z"}, {"id": "1158891615743815687", "text": "RT @mgayardi: @brndsz05 N\u00e3o s\u00e3o 13 anos de corrup\u00e7\u00e3o, s\u00e3o 519.\nOu melhor, \u00e9 a hist\u00f3ria da humanidade, desde quando Caim matou Abel.\nE nos 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68533741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158672284942577664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mgayardi", "id": "119576076"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "brndsz05", "id": "914915437728686080"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158891615743815687"], "created_at": "2019-08-07T00:04:27.000Z"}, {"id": "1158891607086837760", "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "64889515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158891607086837760"], "created_at": "2019-08-07T00:04:24.000Z"}, {"id": "1158891606415675393", "text": "RT @badgallore: O cara que tentou fugir do bangu 3 se matou mesmo ou \u00e9 fake news?\ud83d\ude30\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2742291373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158742671067963392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "badgallore", "id": "790712368544243712"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.921, "type": "Other", "normalized_text": "bangu 3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158891606415675393"], "created_at": "2019-08-07T00:04:24.000Z"}, {"id": "1158891372579102720", "text": "@novelasbrazil o matador de aluguel que se apaixonou por sua v\u00edtima e matou o mandante do crime? Claro que passo. Vc  passa pro Marcelo, n\u00e9, que tentou matar a Laura afogada,que enfiou a porrada na Eduarda, traiu, tratou Helena feito lixo..Passa pano pro racista que ficou com a esposa negra tb.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "67656004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158878021320871937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "novelasbrazil", "id": "4536078149"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Laura"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Helena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158891372579102720"], "in_reply_to_user_id": "4536078149", "created_at": "2019-08-07T00:03:29.000Z"}, {"id": "1158891258116546560", "text": "RT @jackswonkru: a clarke perdeu seus pais, viu sua namorada morrer em sua frente, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "756669845605871617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876793698435073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158891258116546560"], "created_at": "2019-08-07T00:03:01.000Z"}, {"id": "1158891129053601792", "text": "Escuadr\u00f3n suicida en Netflix, LINDOOOOOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2156052842", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9755, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158891129053601792"], "created_at": "2019-08-07T00:02:30.000Z"}, {"id": "1158891127312986115", "text": "Netflix adicionou Esquadr\u00e3o Suicida no cat\u00e1logo, esse momento \u00e9 meuuuuu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1082066364964188160", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9888, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8793, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158891127312986115"], "created_at": "2019-08-07T00:02:30.000Z"}, {"id": "1158891126344077314", "text": "RT @DemandLuchaCom: See how @masonwrestling first put down his knights before Kings Collide tmrw @DemandLucha Vacation!!\n\nhttps://t.co/NUDd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1058756718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158885053486833675"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DemandLuchaCom", "id": "965696737"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "masonwrestling", "id": "58081239"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "DemandLucha", "id": "202724488"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 90, "probability": 0.6324, "type": "Other", "normalized_text": "Kings Collide"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158891126344077314"], "created_at": "2019-08-07T00:02:30.000Z"}, {"id": "1158891074703810563", "text": "@CNNChile @ValeNicoleD Esta mina es mas porfiada que el talib\u00e1n m\u00e1s extremo....suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "595120162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158889452032405504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158891074703810563"], "in_reply_to_user_id": "18248645", "created_at": "2019-08-07T00:02:18.000Z"}, {"id": "1158891064557744130", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1042220257757278208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158891064557744130"], "created_at": "2019-08-07T00:02:15.000Z"}, {"id": "1158891031292719106", "text": "Un polic\u00eda de Tlatlauquitepec se quit\u00f3 la vida con su pistola y a bordo de su patrulla https://t.co/RluDB6cnJu", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "446328030", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.8224, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/RluDB6cnJu", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/17841-policia-municipal-de-tlatlauqui-se-suicida-con-su-arma-de-cargo-y-dentro-de-su-patrulla", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158891031292719106"], "created_at": "2019-08-07T00:02:07.000Z"}, {"id": "1158890994030514177", "text": "RT @QissuBruna: To vendo aq, o cara que tentou fugir de Bangu se matou. Mano, cadeiaaa \u00e9 FOOODA!!!!!! Se tu n\u00f1 tiver preparado emocionalmen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "884469328749498369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158753930182045697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.5007, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158890994030514177"], "created_at": "2019-08-07T00:01:58.000Z"}, {"id": "1158890925680201730", "text": "#Policial | Homem que matou jovem caxiense em Bom Jesus se entrega \u00e0 pol\u00edcia | Saiba mais em https://t.co/kpqqDgmhbO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "40553987", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.464, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kpqqDgmhbO", "expanded_url": "https://www.studio.fm.br/2019/08/homem-que-matou-jovem-caxiense-em-bom-jesus-se-entrega-a-policia/", "display_url": "studio.fm.br/2019/08/homem-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Policial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158890925680201730"], "created_at": "2019-08-07T00:01:42.000Z"}, {"id": "1158890888057237504", "text": "Aqui em Lins, semana passada um cidad\u00e3o se enforcou, por causa de dinheiro. https://t.co/juBoNDg07g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084083418730774528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158706390334156806"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.7099, "type": "Place", "normalized_text": "Lins"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/juBoNDg07g", "expanded_url": "https://twitter.com/rosedbarros/status/1158706390334156806", "display_url": "twitter.com/rosedbarros/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158890888057237504"], "created_at": "2019-08-07T00:01:33.000Z"}, {"id": "1158890730850607106", "text": "Sabiam que participo de um podcast sobre tudo do universo de terror? Tudo MESMO. At\u00e9 teorias da conspira\u00e7\u00e3o (como foi no epis\u00f3dio passado - e se voc\u00ea ouvir, pode descobrir como a Sia matou John Lennon). O nome \u00e9 Locadora do Trash, do @TerrorMania666 \n\nhttps://t.co/rEkIhfv4rr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "25787247", "entities": {"mentions": [{"start": 234, "end": 249, "username": "TerrorMania666", "id": "948872760381640705"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 181, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Sia"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.2145, "type": "Other", "normalized_text": "Trash"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/rEkIhfv4rr", "expanded_url": "https://open.spotify.com/show/4cBqQUYqLgm0YyB8Xei5r7?si=oLkkx44HQHO6_54KRNIYAg", "display_url": "open.spotify.com/show/4cBqQUYqL\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://open.spotify.com/show/4cBqQUYqLgm0YyB8Xei5r7?si=oLkkx44HQHO6_54KRNIYAg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158890730850607106"], "created_at": "2019-08-07T00:00:56.000Z"}, {"id": "1158890700815130625", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim, puta merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1025194767444070400", "edit_history_tweet_ids": ["1158890700815130625"], "created_at": "2019-08-07T00:00:48.000Z"}, {"id": "1158890692967452672", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1118374747807657984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158890692967452672"], "created_at": "2019-08-07T00:00:47.000Z"}, {"id": "1158890676731424768", "text": "gnt o traficante que se vestiu de mulher p fugir se matou hj mds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3227038389", "edit_history_tweet_ids": ["1158890676731424768"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-07T00:00:43.000Z"}, {"id": "1158890656472993792", "text": "@pablohenrix amigo ce acha que ele realmente se enforcou ou fizeram parecer que ele se enforcou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4084948625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158886814821834755"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pablohenrix", "id": "828812337217990656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158890656472993792"], "in_reply_to_user_id": "828812337217990656", "created_at": "2019-08-07T00:00:38.000Z"}, {"id": "1158890445856038912", "text": "Escuadr\u00f3n suicida es tan mala", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "878738394226077698", "edit_history_tweet_ids": ["1158890445856038912"], "created_at": "2019-08-06T23:59:48.000Z"}, {"id": "1158890347621179392", "text": "@LuisExMachina Tal vez quiere publicidad gratis\nDe manera idiota y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "148958966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158883132847747073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuisExMachina", "id": "9952252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158890347621179392"], "in_reply_to_user_id": "9952252", "created_at": "2019-08-06T23:59:24.000Z"}, {"id": "1158890279082106881", "text": "\ud83d\udda4 Como no recordar \ud83e\udd2d\ud83e\udd23\ud83e\udd11\ud83e\udd2a\ud83d\ude1c\ud83e\udd2b: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3725235436", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158890279082106881"], "created_at": "2019-08-06T23:59:08.000Z"}, {"id": "1158890066774810625", "text": "esquadr\u00e3o suicida\ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1073189114906845186", "edit_history_tweet_ids": ["1158890066774810625"], "created_at": "2019-08-06T23:58:17.000Z"}, {"id": "1158889759596584960", "text": "Ser\u00e1 mesmo que ele se matou? Fica a\u00ed o questionamento ne https://t.co/eChACh7m3v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "124828090", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158889759596584960"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/eChACh7m3v", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T23:57:04.000Z"}, {"id": "1158889558379028480", "text": "RT @AgoraNoticiasBr: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1436851842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158716820528009217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 122, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158889558379028480"], "created_at": "2019-08-06T23:56:16.000Z"}, {"id": "1158889552972591105", "text": "Acho esquisito seguir usando meme do cara que se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51302455", "edit_history_tweet_ids": ["1158889552972591105"], "created_at": "2019-08-06T23:56:15.000Z"}, {"id": "1158889435624280065", "text": "E se matou. https://t.co/UiRKeaPPoY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1068143512519086085", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158876384888000517"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158889435624280065"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/UiRKeaPPoY", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1158876384888000517", "display_url": "twitter.com/NetflixBrasil/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T23:55:47.000Z"}, {"id": "1158889312215281664", "text": "Fue un viaje un poco suicida, no nos caimos por un acantilado por que no sabemos, de que llegamos a una parada, nuestros amigos se bajaron, yo me sent\u00e9 y se mont\u00f3 una excursi\u00f3n de chinos, aqu\u00ed  el gu\u00eda se motiv\u00f3 y empez\u00f3 a hablarnos a todo el bus https://t.co/Vvr8l2I1bb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "615609856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158888238406361088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158889312215281664"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/Vvr8l2I1bb", "expanded_url": "https://twitter.com/teerescu/status/1158889312215281664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vvr8l2I1bb", "media_key": "7_1158889225707827200"}]}, "in_reply_to_user_id": "615609856", "created_at": "2019-08-06T23:55:17.000Z"}, {"id": "1158889048657858566", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "128790030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158889048657858566"], "created_at": "2019-08-06T23:54:14.000Z"}, {"id": "1158888998091313152", "text": "RT @Salomes32455: V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158877669565616129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158888998091313152"], "created_at": "2019-08-06T23:54:02.000Z"}, {"id": "1158888801936318464", "text": "RT @Kollber: @JornalOGlobo \u201cDe acordo com informa\u00e7\u00f5es da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, o traficante se enforcou com um len\u00e7ol.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "945423885431967744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158727395777626114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kollber", "id": "53451003"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "Penitenci\u00e1ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158888801936318464"], "created_at": "2019-08-06T23:53:16.000Z"}, {"id": "1158888734009516032", "text": "RT @jackswonkru: a clarke perdeu seus pais, viu sua namorada morrer em sua frente, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "467587389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876793698435073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158888734009516032"], "created_at": "2019-08-06T23:52:59.000Z"}, {"id": "1158888662257455104", "text": "@MecheAF @FoodForever2020 @Lima2019Juegos @MinamPeru @AJE_Group @SNP_Peru @AlicorpOficial Ya no disimulas, un poco mas y terminas hablando de la anemia, como lo hacia tu adorado y suicida lider. Que feo debe ser conocida en el Gabinete como la \"lleva y trae\" y ser observada con malos ojos. \nBien merecido lo tienes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "735716670598062082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158840675418304512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "FoodForever2020", "id": "841981546122862593"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "MinamPeru", "id": "195770718"}, {"start": 64, "end": 73, "username": "SNP_Peru", "id": "2178221343"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "AlicorpOficial", "id": "1073265142564048901"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 234, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "Gabinete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158888662257455104"], "in_reply_to_user_id": "68038314", "created_at": "2019-08-06T23:52:42.000Z"}, {"id": "1158888576437968896", "text": "RT @tcuide: Mas se a prioridade desse governo e do anterior s\u00e3o os bancos? Do que reclamam? A ind\u00fastria ajudou a promover um golpe para tir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "29843181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158887849896370178"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tcuide", "id": "299416807"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158888576437968896"], "created_at": "2019-08-06T23:52:22.000Z"}, {"id": "1158888569408315392", "text": "\ud83d\udce2 SUBIERON EL ESCUADR\u00d3N SUICIDA A \u00d1EFLI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "137124385", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.479, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d1EFLI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158888569408315392"], "geo": {"place_id": "006b2a835a30b702"}, "created_at": "2019-08-06T23:52:20.000Z"}, {"id": "1158888555588018176", "text": "o assaltante q tinha se vestido de mulhe se matou mo parada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2955592721", "edit_history_tweet_ids": ["1158888555588018176"], "created_at": "2019-08-06T23:52:17.000Z"}, {"id": "1158888482951090176", "text": "@stverobin nossa imagino ): o melhor amigo do meu primo se suicidou quando tinha 14 anos ele morava bem na frente da nossa casa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "832040956081893378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158888057615126528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158888482951090176"], "in_reply_to_user_id": "831924920976302080", "created_at": "2019-08-06T23:52:00.000Z"}, {"id": "1158888407764013056", "text": "Nem o bandido aquele que fantasiado de branquela segurou o bullying e se enforcou na cela. Parece piada de mau gosto mas s\u00e3o apenas as redes, que, quando querem, mostram sua for\u00e7a destrutiva para tudo e qualquer coisa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "170483554", "edit_history_tweet_ids": ["1158888407764013056"], "created_at": "2019-08-06T23:51:42.000Z"}, {"id": "1158888376428310528", "text": "@JapaDoBolso No passado ele era. Por isso tamb\u00e9m, ele conhece bem as diretrizes da ideologia que j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas no mundo. Ele tamb\u00e9m j\u00e1 foi um anarcocapitalista. Hoje se considera republicano.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "71464142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157480610153107456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JapaDoBolso", "id": "1038030288008314881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158888376428310528"], "in_reply_to_user_id": "1038030288008314881", "created_at": "2019-08-06T23:51:34.000Z"}, {"id": "1158888289346170882", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2283571788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158888289346170882"], "created_at": "2019-08-06T23:51:13.000Z"}, {"id": "1158888274011799553", "text": "Filme top, Esquadr\u00e3o Suicida ..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1089179289482915841", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8718, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158888274011799553"], "created_at": "2019-08-06T23:51:10.000Z"}, {"id": "1158888189844754432", "text": "Una persona perfeccionista que pase un d\u00eda nom\u00e1s conmigo se suicida, soy un desastre con patas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1036195022", "edit_history_tweet_ids": ["1158888189844754432"], "created_at": "2019-08-06T23:50:50.000Z"}, {"id": "1158888182718574593", "text": "@underworlddaugh Simon tremeu e afastou a m\u00e3o, as orbes verdes do garoto se arregalaram. Quando ouviu Arlo, riu se nervoso.\n\n\u2014 \u00e9 ele quase me matou de susto com a brincadeira.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1151296780421730304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158885609630523392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Simon"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7791, "type": "Person", "normalized_text": "Arlo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158888182718574593"], "in_reply_to_user_id": "1142186821931196416", "created_at": "2019-08-06T23:50:48.000Z"}, {"id": "1158888061259767809", "text": "Oshit... 2 con mi reina Rihanna, 3 con la suicida basic Billie y 4 con la Shakirona https://t.co/WY88B1EO04", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "902235879938416646", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158852894705295361"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5002, "type": "Person", "normalized_text": "Oshit"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Billie"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "Shakirona"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/WY88B1EO04", "expanded_url": "https://twitter.com/ladivaza/status/1158852894705295361", "display_url": "twitter.com/ladivaza/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158888061259767809"], "created_at": "2019-08-06T23:50:19.000Z"}, {"id": "1158888000668913664", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQxVa2T v\u00eda @Noticiasde_", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1086254727686443008", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQxVa2T", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158888000668913664"], "created_at": "2019-08-06T23:50:05.000Z"}, {"id": "1158887952530980864", "text": "\"Puteame, pero votame\", \"votame sin argumentos\", es joda esto?  el electorado de Lacri es est\u00fapido lisa y llanamente. Una persona que vota a un tipo que les dice que no se necesitan argumentos para votarlo, es un est\u00fapido, un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "186905591", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Lacri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158887952530980864"], "geo": {"place_id": "011abdad7dddec83"}, "created_at": "2019-08-06T23:49:53.000Z"}, {"id": "1158887852350083072", "text": "teve outra epoca que eu vivia falando vo te suicida acha que suicida era assassinar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3380318109", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158887737765892096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158887852350083072"], "in_reply_to_user_id": "3380318109", "created_at": "2019-08-06T23:49:29.000Z"}, {"id": "1158887849896370178", "text": "Mas se a prioridade desse governo e do anterior s\u00e3o os bancos? Do que reclamam? A ind\u00fastria ajudou a promover um golpe para tirar uma presidente que estimulou a ind\u00fastria nacional. \u00c9 um setor suicida! Empres\u00e1rios suicidas! Fazer o que? https://t.co/NRTXZ8y6FU", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "299416807", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158780569586688004"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158887849896370178"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/NRTXZ8y6FU", "expanded_url": "https://twitter.com/daisemeira/status/1158780569586688004", "display_url": "twitter.com/daisemeira/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T23:49:29.000Z"}, {"id": "1158887735131803649", "text": "Hacer una tortilla de verdura toda rica y sana o me hago un sanguche y me pongo a ver el escuadr\u00f3n suicida ahora que por fin la pusieron en netflix? Que dificSALE UN CHEBUSAN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "956528839", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 146, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158887735131803649"], "created_at": "2019-08-06T23:49:01.000Z"}, {"id": "1158887602671542275", "text": "Globo informa que este preso se matou na cadeia. Ah. \u00c9? T\u00e3o simples. ELE FOI MORTO. https://t.co/FLpJPO3Ib2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57641302", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9772, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/FLpJPO3Ib2", "expanded_url": "https://www.youtube.com/attribution_link?a=8W2O-PSjRoI&u=%2Fwatch%3Fv%3DZBufAGw28ko%26feature%3Dshare", "display_url": "youtube.com/attribution_li\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158887602671542275"], "created_at": "2019-08-06T23:48:30.000Z"}, {"id": "1158887597873291265", "text": "@Daniel_mrtea Ni idea, no me lo hab\u00eda planteado. Supongo que porque los protagonistas no son los amantes, si no el mensaje ideol\u00f3gico. Se supone que el texto de Beaumarchais parte de otro anterior, Tarare, en el que Almaviva (Atar) se suicida y su siervo F\u00edgaro (aqu\u00ed Tarare) hereda su trono.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "829046492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158884569506045953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 172, "probability": 0.65, "type": "Person", "normalized_text": "Beaumarchais"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.6882, "type": "Person", "normalized_text": "Tarare"}, {"start": 216, "end": 223, "probability": 0.4503, "type": "Other", "normalized_text": "Almaviva"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.3141, "type": "Person", "normalized_text": "Atar"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00edgaro"}, {"start": 268, "end": 273, "probability": 0.6063, "type": "Person", "normalized_text": "Tarare"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158887597873291265"], "in_reply_to_user_id": "1186647331", "created_at": "2019-08-06T23:48:29.000Z"}, {"id": "1158887438716211200", "text": "@JornalOGlobo #TRANSMOFOBIA Claro se matou... s\u00f3 fizeram o favor de colocarem a corda no pesco\u00e7o dele para ele n\u00e3o respirar mais. Suic\u00eddio ajudado, neh!?   #pa\u00edsimundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4926329524", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.6654, "type": "Person", "normalized_text": "TRANSMOFOBIA"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "Claro"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 27, "tag": "TRANSMOFOBIA"}, {"start": 156, "end": 167, "tag": "pa\u00edsimundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158887438716211200"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "created_at": "2019-08-06T23:47:51.000Z"}, {"id": "1158887396936769538", "text": "Guaido es (qui\u00e9ranlo o no) la representaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda en este momento, ir contra \u00e9l es est\u00fapido y suicida.\nQue hay cosas q se deben atajar? Por supuesto, Guaido est\u00e1 sometido a presiones d los sinverg\u00fcenzas y DESTE lado tenemos tambi\u00e9n q presionar para apoyarlo... \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "67977000", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158887396936769538"], "created_at": "2019-08-06T23:47:41.000Z"}, {"id": "1158887317567877124", "text": "caralho o cara que tentou sair de mulher em bangu se matou hj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67475869", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6554, "type": "Place", "normalized_text": "bangu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158887317567877124"], "created_at": "2019-08-06T23:47:22.000Z"}, {"id": "1158887277365485568", "text": "@boanoitekaren @esperondo ela n aguentou e se arrependeu de nao ter ido pra paris e se matou por isso nao tem continuacao de friends pq falta 1 friend q se mato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1729734751", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158886425036763136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "boanoitekaren", "id": "1094613614621794304"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "esperondo", "id": "1124447283616067584"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8615, "type": "Place", "normalized_text": "paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158887277365485568"], "in_reply_to_user_id": "1094613614621794304", "created_at": "2019-08-06T23:47:12.000Z"}, {"id": "1158887261850787841", "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "857241671024693249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158887261850787841"], "created_at": "2019-08-06T23:47:08.000Z"}, {"id": "1158887255706144771", "text": "gatinha se joga da escrivaninha com a maior for\u00e7a no guarda roupa.\nS\u00f3 eu pra ter uma gata suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "89190307", "edit_history_tweet_ids": ["1158887255706144771"], "created_at": "2019-08-06T23:47:07.000Z"}, {"id": "1158887226706731009", "text": "RT @Salomes32455: V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1034656341225361408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158877669565616129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158887226706731009"], "created_at": "2019-08-06T23:47:00.000Z"}, {"id": "1158887224504737793", "text": "@Santidxn maravillosa jugada ni\u00f1o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3031646093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158887140815716352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SantiDxn", "id": "1486957734096293890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158887224504737793"], "in_reply_to_user_id": "1014815642711666688", "created_at": "2019-08-06T23:47:00.000Z"}, {"id": "1158887199909089280", "text": "O ministro da EDUCA\u00c7\u00c3O... Esse pa\u00eds se matou. https://t.co/jEkUWmH2oE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062041903078748160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158503171423166469"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158887199909089280"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/jEkUWmH2oE", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdosakamoto/status/1158503171423166469", "display_url": "twitter.com/blogdosakamoto\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T23:46:54.000Z"}, {"id": "1158887197069721601", "text": "@dafnu @IgnacioPena123 Y tantas otras cosas m\u00e1s que nos llevan hacia adelante. Pero nos guste o no, somos un pa\u00eds pobre con muchos problemas de pa\u00eds pobre. En m\u00ed opini\u00f3n ser\u00eda suicida ignorar VM.  Llevado al extremo, parte de lo que permite que Noruega sea l\u00edder en autos EV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "762007345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158886615294586880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "dafnu", "id": "11830952"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 193, "probability": 0.6838, "type": "Organization", "normalized_text": "VM"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 272, "end": 273, "probability": 0.4711, "type": "Place", "normalized_text": "EV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158887197069721601"], "in_reply_to_user_id": "762007345", "created_at": "2019-08-06T23:46:53.000Z"}, {"id": "1158887163163029506", "text": "Pasmo que o carinha do Branquelas vers\u00e3o BR  se enforcou \ud83d\ude2f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "37226288", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.3316, "type": "Other", "normalized_text": "Branquelas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158887163163029506"], "created_at": "2019-08-06T23:46:45.000Z"}, {"id": "1158887041247174658", "text": "meudeus esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mto rui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "951953583083270144", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4849, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158887041247174658"], "created_at": "2019-08-06T23:46:16.000Z"}, {"id": "1158887017926877186", "text": "meu deus o cara la que tentou fugir vestido de mulher se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53794953", "edit_history_tweet_ids": ["1158887017926877186"], "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "created_at": "2019-08-06T23:46:10.000Z"}, {"id": "1158886973890842625", "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no cat\u00e1logo da Netflix. #SuicideSquad @NetflixBrasil https://t.co/hadAMIjxvi", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "201386513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800196400287744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}, {"start": 90, "end": 104, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8622, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hadAMIjxvi", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158800196400287744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hadAMIjxvi", "media_key": "16_1158800174782799875"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 89, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158886973890842625"], "created_at": "2019-08-06T23:46:00.000Z"}, {"id": "1158886961853206530", "text": "Vcs t\u00e3o sabendo que o cara  que se vestiu de mulher pra fugir do pres\u00eddio se matou ? Caramba bixo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "748169639558004736", "edit_history_tweet_ids": ["1158886961853206530"], "created_at": "2019-08-06T23:45:57.000Z"}, {"id": "1158886952533409793", "text": "Putzz acabou o meme do omi q tentou fugir vestido de garota hem galera. Ele se matou na prisao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "132412158", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "omi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158886952533409793"], "created_at": "2019-08-06T23:45:55.000Z"}, {"id": "1158886930702045186", "text": "Volvi a ver Escuadr\u00f3n Suicida y hace mucho nadie ponia tanta buena m\u00fasica en una misma pelicula.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91007592", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9742, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158886930702045186"], "created_at": "2019-08-06T23:45:50.000Z"}, {"id": "1158886843271852034", "text": "Mano o cara q foi pego tentando fugir disfar\u00e7ado com a m\u00e1scara e roupas feminina se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "937140020250664961", "edit_history_tweet_ids": ["1158886843271852034"], "created_at": "2019-08-06T23:45:29.000Z"}, {"id": "1158886837215211522", "text": "O homem que tentou fugir da cadeia vestido de mulher se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2251914509", "edit_history_tweet_ids": ["1158886837215211522"], "created_at": "2019-08-06T23:45:27.000Z"}, {"id": "1158886824867184641", "text": "O cara do meme se matou \nVamos ver se vcs v\u00e3o parar de usar o meme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1047332332930326529", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4556, "type": "Person", "normalized_text": "meme"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158886824867184641"], "created_at": "2019-08-06T23:45:24.000Z"}, {"id": "1158886816117940225", "text": "Socorro o cara que se passou por mulher e tudo mais pra fugir da cadeia se enforcou bicho, caraaaalho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "45213088", "edit_history_tweet_ids": ["1158886816117940225"], "created_at": "2019-08-06T23:45:22.000Z"}, {"id": "1158886814821834755", "text": "caralho! aquele preso que tentou fugir da pris\u00e3o h\u00e1 uns dias vestido de mulher se enforcou... que pesado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "828812337217990656", "edit_history_tweet_ids": ["1158886814821834755"], "created_at": "2019-08-06T23:45:22.000Z"}, {"id": "1158886812057817090", "text": "Caralho o cara se matou https://t.co/4ae7XHRI32", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3303707790", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158886812057817090"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/4ae7XHRI32", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T23:45:21.000Z"}, {"id": "1158886801978904576", "text": "O bandido das banquelas se suicidou gente . Passou no jornal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "897968811483201536", "edit_history_tweet_ids": ["1158886801978904576"], "created_at": "2019-08-06T23:45:19.000Z"}, {"id": "1158886797860048896", "text": "O cara que tentou fugir da cadeia vestido de mulher se suicidou, mano.\n\nEnforcado.\n\nO cara se matou.\n\nPuta que pariu.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "191251451", "edit_history_tweet_ids": ["1158886797860048896"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-06T23:45:18.000Z"}, {"id": "1158886738887995392", "text": "Irei direto pro inferno caso eu me mate, mas eu sou algu\u00e9m t\u00e3o ruim e ego\u00edsta que continuar\u00e1 vivendo sua vida med\u00edocre estragando tudo na sua vida e na dos outro s\u00f3 pra Deus n\u00e3o me ver como uma suicida e cair no inferno sem julgamento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "941852994802417664", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.7575, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158886738887995392"], "created_at": "2019-08-06T23:45:04.000Z"}, {"id": "1158886729820098561", "text": "Gente olha la o preso que tentou fugir vestido de mulher se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084968423636062208", "edit_history_tweet_ids": ["1158886729820098561"], "created_at": "2019-08-06T23:45:02.000Z"}, {"id": "1158886687675748353", "text": "O cara se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "403474902", "edit_history_tweet_ids": ["1158886687675748353"], "created_at": "2019-08-06T23:44:52.000Z"}, {"id": "1158886510827057152", "text": "RT @DemandLuchaCom: See how @masonwrestling first put down his knights before Kings Collide tmrw @DemandLucha Vacation!!\n\nhttps://t.co/NUDd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "58081239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158885053486833675"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DemandLuchaCom", "id": "965696737"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "masonwrestling", "id": "58081239"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "DemandLucha", "id": "202724488"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 90, "probability": 0.6324, "type": "Other", "normalized_text": "Kings Collide"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158886510827057152"], "created_at": "2019-08-06T23:44:09.000Z"}, {"id": "1158886371404201984", "text": "RT @annmaleb: Se entristecen cuando alguien famoso sufre y se suicida a causa de la depresi\u00f3n, ah pero si alguien cercano lo padece solo se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "384134471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158556815124250624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annmaleb", "id": "162851146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158886371404201984"], "created_at": "2019-08-06T23:43:36.000Z"}, {"id": "1158886244958572550", "text": "Colocaram esquadr\u00e3o suicida e guerra civil na Netflix EU TO MUITO FELIZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2557373665", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9495, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158886244958572550"], "created_at": "2019-08-06T23:43:06.000Z"}, {"id": "1158886156664053761", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u304c\uff12\u5ea6\u76ee\u306e\u30aa\u30ab\u30c0\u8d85\u3048\u306b\u6311\u6226\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u3002\n\u30aa\u30ab\u30c0\u306b\u52dd\u3066\u3070\u30ea\u30fc\u30b0\u7a81\u7834\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u6b8b\u3057\u307e\u3059\u304c\u3001\u5f15\u304d\u5206\u3051\u308b\u3068\u2026\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/SHa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "902337290483122177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158871317937975296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5417, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5341, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6644, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158886156664053761"], "created_at": "2019-08-06T23:42:45.000Z"}, {"id": "1158886019904749568", "text": "O FBI afirmou que abriu investiga\u00e7\u00e3o de\u00a0terrorismo interno\u00a0para determinar se Santino William Legan, atirador que matou tr\u00eas pessoas e feriu outras 13 no Festival do Alho de Gilroy, na Calif\u00f3rnia, em 28 de julho, foi influenciado por \u201cideologias violentas\u201d https://t.co/SGCRhJpIyG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "70551866", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.9822, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.7061, "type": "Person", "normalized_text": "William Legan"}, {"start": 185, "end": 194, "probability": 0.9261, "type": "Place", "normalized_text": "Calif\u00f3rnia"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/SGCRhJpIyG", "expanded_url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/mundo/2019-08-06/fbi-inicia-investigacoes-de-terrorismo-interno-em-ataques-na-california-e-ohio.html.amp?__twitter_impression=true", "display_url": "ultimosegundo.ig.com.br/mundo/2019-08-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158886019904749568"], "created_at": "2019-08-06T23:42:12.000Z"}, {"id": "1158885966985039872", "text": "RT @mizam82: @ROCIOALCALAG @emprexmex @erickussalas @GMonroyEnergy @gdehoyoswalther @hdemauleon @CristyP2000 @FelipeCalderon @Garcimonero @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "292472258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158741108194721798"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mizam82", "id": "592244972"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ROCIOALCALAG", "id": "112761302"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "emprexmex", "id": "626962904"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "erickussalas", "id": "389723579"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "gdehoyoswalther", "id": "1627363441"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "CristyP2000", "id": "977655603349934080"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158885966985039872"], "created_at": "2019-08-06T23:42:00.000Z"}, {"id": "1158885924081688577", "text": "@mleonorlsp Foi um Toiro que o matou,\nnum dia de infelicidade\neu nunca mais montei nem sei se o farei tal \u00e9 a saudade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2937599074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158885779051044865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mleonorlsp", "id": "3137058343"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3626, "type": "Other", "normalized_text": "Toiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158885924081688577"], "in_reply_to_user_id": "3137058343", "created_at": "2019-08-06T23:41:50.000Z"}, {"id": "1158885891974336512", "text": "RT @jornaldaband: O traficante que tentou fugir do pres\u00eddio disfar\u00e7ado de mulher foi encontrado morto dentro da cela onde estava isolado. A\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "528953645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158879866894163968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158885891974336512"], "created_at": "2019-08-06T23:41:42.000Z"}, {"id": "1158885864862355457", "text": "@mariomejiah @Politica_ECpe Los herederos del suicida, son los reyes del columpio. Esperemos que el Gbno no les siga el juego, ya sabemos como acaba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "224382265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158850502173626368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariomejiah", "id": "84392096"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.831, "type": "Organization", "normalized_text": "Gbno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158885864862355457"], "in_reply_to_user_id": "84392096", "created_at": "2019-08-06T23:41:35.000Z"}, {"id": "1158885852967313408", "text": "Eu sou bi eu amo todas as mulheres e um tipo especifico de homem que se baseia em \"claramente revoltado provavelmente matou uns 10 extremamente sarcastico e inteligente e parece ter saido de um album do three days grace\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "752536678800187392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158885279056433152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 212, "probability": 0.7612, "type": "Other", "normalized_text": "three days"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158885852967313408"], "in_reply_to_user_id": "752536678800187392", "created_at": "2019-08-06T23:41:33.000Z"}, {"id": "1158885770733608961", "text": "RT @DemandLuchaCom: See how @masonwrestling first put down his knights before Kings Collide tmrw @DemandLucha Vacation!!\n\nhttps://t.co/NUDd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "268188392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158885053486833675"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DemandLuchaCom", "id": "965696737"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "masonwrestling", "id": "58081239"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "DemandLucha", "id": "202724488"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 90, "probability": 0.6324, "type": "Other", "normalized_text": "Kings Collide"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158885770733608961"], "created_at": "2019-08-06T23:41:13.000Z"}, {"id": "1158885763230130176", "text": "Terminei de assistir Esquadr\u00e3o Suicida, a \u00fanica coisa boa do filme \u00e9 a trilha sonora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "965329325867315204", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.977, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158885763230130176"], "created_at": "2019-08-06T23:41:11.000Z"}, {"id": "1158885611299901441", "text": "RT @LuisCircusleon: @AlasterLuis @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Drake16gf @Mx\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "author_id": "920975648696557568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158629352143114240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisCircusleon", "id": "828387181"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158885611299901441"], "created_at": "2019-08-06T23:40:35.000Z"}, {"id": "1158885594371694597", "text": "RT @fabianobenz: Mano, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma merda pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1001658287941668864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158842874802462725"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabianobenz", "id": "993967680205066240"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8275, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158885594371694597"], "created_at": "2019-08-06T23:40:31.000Z"}, {"id": "1158885446719610880", "text": "Claro. Cualquier suicida que se precie, lo tiene.\n\n\u2014Se llev\u00f3 una mano al pecho mientras cerraba los ojos suavemente. Intentaba tener un aspecto solemne pero era m\u00e1s c\u00f3mico que otra cosa.\u2014 https://t.co/dqCqI2mmS6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1158427590882930688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158882869147852800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158885446719610880"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/dqCqI2mmS6", "expanded_url": "https://twitter.com/thcrisingsun/status/1158882869147852800", "display_url": "twitter.com/thcrisingsun/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T23:39:56.000Z"}, {"id": "1158885364314103814", "text": "RT @jackswonkru: a clarke perdeu seus pais, viu sua namorada morrer em sua frente, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "726746983524896768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876793698435073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158885364314103814"], "created_at": "2019-08-06T23:39:36.000Z"}, {"id": "1158885348367380480", "text": "RT @DemandLuchaCom: See how @masonwrestling first put down his knights before Kings Collide tmrw @DemandLucha Vacation!!\n\nhttps://t.co/NUDd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "202724488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158885053486833675"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DemandLuchaCom", "id": "965696737"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "masonwrestling", "id": "58081239"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "DemandLucha", "id": "202724488"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 90, "probability": 0.6324, "type": "Other", "normalized_text": "Kings Collide"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158885348367380480"], "created_at": "2019-08-06T23:39:32.000Z"}, {"id": "1158885335444705281", "text": "@truceinclair @dessolaire AAA KANDKAKKWA es exactamente igual pero menos suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "716415467989114880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158884220250525699"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "truceinclair", "id": "1164560195898548226"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "dessolaire", "id": "1162861426144423937"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158885335444705281"], "in_reply_to_user_id": "1043771965545299968", "created_at": "2019-08-06T23:39:29.000Z"}, {"id": "1158885318889746434", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2583196303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158885318889746434"], "created_at": "2019-08-06T23:39:25.000Z"}, {"id": "1158885282621661184", "text": "alguem me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2935810432", "edit_history_tweet_ids": ["1158885282621661184"], "created_at": "2019-08-06T23:39:17.000Z"}, {"id": "1158885053486833675", "text": "See how @masonwrestling first put down his knights before Kings Collide tmrw @DemandLucha Vacation!!\n\nhttps://t.co/NUDdKBgktg\n\nTomorrow: Carter Mason vs Puma King\n@PumaKingOficial \n\nTix available NOW--&gt; https://t.co/alRfQaCO6L\nUse code: LUCHA for a \"Tope Suicida\" of a deal!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "en", "author_id": "965696737", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "masonwrestling", "id": "58081239"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "DemandLucha", "id": "202724488"}, {"start": 163, "end": 179, "username": "PumaKingOficial", "id": "268188392"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "Kings"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Carter Mason"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.6778, "type": "Other", "normalized_text": "Puma King"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "LUCHA"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "Tope"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/NUDdKBgktg", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qFA3TYEldCA&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=qFA3TY\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qFA3TYEldCA&feature=youtu.be"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/alRfQaCO6L", "expanded_url": "https://bit.ly/2JRKkfl", "display_url": "bit.ly/2JRKkfl", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eventbrite.ca/e/19-event-puma-kings-lucha-vacation-show-tickets-59323434991"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158885053486833675"], "created_at": "2019-08-06T23:38:22.000Z"}, {"id": "1158884957273636864", "text": "a sem no\u00e7\u00e3o falando insinuando que o louis matou a irm\u00e3 garota se eu te pego na rua te esfolo tanto namoral vc vai parecer uma beterraba ralada sua retardada do caralho nojenta da porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "359156941", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158884957273636864"], "created_at": "2019-08-06T23:37:59.000Z"}, {"id": "1158884949040214019", "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3682139176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158884949040214019"], "created_at": "2019-08-06T23:37:57.000Z"}, {"id": "1158884779175141376", "text": "Mds pq n tao levando minha crise suicida a s\u00e9rio? Pqp /5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "902117654017830912", "edit_history_tweet_ids": ["1158884779175141376"], "created_at": "2019-08-06T23:37:17.000Z"}, {"id": "1158884689307996160", "text": "Se carnaval n\u00e3o me matou, um open bar da Mar\u00edlia Mendon\u00e7a tamb\u00e9m n\u00e3o vai \ud83d\ude48", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1099636152", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158884689307996160"], "created_at": "2019-08-06T23:36:55.000Z"}, {"id": "1158884613592248320", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4241847374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158884613592248320"], "created_at": "2019-08-06T23:36:37.000Z"}, {"id": "1158884569774469120", "text": "tem esquadr\u00e3o suicida na Netflix kkk, vou assistir depois da novela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2970042263", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9574, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158884569774469120"], "created_at": "2019-08-06T23:36:27.000Z"}, {"id": "1158884567614275584", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u304c\uff12\u5ea6\u76ee\u306e\u30aa\u30ab\u30c0\u8d85\u3048\u306b\u6311\u6226\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u3002\n\u30aa\u30ab\u30c0\u306b\u52dd\u3066\u3070\u30ea\u30fc\u30b0\u7a81\u7834\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u6b8b\u3057\u307e\u3059\u304c\u3001\u5f15\u304d\u5206\u3051\u308b\u3068\u2026\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/SHa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "707136262155608064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158871317937975296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5417, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5341, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6644, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158884567614275584"], "created_at": "2019-08-06T23:36:26.000Z"}, {"id": "1158884406930620416", "text": "Salta. R\u00ede. Ara\u00f1a. Haz el amor. D\u00e9jate caer como un suicida que no le teme al miedo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "183686107", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.3233, "type": "Place", "normalized_text": "Ara\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158884406930620416"], "created_at": "2019-08-06T23:35:48.000Z"}, {"id": "1158884373984399364", "text": "RT @jornaldaband: O traficante que tentou fugir do pres\u00eddio disfar\u00e7ado de mulher foi encontrado morto dentro da cela onde estava isolado. A\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2733144333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158879866894163968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158884373984399364"], "created_at": "2019-08-06T23:35:40.000Z"}, {"id": "1158884262638161920", "text": "RT @jackswonkru: a clarke perdeu seus pais, viu sua namorada morrer em sua frente, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "826878985434984450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876793698435073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158884262638161920"], "created_at": "2019-08-06T23:35:13.000Z"}, {"id": "1158884229574533120", "text": "RT @Enojado2018: Nuevo FEMICIDIO en la regi\u00f3n. Hombre mata a mujer, su hija y se suicida. Ya exist\u00edan denuncias por VIF. Queremos escuchar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "984920591433195521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158884206178689025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Enojado2018", "id": "984920591433195521"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.4978, "type": "Organization", "normalized_text": "VIF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158884229574533120"], "created_at": "2019-08-06T23:35:06.000Z"}, {"id": "1158884216899284992", "text": "@lemozeira Se eu acertar no wpp tu confirma? Rsrs curiosidade matou a gata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1093173660121214976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158883924065562624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lemozeira", "id": "946942288336510976"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8767, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158884216899284992"], "in_reply_to_user_id": "946942288336510976", "created_at": "2019-08-06T23:35:02.000Z"}, {"id": "1158884206178689025", "text": "Nuevo FEMICIDIO en la regi\u00f3n. Hombre mata a mujer, su hija y se suicida. Ya exist\u00edan denuncias por VIF. Queremos escuchar las explicaciones de @isabelpla @sebastianpinera @MinMujeryEG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "984920591433195521", "entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 153, "username": "isabelpla", "id": "44980318"}, {"start": 154, "end": 170, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 171, "end": 183, "username": "MinMujeryEG", "id": "143175676"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6124, "type": "Organization", "normalized_text": "VIF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158884206178689025"], "created_at": "2019-08-06T23:35:00.000Z"}, {"id": "1158884204987518977", "text": "RT @jackswonkru: a clarke perdeu seus pais, viu sua namorada morrer em sua frente, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1068454680597053442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876793698435073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158884204987518977"], "created_at": "2019-08-06T23:35:00.000Z"}, {"id": "1158884090252279808", "text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1101854126147809280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158884090252279808"], "created_at": "2019-08-06T23:34:32.000Z"}, {"id": "1158883957599084544", "text": "@Ericaaaaa07 pelo pia de Descanso que se \"suicidou\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1002749163036127232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158883850929545217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158883957599084544"], "in_reply_to_user_id": "1126238087972102145", "created_at": "2019-08-06T23:34:01.000Z"}, {"id": "1158883929937600512", "text": "@DonaReginaa @tudumtz @veramagalhaes T\u00e1mo junto. Corrup\u00e7\u00e3o matou muitos inocentes,vi m\u00e3es  chorando, seus filhos mortos v\u00edtimas da corrup\u00e7\u00e3o se tivesse investimentos  p\u00fablicos  poderiam estar vivos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1011235794093256704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158881919456727040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DonaReginaa", "id": "916395154755411968"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "tudumtz", "id": "1097323051430133764"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158883929937600512"], "in_reply_to_user_id": "916395154755411968", "created_at": "2019-08-06T23:33:54.000Z"}, {"id": "1158883905761509376", "text": "RT @LuisExMachina: Hay que ser muy idiota o muy suicida para tirarle mierda a Guillermo del Toro en twitter.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139446376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158883132847747073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisExMachina", "id": "9952252"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 95, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo del Toro"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158883905761509376"], "created_at": "2019-08-06T23:33:48.000Z"}, {"id": "1158883854477942784", "text": "@PipeUCHGSW Que est\u00e1s esperando HDP, quiero ese comentario con todo el enfas\u00edh, el kii, a lo motosierra, maldito, callejero, entero suicida 24/7 de menor si no, no vale. Con todo lo pol\u00edticamente incorrecto, con su nacionalidad, estatura y mediocridad incluida. Te tengo fe bro! (En Ig si po)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "780951752950579200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158872410394959873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PipeUCHGSW", "id": "927587620569452544"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4083, "type": "Other", "normalized_text": "HDP"}, {"start": 283, "end": 284, "probability": 0.4815, "type": "Other", "normalized_text": "Ig"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158883854477942784"], "in_reply_to_user_id": "927587620569452544", "created_at": "2019-08-06T23:33:36.000Z"}, {"id": "1158883544548163584", "text": "@Politica_LR Esos 4 payasos ya est\u00e1n a la deriva. Desde que el panz\u00f3n suicida los dejo en la honfardad, no saben qu\u00e9 hacer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "305694580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158852090611011584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158883544548163584"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-08-06T23:32:22.000Z"}, {"id": "1158883317292441600", "text": "RT @Thomasilva01: #VecinoDeN\u00famero Me toc\u00f3 el suicida \ud83d\ude28 https://t.co/0USmhD9fSu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "368861270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158831309965406210"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Thomasilva01", "id": "506788530"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "VecinoDeN\u00famero"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/0USmhD9fSu", "expanded_url": "https://twitter.com/Thomasilva01/status/1158831309965406210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0USmhD9fSu", "media_key": "3_1158831302734430209"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "VecinoDeN\u00famero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158883317292441600"], "created_at": "2019-08-06T23:31:28.000Z"}, {"id": "1158883251106267136", "text": "@paulobullar @NaneBHMG Mas a\u00ed tem q ver se eles est\u00e3o preparados pro shitstorm q esse ato suicida causaria. Pq uma coisa \u00e9 decapitarem o Deltan e preservarem a Lava Jato. Se ele mandar um foda-se geral, nem Barroso \u00e9 capaz de impedir o STF de ter q abrir guerra total contra a Lava jato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2820634824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158882814869286912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.3455, "type": "Person", "normalized_text": "Deltan"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.9115, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 282, "end": 285, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "jato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158883251106267136"], "in_reply_to_user_id": "2905204403", "created_at": "2019-08-06T23:31:12.000Z"}, {"id": "1158883187046699014", "text": "Eu n\u00e3o tinha como me separar antes, estava colocando minha vida em risco. Ela com pensamentos suicidas, uma colega de trabalho dela se matou ap\u00f3s. Achei que tinha estabilizado, quando mandei ralar, entrou em colapso. Aceitou o tratamento. Espero que saia daqui de boa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "285699947", "edit_history_tweet_ids": ["1158883187046699014"], "created_at": "2019-08-06T23:30:57.000Z"}, {"id": "1158883182646898688", "text": "t\u00e1 maluco irm\u00e3o olha o tanto de flor que esse arrombado matou vai se foder dava uma lamborghini pra ela ent\u00e3o ou a lua sl d\u00e1 teu jeito https://t.co/oNjDSmBAAm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "249489633", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158550832218087427"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158883182646898688"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/oNjDSmBAAm", "expanded_url": "https://twitter.com/Itspedrito/status/1158550832218087427", "display_url": "twitter.com/Itspedrito/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T23:30:56.000Z"}, {"id": "1158883158605074433", "text": "Muito mico alguns torcedores do flamengo querendo o Bruno de volta, o cara matou, esquertejou, deu a carne pros cachorros e enterrou os ossos da mulher no concreto...\n\"Ah mais foi o melhor goleiro\"\n\u00c9 ne? Matar alguem nao \u00e9 nada se vc \u00e9 um bom profissional\nVao se tratar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2512526590", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158883158605074433"], "created_at": "2019-08-06T23:30:50.000Z"}, {"id": "1158883156419915776", "text": "RT @mgayardi: @brndsz05 N\u00e3o s\u00e3o 13 anos de corrup\u00e7\u00e3o, s\u00e3o 519.\nOu melhor, \u00e9 a hist\u00f3ria da humanidade, desde quando Caim matou Abel.\nE nos 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "578618078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158672284942577664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mgayardi", "id": "119576076"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "brndsz05", "id": "914915437728686080"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158883156419915776"], "created_at": "2019-08-06T23:30:50.000Z"}, {"id": "1158883132847747073", "text": "Hay que ser muy idiota o muy suicida para tirarle mierda a Guillermo del Toro en twitter.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "9952252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158880082712129536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo del Toro"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158883132847747073"], "in_reply_to_user_id": "9952252", "created_at": "2019-08-06T23:30:44.000Z"}, {"id": "1158883107623309312", "text": "Meu pai se matou fazendo hora extra pra ganhar R$2400 a mais, e s\u00f3 de imposto de renda foi descontado R$1066, mais INSS R$700\n\nProteger o trabalhador? Se tu ainda n entendeu te\u00f3rica e eticamente q imposto \u00e9 roubo vc vai aprender na pr\u00e1tica qnd trabalhar, nem disfar\u00e7am nojo do crl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "828267883994152961", "edit_history_tweet_ids": ["1158883107623309312"], "created_at": "2019-08-06T23:30:38.000Z"}, {"id": "1158883103345131520", "text": "Hombre asesina a su esposa e hija y luego se suicida en #Chile https://t.co/69LauhROm9 #fb #sucesos #sucesos #ticker", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141627342", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.564, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/69LauhROm9", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/UCAoJM", "display_url": "goo.gl/fb/UCAoJM"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Chile"}, {"start": 87, "end": 90, "tag": "fb"}, {"start": 91, "end": 99, "tag": "sucesos"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "sucesos"}, {"start": 109, "end": 116, "tag": "ticker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158883103345131520"], "created_at": "2019-08-06T23:30:37.000Z"}, {"id": "1158883055899226113", "text": "Meu primo me chamando de assassino... Mas na verdade o gato q se suicidou......\n\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "744326070107840512", "edit_history_tweet_ids": ["1158883055899226113"], "created_at": "2019-08-06T23:30:26.000Z"}, {"id": "1158882964861870080", "text": "Deber\u00eda aparecer tambi\u00e9n las rodilleras que usaste con el suicida https://t.co/DjN62rxqxn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3157305131", "edit_history_tweet_ids": ["1158882964861870080"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/DjN62rxqxn", "expanded_url": "https://t.co/DjN62rxqxn", "display_url": "t.co/DjN62rxqxn"}]}, "created_at": "2019-08-06T23:30:04.000Z"}, {"id": "1158882956984950784", "text": "RT @vivire_mx: (2/5) #depresi\u00f3n #suicida \n\nUn dolor interior que pocos conocen, un dolor que consume desde lo m\u00e1s \u00edntimo de nuestro ser.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2784735965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158453340902047745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vivire_mx", "id": "1052252083745775616"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 32, "end": 40, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158882956984950784"], "created_at": "2019-08-06T23:30:02.000Z"}, {"id": "1158882866710876161", "text": "RT @mizam82: @ROCIOALCALAG @emprexmex @erickussalas @GMonroyEnergy @gdehoyoswalther @hdemauleon @CristyP2000 @FelipeCalderon @Garcimonero @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "398347110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158741108194721798"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mizam82", "id": "592244972"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ROCIOALCALAG", "id": "112761302"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "emprexmex", "id": "626962904"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "erickussalas", "id": "389723579"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "gdehoyoswalther", "id": "1627363441"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "CristyP2000", "id": "977655603349934080"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158882866710876161"], "created_at": "2019-08-06T23:29:41.000Z"}, {"id": "1158882708694720512", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1084656395415359488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158882708694720512"], "created_at": "2019-08-06T23:29:03.000Z"}, {"id": "1158882662599315456", "text": "Ate que enfim lan\u00e7o esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83e\udd70\ud83e\udd70", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1090410877931700226", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158882662599315456"], "created_at": "2019-08-06T23:28:52.000Z"}, {"id": "1158882486316916738", "text": "@PeruanoComunica @RossaFlor1 Cierto suicida dec\u00eda que Chavimochic se pod\u00eda ver desde la luna, se lo dijeron los aliens del \u00e1rea 51. Cambi\u00f3 la geograf\u00eda y de paso las pistas atl\u00e9ticas del Estadio Nacional.\n\nL\u00e1stima que \u00e9l est\u00e9 muy abajo, si hubiera ido al cielo nos dir\u00eda como se ve Chavimochic desde all\u00e1. https://t.co/Rh8jn2UbvB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "326474572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158865841217138690"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.4571, "type": "Other", "normalized_text": "Chavimochic"}, {"start": 187, "end": 202, "probability": 0.7932, "type": "Place", "normalized_text": "Estadio Nacional"}, {"start": 282, "end": 292, "probability": 0.3924, "type": "Other", "normalized_text": "Chavimochic"}], "urls": [{"start": 306, "end": 329, "url": "https://t.co/Rh8jn2UbvB", "expanded_url": "https://twitter.com/IgorObregonC/status/1158882486316916738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rh8jn2UbvB", "media_key": "3_1158882208180035584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158882486316916738"], "in_reply_to_user_id": "2977539507", "created_at": "2019-08-06T23:28:10.000Z"}, {"id": "1158882445338578944", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "913948516942319616", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158882445338578944"], "created_at": "2019-08-06T23:28:00.000Z"}, {"id": "1158882286068293632", "text": "Bora assistir Esquadr\u00e3o Suicida(novamente) haha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1113284223488729088", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9675, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158882286068293632"], "created_at": "2019-08-06T23:27:22.000Z"}, {"id": "1158882274424713217", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "589568832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158882274424713217"], "created_at": "2019-08-06T23:27:19.000Z"}, {"id": "1158882124847599617", "text": "RT @Salomes32455: V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1042220257757278208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158877669565616129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158882124847599617"], "created_at": "2019-08-06T23:26:44.000Z"}, {"id": "1158881861919268864", "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1128030089898229760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158881861919268864"], "created_at": "2019-08-06T23:25:41.000Z"}, {"id": "1158881629311574023", "text": "@A24COM Lo que yo entiendo de eso es que tiene una vocaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "883878697488568320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158881629311574023"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-06T23:24:46.000Z"}, {"id": "1158881465716936704", "text": "#PeterGabriel #MercyStreet 1986\nScritta in onore di #AnneSexton, poetessa americana sofferente di disturbo bipolare e morta suicida nel 1974 https://t.co/VE5tSUr0o8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "432943556", "edit_history_tweet_ids": ["1158881465716936704"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/VE5tSUr0o8", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=0igYRShgNIQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=0igYRS\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "PeterGabriel"}, {"start": 14, "end": 26, "tag": "MercyStreet"}, {"start": 52, "end": 63, "tag": "AnneSexton"}]}, "created_at": "2019-08-06T23:24:07.000Z"}, {"id": "1158881356904091648", "text": "RT @Salomes32455: V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158877669565616129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158881356904091648"], "created_at": "2019-08-06T23:23:41.000Z"}, {"id": "1158881039470776321", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "527680258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158881039470776321"], "created_at": "2019-08-06T23:22:25.000Z"}, {"id": "1158880990518923264", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2261855318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158880990518923264"], "created_at": "2019-08-06T23:22:13.000Z"}, {"id": "1158880985288708096", "text": "RT @RoseDBarros: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105690013235322881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158716673295310848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 118, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158880985288708096"], "created_at": "2019-08-06T23:22:12.000Z"}, {"id": "1158880951197474816", "text": "T\u00f4 besta que o homem q tentou fugir da cadeia de mulher, se matou \ud83d\ude28", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "845076844948996096", "edit_history_tweet_ids": ["1158880951197474816"], "created_at": "2019-08-06T23:22:04.000Z"}, {"id": "1158880858906025987", "text": "RT @SeguridadPSA: Oficiales de #SanRafael y #Mendoza participaron del Curso \"Primer Abordaje en Situaci\u00f3n de Crisis\" cuyo objetivo fue adqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "760205749498875904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158836837584187392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SeguridadPSA", "id": "2332162021"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4613, "type": "Place", "normalized_text": "SanRafael"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9149, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 96, "end": 114, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Situaci\u00f3n de Crisis"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "SanRafael"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "Mendoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158880858906025987"], "created_at": "2019-08-06T23:21:42.000Z"}, {"id": "1158880814672863236", "text": "@alfuencis No. El mal principal es pol\u00edtico: la polarizaci\u00f3n, el circuito de odios y resentimientos legado por Ch\u00e1vez que divide al pa\u00eds y al que se presta una oposici\u00f3n timorata y sin luces que renunci\u00f3 a la ruta democr\u00e1tica y promueve una suicida confrontaci\u00f3n sin tener con qu\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154767753083052032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158861394487455744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alfuencis", "id": "91152100"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158880814672863236"], "in_reply_to_user_id": "91152100", "created_at": "2019-08-06T23:21:31.000Z"}, {"id": "1158880746259587072", "text": "tem esquadr\u00e3o suicida no Netflix eu sou a pessoa mais feliz do mundooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3345477615", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158880746259587072"], "created_at": "2019-08-06T23:21:15.000Z"}, {"id": "1158880703502794752", "text": "RT @jornaldaband: O traficante que tentou fugir do pres\u00eddio disfar\u00e7ado de mulher foi encontrado morto dentro da cela onde estava isolado. A\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739978028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158879866894163968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158880703502794752"], "created_at": "2019-08-06T23:21:05.000Z"}, {"id": "1158880687748976643", "text": "RT @Kollber: @JornalOGlobo \u201cDe acordo com informa\u00e7\u00f5es da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, o traficante se enforcou com um len\u00e7ol.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "865741488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158727395777626114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kollber", "id": "53451003"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "Penitenci\u00e1ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158880687748976643"], "created_at": "2019-08-06T23:21:01.000Z"}, {"id": "1158880550779834368", "text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida.\ud83d\ude0d\ud83c\udf7f\ud83c\udfa5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "763065663728541696", "edit_history_tweet_ids": ["1158880550779834368"], "geo": {"place_id": "9c8b282f46f0ca60"}, "created_at": "2019-08-06T23:20:28.000Z"}, {"id": "1158880355228762112", "text": "@robel090182 @pisto_gol Per non parlare del figlio suicida e del nipotino Lapo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "81141884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158849321401536512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "robel090182", "id": "208718336"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "pisto_gol", "id": "2762840061"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158880355228762112"], "in_reply_to_user_id": "208718336", "created_at": "2019-08-06T23:19:42.000Z"}, {"id": "1158880335255482369", "text": "RT @jackswonkru: a clarke perdeu seus pais, viu sua namorada morrer em sua frente, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1158871373240049665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876793698435073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158880335255482369"], "created_at": "2019-08-06T23:19:37.000Z"}, {"id": "1158880333263200257", "text": "Me acabo de ver escuadr\u00f3n suicida xD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "155142401", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158880333263200257"], "created_at": "2019-08-06T23:19:37.000Z"}, {"id": "1158880297938771968", "text": "\"Esquadr\u00e3o Suicida\" na Netflix... mas s\u00f3 depois que eu pesquisei no mercado negro da internet e fui parar l\u00e1 no XVideos pra poder ver esse filme... Mas hein... hahahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "172508364", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.964, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158880297938771968"], "created_at": "2019-08-06T23:19:28.000Z"}, {"id": "1158880274819833858", "text": "RT @RoseDBarros: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "123710016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158716673295310848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 118, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158880274819833858"], "created_at": "2019-08-06T23:19:23.000Z"}, {"id": "1158880224999723009", "text": "RT @SuzyVitoria1: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "123710016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158716985485811713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 119, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158880224999723009"], "created_at": "2019-08-06T23:19:11.000Z"}, {"id": "1158880200412844038", "text": "agr n sei se fumar narguil\u00e9 hj matou minha vontade ou me deixou com mais vontade ainda \nAAAAAAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1067487323124830209", "edit_history_tweet_ids": ["1158880200412844038"], "created_at": "2019-08-06T23:19:05.000Z"}, {"id": "1158880190052929536", "text": "escuadr\u00f3n suicida en netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2361388562", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158880190052929536"], "created_at": "2019-08-06T23:19:02.000Z"}, {"id": "1158880160051007488", "text": "RT @VemLutarBrasil: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "123710016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158717367381352450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VemLutarBrasil", "id": "830770998714761218"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 121, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158880160051007488"], "created_at": "2019-08-06T23:18:55.000Z"}, {"id": "1158880006023581697", "text": "Alerquina \u00e9 boomerang S\u00e3o os mais engra\u00e7ados do filme esquadr\u00e3o suicida kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "390323637", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158880006023581697"], "created_at": "2019-08-06T23:18:19.000Z"}, {"id": "1158879962675523590", "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "764692372349485057", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158879962675523590"], "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "created_at": "2019-08-06T23:18:08.000Z"}, {"id": "1158879944799399937", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "516074638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158879944799399937"], "created_at": "2019-08-06T23:18:04.000Z"}, {"id": "1158879866894163968", "text": "O traficante que tentou fugir do pres\u00eddio disfar\u00e7ado de mulher foi encontrado morto dentro da cela onde estava isolado. A Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Rio diz que vai investigar o caso, mas afirma que tudo indica que ele se enforcou com um len\u00e7ol. #BandJornalismo https://t.co/ahJbJURcX6", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "31201557", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 169, "probability": 0.7982, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ahJbJURcX6", "expanded_url": "https://twitter.com/jornaldaband/status/1158879866894163968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahJbJURcX6", "media_key": "13_1158879655761289217"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 279, "tag": "BandJornalismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158879866894163968"], "created_at": "2019-08-06T23:17:45.000Z"}, {"id": "1158879853518774272", "text": "RT @jackswonkru: a clarke perdeu seus pais, viu sua namorada morrer em sua frente, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1047627884502896640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876793698435073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158879853518774272"], "created_at": "2019-08-06T23:17:42.000Z"}, {"id": "1158879817015709696", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem,mas se ele se suicida fica 1 hr escrevendo text\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1068049269003825153", "edit_history_tweet_ids": ["1158879817015709696"], "created_at": "2019-08-06T23:17:33.000Z"}, {"id": "1158879789920464896", "text": "@hellen_toop O bixinho j\u00e1 quase se matou por conta disso, acho desnecess\u00e1rio demais :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2520153503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158879520537137153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hellen_toop", "id": "845250809977880580"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158879789920464896"], "in_reply_to_user_id": "845250809977880580", "created_at": "2019-08-06T23:17:27.000Z"}, {"id": "1158879604615942146", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3395604659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158879604615942146"], "created_at": "2019-08-06T23:16:43.000Z"}, {"id": "1158879585179750400", "text": "de q te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1568301379", "edit_history_tweet_ids": ["1158879585179750400"], "created_at": "2019-08-06T23:16:38.000Z"}, {"id": "1158879513712967682", "text": "Se enforcou... claro! https://t.co/Bu6ixragwZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53389063", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158869557043433473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158879513712967682"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/Bu6ixragwZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1158869557043433473", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T23:16:21.000Z"}, {"id": "1158879298595561473", "text": "RT @cal_perfect: Ayunar con mi mam\u00e1 en casa es como misi\u00f3n suicida ajsjalsjqka y cuando lo logro me siento poderosa y s\u00faper inteligente. qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1156746635017445376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158633876224380929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158879298595561473"], "created_at": "2019-08-06T23:15:30.000Z"}, {"id": "1158879279830245376", "text": "@pepecriminologo Y la conspiranoia es tambi\u00e9n, ya, un modo d ver las cosas. Sabemos mucho a estas alturas. Gladio, por s\u00ed solo, tumba toda la palabrer\u00eda dem\u00f3crata buenista. Dudo mucho ke d esos Estados corruptos y totalitarios pueda venir la Verdad sobre muchos temas. Ser\u00eda suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "218380312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158877630562803713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pepecriminologo", "id": "930700796"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Gladio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158879279830245376"], "in_reply_to_user_id": "218380312", "created_at": "2019-08-06T23:15:25.000Z"}, {"id": "1158879192806805506", "text": "RT @cal_perfect: Ayunar con mi mam\u00e1 en casa es como misi\u00f3n suicida ajsjalsjqka y cuando lo logro me siento poderosa y s\u00faper inteligente. qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1092461989589327877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158633876224380929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158879192806805506"], "created_at": "2019-08-06T23:15:05.000Z"}, {"id": "1158879066365276160", "text": "@lohannacaetano @neschalken O mano parab\u00e9ns por ter esse puta bom gosto, vc t\u00e1 falando com um cara que j\u00e1 matou 2 tanks praticamente sozinho no avan\u00e7ado e se salvou s\u00f3 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb o meu jogador de left sauda o teu jogador de left", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "144933830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158875355865915395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LohannaCaetano", "id": "1503561696530546690"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158879066365276160"], "in_reply_to_user_id": "3393117527", "created_at": "2019-08-06T23:14:35.000Z"}, {"id": "1158879058706522112", "text": "Tinha esquecido como a trilha sonora do filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maravilhosa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "959838815073587200", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7319, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158879058706522112"], "created_at": "2019-08-06T23:14:33.000Z"}, {"id": "1158878882638024704", "text": "como se suicida un argentino?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "719926253336272898", "edit_history_tweet_ids": ["1158878882638024704"], "created_at": "2019-08-06T23:13:51.000Z"}, {"id": "1158878852967387136", "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4352696956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158878852967387136"], "created_at": "2019-08-06T23:13:44.000Z"}, {"id": "1158878841143746561", "text": "se o \u00faltimo semestre quase me matou, imagine esse que vai entrar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "954024672", "edit_history_tweet_ids": ["1158878841143746561"], "created_at": "2019-08-06T23:13:41.000Z"}, {"id": "1158878793995554817", "text": "\"s\u00f3 o cheiro de morte e Pinho sol, um preso se enforcou com um len\u00e7ol\" https://t.co/KJjiTpkzGJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3385088319", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.3849, "type": "Other", "normalized_text": "Pinho sol"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/KJjiTpkzGJ", "expanded_url": "https://twitter.com/constancarezend/status/1158720070882942976", "display_url": "twitter.com/constancarezen\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158878793995554817"], "created_at": "2019-08-06T23:13:30.000Z"}, {"id": "1158878534699573248", "text": "A veces quiero atentar contra mi vida... a veces nomas eh, no piensen que soy re suicida LOL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "995086284682072069", "edit_history_tweet_ids": ["1158878534699573248"], "created_at": "2019-08-06T23:12:28.000Z"}, {"id": "1158878491150036992", "text": "@DamaCasadosC Yo s\u00f3lo me acuerdo por la imagen de cuando la escribieron mal en la cartelera de cinepolis de alg\u00fan lado, y le pusieron \"ese crudon suicida\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93047562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158849568085368834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DamaCasadosC", "id": "616237485"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158878491150036992"], "in_reply_to_user_id": "616237485", "created_at": "2019-08-06T23:12:17.000Z"}, {"id": "1158878479254990848", "text": "RT @GhostJacobs: O vencedor do Oscar\u00ae ESQUADR\u00c3O SUICIDA entrou na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1006111377428230144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158875289499394054"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8835, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar\u00ae"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158878479254990848"], "created_at": "2019-08-06T23:12:15.000Z"}, {"id": "1158878427128053760", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "425004350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158878427128053760"], "created_at": "2019-08-06T23:12:02.000Z"}, {"id": "1158878359369261057", "text": "@thejerseyfan1 @agustinox @DavoChuck @FCBarcelona_es @3gerardpique Ademas de lo ya comentado, se le une la falta de respeto historica que le hizo al Bar\u00e7a y como no, que es inviable se mire como se mire. Es hipotecar al club durante a\u00f1os y hacer peligrar su economia. Ademas de que tacticamente es SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1177883064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158877367869353985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "agustinox", "id": "700208360"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "FCBarcelona_es", "id": "112764971"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9944, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158878359369261057"], "in_reply_to_user_id": "1074310270808457216", "created_at": "2019-08-06T23:11:46.000Z"}, {"id": "1158878318026022919", "text": "quase atropelei um cachorro ainda pouco mano to tremendo ate agr, cachorro suicida num \u00e9 poss\u00edvel q n viu um caminh\u00e3o desse tamanho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "74581880", "edit_history_tweet_ids": ["1158878318026022919"], "geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "created_at": "2019-08-06T23:11:36.000Z"}, {"id": "1158878299222925314", "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "999457781076971520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158878299222925314"], "created_at": "2019-08-06T23:11:32.000Z"}, {"id": "1158878134034415617", "text": "Netflix colocou esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo, l\u00e1 vou eu assistir de novo pela minha paix\u00e3o no Will Smith", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1263167862", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158878134034415617"], "created_at": "2019-08-06T23:10:52.000Z"}, {"id": "1158878033509593089", "text": "@Jhonney2020 El chino y el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076033688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158722363900551168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158878033509593089"], "in_reply_to_user_id": "193843258", "created_at": "2019-08-06T23:10:28.000Z"}, {"id": "1158878032473538566", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "824385096576757761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158878032473538566"], "created_at": "2019-08-06T23:10:28.000Z"}, {"id": "1158877938479194112", "text": "@JornalOGlobo nossa... ele se matou @4everjlover_ \nque triste isso, a vida n\u00e3o fazia mais sentido pra ele, sem liberdade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58544501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "4everjlover_", "id": "599531688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158877938479194112"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "created_at": "2019-08-06T23:10:06.000Z"}, {"id": "1158877795885494277", "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3296024438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158877795885494277"], "created_at": "2019-08-06T23:09:32.000Z"}, {"id": "1158877700087570434", "text": "@DCBrasil3 O filho dele durou t\u00e3o pouco no primeiro Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/Uaof3vKJ5H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "780575661081505792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158874551415164934"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.7978, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Uaof3vKJ5H", "expanded_url": "https://twitter.com/chazao1/status/1158877700087570434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uaof3vKJ5H", "media_key": "3_1158877636623523846"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158877700087570434"], "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-06T23:09:09.000Z"}, {"id": "1158877669565616129", "text": "V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo puede tener el hombre de confianza del suicida?\nPorqu\u00e9 tanto temblor al hablar y poco mirar d frente, qu\u00e9 pas\u00f3? Se te acab\u00f3 los blindajes, verdad? Ahora ps https://t.co/nk1YUCMU1z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158850502173626368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/nk1YUCMU1z", "expanded_url": "https://twitter.com/mariomejiah/status/1158850502173626368", "display_url": "twitter.com/mariomejiah/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158877669565616129"], "created_at": "2019-08-06T23:09:01.000Z"}, {"id": "1158877600133132289", "text": "@kporconviccion @antoniogiangro5 parece una secta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1156183097936896001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158872080059908096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "antoniogiangro5", "id": "715713128923795458"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158877600133132289"], "in_reply_to_user_id": "2301942751", "created_at": "2019-08-06T23:08:45.000Z"}, {"id": "1158877567899906049", "text": "bateu vontade de assistir a bomba esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "294807201", "edit_history_tweet_ids": ["1158877567899906049"], "created_at": "2019-08-06T23:08:37.000Z"}, {"id": "1158877516196712450", "text": "Ojal\u00e1\nDesgraciadamente, a veces toca elegir entre ser DECENTE-h\u00e9roe-suicida, o conformarse s\u00f3lo con ser cobarde-vendido\n@CorteSupremaJ debe decidir r\u00e1pidamente cu\u00e1l d las 2 quiere ser en caso #UribeCompraOMataTestigos \n#NoMasUribe\n#IndagatoriaAUribeYa https://t.co/s99X6Uihg9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "419908840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158873792577454080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 134, "username": "CorteSupremaJ", "id": "208901797"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 216, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "UribeCompraOMataTestigos"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/s99X6Uihg9", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanEch62391322/status/1158873792577454080", "display_url": "twitter.com/JuanEch6239132\u2026"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 217, "tag": "UribeCompraOMataTestigos"}, {"start": 219, "end": 230, "tag": "NoMasUribe"}, {"start": 231, "end": 251, "tag": "IndagatoriaAUribeYa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158877516196712450"], "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "created_at": "2019-08-06T23:08:25.000Z"}, {"id": "1158877469237231616", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na netflix b\u00f3,j\u00e1 to off do mundo j\u00e1 kkl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1029097031485284352", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158877469237231616"], "created_at": "2019-08-06T23:08:14.000Z"}, {"id": "1158877258855174144", "text": "RT @GhostJacobs: O vencedor do Oscar\u00ae ESQUADR\u00c3O SUICIDA entrou na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "162418704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158875289499394054"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8835, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar\u00ae"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158877258855174144"], "created_at": "2019-08-06T23:07:24.000Z"}, {"id": "1158877203410685952", "text": "minha irm\u00e3 ta assistindo esquadr\u00e3o suicida https://t.co/FW8XaIjbT8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "353400660", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/FW8XaIjbT8", "expanded_url": "https://twitter.com/marsnolith/status/1158877203410685952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FW8XaIjbT8", "media_key": "3_1158877191771480065"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158877203410685952"], "created_at": "2019-08-06T23:07:10.000Z"}, {"id": "1158877203049959429", "text": "E nd que postaram esquadr\u00e3o suic\u00edda na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1059246007383482380", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158877203049959429"], "created_at": "2019-08-06T23:07:10.000Z"}, {"id": "1158877129427361792", "text": "RT @jackswonkru: a clarke perdeu seus pais, viu sua namorada morrer em sua frente, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3241107603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876793698435073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158877129427361792"], "created_at": "2019-08-06T23:06:53.000Z"}, {"id": "1158876987806670848", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3363424451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158876987806670848"], "created_at": "2019-08-06T23:06:19.000Z"}, {"id": "1158876944638910465", "text": "assisti Esquadr\u00e3o Suicida com as meninas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "748239299779436545", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9624, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158876944638910465"], "created_at": "2019-08-06T23:06:09.000Z"}, {"id": "1158876835817644034", "text": "#Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @AxieramoTV afirma que #Donald es suicida desc\u00fabrelo en #DetrasdelaRazon con master @Soytma https://t.co/aHSr9gEgAn @CelesteSaenzM @Jjlopez_almejo", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 3, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "617894888", "entities": {"mentions": [{"start": 235, "end": 249, "username": "CelesteSaenzM", "id": "2372314050"}, {"start": 250, "end": 265, "username": "Jjlopez_almejo", "id": "93758955"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/aHSr9gEgAn", "expanded_url": "https://youtu.be/HRY_ypUkcFA", "display_url": "youtu.be/HRY_ypUkcFA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HRY_ypUkcFA&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Iran"}, {"start": 50, "end": 55, "tag": "EEUU"}, {"start": 73, "end": 79, "tag": "Trump"}, {"start": 142, "end": 149, "tag": "Donald"}, {"start": 175, "end": 191, "tag": "DetrasdelaRazon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158876835817644034"], "created_at": "2019-08-06T23:05:43.000Z"}, {"id": "1158876793698435073", "text": "a clarke perdeu seus pais, viu sua namorada morrer em sua frente, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jogam pra ela,e a criticam na cara de pau. Al\u00e9m disso quase se suicidou 3 vezes, teve sua mente invadida e etc, esse anjo merece o mundo!!!\n#The100Finale https://t.co/2Yza1l7NMw", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "862049443218108416", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.9632, "type": "Other", "normalized_text": "The100Finale"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/2Yza1l7NMw", "expanded_url": "https://twitter.com/jackswonkru/status/1158876793698435073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Yza1l7NMw", "media_key": "3_1158876790628257797"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 272, "tag": "The100Finale"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158876793698435073"], "created_at": "2019-08-06T23:05:33.000Z"}, {"id": "1158876789172854784", "text": "Se tem algo que eu amo e vou sentir muita falta nessa universidade \u00e9 o bandej\u00e3o. Matou minha fome e minha vontade de comer br\u00f3colis \ud83e\udd66 por apenas 2 reais. \ud83e\udd70\ud83e\udd2d\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3313186414", "edit_history_tweet_ids": ["1158876789172854784"], "created_at": "2019-08-06T23:05:32.000Z"}, {"id": "1158876731492765696", "text": "RT @GhostJacobs: O vencedor do Oscar\u00ae ESQUADR\u00c3O SUICIDA entrou na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1873548895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158875289499394054"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8835, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar\u00ae"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158876731492765696"], "created_at": "2019-08-06T23:05:18.000Z"}, {"id": "1158876606867365888", "text": "@SaraRampanelli Ela pode ter mudado, mas como voc\u00ea viu no v\u00eddeo, tem foto com fuzil e tudo ... sabe se ele j\u00e1 matou, roubou, ou fez covardia com algu\u00e9m? Ai ele muda de um tempo, e o que ele fez antes \u00e9 apagado?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024070828089135106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158876018888892422"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SaraRampanelli", "id": "984236060552105984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158876606867365888"], "in_reply_to_user_id": "984236060552105984", "created_at": "2019-08-06T23:04:48.000Z"}, {"id": "1158876602329116672", "text": "Vamos compa\u00f1eros ya estoy en directo, El Suicida Connor Y El Club Nocturno!!! - Detroit Become Human #04\nhttps://t.co/LMx1XJNyd1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "712908109", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8317, "type": "Other", "normalized_text": "El Suicida Connor"}, {"start": 58, "end": 73, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "El Club Nocturno"}, {"start": 80, "end": 99, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Detroit Become Human"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/LMx1XJNyd1", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/ozerophoenixo", "display_url": "twitch.tv/ozerophoenixo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/ozerophoenixo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158876602329116672"], "created_at": "2019-08-06T23:04:47.000Z"}, {"id": "1158876533643194368", "text": "RT @ScpObcecada: Ahahahaha fala o adepto do clube que matou outros dois adeptos.\n\nFoda se, esconde te bem fundo fdp https://t.co/o1eBaMyc7k", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2960745814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158872124402147329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ScpObcecada", "id": "579912363"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/o1eBaMyc7k", "expanded_url": "https://twitter.com/odedonafrida/status/1158732839837454342", "display_url": "twitter.com/odedonafrida/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158876533643194368"], "created_at": "2019-08-06T23:04:31.000Z"}, {"id": "1158876529721520128", "text": "@peferreir4 Oi aqui \u00e9 o cachorro dele, ele se suicidou, ficou mto triste com o que leu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "772818335092314114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158876399945560066"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158876529721520128"], "in_reply_to_user_id": "3364301236", "created_at": "2019-08-06T23:04:30.000Z"}, {"id": "1158876327933616128", "text": "Essa merda podia ser um jardim cara, vai se catar matou tudo. (Kylie e Travis super se importando com a minha opini\u00e3o) https://t.co/dWAOB4qIfl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3658233975", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "Kylie"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "Travis"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/dWAOB4qIfl", "expanded_url": "https://twitter.com/rosietake/status/1158481392730365952", "display_url": "twitter.com/rosietake/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158876327933616128"], "created_at": "2019-08-06T23:03:42.000Z"}, {"id": "1158876297566855170", "text": "*se suicida* https://t.co/XLl5ytCaGu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "495705624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156381050576097280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158876297566855170"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/XLl5ytCaGu", "expanded_url": "https://twitter.com/LULOARXR/status/1156381050576097280", "display_url": "twitter.com/LULOARXR/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T23:03:34.000Z"}, {"id": "1158876293993291782", "text": "#TheOA: Trabaja temas de descubrimiento de uno mismo, tiene una elaboraci\u00f3n incre\u00edble, la cancelan.\n#13RW: Una chica se suicida hace a\u00f1os, ahora MATAN a otro personaje para seguir estirando una serie m\u00e1s muerta que Hannah.\n\nL\u00f3gica @netflix \n\n#SaveTheOA #RenewTheOA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "217980588", "entities": {"mentions": [{"start": 231, "end": 239, "username": "netflix", "id": "16573941"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "TheOA"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.6602, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "SaveTheOA"}, {"start": 254, "end": 263, "probability": 0.7373, "type": "Other", "normalized_text": "RenewTheOA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "TheOA"}, {"start": 100, "end": 105, "tag": "13RW"}, {"start": 242, "end": 252, "tag": "SaveTheOA"}, {"start": 253, "end": 264, "tag": "RenewTheOA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158876293993291782"], "created_at": "2019-08-06T23:03:34.000Z"}, {"id": "1158876221540851714", "text": "@ju_crf09 Se enforcou ou enforcaram ele?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "50219199", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158805357214556160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ju_crf09", "id": "804415734420017152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158876221540851714"], "in_reply_to_user_id": "804415734420017152", "created_at": "2019-08-06T23:03:16.000Z"}, {"id": "1158875815888793601", "text": "@fescuderov @MadeleineOster3 @eliodandy Perjudicamos a lima, al pa\u00eds lo perjudicaron antes desde Belaunde, Caco el suicida, Fujimoco...etc,etc as\u00ed que todos a asumir \ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "40539429", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158836771335168000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fescuderov", "id": "283724611"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "eliodandy", "id": "147771447"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6747, "type": "Person", "normalized_text": "lima"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.7083, "type": "Place", "normalized_text": "Belaunde"}, {"start": 107, "end": 121, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "Caco el suicida"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.4357, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimoco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158875815888793601"], "in_reply_to_user_id": "283724611", "created_at": "2019-08-06T23:01:40.000Z"}, {"id": "1158875794350977024", "text": "El paradigma \"individuo motor\" ha colapsado, y este hace inminente el colapso de la especie y acerca el de la vida en la tierra. Basta ya, modernidad suicida q me permite tuitear esto como isla individual! Nueva conciencia de especie sobre suicido elitista!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "48779273", "edit_history_tweet_ids": ["1158875794350977024"], "created_at": "2019-08-06T23:01:34.000Z"}, {"id": "1158875763271262209", "text": "J\u00e1 comecei esquadr\u00e3o suicida chorando, tudo certo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1016713219262550016", "edit_history_tweet_ids": ["1158875763271262209"], "created_at": "2019-08-06T23:01:27.000Z"}, {"id": "1158875743159558144", "text": "@martagomes30 @ammnesiac QUE O KURT COBAIN SE MATOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "831225348868153344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158875638561984513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "ammnesiac", "id": "1701464846"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "KURT COBAIN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158875743159558144"], "in_reply_to_user_id": "784184000944406528", "created_at": "2019-08-06T23:01:22.000Z"}, {"id": "1158875665812336643", "text": "Votarte a vos es seguir permitiendo que la bonaerense asesine pibes por la espalda,  que exploten escuelas y mueran trabajadores,  que las c\u00e1rceles sean tumbas prendidas fuego.\nVotarte a vos  es suicida, Eugenia \n\n#AxelGobernador https://t.co/kewyfVwwgk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4400384919", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158356828423634944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 210, "probability": 0.5212, "type": "Person", "normalized_text": "Eugenia"}, {"start": 215, "end": 228, "probability": 0.6052, "type": "Person", "normalized_text": "AxelGobernador"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/kewyfVwwgk", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1158356828423634944", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 229, "tag": "AxelGobernador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158875665812336643"], "created_at": "2019-08-06T23:01:04.000Z"}, {"id": "1158875636720701441", "text": "RT @GhostJacobs: O vencedor do Oscar\u00ae ESQUADR\u00c3O SUICIDA entrou na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "32681126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158875289499394054"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8835, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar\u00ae"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158875636720701441"], "created_at": "2019-08-06T23:00:57.000Z"}, {"id": "1158875560061407232", "text": "RT @GhostJacobs: O vencedor do Oscar\u00ae ESQUADR\u00c3O SUICIDA entrou na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "258414386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158875289499394054"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8835, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar\u00ae"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158875560061407232"], "created_at": "2019-08-06T23:00:39.000Z"}, {"id": "1158875513684934657", "text": "@drzzin Cabei de trombar tu e se me matou ;-;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "951231667892604928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158871222328942597"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "drzzin", "id": "1033773043347279872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158875513684934657"], "in_reply_to_user_id": "1033773043347279872", "created_at": "2019-08-06T23:00:27.000Z"}, {"id": "1158875502180016130", "text": "RT @MargotRobbieBR: Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na @NetflixBrasil! \ud83d\udc8b https://t.co/XRGES9ILkd", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "168253977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158844357618913287"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XRGES9ILkd", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1158844357618913287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XRGES9ILkd", "media_key": "3_1158844348622155777"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158875502180016130"], "created_at": "2019-08-06T23:00:25.000Z"}, {"id": "1158875432365826049", "text": "Me encanta la pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicida \u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3000666820", "edit_history_tweet_ids": ["1158875432365826049"], "created_at": "2019-08-06T23:00:08.000Z"}, {"id": "1158875413285953536", "text": "Hahahahaha risos q acha q o cara q tentou fugir se matou kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1120156334", "edit_history_tweet_ids": ["1158875413285953536"], "created_at": "2019-08-06T23:00:04.000Z"}, {"id": "1158875362128011264", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "176875654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158875362128011264"], "created_at": "2019-08-06T22:59:51.000Z"}, {"id": "1158875344490901504", "text": "viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3399132192", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158875344490901504"], "created_at": "2019-08-06T22:59:47.000Z"}, {"id": "1158875289499394054", "text": "O vencedor do Oscar\u00ae ESQUADR\u00c3O SUICIDA entrou na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 90, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "101538849", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9096, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar\u00ae"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158875289499394054"], "created_at": "2019-08-06T22:59:34.000Z"}, {"id": "1158875117478404096", "text": "Hombre asesina a su esposa y luego se suicida en un centro de anciano en Sacramento https://t.co/gQLQTvdpw0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85481471", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Sacramento"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gQLQTvdpw0", "expanded_url": "https://compuservboricua.blogspot.com/2019/08/hombre-asesina-su-esposa-y-luego-se.html#.XUoGISTbIz8.twitter", "display_url": "compuservboricua.blogspot.com/2019/08/hombre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158875117478404096"], "created_at": "2019-08-06T22:58:53.000Z"}, {"id": "1158875019986046977", "text": "RT @A_V_C_J: carai, acabei de ver um clipe de Esquadr\u00e3o Suicida que... EITA PORRA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "757344439635439617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "A_V_C_J", "id": "2739487378"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9182, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158875019986046977"], "created_at": "2019-08-06T22:58:30.000Z"}, {"id": "1158874940956971009", "text": "RT @A_V_C_J: eu t\u00f4 pobre mas vou ver Esquadr\u00e3o Suicida nos cinemas mais de uma vez sim", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "741523756842115072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "A_V_C_J", "id": "2739487378"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158874940956971009"], "created_at": "2019-08-06T22:58:11.000Z"}, {"id": "1158874905288597504", "text": "RT @A_V_C_J: To ansioso pra caralho para Batman v Superman, mas na minha opini\u00e3o, acho que o melhor filme da DC/Marvel, ser\u00e1 Esquadr\u00e3o Suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "700561914737377280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "A_V_C_J", "id": "2739487378"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6026, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.7748, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.5147, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158874905288597504"], "created_at": "2019-08-06T22:58:02.000Z"}, {"id": "1158874891766173696", "text": "RT @A_V_C_J: Acho que o \u00fanico filme que eu verei na estr\u00e9ia ser\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida, apenas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "694751088679976960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "A_V_C_J", "id": "2739487378"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158874891766173696"], "created_at": "2019-08-06T22:57:59.000Z"}, {"id": "1158874888574078976", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u304c\uff12\u5ea6\u76ee\u306e\u30aa\u30ab\u30c0\u8d85\u3048\u306b\u6311\u6226\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u3002\n\u30aa\u30ab\u30c0\u306b\u52dd\u3066\u3070\u30ea\u30fc\u30b0\u7a81\u7834\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u6b8b\u3057\u307e\u3059\u304c\u3001\u5f15\u304d\u5206\u3051\u308b\u3068\u2026\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/SHa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "58985091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158871317937975296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5417, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5341, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6644, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158874888574078976"], "created_at": "2019-08-06T22:57:58.000Z"}, {"id": "1158874854931750912", "text": "RT @A_V_C_J: Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/az2YT2A3FS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "681327932602728449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "A_V_C_J", "id": "2739487378"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.677, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/az2YT2A3FS", "expanded_url": "https://twitter.com/citeessetweet/status/676611454087340032", "display_url": "twitter.com/citeessetweet/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158874854931750912"], "created_at": "2019-08-06T22:57:50.000Z"}, {"id": "1158874830151794691", "text": "RT @A_V_C_J: Mano, aposto 1 milh\u00e3o que o Amarra (Slipknot), vai morrer em Esquadr\u00e3o Suicida. N\u00e3o aparece nada dele meu KKKKKK, coitado.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "658638924823269376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "A_V_C_J", "id": "2739487378"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Amarra"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.5544, "type": "Other", "normalized_text": "Slipknot"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.7148, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158874830151794691"], "created_at": "2019-08-06T22:57:45.000Z"}, {"id": "1158874786300403714", "text": "apoie o DSBM nacional (neblina suicida e funesto s\u00e3o incriveis, super recomendo) https://t.co/OiBBA4p5tg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "831750698", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.5705, "type": "Other", "normalized_text": "DSBM"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4155, "type": "Other", "normalized_text": "neblina"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/OiBBA4p5tg", "expanded_url": "https://www.facebook.com/xuusenpai/posts/2911785682227175", "display_url": "facebook.com/xuusenpai/post\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158874786300403714"], "created_at": "2019-08-06T22:57:34.000Z"}, {"id": "1158874776775090182", "text": "RT @A_V_C_J: Acabei de ver o trailer do Esquadr\u00e3o Suicida pela 4\u00aa vez, acho que vou ver esse trailer todos os dias.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "621524692546011137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "A_V_C_J", "id": "2739487378"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9363, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158874776775090182"], "created_at": "2019-08-06T22:57:32.000Z"}, {"id": "1158874764443815936", "text": "RT @A_V_C_J: Que trailer \u00e9 esse do Esquadr\u00e3o Suicida, MEU DEUS !! N\u00e3o posso morrer at\u00e9 2016.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "620699727395483648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "A_V_C_J", "id": "2739487378"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8235, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158874764443815936"], "created_at": "2019-08-06T22:57:29.000Z"}, {"id": "1158874754297880576", "text": "RT @A_V_C_J: ACABEI DE VER O TRAILER DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA.. AJA CORA\u00c7\u00c3O PQP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "619978404385943552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "A_V_C_J", "id": "2739487378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158874754297880576"], "created_at": "2019-08-06T22:57:26.000Z"}, {"id": "1158874742016946176", "text": "RT @A_V_C_J: N\u00e3o sou fanboy da DC mais Esquadr\u00e3o Suicida promete ser o filme do ano, de 2016.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "607271553596854272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "A_V_C_J", "id": "2739487378"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.6662, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.5743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158874742016946176"], "created_at": "2019-08-06T22:57:24.000Z"}, {"id": "1158874633447399425", "text": "O cara se matou. Ele tava sozinho na cela justamente por conta do epis\u00f3dio. Eu sei l\u00e1 se ele tem acesso o que falaram dele aqui fora com essa situa\u00e7\u00e3o, mas com certeza os agentes fizeram chacota do cara. Ele t\u00e1 condenado a 100 anos de pris\u00e3o. J\u00e1 tinha conseguido fugir. Eu t\u00f4 x\u00f3! https://t.co/gaIJ0qZeUu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "32277382", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158874633447399425"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gaIJ0qZeUu", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:56:58.000Z"}, {"id": "1158874374436458496", "text": "\u2014El que le dijese \"bonita\" hizo que sacase a relucir su sonrisa m\u00e1s encantadora.\u2014\n\nA m\u00ed Dazai. \u00a1He estado consultando el Complet\u00f3 manual del suicida! Pero no he encontrado ning\u00fan m\u00e9todo de suicidio interesante. https://t.co/c3ZfDHAU2q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1158427590882930688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158867871449137159"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7572, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/c3ZfDHAU2q", "expanded_url": "https://twitter.com/thcrisingsun/status/1158867871449137159", "display_url": "twitter.com/thcrisingsun/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158874374436458496"], "created_at": "2019-08-06T22:55:56.000Z"}, {"id": "1158874339363700737", "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "361075013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158874339363700737"], "created_at": "2019-08-06T22:55:48.000Z"}, {"id": "1158873846218407936", "text": "RT @mizam82: @ROCIOALCALAG @emprexmex @erickussalas @GMonroyEnergy @gdehoyoswalther @hdemauleon @CristyP2000 @FelipeCalderon @Garcimonero @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "325255181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158741108194721798"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mizam82", "id": "592244972"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ROCIOALCALAG", "id": "112761302"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "emprexmex", "id": "626962904"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "erickussalas", "id": "389723579"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "gdehoyoswalther", "id": "1627363441"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "CristyP2000", "id": "977655603349934080"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158873846218407936"], "created_at": "2019-08-06T22:53:50.000Z"}, {"id": "1158873604869840897", "text": "RT @victorfyt: Si el tren #TrenSarmiento arrolla a un presunto suicida en La Matanza, la culpa es del soterramiento en CABA y de los chetos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "888382113879396352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158810419710103554"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.7797, "type": "Place", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 40, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158873604869840897"], "created_at": "2019-08-06T22:52:52.000Z"}, {"id": "1158873501505376257", "text": "@MiliiMilucha Y ESTOY HABLANDO DE VOS MALDITA SUICIDA podes al menos decirme todos los d\u00edas que no te moriste, grax", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1023217860586496001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158873312530960385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158873501505376257"], "in_reply_to_user_id": "1023217860586496001", "created_at": "2019-08-06T22:52:28.000Z"}, {"id": "1158873458257858560", "text": "a netflix colocou \"esquadr\u00e3o suicida\", ESSE MOMENTO \u00c9 TODO MEU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1089570373824323585", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158873458257858560"], "created_at": "2019-08-06T22:52:17.000Z"}, {"id": "1158873338460200960", "text": "RT @Valdecirdelecl1: O preso q tentou fugir vestido de mulher se enforcou de tanta vergonha\n\nN\u00e3o tem mais roupas de mulher para doar aos pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1019611742224175104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158799829167943680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158873338460200960"], "created_at": "2019-08-06T22:51:49.000Z"}, {"id": "1158873313147543553", "text": "Por favor que risa, youtube no me dejaba ver el vine de cookie monster que Kermit se suicida porque dice que es contenido delicado u ofensivo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3097645247", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.5572, "type": "Other", "normalized_text": "cookie monster"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.4455, "type": "Other", "normalized_text": "Kermit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158873313147543553"], "created_at": "2019-08-06T22:51:43.000Z"}, {"id": "1158873296592613376", "text": "j\u00e1 dizia mano brown: \u201ccheiro de morte e pinho sol, um preso se enforcou com o len\u00e7ol\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "703637255353720832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158873037728636928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.501, "type": "Person", "normalized_text": "mano brown"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158873296592613376"], "in_reply_to_user_id": "703637255353720832", "created_at": "2019-08-06T22:51:39.000Z"}, {"id": "1158873202157744130", "text": "@ElShakRobledo la de las lavanderas we, al menos judas se suicida despu\u00e9s, a la panini le vali\u00f3 madres", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "757668727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158865785617620992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElShakRobledo", "id": "228882480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158873202157744130"], "in_reply_to_user_id": "228882480", "created_at": "2019-08-06T22:51:16.000Z"}, {"id": "1158873201612640258", "text": "@estrat0s @pzkpfwgn @eslamananadeFJL @RocioRuizDom @vox_es @Santi_ABASCAL @monasterioR Ortega Smith, a pesar de su gran labor contra los rebeldes secesionistas de Catalu\u00f1a, es un fiel vasallo de Abascal y, si te fijas, hab\u00eda estado desaparecido en todo el proceso negociador de Murcia de Madrid, hasta el siniestro, traidor y suicida volantazo de Abascal\u00edn, tras...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "705003330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158862612517609472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "estrat0s", "id": "1574345132"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "pzkpfwgn", "id": "93612140"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "eslamananadeFJL", "id": "467205641"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "RocioRuizDom", "id": "1043257282828615680"}, {"start": 51, "end": 58, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 74, "end": 86, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega Smith"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 278, "end": 283, "probability": 0.7846, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 288, "end": 293, "probability": 0.7669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 347, "end": 355, "probability": 0.8575, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158873201612640258"], "in_reply_to_user_id": "1574345132", "created_at": "2019-08-06T22:51:16.000Z"}, {"id": "1158873001796022277", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom dms", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "742409640441487360", "edit_history_tweet_ids": ["1158873001796022277"], "created_at": "2019-08-06T22:50:29.000Z"}, {"id": "1158873000306982912", "text": "@catafoiaehphoda @SAMPAIO47396513 @CPavanJau Se ele n\u00e3o for apagado at\u00e9 l\u00e1.... v\u00e3o dar um jeito e falar que ele se enforcou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1125756585958154240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158868387067510785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 44, "username": "CPavanJau", "id": "53477267"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158873000306982912"], "in_reply_to_user_id": "1117608990823858178", "created_at": "2019-08-06T22:50:28.000Z"}, {"id": "1158872961434181632", "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "107606125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158872961434181632"], "created_at": "2019-08-06T22:50:19.000Z"}, {"id": "1158872747319222275", "text": "RT @CopMadrid: Cyberbullying, Psychosocial Adjustment, and Suicidal Ideation in Adolescence.\n\n[Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ide\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1321049244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158629527016235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7664, "type": "Other", "normalized_text": "Cyberbullying"}, {"start": 30, "end": 52, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "Psychosocial Adjustment"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Ciberacoso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158872747319222275"], "created_at": "2019-08-06T22:49:28.000Z"}, {"id": "1158872332594757632", "text": "RT @GQMexico: Si no aprendes a leer las se\u00f1ales, es una misi\u00f3n suicida. Lo decimos por experiencia. https://t.co/kMTqncuRno", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2181488802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158870457002733568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GQMexico", "id": "97761480"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/kMTqncuRno", "expanded_url": "https://www.gq.com.mx/cuidados/sexo/articulos/como-identificar-las-senales-de-seduccion-en-una-mujer/6032", "display_url": "gq.com.mx/cuidados/sexo/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gq.com.mx/cuidados/sexo/articulos/como-identificar-las-senales-de-seduccion-en-una-mujer/6032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158872332594757632"], "created_at": "2019-08-06T22:47:49.000Z"}, {"id": "1158872263808245761", "text": "Se liga seu com\u00e9dia. Quase matou o men\u00f3 https://t.co/SwmDnMWXrr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1710750985", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4562, "type": "Person", "normalized_text": "men\u00f3"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/SwmDnMWXrr", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano_Paulin/status/1157519509844045824", "display_url": "twitter.com/Mano_Paulin/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158872263808245761"], "created_at": "2019-08-06T22:47:33.000Z"}, {"id": "1158872169885184005", "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1009832668324876291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158872169885184005"], "created_at": "2019-08-06T22:47:10.000Z"}, {"id": "1158872126931243009", "text": "@jolangfwrd simm, uma vers\u00e3o de After onde a Tessa ficou com o Zed (ou o Trevor, n\u00e3o me lembro), a\u00ed o Hardin se suicidou pq n aguentou ver ela com outro, ai na fic fala q ele ficava vigiando ela transando etc \n\nNo final, ela se suicida pra encontrar ele pq o destino dos dois \u00e9 ficarem juntos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2514060272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158870996105027584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8845, "type": "Person", "normalized_text": "Tessa"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "Zed"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Trevor"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.4985, "type": "Person", "normalized_text": "Hardin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158872126931243009"], "in_reply_to_user_id": "4855431191", "created_at": "2019-08-06T22:47:00.000Z"}, {"id": "1158872124402147329", "text": "Ahahahaha fala o adepto do clube que matou outros dois adeptos.\n\nFoda se, esconde te bem fundo fdp https://t.co/o1eBaMyc7k", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "579912363", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158732839837454342"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158872124402147329"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/o1eBaMyc7k", "expanded_url": "https://twitter.com/odedonafrida/status/1158732839837454342", "display_url": "twitter.com/odedonafrida/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:46:59.000Z"}, {"id": "1158871974363443200", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix man\u00e9 pqp fodeuuuuu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1169480191", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158871974363443200"], "created_at": "2019-08-06T22:46:24.000Z"}, {"id": "1158871373550432258", "text": "eu t\u00f4 a 20 anos falando que quero ver esquadr\u00e3o suicida baixei o caralho a 4 pra v\u00ea pra hj a Netflix colocar \n\nVsf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "142383603", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.5627, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9474, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158871373550432258"], "created_at": "2019-08-06T22:44:00.000Z"}, {"id": "1158871317937975296", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u304c\uff12\u5ea6\u76ee\u306e\u30aa\u30ab\u30c0\u8d85\u3048\u306b\u6311\u6226\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u3002\n\u30aa\u30ab\u30c0\u306b\u52dd\u3066\u3070\u30ea\u30fc\u30b0\u7a81\u7834\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u6b8b\u3057\u307e\u3059\u304c\u3001\u5f15\u304d\u5206\u3051\u308b\u3068\u2026\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/SHaHbWg2BS\n\n#g129 #EVIL", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4754, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6314, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/SHaHbWg2BS", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11750", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11750", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11750"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 137, "tag": "g129"}, {"start": 138, "end": 143, "tag": "EVIL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158871317937975296"], "created_at": "2019-08-06T22:43:47.000Z"}, {"id": "1158871285042225154", "text": "esse presidi\u00e1rio se matou hoje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "580113430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157803292182945797"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158871285042225154"], "in_reply_to_user_id": "580113430", "created_at": "2019-08-06T22:43:39.000Z"}, {"id": "1158871273654628353", "text": "ai eu amo esquadr\u00e3o suicida  #MPN #NowUnited #Uniters", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1921678920", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9075, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 33, "tag": "MPN"}, {"start": 34, "end": 44, "tag": "NowUnited"}, {"start": 45, "end": 53, "tag": "Uniters"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158871273654628353"], "created_at": "2019-08-06T22:43:37.000Z"}, {"id": "1158871179354148865", "text": "E aquele presidi\u00e1rio que tentou fugir do pres\u00eddio com m\u00e1scara e roupas de mulher que se matou. Se enforcou com o len\u00e7ol.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3734558963", "edit_history_tweet_ids": ["1158871179354148865"], "created_at": "2019-08-06T22:43:14.000Z"}, {"id": "1158870968430972929", "text": "@Angel_Brasi17 V\u00e3o matar ele igual fizeram com Celso Daniel. Se ele for dizer pode aparecer morto enforcado a onde ele esta. V\u00e3o dizer que se suicidou. Esta como maluco mesmo.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14posso ate esta enganado .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1108740419716816901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158847384539017217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.758, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158870968430972929"], "in_reply_to_user_id": "1040420492451172353", "created_at": "2019-08-06T22:42:24.000Z"}, {"id": "1158870870519156737", "text": "@DCEUMX Lo que me llama la atancio  es que la siguiente pel\u00edcula despu\u00e9s de escuadr\u00f3n suicida 2, que es en agosto del 21, es aquaman 2, pero para diciembre del 22 \u00f3sea 1 a\u00f1o y medio sin nada de DC en cine ni tv?? Deber\u00edan confinar todo lo de CW y DC Universe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "68250731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158854523089248257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.6529, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.6466, "type": "Other", "normalized_text": "CW"}, {"start": 247, "end": 257, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "DC Universe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158870870519156737"], "in_reply_to_user_id": "826618255158677504", "created_at": "2019-08-06T22:42:00.000Z"}, {"id": "1158870717594832897", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022341184524615680", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158870717594832897"], "created_at": "2019-08-06T22:41:24.000Z"}, {"id": "1158870545615806464", "text": "@Politica_ECpe La banda de choclon, el cobarde suicida @JVelasquezQ @JorgeDCG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "427792832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158857048005775365"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 68, "end": 77, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "choclon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158870545615806464"], "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "created_at": "2019-08-06T22:40:43.000Z"}, {"id": "1158870522702290944", "text": "mano minha m\u00e3e tem cada uma\n\n- que filme \u00e9 esse, m\u00e3e? acho que j\u00e1 vi \n- renegado, algo assim\n\na\u00ed eu olhei mais \n\n- n\u00e3o \u00e9 esquadr\u00e3o suicida? \n- ent\u00e3o menina, regenado e suicida mesma coisa sei l\u00e1 \n\n????????????????????? KKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2980647786", "edit_history_tweet_ids": ["1158870522702290944"], "created_at": "2019-08-06T22:40:38.000Z"}, {"id": "1158870457002733568", "text": "Si no aprendes a leer las se\u00f1ales, es una misi\u00f3n suicida. Lo decimos por experiencia. https://t.co/kMTqncuRno", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "97761480", "edit_history_tweet_ids": ["1158870457002733568"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/kMTqncuRno", "expanded_url": "https://www.gq.com.mx/cuidados/sexo/articulos/como-identificar-las-senales-de-seduccion-en-una-mujer/6032", "display_url": "gq.com.mx/cuidados/sexo/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gq.com.mx/cuidados/sexo/articulos/como-identificar-las-senales-de-seduccion-en-una-mujer/6032"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:40:22.000Z"}, {"id": "1158870393152823296", "text": "Eu fico puta com o quanto eles tem CERTEZA q a gente \u00e9 idiota o suficiente pra acreditar q ele se matou, como se ningu\u00e9m soubesse das merda q acontece l\u00e1 dentro https://t.co/JdTESKVdoi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1890044220", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158718291906650112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158870393152823296"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/JdTESKVdoi", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:40:07.000Z"}, {"id": "1158870328262692864", "text": "Disponible en Netflix ya!!!(?) \u2014 estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida en Netflix https://t.co/kZKh3oT54k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "74609784", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9431, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9902, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/kZKh3oT54k", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1665732987/posts/10218426161159763/", "display_url": "facebook.com/1665732987/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158870328262692864"], "created_at": "2019-08-06T22:39:51.000Z"}, {"id": "1158870314375401473", "text": "@berg_nitter @anitasemgrife Falou quem engoliu esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "962196925192818688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158868797387923456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "anitasemgrife", "id": "1061376110146060293"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158870314375401473"], "in_reply_to_user_id": "392242526", "created_at": "2019-08-06T22:39:48.000Z"}, {"id": "1158870244133429249", "text": "@JornalOGlobo Se enforcou ? \u201c\u00c7EI\u201d \nUm CPF a menos \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "182186590", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158870244133429249"], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "in_reply_to_user_id": "54341363", "created_at": "2019-08-06T22:39:31.000Z"}, {"id": "1158869975966388224", "text": "Agora todo mundo matou o Oscar, ainda bem que a Valentina teve a sensatez de n\u00e3o se dizer culpada tbm!!! \n#ADona092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1021438589895405568", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.8487, "type": "Other", "normalized_text": "ADona092"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "ADona092"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158869975966388224"], "geo": {"place_id": "f49141f2da2652c3"}, "created_at": "2019-08-06T22:38:27.000Z"}, {"id": "1158869889702146052", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2660506225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158869889702146052"], "created_at": "2019-08-06T22:38:07.000Z"}, {"id": "1158869846324461570", "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "996915273256046592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158869846324461570"], "created_at": "2019-08-06T22:37:56.000Z"}, {"id": "1158869755568279552", "text": "@gottabesirius @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida  #MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv @BTS_twt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078027384740294656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158855396192325633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gottabesirius", "id": "1057704422"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9861, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 47, "tag": "MPN"}, {"start": 48, "end": 52, "tag": "BTS"}, {"start": 53, "end": 58, "tag": "ARMY"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158869755568279552"], "in_reply_to_user_id": "1057704422", "created_at": "2019-08-06T22:37:35.000Z"}, {"id": "1158869628510265346", "text": "esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 no cat\u00e1logo da Netflix, t\u00e3o triste lembrar do trailer completamente sem defeitos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3017798991", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.436, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158869628510265346"], "created_at": "2019-08-06T22:37:04.000Z"}, {"id": "1158869626463444992", "text": "@alexsanspacheco O preso Clauvino teve o CPF cancelado, se auto suicidou!! \ud83d\ude01\ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "320916324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158853203510910977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.7353, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158869626463444992"], "in_reply_to_user_id": "4911012935", "created_at": "2019-08-06T22:37:04.000Z"}, {"id": "1158869598273462276", "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1148399575658631169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158869598273462276"], "created_at": "2019-08-06T22:36:57.000Z"}, {"id": "1158869545156845570", "text": "@lcorso82 @JulianEme @AllnewXSase @caprifoi Tras el Escuadr\u00f3n Suicida y Batman VS Superman, mi novio NO quer\u00eda ver Justice League. Tuve que convencerlo. Y sali\u00f3 espantado, me dijo, textualmente: es como si tratasen de copiar Vengadores, pero muy malamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "372779685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158868995455557633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lcorso82", "id": "486091787"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "JulianEme", "id": "52362678"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "AllnewXSase", "id": "1443353778"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "caprifoi", "id": "839747766"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.4972, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.7302, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.6979, "type": "Other", "normalized_text": "Justice League"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158869545156845570"], "in_reply_to_user_id": "372779685", "created_at": "2019-08-06T22:36:44.000Z"}, {"id": "1158869371953000449", "text": "Meu Deus, o homem que tentou fugir do pres\u00eddio vestido de mulher, se suicidou l\u00e1 dentro. Que doideiraaaa v\u00e9i.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "583983375", "edit_history_tweet_ids": ["1158869371953000449"], "created_at": "2019-08-06T22:36:03.000Z"}, {"id": "1158869093421846528", "text": "se suicida una persona y est\u00e1n todos grabando con sus celulares de mierda como si fuera un espect\u00e1culo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "405225374", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158868870394011648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158869093421846528"], "in_reply_to_user_id": "405225374", "created_at": "2019-08-06T22:34:57.000Z"}, {"id": "1158869063529062406", "text": "RT @Os22decampogra1: Treino de hoje negrute suicida \ud83d\ude0d https://t.co/ICfvF5GB4U", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "928019081709740032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158868661182042112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Os22decampogra1", "id": "1138226936927457283"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ICfvF5GB4U", "expanded_url": "https://twitter.com/Os22decampogra1/status/1158868661182042112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICfvF5GB4U", "media_key": "7_1158868566462124032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158869063529062406"], "created_at": "2019-08-06T22:34:50.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Oliever_lucas", "name": "zero", "id": "2390038243", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 227, "tweet_count": 5999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "neusamfernandes", "name": "Neusa Fernandes", "id": "202501767", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1225, "tweet_count": 74167, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "bandnewstv", "name": "BandNews TV", "id": "64851983", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 395517, "following_count": 46, "tweet_count": 90443, "listed_count": 1358}}, {"verified": false, "username": "Ph_silva77", "name": "\u2026", "id": "870742088488550400", "location": "Regi\u00e3o dos lagos", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 335, "tweet_count": 24439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlexsanderUbn22", "name": "NK \ud83d\uddfc", "id": "915043745845964801", "location": "Cabo Frio - Paris\ud83d\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1540, "tweet_count": 35069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CitouBebados", "name": "Citou Bebados", "id": "813614637329563648", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12980, "following_count": 7809, "tweet_count": 510422, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "FortunattMauro", "name": "Fortunato", "id": "1030494398721740802", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 159, "tweet_count": 5377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "deborarubiia", "name": "D\u00e9bora Rubia", "id": "3018876286", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 266, "tweet_count": 603, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "FASNATHALIADILL", "name": "FCNathaliaDill", "id": "2820683432", "location": "Instagram:@faclubenathaliadill", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 897, "tweet_count": 172304, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "kikemelchor", "name": "Enrique E. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "364916861", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 544, "tweet_count": 4920, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "joaomarkx", "name": "\ud83d\udd06", "id": "1442419219", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6834, "following_count": 3800, "tweet_count": 50568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lizarraga_fer", "name": "\ud83e\uddd4\ud83c\udffe Fer Lizarraga \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf36\ufe0f \ud83c\udf3d", "id": "1152036767538667520", "location": "Tlaquepaque, Jalisco; M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 439, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "delamadridrob", "name": "Roberto de la Madrid", "id": "617894888", "location": "Medio Oriente, Europa, EEUU", "public_metrics": {"followers_count": 29064, "following_count": 800, "tweet_count": 4477, "listed_count": 121}}, {"verified": false, "username": "zayntruIy", "name": "felipe", "id": "4635330717", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 451, "tweet_count": 75221, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "nj4511", "name": "nj45", "id": "1003189291097284608", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1276, "tweet_count": 8710, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "procalfetka", "name": "\u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u0439 \u0437\u043b\u043e\u0439 \u043a\u0430\u0434\u0436\u0438\u0442 \ud83c\udf3b\ud83e\udd20 Sessrin canon", "id": "2996268795", "location": "\u041b\u044d\u043d\u0441\u0438-\u041b\u044d\u043d\u0441", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 838, "tweet_count": 47858, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LuizaaPaixao", "name": "Lulu\u2b50\ud83d\udd34", "id": "967800816445902849", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 281, "tweet_count": 23664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bmarchiori2", "name": "Brenda", "id": "939819541634396161", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 796, "tweet_count": 43801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "steinfeldshunt", "name": "\u0618bIodIena", "id": "370951733", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 11, "tweet_count": 86351, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "favblakers", "name": "jacques", "id": "862049443218108416", "public_metrics": {"followers_count": 20733, "following_count": 17409, "tweet_count": 83423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cecycris03", "name": "Lu Pintos", "id": "766859640", "location": "Buenos Aires-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 100, "tweet_count": 198883, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "fantoche_triple", "name": "Groncho Marx \u2b50", "id": "747399704992956416", "public_metrics": {"followers_count": 11905, "following_count": 1112, "tweet_count": 60916, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "nerenelson", "name": "vaitomanocu alfa", "id": "976652233109622785", "location": "Paulista - PE", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 564, "tweet_count": 49293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FacuOsa", "name": "Facu", "id": "302200022", "location": "Bella Vista ", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 341, "tweet_count": 11940, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "federodas", "name": "Fede Rodas", "id": "148027996", "public_metrics": {"followers_count": 13634, "following_count": 987, "tweet_count": 9867, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "Hscot744", "name": "HSCOT", "id": "1461803786", "location": "Ciudad de Bs. As - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2652, "tweet_count": 168289, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maria_e_pt", "name": "Maria", "id": "877671279968518145", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1224, "tweet_count": 363084, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "crisauror4", "name": "carolina \u2728", "id": "468579898", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 409, "tweet_count": 54503, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DimasIturbe", "name": "Dimas Iturbe", "id": "292455850", "location": "En alg\u00fan lugar de un gran Pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 7252, "following_count": 7957, "tweet_count": 40254, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "ruthsabba", "name": "ruth sabba'", "id": "52546029", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 701, "tweet_count": 47461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Valdecirdelecl1", "name": "SUCATEIRO*\u00b2\u00b2 \u26a1", "id": "991676636738281472", "location": "SP- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122280, "following_count": 116812, "tweet_count": 69509, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "username": "W26Andrade", "name": "Wess", "id": "1029094671535026176", "location": "Paranagu\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 280, "tweet_count": 3058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fc_amigododog", "name": "hailing", "id": "1852633424", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 0, "tweet_count": 802, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LauanneSampaio", "name": "Lauanne Sampaio \ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1087557371487010817", "location": "valhala", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 0, "tweet_count": 349, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IsaacPalomino8", "name": "Isaac Palomino", "id": "1044741256469856256", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jhonney2020", "name": "Jhon Ney", "id": "193843258", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 110, "tweet_count": 13, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GiovanyMiranda9", "name": "Giovany Miranda", "id": "1155400968", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 385, "tweet_count": 9406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "genesiscastav", "name": "j stan and saint stan (fan account)", "id": "1109849042710859777", "location": "Tail\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 91, "tweet_count": 34957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yoongiluarr", "name": "addy\u2022", "id": "1136454424761589760", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 823, "tweet_count": 81131, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "duardoheleno", "name": "Eduardo", "id": "4696618790", "location": "SBO", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 990, "tweet_count": 10560, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ReginaSouzaMat1", "name": "desativado...", "id": "915966338161573888", "location": "NH Valen\u00e7a , Piau\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 312, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "franciscopayan4", "name": "Francisco Pay\u00e1n", "id": "865536170", "location": "Chihuahua,chih.", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 774, "tweet_count": 22860, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SAYSAYSAYSA", "name": "Sayda300k", "id": "62904521", "location": "Per\u00fa, Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1831, "tweet_count": 322370, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lmjbigbull", "name": "Bfr Vergonha \u2605", "id": "851980526013513728", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 25, "tweet_count": 5543, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MantaAlves", "name": "Samanta", "id": "1046423336", "location": "aldeia da folha", "public_metrics": {"followers_count": 173551, "following_count": 1793, "tweet_count": 73648, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "Juhdabad", "name": ".", "id": "1585943318", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 581, "tweet_count": 57092, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cferjusticia", "name": "cferr \ud83d\ude3a", "id": "1075325508", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1350, "tweet_count": 15914, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Citlallixochitl", "name": "Citlallix\u00f3chitl \ud83c\udf1f\ud83c\udf3a", "id": "149332533", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4126, "following_count": 5002, "tweet_count": 92403, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "A24COM", "name": "A24.com", "id": "253176236", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}}, {"verified": false, "username": "bybuorrego", "name": "Viviana", "id": "1639201878", "location": "Encarnacion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 159, "tweet_count": 883, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JborgiS", "name": "...Svetliza", "id": "228716341", "location": "Asunci\u00f3n-PY", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 524, "tweet_count": 5632, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "anne_wbc", "name": "clara \ud83e\udda2", "id": "809192225578094592", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 895, "tweet_count": 24601, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Hadaward_26", "name": "edu", "id": "732612225605742593", "location": "Na merda", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 418, "tweet_count": 2532, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "OuvintesPopBola", "name": "Ouvintes Pop Bola (de \ud83d\ude37)", "id": "289328109", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 5306, "following_count": 320, "tweet_count": 15221, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "_AlanYado", "name": "Malik", "id": "2911661386", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 196, "tweet_count": 27240, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "albanovegaa", "name": "albin", "id": "953430106999058432", "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 361, "tweet_count": 18608, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "esmls03", "name": "Ganja girl \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "143244358", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 421, "tweet_count": 67751, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "JornalOGlobo", "name": "Jornal O Globo", "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7200974, "following_count": 7430, "tweet_count": 481011, "listed_count": 13072}}, {"verified": false, "username": "TrianaCarino", "name": "Pipii\ud83d\udc0a", "id": "2959265925", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 690, "tweet_count": 38716, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "majoaviilaa", "name": "maj\ud83c\udf83", "id": "804086364799193091", "location": "R\u00edo Bravo, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 171, "tweet_count": 7422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UnDispersoMas", "name": "La revo no se televisar\u00e1. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "1048785201911005185", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1406, "tweet_count": 16632, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElianaCarlin", "name": "\ud83d\udd25Se\u00f1ora E \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\ude07 \ud83d\udce3", "id": "39146356", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 39219, "following_count": 5604, "tweet_count": 65414, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "clarionefarias", "name": "Clarione Farias", "id": "2288237810", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 85, "tweet_count": 1679, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaSolanoLima", "name": "La Solano Lima", "id": "240014819", "location": "C.A.B.A - PBA", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 7167, "tweet_count": 79669, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "username": "Aguscake", "name": "Coca velvet", "id": "430911445", "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22458, "following_count": 1855, "tweet_count": 140527, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "sandoval_elina", "name": "E l i n a", "id": "3108119344", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 3497, "tweet_count": 53519, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "YoYerar", "name": "El Yerar", "id": "127841896", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6535, "following_count": 2588, "tweet_count": 21596, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "duarteewerton37", "name": "Ewerton 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "872881900897140736", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 3629, "tweet_count": 89014, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "quesai047", "name": "Isaque \ud83d\udea9", "id": "862834112066879488", "location": "territ\u00f3rio 16    ", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 270, "tweet_count": 5706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Machin56", "name": "LE\u00d3NIDAS", "id": "311282913", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 917, "tweet_count": 68930, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "NuevoEnNetflix", "name": "Netflix Novedades", "id": "3560522955", "location": "Latinoamerica", "public_metrics": {"followers_count": 31927, "following_count": 1, "tweet_count": 14949, "listed_count": 153}}, {"verified": false, "username": "ObertKassy", "name": "Kassandra", "id": "605935794", "location": "Daireaux, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 788, "tweet_count": 19791, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anonmehicieron", "name": "An\u00f3nima me hicieron", "id": "1031638723006537730", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 97636, "following_count": 259, "tweet_count": 19263, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "CarlRam87", "name": "Carlos", "id": "41707257", "location": "\u00dcT: -11.8771316,-77.0196198", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 586, "tweet_count": 15609, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vponce64", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "id": "1120300927", "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "Eu_Brunao", "name": "\u00daltimo rom\u00e2ntico \ud83d\udda4", "id": "1019404864084959233", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 185, "tweet_count": 2581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Leteo77", "name": "Wolf Leteosky", "id": "314111785", "location": "M\u00e9xico, D.F", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1488, "tweet_count": 178044, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "FvgDaniele", "name": "Daniele Fvg", "id": "831054785931571203", "location": "Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 903, "tweet_count": 34055, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giuslit", "name": "Ora Basta", "id": "589418956", "location": "Bari, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 29786, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}}, {"verified": false, "username": "mpinto7000", "name": "Ulises Pinto O.", "id": "173257489", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6928, "tweet_count": 41214, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PordenoneBudoia", "name": "Pordenone y Budoia 2005", "id": "1141444234295357443", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10238, "following_count": 3505, "tweet_count": 107229, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "vilekretin", "name": "\u0271ason.", "id": "1071903937211572225", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 47, "tweet_count": 1677, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Nayarmystrength", "name": "\u1d20\u1d00\u029f\u1d07\u0280\u026a\u1d00", "id": "4737563475", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 1184, "tweet_count": 206833, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "osvss", "name": "osvaldo lula da silva", "id": "476136883", "location": "goias", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 650, "tweet_count": 51419, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "zeamericoadv", "name": "J. Am\u00e9rico C. Alc\u00e2ntara", "id": "210826634", "location": "Brasil - SP ", "public_metrics": {"followers_count": 4907, "following_count": 5068, "tweet_count": 33208, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "mtcosmo1", "name": "Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2951277237", "public_metrics": {"followers_count": 22829, "following_count": 19726, "tweet_count": 241168, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "FeGodlike", "name": "GodLLLike", "id": "130317939", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1169, "tweet_count": 3127, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Hurrica04144496", "name": "Hurricane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "916055322552397824", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 3801, "tweet_count": 43341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sacerdotisa42", "name": "Marysol Soares(direita conservadora)fora comunas..", "id": "2590246478", "location": "Gua\u00edra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4551, "following_count": 5080, "tweet_count": 39563, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Angelpaezs", "name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "id": "84465419", "location": "LIMA, PERU", "public_metrics": {"followers_count": 137514, "following_count": 2645, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}}, {"verified": false, "username": "LeavyyMartuu", "name": "Martina", "id": "971241910957412360", "location": "Saltta", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 195, "tweet_count": 849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "avialvarezsierr", "name": "Avi \u00c1lvarez Sierra", "id": "971460317518671873", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 299, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brbasantos", "name": "Jonas Marinho", "id": "197172257", "location": "Peba, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 273, "tweet_count": 3357, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dimplenjm", "name": "\ud835\uddc6\ud835\uddc8\ud835\uddc7\ud835\uddba\u2077", "id": "736304714636201984", "location": "bookstan - ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 5160, "following_count": 4970, "tweet_count": 22612, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "laarinhax_", "name": "Larinha\ud83d\udc51", "id": "1095903747975401472", "location": "niter\u00f3i, rj", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 1481, "tweet_count": 47775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lconstantinojr", "name": "Luiz Constantino Jr.", "id": "109027813", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 870, "tweet_count": 1378, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "caixinhadepao", "name": "pato fumante", "id": "1388389273", "location": "qualquer pronome", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 158, "tweet_count": 72417, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlexCross618", "name": "dhanapalako", "id": "2257839956", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 626, "tweet_count": 4118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "llenosdemagiaa", "name": "melon\ud83c\udf0a", "id": "937382155642171392", "location": "uruguay pero vivo en la tensa\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 337, "tweet_count": 10061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fbomde", "name": "Fer", "id": "2799070729", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 342, "tweet_count": 1249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "looserlollipop", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2e\u262d", "id": "911976008869392387", "location": "\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 387, "tweet_count": 11494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juancollignonh", "name": "Juan Collignon Hoff", "id": "1504811154", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 971, "tweet_count": 25391, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jcayala15", "name": "juan ayala", "id": "78143463", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 165, "tweet_count": 7679, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dvasquez641", "name": "Darwin V\u00e1squez", "id": "2725204779", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 511, "tweet_count": 33295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "l_auraz", "name": "fumante de chiclete", "id": "1059175959063130114", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1404, "tweet_count": 22325, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sanmiguel678", "name": "JPS.Miguel", "id": "2782745085", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "javierlimamiami", "name": "Javier Lima", "id": "154368074", "location": "Lima ", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 287, "tweet_count": 7840, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LordJimjr", "name": "Ernesto Alvarez", "id": "1884276475", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 23358, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "badgaljojou", "name": "jao", "id": "722531744650498049", "location": "una\u00ed infelizmente ", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 538, "tweet_count": 2926, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vinycius_abner", "name": "mrbarcellar", "id": "113057468", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 434, "tweet_count": 14107, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Savagefiction", "name": "Ale Santos", "id": "53738068", "location": "Guaratinguet\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144623, "following_count": 8270, "tweet_count": 63879, "listed_count": 562}}, {"verified": false, "username": "AnneSodi", "name": "Anne Care Bears :)", "id": "103259394", "location": "Somewhere Over The Rainbow \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 434, "tweet_count": 171802, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "brocolisdagatha", "name": "Bru\u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf2a\ud83c\udf66\ud83c\udf53\ud83d\udc9c", "id": "2575540950", "location": "Localiza aii..!", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 554, "tweet_count": 26879, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "cahfavs", "name": "ca \u2600\ufe0f", "id": "1078060424732516352", "location": "spfc", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 160, "tweet_count": 5510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CDeellynger", "name": "Clayton", "id": "608690280", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 166, "tweet_count": 24815, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FernandoGuida", "name": "Fernando Guida", "id": "62601015", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34438, "following_count": 32539, "tweet_count": 122585, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "username": "tvpmazatlan", "name": "TVP Mazatl\u00e1n", "id": "713269808", "location": "Mazatl\u00e1n Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 416, "tweet_count": 22541, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "MelesproSilva", "name": "Melespro \ud83d\udc51", "id": "885784605240045568", "public_metrics": {"followers_count": 5238, "following_count": 5725, "tweet_count": 142703, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "maIvadinha22", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "832353608700133376", "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 1508, "tweet_count": 22476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luabonfanti", "name": "lulu", "id": "1105459591641468929", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 180, "tweet_count": 13790, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "theRealTrueVoid", "name": "The true void", "id": "1044401469154349056", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eduardoenred", "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "id": "44463079", "location": "Trujillo - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37742, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "itsbbygguk", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd89", "id": "1035247240271544320", "public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 3333, "tweet_count": 38117, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "anygabrielly", "name": "Any Gabrielly", "id": "2359827444", "public_metrics": {"followers_count": 1281356, "following_count": 469, "tweet_count": 11509, "listed_count": 810}}, {"verified": false, "username": "NestorAro", "name": "Nestor Aro", "id": "150466870", "location": "Haedo - Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 2457, "tweet_count": 47309, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "JoseLuis_O_", "name": "Joseluis O", "id": "282741559", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 911, "tweet_count": 3810, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio", "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026295, "following_count": 418, "tweet_count": 317712, "listed_count": 1426}}, {"verified": false, "username": "SelvaDiaz", "name": "Selva Aurora Diaz G.", "id": "91758630", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 661, "tweet_count": 6353, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcoba0602", "name": "Marco Bastidas", "id": "2352373496", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 765, "tweet_count": 34771, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "feveraln", "name": "Fever \ud83e\uddea", "id": "1007319567645990918", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 319, "tweet_count": 13534, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "htgawmdadepre", "name": "htgawm da depress\u00e3o", "id": "717858438450180097", "location": "[spoiler alert]", "public_metrics": {"followers_count": 6125, "following_count": 19, "tweet_count": 3143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arayamas", "name": "Rafael Araya Masry", "id": "176276685", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 67544, "following_count": 65497, "tweet_count": 382339, "listed_count": 327}}, {"verified": false, "username": "patchnete", "name": "Maria Lusinete", "id": "1032565068", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 2090, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fooonseca_", "name": "Fonseca", "id": "906902605099610112", "location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 860, "tweet_count": 14543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edy_crvg", "name": "lorrany \ud83e\udd2a", "id": "2688506667", "location": "Comunidade Santa Cecilia \ud83e\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 6089, "following_count": 1552, "tweet_count": 165537, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "badgallore", "name": "maria", "id": "790712368544243712", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 230617, "following_count": 354, "tweet_count": 59332, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "username": "YoungDragonnett", "name": "\ud835\ude40\ud835\ude5e\ud835\ude62\ud835\ude5e \ud835\ude3d\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude64\ud835\ude63.", "id": "1137840165790109696", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 109, "tweet_count": 2553, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CotocoEj", "name": "CotocoEj 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3052951794", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 638, "tweet_count": 77032, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "puduhue", "name": "Verosu", "id": "143973714", "location": "santiago", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1288, "tweet_count": 124118, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pparcos1", "name": "Jose Miguel Arcos", "id": "152354351", "location": "santiago - chile", "public_metrics": {"followers_count": 6999, "following_count": 119, "tweet_count": 101052, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "vale_pastran07", "name": "V\u2022A\u2022L\ud83c\udf19", "id": "1053528480913260544", "location": "Y ella", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 133, "tweet_count": 7367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juannnnnsii", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude84\ud835\ude70\ud835\ude7d \u263e", "id": "1421347994", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 561, "tweet_count": 37296, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "cerqueira20001", "name": "Luciano Cerqueira", "id": "4827439681", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 2924, "tweet_count": 64859, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Maufalavigna", "name": "Maufalavigna", "id": "2330949535", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49988, "following_count": 32524, "tweet_count": 229922, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "username": "bruno_salaman", "name": "bruno", "id": "1118949552239841280", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 159, "tweet_count": 835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "louisascronaut", "name": "(Sub)Cronaut", "id": "1093190490", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 421, "tweet_count": 8786, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PeterAxlgnr", "name": "Pedro Diaz", "id": "336943719", "location": "Hilliard OH USA", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 365, "tweet_count": 22863, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cuchacucha", "name": "Hannah Arendt", "id": "67977000", "location": "NO se admiten machistas!", "public_metrics": {"followers_count": 10681, "following_count": 2584, "tweet_count": 957925, "listed_count": 143}}, {"verified": false, "username": "Kvra_", "name": "Kvra", "id": "44245715", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 291, "tweet_count": 5279, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "g1", "name": "g1", "id": "8802752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340568, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}}, {"verified": false, "username": "vibezado", "name": "Heller", "id": "351319398", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 4386, "tweet_count": 33112, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SrRomeu01", "name": "Ari Romeu", "id": "214627926", "location": "em algum lugar", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 206, "tweet_count": 8908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gilbertodiaz111", "name": "Gilbertodiaz1", "id": "1073601928087646209", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1355, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "olopezm67", "name": "Oscar L\u00f3pez Meneses", "id": "1869900985", "location": "Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 8381, "following_count": 3727, "tweet_count": 5283, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "desfiltradaa", "name": "Liza Maria", "id": "2728472063", "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 0, "tweet_count": 4750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "debby_pepi", "name": "triste", "id": "1037737219065344001", "location": "Balsas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 155, "tweet_count": 6058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eu_Maiisa", "name": "Fel\u00edcia \ud83c\udf80", "id": "1009506710770331648", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 238, "tweet_count": 1451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nathalyastep", "name": "1997\u2728", "id": "1072159011687055361", "location": "insta:@nathscoelho", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 1452, "tweet_count": 16841, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MARLENYSUAREZG", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93", "id": "132707651", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 358, "tweet_count": 42532, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "girlgroupstan_1", "name": "aaaaaa \u262d vota 13", "id": "994370917353521152", "location": "\u26a2 \u26a7\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 529, "tweet_count": 16867, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "veraholtzirreal", "name": "vera holtz irreal", "id": "733391412851544064", "public_metrics": {"followers_count": 415711, "following_count": 896, "tweet_count": 6993, "listed_count": 304}}, {"verified": false, "username": "biahono1", "name": "biahono", "id": "1106001590853529601", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 285, "tweet_count": 422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FrancinyLais", "name": "La\u00eds", "id": "4082394927", "location": "Jacupiranga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 287, "tweet_count": 5277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rxyxnx__", "name": "Ray Nani", "id": "870821094667821057", "location": "Samambaia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 344, "tweet_count": 9096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lahirmadobig", "name": "proparox\u00edtona \ud83c\udd59", "id": "1107599401806168064", "location": "Lajedo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 68, "tweet_count": 58037, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "luchamirandas", "name": "Tucumana y fan", "id": "38354749", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 759, "tweet_count": 25016, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "acaestatodomal", "name": "Dr. Octo", "id": "190461974", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 1060, "tweet_count": 108675, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "lolugri", "name": "Lisoca", "id": "94459066", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 161, "tweet_count": 47607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rkastrejon", "name": "Rick Kas", "id": "858984690", "location": "Mex", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 3277, "tweet_count": 687298, "listed_count": 133}}, {"verified": false, "username": "raaulrodriguess", "name": "Raulzito", "id": "769278520677785600", "location": "Beag\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 261, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jostipi", "name": "feli guerra", "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "nightglowls", "name": "vit\u00f3ria \u2b50\ufe0f", "id": "997563574900985856", "location": "ill\u00e9a", "public_metrics": {"followers_count": 4940, "following_count": 2727, "tweet_count": 77002, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "GuyWithFatCat", "name": "Rontastic", "id": "45700795", "location": "Toronto", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 270, "tweet_count": 20150, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "DemandLuchaCom", "name": "\ud83c\udf99\ufe0fHutch Henries \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "965696737", "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1892, "tweet_count": 3238, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Alcid3sme", "name": "Alcides Mejia", "id": "894004958965649408", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 167, "tweet_count": 10318, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "edugerbi", "name": "Ed\u00fa Gerbi Lleva tu carnet de vacunaci\u00f3n \u00d2w\u00d3", "id": "61934883", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 553, "tweet_count": 23398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "axieramo", "name": "axieramo", "id": "304911961", "location": "#alorusosevivemejor", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1280, "tweet_count": 23654, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "Diariodemexusa", "name": "Diario de M\u00e9xico USA", "id": "98504148", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 225, "tweet_count": 80743, "listed_count": 132}}, {"verified": false, "username": "Heregeee", "name": "Herege\u2693", "id": "615062866", "location": "Krypton ", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1001, "tweet_count": 79835, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "pituontherocks", "name": "Espiritu", "id": "786725563", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 354, "tweet_count": 11526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kelvenrunner", "name": "=", "id": "294905643", "location": "Gallifrey", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 537, "tweet_count": 7038, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "smiugol", "name": "Ana | LULA13", "id": "4487768535", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 617, "tweet_count": 189778, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "qtnini", "name": "laris", "id": "98975066", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 702, "tweet_count": 202171, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "LilFlip38684730", "name": "Filipe Santos", "id": "1038650580011569152", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 76, "tweet_count": 34, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "qiinferno", "name": "E\u0336l\u0336l\u0336e\u0336n\u0336", "id": "364023456", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 355, "tweet_count": 14560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "smh4all", "name": "Sof", "id": "769288868826796032", "location": "Alajuela, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 670, "tweet_count": 21605, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Iuvbyou", "name": "J", "id": "2403121260", "location": "jb\u2022hb\u2022tvd", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 436, "tweet_count": 140448, "listed_count": 35}}, {"verified": true, "username": "enews", "name": "E! News", "id": "2883841", "location": "Hollywood, CA", "public_metrics": {"followers_count": 12007957, "following_count": 110245, "tweet_count": 305086, "listed_count": 32833}}, {"verified": false, "username": "TrabalhoGeek", "name": "Trabalho Geek", "id": "757180600591802368", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaymejoaocampos", "name": "Jayme", "id": "1011996828995391488", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 164, "tweet_count": 3716, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TweetsCaio", "name": "Caos delivery da DR \ud83c\udf0e", "id": "3377768422", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 123, "tweet_count": 993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vanafenali", "name": "dindaaa \ud83e\udd84", "id": "274030683", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 100, "tweet_count": 11580, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vpaty_paty", "name": "paty_morales", "id": "762799057", "location": "ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 293, "tweet_count": 28868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EdmundoGarZam", "name": "ED\ud83c\udf0e manaba", "id": "790769024783282176", "location": "Manabi, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 924, "tweet_count": 27121, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "slaKer_dog", "name": "Un Hombre Blanco En Una Red Social Mas", "id": "248529258", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 180, "tweet_count": 3953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "InteiramenteBia", "name": "Bia", "id": "327074121", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 382, "tweet_count": 12699, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RRDDDOMINICANA", "name": "RRDDDOMINICANA", "id": "2730932880", "location": "RRDD", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1260, "tweet_count": 123423, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "AnteroBrasil", "name": "Antero", "id": "1105782775238545408", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 51, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jqvdjxqyd", "name": "jqvdjxqyd", "id": "878660914374901760", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 140, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RocioCorvalan11", "name": "\ud83d\udc9cROCIO\ud83d\udc9a", "id": "2262594526", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 147, "tweet_count": 5458, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mandssn_", "name": "Mands \ud83e\udd40", "id": "58984731", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 213, "tweet_count": 34629, "listed_count": 21}}, {"verified": true, "username": "cbnrio", "name": "CBN Rio", "id": "17473827", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 643553, "following_count": 96, "tweet_count": 53578, "listed_count": 1525}}, {"verified": false, "username": "abruu_moio", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud83d\udd2e", "id": "906658378742681600", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 372, "tweet_count": 3503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gogoriyo", "name": "\u3054\u308a\u3088", "id": "841958142", "location": "\u65e5\u672c\u3000\u5927\u962a", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 800, "tweet_count": 31077, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hiro28_rmok", "name": "HIROMI\ud83d\udca3\ud83d\udca5\u30d2\u30ed\u30df", "id": "2921562757", "location": "\u304c\u3093\u3082\u3069\u304d\u30fc\u305a \u4eac\u90fd\u5e9c", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 372, "tweet_count": 21789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CatarinoBrenda", "name": "brewdynh@", "id": "1128779437779111936", "location": "em algum lugar no seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 315, "tweet_count": 14599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eulucaschao", "name": "lucas", "id": "1034941616740597760", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13045, "following_count": 2474, "tweet_count": 8086, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "mEEfduiqmOYVPH1", "name": "\u7247\u7ffc\u306e\u5815\u5929\u4f7f\ud83d\ude07\u30bf\u30ab\u964d\u81e8", "id": "1059994655339626496", "location": "\u7b2c\uff17\u5b87\u5b99", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 4034, "tweet_count": 3577, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "ManeneSalgo", "name": "@manene", "id": "551093146", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 613, "tweet_count": 66111, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "yasssmiim", "name": "Y+", "id": "1115638311274442754", "location": "Nil\u00f3polis, rj", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 0, "tweet_count": 645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monkeyscold_", "name": "law", "id": "1093338580452343814", "location": "Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 356, "tweet_count": 32497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cuspidacompany", "name": "isabela", "id": "4359833416", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 273, "tweet_count": 7340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Michelledowg", "name": "\u2728Michelle \ud83c\udf3a\u2728", "id": "888214585194446849", "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 708, "tweet_count": 1407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lilymite", "name": "amandinha", "id": "2579355333", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 518, "tweet_count": 22743, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SfardiniAyrtonn", "name": "Ayrton", "id": "940696244351094784", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 330, "tweet_count": 8371, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "borges17", "name": "jose lopez", "id": "48779273", "location": "Lima per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 398, "tweet_count": 8157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PimMaiden", "name": "Pim #SPFC", "id": "207173384", "location": "22 Acacia Avenue  HELL", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 992, "tweet_count": 831754, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "fernandatanaka_", "name": "Fernanda Tanaka", "id": "172508364", "public_metrics": {"followers_count": 28046, "following_count": 248, "tweet_count": 65130, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "fabioelache", "name": "F\u00e1bio Elache", "id": "59264749", "location": "Sorocaba", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 339, "tweet_count": 662, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ElacheElache", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sirlei\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elache\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1611617046", "public_metrics": {"followers_count": 6623, "following_count": 1957, "tweet_count": 375270, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "larynunes045", "name": "Lar\u00a5 \ud83d\udc51", "id": "853722342568189953", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 416, "tweet_count": 16189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "blzgilsin", "name": "nisligzlb", "id": "883728434861658112", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 126, "tweet_count": 5042, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "val02n", "name": "mika", "id": "1135684226454556672", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 82, "tweet_count": 8732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joicereis_", "name": "Exausta", "id": "68533741", "location": "Nordeste, maior e melhor \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 390, "tweet_count": 51292, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "mgayardi", "name": "Marcelo Gayardi", "id": "119576076", "location": "Pelotas", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 583, "tweet_count": 168799, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Marisolvials", "name": "Marisol \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc96\u270c", "id": "64889515", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1476, "tweet_count": 23329, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mxmxct", "name": "thay", "id": "2742291373", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 838, "tweet_count": 12232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ZAMENZA", "name": "S\u00e9rgio Santos", "id": "67656004", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 222211, "following_count": 733, "tweet_count": 542395, "listed_count": 698}}, {"verified": false, "username": "sosomcb", "name": "soso", "id": "756669845605871617", "location": "sao paulo e salvador ", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 827, "tweet_count": 33910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Srbmmm_", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "2156052842", "location": "Barranquilla ", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 151, "tweet_count": 14463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Poclip", "name": "3\u00ba dama do Lula #13 \u2b50\ufe0f", "id": "1082066364964188160", "location": "BH ", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 98, "tweet_count": 21053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuchaFreddie", "name": "\ud83d\udca5\ud83d\udca5Twitch.tv/LuchaFreddie\ud83d\udca5\ud83d\udca5", "id": "1058756718", "location": "Toronto, Ontario, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 1334, "tweet_count": 12402, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "chileideal", "name": "mauricio leal \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "595120162", "location": "La Reina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 588, "tweet_count": 7354, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "CNNChile", "name": "CNN Chile", "id": "18248645", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3927946, "following_count": 883, "tweet_count": 454468, "listed_count": 9553}}, {"verified": false, "username": "id3m1", "name": "id3m", "id": "1042220257757278208", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaPaginaNegraMX", "name": "P\u00e1gina Negra", "id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23807, "following_count": 1433, "tweet_count": 157780, "listed_count": 121}}, {"verified": false, "username": "lorhanaaa", "name": "lolo\u2764", "id": "884469328749498369", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 343, "tweet_count": 61388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_nabru00", "name": ". \u1952 \u1972 B \u027e \u1959 \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "993268694632620032", "location": "\u2b50 Vin\u00edcius, eterno no meu \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 822, "tweet_count": 10167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "studio877", "name": "R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV", "id": "40553987", "location": "Veran\u00f3polis - RS - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 589, "tweet_count": 87181, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "alecarvalho1963", "name": "Alexandre Carvalho de Oliveira", "id": "1084083418730774528", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 3453, "tweet_count": 3086, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "rosedbarros", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "123710016", "location": "Sao Paulo State, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 147430, "following_count": 8268, "tweet_count": 307434, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "username": "rayuelarayuela", "name": "Felipe \ud83c\udff9\ud83c\udf3f \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 #MarcoTemporalN\u00c3O!", "id": "25787247", "location": "Aracaju - SE", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 1031, "tweet_count": 187677, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "leozerin1", "name": "rei da escola", "id": "1025194767444070400", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 44, "tweet_count": 2016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaricelaZungia", "name": "Maricela Zungia", "id": "1118374747807657984", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 68, "tweet_count": 9776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "darkwside", "name": "j\u00falia \u03c8", "id": "3227038389", "location": "mcu, sw, tlotr & hp stan \u22c6\u0e3a\uff61*:", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 2136, "tweet_count": 18518, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "theluigia", "name": "menina veneno com peito pequeno demais pra n\u00f3s 2", "id": "4084948625", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 510, "tweet_count": 33300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pablohenrix", "name": "PH 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "828812337217990656", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 833, "tweet_count": 42587, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nosoyare", "name": "A", "id": "878738394226077698", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 194, "tweet_count": 5655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Catdemona", "name": "Evee Peralta", "id": "148958966", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 649, "tweet_count": 16413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuisExMachina", "name": "Luis The Engine", "id": "9952252", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 8926, "following_count": 96, "tweet_count": 249023, "listed_count": 219}}, {"verified": false, "username": "KattiaViolante1", "name": "Kattia Violante", "id": "3725235436", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 3, "tweet_count": 787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crf_surtada33", "name": "mal", "id": "1073189114906845186", "location": "cpx da mar\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 4038, "following_count": 662, "tweet_count": 92462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rebecksm", "name": "rebeca", "id": "124828090", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 561, "tweet_count": 63947, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "HigorH7", "name": "Higor_H7 \u2605\u5f61 \u2b50\ufe0f\ud83d\udda4\u2b50\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "id": "1436851842", "location": "Rio de Janeiro !!!", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1381, "tweet_count": 188794, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "agoranoticiasbr", "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL", "id": "745761593665982464", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35748, "following_count": 780, "tweet_count": 92530, "listed_count": 124}}, {"verified": false, "username": "BroonaLM", "name": "Bru", "id": "51302455", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 425, "tweet_count": 15005, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "RoberthFFC97", "name": "Roberth M\u00e1ximo", "id": "1068143512519086085", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 426, "tweet_count": 2593, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "NetflixBrasil", "name": "netflixbrasil", "id": "231579149", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23148791, "following_count": 409, "tweet_count": 75547, "listed_count": 3659}}, {"verified": false, "username": "teerescu", "name": "Teresita Escu", "id": "615609856", "location": "Badajoz, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 228, "tweet_count": 1238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nadinblancas", "name": "Nadin Blancas Nicoli", "id": "128790030", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 563, "tweet_count": 21487, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "samaniel61", "name": "Amet Rubinos", "id": "775909384463458305", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1548, "tweet_count": 207385, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "cmdatropa1", "name": "menino do twt", "id": "945423885431967744", "location": "Cpx de Ntr, Pi\u00fama ", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 1033, "tweet_count": 130484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kollber", "name": "Kollber \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "53451003", "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 928, "tweet_count": 5746, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "RicardoSa77", "name": "Ricardo", "id": "467587389", "location": "Espinho, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 192, "tweet_count": 101599, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "VVelazco10", "name": "Vladimir Velazco", "id": "735716670598062082", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 2410, "tweet_count": 60241, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "MecheAF", "name": "Mercedes Ar\u00e1oz", "id": "68038314", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 547930, "following_count": 1227, "tweet_count": 3926, "listed_count": 732}}, {"verified": false, "username": "daisemeira", "name": "Daise Meira", "id": "29843181", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 4352, "tweet_count": 75264, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "tcuide", "name": "TChris", "id": "299416807", "public_metrics": {"followers_count": 5530, "following_count": 5450, "tweet_count": 34971, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "GabrielBEAT", "name": "Gabriel", "id": "137124385", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 218, "tweet_count": 4550, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "slipmami", "name": "malvadeza", "id": "2955592721", "location": "aonde o uber n\u00e3o entra", "public_metrics": {"followers_count": 56978, "following_count": 368, "tweet_count": 35238, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "joleanart", "name": "\u2606 juju \u2606", "id": "832040956081893378", "public_metrics": {"followers_count": 7207, "following_count": 271, "tweet_count": 10763, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "sabrinaferri", "name": "Sabrina Ferri \u2b50\ufe0f", "id": "170483554", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 689, "tweet_count": 32965, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Aysllan_hoppe", "name": "AYSLLAN", "id": "71464142", "location": "Petrolina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 40, "tweet_count": 1139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GarzaVillanueva", "name": "Angel", "id": "2283571788", "location": "United States Minor Outlying I", "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 5001, "tweet_count": 110186, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "username": "dgdgpereira", "name": "DG", "id": "1089179289482915841", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 698, "tweet_count": 3171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mitremeli", "name": "meme\ud83e\uddf8", "id": "1036195022", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 1353, "tweet_count": 107808, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Collins_ley", "name": "Ashley Collins", "id": "1151296780421730304", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 107, "tweet_count": 6304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mfzunig", "name": "zuzu", "id": "902235879938416646", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 211, "tweet_count": 3001, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "ladivaza", "name": "LA DIVAZA \u2728", "id": "1007298607", "location": "SUSCR\u00cdBETE \u2192", "public_metrics": {"followers_count": 4845512, "following_count": 2421, "tweet_count": 16416, "listed_count": 1143}}, {"verified": false, "username": "Noticiasde_", "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "tinchosur1", "name": "\u2237 \u250a\u039c\u0393. \u0398t\u00e2\u042fu\u250a\u2237", "id": "186905591", "location": "Bariloche", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 2389, "tweet_count": 59695, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "hamylle1", "name": "hamylle", "id": "3380318109", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 655, "tweet_count": 36611, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "shahiLei", "name": "camale\u00f3n.", "id": "956528839", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 288, "tweet_count": 18120, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ivonetepereira", "name": "Ivonete Pereira", "id": "57641302", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 698, "tweet_count": 8958, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "aitor_mento", "name": "Aitor Merino Mart\u00ednez", "id": "829046492", "location": "Usera, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 947, "tweet_count": 8707, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "Musicolosofia", "name": "Daniel Alarc\u00f3n \ud83c\udfb5", "id": "1186647331", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 545, "tweet_count": 36263, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "_danrez_", "name": "_danrez_", "id": "4926329524", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 66, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mayravilha", "name": "cansada de guerra \u00e9 13\u2b50 e TETRA", "id": "67475869", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 434, "tweet_count": 93007, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "geminianjo", "name": "rafitos \u24df", "id": "1729734751", "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 560, "tweet_count": 51908, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "boanoitekaren", "name": "tenda", "id": "1094613614621794304", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 511, "tweet_count": 11396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Queen_4ever_", "name": "Ma\u00f1osa\ud83e\udd2a", "id": "857241671024693249", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 495, "tweet_count": 92718, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BiVidal", "name": "Grabiela", "id": "89190307", "location": "Tup\u00e3 -- sp", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 670, "tweet_count": 57131, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "NegroyBlancoPaz", "name": "Cary", "id": "1034656341225361408", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 671, "tweet_count": 94866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "melromerok", "name": "mel \ud83c\udf5d", "id": "3031646093", "public_metrics": {"followers_count": 7878, "following_count": 292, "tweet_count": 49269, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "SantiDiego_", "name": "San Tiago", "id": "1014815642711666688", "location": "San Andreas", "public_metrics": {"followers_count": 4612, "following_count": 919, "tweet_count": 25915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "g_rheinbra", "name": "GRheinbra", "id": "1062041903078748160", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 218, "tweet_count": 3397, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "blogdosakamoto", "name": "Leonardo Sakamoto", "id": "58668131", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 478348, "following_count": 1115, "tweet_count": 8442, "listed_count": 1685}}, {"verified": false, "username": "garcidelrio", "name": "Diego Garcia del Rio", "id": "762007345", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 589, "tweet_count": 9516, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "jaorosas", "name": "jp", "id": "37226288", "location": "Recife, PE", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 542, "tweet_count": 11778, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "madyyll", "name": "misa", "id": "951953583083270144", "location": "@fangirldamitski linda", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 465, "tweet_count": 18665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cinthiaetal", "name": "c\u00ednthia", "id": "53794953", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 320, "tweet_count": 120187, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "cleytonverse", "name": "Cle\u00a5ton Percy", "id": "201386513", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1305, "tweet_count": 35461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "LevyKeven_", "name": "\ud835\udc19\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc28", "id": "748169639558004736", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 521, "tweet_count": 9497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paulimhu", "name": "Paulo", "id": "132412158", "location": "Natal - RN ", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 599, "tweet_count": 50826, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "maximoocozetti", "name": "M\u00e1ximo Cozzetti \ud83e\udd1e\ud83c\udffb", "id": "91007592", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 827, "tweet_count": 29908, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "EirasDouglas", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc20\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udc04\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc2c", "id": "937140020250664961", "location": "Campos - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 161, "tweet_count": 8067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luansabino20", "name": "Pra voltar a ser feliz, \u00e9 LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ud83d\udd34", "id": "2251914509", "location": "Niter\u00f3i/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 810, "tweet_count": 85483, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BludPills", "name": "Lou migrou pra rant \u21af \ud83e\uddf7\u26a7\ufe0f", "id": "1047332332930326529", "location": "Dying In A Hot Tub", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2035, "tweet_count": 46543, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "eduardoscstr", "name": "Eduardo", "id": "45213088", "location": "Vila Velha - ES", "public_metrics": {"followers_count": 4040, "following_count": 1117, "tweet_count": 129879, "listed_count": 311}}, {"verified": false, "username": "lipemndss", "name": "lipe", "id": "3303707790", "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 578, "tweet_count": 17197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "htbb333", "name": "hotbaby", "id": "897968811483201536", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 3908, "following_count": 964, "tweet_count": 9143, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "julianapinhods", "name": "Juliana Pinho", "id": "191251451", "location": "Rio de Janeiro - Mar\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 4236, "following_count": 587, "tweet_count": 83390, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "mozumorange", "name": "buddy sem sup", "id": "941852994802417664", "location": "possivelmente o inferno", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 284, "tweet_count": 5530, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lauraa_sg", "name": "Laura", "id": "1084968423636062208", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 232, "tweet_count": 36062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sousinhacrf", "name": "giselle", "id": "403474902", "location": "CRF ", "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 1487, "tweet_count": 116755, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "masonwrestling", "name": "Carter Mason", "id": "58081239", "location": "Worldwide via Toronto", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 327, "tweet_count": 12530, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "_yeraldin23", "name": "astromoon", "id": "384134471", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 200, "tweet_count": 9516, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "annmaleb", "name": "Ana Maria Le\u00f3n", "id": "162851146", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4496, "following_count": 176, "tweet_count": 27345, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "geancarlo12gea1", "name": "Gean", "id": "2557373665", "location": "13 ", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 785, "tweet_count": 31282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EqNFtyrSnGHD1jI", "name": "\u660e", "id": "902337290483122177", "location": "\u65e5\u672c", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 482, "tweet_count": 76144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlesandroAlves", "name": "Alessandro Alves", "id": "70551866", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 2155, "tweet_count": 161657, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "dragalicia", "name": "Patricia Galicia", "id": "292472258", "location": "M\u00e9xico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 2438, "tweet_count": 152855, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "mizam82", "name": "Miguel ZAM", "id": "592244972", "location": "Tampico, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 3067, "tweet_count": 132360, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "RitaZuzarte", "name": "Ritz", "id": "2937599074", "location": "Ig: ritazuzarte_", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 1042, "tweet_count": 20065, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mleonorlsp", "name": "non\u00f4", "id": "3137058343", "location": "Ribatejo", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 330, "tweet_count": 67561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lesantos23", "name": "Leandro Santos", "id": "528953645", "location": "Ibaiti - Pr", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 3340, "tweet_count": 14274, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "BandJornalismo", "name": "Band Jornalismo", "id": "31201557", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 791308, "following_count": 80, "tweet_count": 89275, "listed_count": 4460}}, {"verified": false, "username": "cpolia", "name": "Cesar Poliakoff", "id": "224382265", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 452, "tweet_count": 8520, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mariomejiah", "name": "Mario Mejia Huaraca", "id": "84392096", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 11370, "following_count": 793, "tweet_count": 22923, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "username": "yevwa", "name": "\u2766 ell'oween \ud83c\udf83", "id": "752536678800187392", "location": "in ghost city with @wumingmu", "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 557, "tweet_count": 87559, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "PumaKingOficial", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Puma King", "id": "268188392", "location": "Wherever you want ", "public_metrics": {"followers_count": 24171, "following_count": 287, "tweet_count": 7745, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "username": "_JADIELJUNIOR", "name": "Jadiel", "id": "965329325867315204", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 400, "tweet_count": 4364, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Drake16gf", "name": "Drake", "id": "920975648696557568", "location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 29748, "following_count": 19974, "tweet_count": 65286, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "LuisCircusleon", "name": "Chame Leon", "id": "828387181", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 83264, "following_count": 2274, "tweet_count": 59402, "listed_count": 258}}, {"verified": false, "username": "LucasCaliel4", "name": "Favorito dela", "id": "1001658287941668864", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 857, "tweet_count": 13936, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fabianobenz", "name": "Fabiano", "id": "993967680205066240", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 219, "tweet_count": 12248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__PurxSuicidxl", "name": "\u0a6d* \u2027\u208a\u00b0 \ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc22. \u2192OFF Temporal.", "id": "1158427590882930688", "location": "W\u0280\u026a\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0274 \u0299\u028f \ufe5fC\u1d1c\u1d00\u1d1b\u0280\u1d0f.", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 96, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thcrisingsun", "name": "\ud835\udcda\ud835\ude22\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude2a", "id": "915356370374885376", "location": "\u2800\u2800    \u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164  \u060c\u060c\u0332\u3164\ud835\udcd8  wanna do it \ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude5e\ud835\ude63;  \u026a\u1d1b's \ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc14\ud835\udc12 \uff61\u3164\u3164\u3164 \u208d\u3164And  \ud835\udd8e  can\u3164\u2b52\u3164\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude56\ud835\ude67 the sirens \ud835\udd87\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c\u3164\u208e\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 583, "tweet_count": 28932, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hoIydemisfvck", "name": ".", "id": "726746983524896768", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 2844, "tweet_count": 54689, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "DemandLucha", "name": "Demand Lucha", "id": "202724488", "location": "Toronto, ON, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 4682, "following_count": 4435, "tweet_count": 12783, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "lil_sanguchito", "name": "Mitsuguchi-Lil^^\ud83d\udc3c\ud83d\udc96", "id": "716415467989114880", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 304, "tweet_count": 6718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "robertogz12", "name": "Roberto Rguez Glez.", "id": "2583196303", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 541, "tweet_count": 154664, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "camilaokawa", "name": "camila", "id": "2935810432", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 435, "tweet_count": 7295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wvokooki", "name": "disabled account", "id": "359156941", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 56, "tweet_count": 35700, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "jortizmon", "name": "jose ortiz", "id": "3682139176", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 871, "tweet_count": 55783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adyyxy", "name": "mc adyvertido", "id": "902117654017830912", "location": "Inazuma", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1346, "tweet_count": 30342, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "VinnyPiona", "name": "Vinny\u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43\ud83c\udf7b\ud83d\udd25", "id": "1099636152", "location": "Governador Lindenberg", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 2109, "tweet_count": 13861, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ManuOrozco6", "name": "Manu Orozco", "id": "4241847374", "location": "North Las Vegas, NV", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 712, "tweet_count": 8878, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AgathaEduarda3", "name": "tia", "id": "2970042263", "location": "casa ", "public_metrics": {"followers_count": 3429, "following_count": 794, "tweet_count": 90645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074", "id": "707136262155608064", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33752, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sgnerii", "name": "Nerea S\u00e1nchez.", "id": "183686107", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 184, "tweet_count": 13134, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "georgerm39", "name": "GEORGE MACHADO\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "2733144333", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 4926, "tweet_count": 93531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ljglow", "name": "Mi \ud83e\udea9", "id": "826878985434984450", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1757, "tweet_count": 26680, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Enojado2018", "name": "HERCULES POIROT", "id": "984920591433195521", "location": "Valparaiso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 32, "tweet_count": 21110, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "andrearoquee_", "name": "mendigando vaga na federal", "id": "1093173660121214976", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 37, "tweet_count": 2595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lemozeira", "name": "larissa????", "id": "946942288336510976", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 154, "tweet_count": 7809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cipriarner", "name": "\ud83d\udcd6: Um Reino de Carne E Fogo", "id": "1068454680597053442", "location": "a/ela/a", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 2357, "tweet_count": 27937, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Antonie46522009", "name": "Antoniel", "id": "1101854126147809280", "location": "Valinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 3217, "tweet_count": 105374, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vivi_scans", "name": "Vivi\u2606Mochileira das Gal\u00e1xias", "id": "3020503348", "location": "ABC, SP #LulaNoPrimeiroTurno \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 39069, "following_count": 24601, "tweet_count": 95169, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "sandybaseggio", "name": "sandinha \ud83e\udef0\ud83c\udffb", "id": "1002749163036127232", "location": "Itiquira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 219, "tweet_count": 14155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Aguiadadireita", "name": "josiel direita livre", "id": "1011235794093256704", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 278, "tweet_count": 811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jeliasb", "name": "El\u00edas", "id": "139446376", "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 576, "tweet_count": 9935, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "UtahJazzChile", "name": "Utah Jazz Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1/ SUBETE A LA HARDYNETA", "id": "780951752950579200", "location": "UTAH SIEMPRE - Soy el Chile!", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 597, "tweet_count": 5180, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "yerkes96", "name": "leonardo yerkes", "id": "305694580", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 536, "tweet_count": 17208, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461128, "following_count": 46, "tweet_count": 75457, "listed_count": 544}}, {"verified": false, "username": "nereacabanas", "name": "NERE", "id": "368861270", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 456, "tweet_count": 31626, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Thomasilva01", "name": "Thomas Silva", "id": "506788530", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 15, "tweet_count": 9371, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eruilluviel", "name": "Belmiro - 13", "id": "2820634824", "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 1041, "tweet_count": 83201, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "anacoretico", "name": "Anacor\u00e9tico", "id": "2905204403", "location": "Montanhas do Sul de Minas", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 187, "tweet_count": 6150, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FilipeLeite_EU", "name": "Filipe Leite", "id": "285699947", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 19, "tweet_count": 203386, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "graziesescreve", "name": "Grazie LULA 13", "id": "249489633", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 725, "tweet_count": 22074, "listed_count": 30}}, {"verified": true, "username": "Itspedrito", "name": "PEDRAO", "id": "2484226796", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1152585, "following_count": 2986, "tweet_count": 182774, "listed_count": 836}}, {"verified": false, "username": "gckya30", "name": "Jess", "id": "2512526590", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 605, "tweet_count": 72509, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "DiegoVilasBoasS", "name": "Diego Vilas Boas", "id": "578618078", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 331, "tweet_count": 4729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Keynadaby", "name": "Keyna Petry", "id": "828267883994152961", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 375, "tweet_count": 15830, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "TulioNoticias", "name": "Noticias en tiempo real", "id": "141627342", "location": "Montero, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 431}}, {"verified": false, "username": "jamrous", "name": "humano", "id": "744326070107840512", "location": "Limoeiro do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 337, "tweet_count": 23930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "flacomercury", "name": "Ray Cisneros", "id": "3157305131", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 399, "tweet_count": 51435, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "elisaherrejon", "name": "Elisa Herrej\u00f3n", "id": "2784735965", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 42, "tweet_count": 687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vivire_mx", "name": "vivir\u00e9", "id": "1052252083745775616", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 456, "tweet_count": 500, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tipicidad", "name": "TONY MU\u00d1OZ", "id": "398347110", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 4732, "tweet_count": 98741, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Josecabazos", "name": "Pata de lora*\ud83e\udd9c", "id": "1084656395415359488", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 239, "tweet_count": 2378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luudfrancasz", "name": "Lud Fran\u00e7a \u2728", "id": "1090410877931700226", "location": "031", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 183, "tweet_count": 5381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IgorObregonC", "name": "Igor Obreg\u00f3n", "id": "326474572", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 38, "tweet_count": 10404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EIPeruano", "name": "ElPeruano", "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "CaioLoureiroKR", "name": "\ud835\udd42\u211d\ud835\udd4c\ud835\udd3e\ud835\udd3c\u211d", "id": "913948516942319616", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 244, "tweet_count": 5770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cristofariii18", "name": "@", "id": "1113284223488729088", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 117, "tweet_count": 290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrillSabiduria", "name": "@Brill", "id": "589568832", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 714, "tweet_count": 16978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ilvuari", "name": "mack", "id": "1128030089898229760", "location": "\u230dchalamet\u230e", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 116, "tweet_count": 113955, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "comando_yacare", "name": "Comando Yacare", "id": "883878697488568320", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 774, "tweet_count": 18654, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "claudiosandalo", "name": "Claudio Sandalo", "id": "432943556", "location": "videomaker @SocialEKEPOS", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 279, "tweet_count": 2564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isabeldiceesto", "name": "#CuartaDosis", "id": "378375409", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262904, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "valdiviaanton", "name": "Antonio Valdivia", "id": "527680258", "location": "Santiago, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 398, "tweet_count": 111174, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "CarlosBadg", "name": "CarlosBadg", "id": "2261855318", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 399, "tweet_count": 3857, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "NeoLange2", "name": "Neo Lange", "id": "1105690013235322881", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 179, "tweet_count": 1868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FlorzinhaSrt", "name": "Thaynara\ud83c\udf80", "id": "845076844948996096", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 138, "tweet_count": 4701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CabaleiroDNoite", "name": "Xorxe A. Fdez..-", "id": "760205749498875904", "location": "Ciudad de Buenos Aires.-", "public_metrics": {"followers_count": 3348, "following_count": 3799, "tweet_count": 175431, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "SeguridadPSA", "name": "PSA", "id": "2332162021", "public_metrics": {"followers_count": 33431, "following_count": 642, "tweet_count": 4535, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "username": "AlvaroT66804156", "name": "Alvaro Toro", "id": "1154767753083052032", "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3366, "tweet_count": 118983, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "alfuencis", "name": "Alonso Fuenmayor", "id": "91152100", "location": "Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1195, "tweet_count": 47748, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_majucoimbraa", "name": "maju", "id": "3345477615", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 463, "tweet_count": 6943, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "digosantos1989", "name": "Rodrigo", "id": "2739978028", "location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 567, "tweet_count": 103143, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "stylinsolive", "name": "ale \ud83d\udcd6: n\u00e3o confie em ningu\u00e9m", "id": "865741488", "location": " princess park", "public_metrics": {"followers_count": 11614, "following_count": 6394, "tweet_count": 339981, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "gaby_rss", "name": "Gabyy\u2728", "id": "763065663728541696", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 739, "tweet_count": 14748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mattiasozio", "name": "mattia sozio", "id": "81141884", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 223, "tweet_count": 1902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "robel090182", "name": "roberto belaeff", "id": "208718336", "location": "napoli ", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 156, "tweet_count": 1656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FernandaBentod5", "name": "Fernanda Bento dos Santos", "id": "1158871373240049665", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 29, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yddelaj", "name": "Jale ~ Moonlover", "id": "155142401", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 623, "tweet_count": 25262, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BTardeBrasil", "name": "BOA TARDE BRASIL", "id": "844952176501886976", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19435, "following_count": 5837, "tweet_count": 77633, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "majuwolff", "name": "\u028d\u03b1\u0ae8i\u03b1 J\u0ab7\u2113i\u01aci", "id": "1067487323124830209", "location": "Lages, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 136, "tweet_count": 4570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArianaVanina15", "name": "\ud835\udda0\ud835\uddcb\ud835\uddce \u2765", "id": "2361388562", "location": "en las nubes, casi siempre ", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 679, "tweet_count": 21166, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "VemLutarBrasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VEM LUTAR BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "830770998714761218", "public_metrics": {"followers_count": 5783, "following_count": 2018, "tweet_count": 68989, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "CoeMumu", "name": "cora\u00e7\u00e3o de gelo", "id": "390323637", "location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 563, "tweet_count": 5914, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "philipesant_", "name": "ph", "id": "764692372349485057", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 86, "tweet_count": 52800, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carmenm91057666", "name": "carmen martinez", "id": "516074638", "location": "saltillo coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 3053, "tweet_count": 273001, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "myhopenamu", "name": "Amanda\u2077 \u0299\u1d07 \u27ec\u27ed\u2661\u27ed\u27ec", "id": "1047627884502896640", "location": "only aRMy", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 585, "tweet_count": 35265, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Joycinh84069324", "name": "Bastos", "id": "1068049269003825153", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 140, "tweet_count": 1509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lu_barbosap", "name": "lua", "id": "2520153503", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 366, "tweet_count": 31048, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "hellen_toop", "name": "hellenzinha", "id": "845250809977880580", "location": "Ceilondres", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 181, "tweet_count": 15440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IenoGabriel", "name": "Gabriel Pe\u00f1a Ieno", "id": "3395604659", "location": "Ressaquinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 26, "tweet_count": 18795, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nachete002__", "name": "NACHETE", "id": "1568301379", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 209, "tweet_count": 3735, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "camica1001", "name": "Camila", "id": "53389063", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 149, "tweet_count": 14827, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Reuters", "name": "Reuters", "id": "1652541", "location": "Around the world", "public_metrics": {"followers_count": 25593899, "following_count": 1240, "tweet_count": 924863, "listed_count": 136201}}, {"verified": false, "username": "kingkcalories", "name": "\ud83c\udf3f", "id": "1156746635017445376", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 171, "tweet_count": 1537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "00carbs", "name": "Cam \ud83c\udf19", "id": "1156058270227939333", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 239, "tweet_count": 1010, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ikergarai", "name": "iker garai", "id": "218380312", "location": "Bilbao, Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 546, "tweet_count": 41311, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "fuckitiamfat", "name": "ariana\u26b0\ufe0f", "id": "1092461989589327877", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 614, "tweet_count": 4438, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "ronny_oliveira1", "name": "ronn\u00e3o", "id": "144933830", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1051, "tweet_count": 16463, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "loovelyloonely", "name": "\u02e1\u1d52", "id": "3393117527", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 388, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EvellynAzeredo", "name": "\u2026.", "id": "959838815073587200", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 700, "tweet_count": 19565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DavidSo92505068", "name": "chico random", "id": "719926253336272898", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 132, "tweet_count": 343, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aztiramazul19", "name": "\u273e\u035c\u2740\u035c\u0361\u1b73 \ud835\udc74\ud835\udc68\ud835\udc79\ud835\udc80 \u2741\ud835\ude4e\ud835\ude4b\ud835\ude3c\ud835\ude3e\ud835\ude40\ud835\ude4d \u273e\u035c\u2740\u035c\u0361\u1b73\ud83d\udc3c\ud83d\ude80", "id": "4352696956", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 452, "tweet_count": 161697, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "manumartinsd", "name": "manu", "id": "954024672", "location": "Petrolina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 975, "tweet_count": 43564, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ErickBeira_", "name": "\u00a1Adi\u00f3s Erick!", "id": "3385088319", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 407, "tweet_count": 24369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JELC77", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udd02to", "id": "995086284682072069", "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 389, "tweet_count": 9484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Estuardo_Arias", "name": "Estu", "id": "93047562", "location": "Lost in Space", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 550, "tweet_count": 17959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DamaCasadosC", "name": "Dama", "id": "616237485", "location": "Tampico, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 269, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jangolatier", "name": "dr. nef\u00e1rio", "id": "1006111377428230144", "location": "Meu Pa\u00eds, Estreito", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 351, "tweet_count": 46206, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "GhostJacobs", "name": "Guilherme \"Ghost\" Jacobs", "id": "101538849", "location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 38687, "following_count": 891, "tweet_count": 319723, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "username": "NANTLILULU", "name": "Lhulhu", "id": "425004350", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 526, "tweet_count": 150233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WithStyle22", "name": "WS23", "id": "1177883064", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1439, "tweet_count": 44834, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jerseyisthefuck", "name": "Eren", "id": "1074310270808457216", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 177, "tweet_count": 9959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thccastro_", "name": "th", "id": "74581880", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 424, "tweet_count": 14450, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "maximffwitch", "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a\u30c4 \u2022\ud835\udc16\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d\u2022", "id": "999457781076971520", "location": "infp *\u22b9\u02da.", "public_metrics": {"followers_count": 3281, "following_count": 4118, "tweet_count": 63055, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo", "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122401, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"verified": false, "username": "bugabbs", "name": "gabis", "id": "1263167862", "location": "VAI CORINTHIANS \u26ab\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 262, "tweet_count": 51005, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "CDLTUC", "name": "Carlos DC", "id": "1076033688", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 224, "tweet_count": 15044, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "notitweetss", "name": "Raul Hernandez", "id": "824385096576757761", "location": "Dallas, TX", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 638, "tweet_count": 15416, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "spiritual_body", "name": "mariane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "58544501", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 780, "tweet_count": 40369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nickifames", "name": "math canvas", "id": "3296024438", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 316, "tweet_count": 109526, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "chazao1", "name": "Chaz\u00e3o", "id": "780575661081505792", "location": "S\u00e3o Paulo, Terra da Bolacha", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 398, "tweet_count": 93947, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "EasyTiger13", "name": "Dark Easy Tiger", "id": "1156183097936896001", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 637, "tweet_count": 1812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RodoadrianDM", "name": "Rodo\u270c", "id": "2301942751", "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14134, "following_count": 12869, "tweet_count": 164992, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "opsrick", "name": "rick", "id": "294807201", "location": "Espirito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 248, "tweet_count": 60340, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PetraVonNiemand", "name": "PetraVonNiemand", "id": "419908840", "location": "Islas Fiji", "public_metrics": {"followers_count": 3432, "following_count": 3405, "tweet_count": 187029, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "JuanEch62391322", "name": "Juan Fdo Echeverri", "id": "4909900876", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 3980, "tweet_count": 36731, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Shellzin211", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud83e\udd47", "id": "1029097031485284352", "location": "VK.Favel\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 516, "tweet_count": 9818, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sergio360x", "name": "Banqueiro S\u00e9rgio", "id": "162418704", "location": "Samambaia Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 639, "tweet_count": 29264, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marsnolith", "name": "renata \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "id": "353400660", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3966, "following_count": 835, "tweet_count": 195220, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "LP_PardinTcc", "name": "Leozin \u00a5 G A N G S T A \ud83e\udd84\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1059246007383482380", "location": "Num Universo Tridimensional ", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 769, "tweet_count": 28790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LDesconhecido2", "name": "Um Desconhecido Conhecido", "id": "3241107603", "location": "V\u00e1rzea Paulista, SP", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 2266, "tweet_count": 17488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abelvizueth", "name": "Luc", "id": "3363424451", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 447, "tweet_count": 1439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KulmannAna", "name": "esquentadinha", "id": "748239299779436545", "location": "Rio Grande do Sul \u2022 20 anoss", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 604, "tweet_count": 20729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FjvNandy", "name": "MARRU\u00c1 \ud83d\udc06 \u2720 \ud83e\udd85\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\u2b50", "id": "3313186414", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 2342, "tweet_count": 46088, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "diogsimoes", "name": "Quill \ud83d\udcab", "id": "1873548895", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 896, "tweet_count": 6999, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "lc_sisilva", "name": "Lc dancy", "id": "1024070828089135106", "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 703, "tweet_count": 2899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SaraRampanelli", "name": "Sara", "id": "984236060552105984", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 785, "tweet_count": 9159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oZeroPhoenixo", "name": "oZeroPhoenixo", "id": "712908109", "location": "Merida, Yucatan, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 108, "tweet_count": 1336, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TiagoPrata718", "name": "Prata \ud83e\udd81\ud83e\udd19 \u25e2 \u25e4", "id": "2960745814", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 562, "tweet_count": 29183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ScpObcecada", "name": "Van \ud83d\udc9a", "id": "579912363", "location": "Almada, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1127, "tweet_count": 28899, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "dudubosse_", "name": "Dudu", "id": "772818335092314114", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 668, "tweet_count": 19825, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anammuniz_", "name": "MUNIZ", "id": "3658233975", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 143, "tweet_count": 3847, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "candemarcovich", "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude56", "id": "495705624", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 569, "tweet_count": 34386, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LULOARXR", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc01\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc13", "id": "966193672382570499", "location": "Lo$ Angele$, CA", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 71, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuquiFalco", "name": "Lucas \u270c\ud83c\udffb", "id": "217980588", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 203, "tweet_count": 31701, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "calma_mendel", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Mendel \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "id": "50219199", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1657, "tweet_count": 68502, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "ju_crf09", "name": "Ju Duarte\u1d9c\u02b3\u1da0\u2764\ud83d\udda4", "id": "804415734420017152", "location": "Itapu\u00e3 Vila Velha ES", "public_metrics": {"followers_count": 26088, "following_count": 25502, "tweet_count": 146167, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "CrVc02", "name": "Josefa Dominga", "id": "40539429", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1522, "tweet_count": 112328, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "fescuderov", "name": "Renato05", "id": "283724611", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 746, "tweet_count": 1531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maluC_loura", "name": "maluzinha", "id": "1016713219262550016", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 471, "tweet_count": 23108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CPUsUnited", "name": "m\u00eeguel~", "id": "831225348868153344", "location": "he/they", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 340, "tweet_count": 27499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ammnesiacsimp", "name": "marta", "id": "784184000944406528", "location": "21y she/her", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 363, "tweet_count": 10258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paulaealvarez", "name": "Paula Alvarez", "id": "4400384919", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1609, "tweet_count": 6177, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326013, "following_count": 0, "tweet_count": 936423, "listed_count": 9276}}, {"verified": false, "username": "RenatoVLBarros", "name": "Renato", "id": "32681126", "location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 238, "tweet_count": 46953, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Hylen24", "name": "Silas | \u4e00\u30b5\u30a4\u30e9\u30b9", "id": "258414386", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 675, "tweet_count": 46723, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Monza1x", "name": "Monza PRPOPE", "id": "951231667892604928", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 413, "tweet_count": 10518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "drzzin", "name": "Drezzinho", "id": "1033773043347279872", "location": "mg", "public_metrics": {"followers_count": 3555, "following_count": 343, "tweet_count": 11256, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "skarsmyers", "name": "spooky jess \ud83d\udc7d", "id": "168253977", "location": "1313 mockingbird lane", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 332, "tweet_count": 55977, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "MargotRobbieBR", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "id": "1249923061", "public_metrics": {"followers_count": 24681, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "BeluuLaferrere", "name": "\u0432el\u03c5 \u0493ernandez \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "id": "3000666820", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 705, "tweet_count": 41609, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_felipepcampos", "name": "Felipe", "id": "1120156334", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 328, "tweet_count": 38594, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Codium", "name": "Piel dorada x el sol, sangre ind\u00edgena en las venas", "id": "176875654", "location": "G-132", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 2806, "tweet_count": 18136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "id": "247844816", "public_metrics": {"followers_count": 97699, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}}, {"verified": false, "username": "jesushe06317070", "name": "jesus.hernandez96", "id": "3399132192", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 10, "tweet_count": 11839, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CompuServBoriQa", "name": "CentroMeteorologicoPR\u2122\ud83c\udf10", "id": "85481471", "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 642, "tweet_count": 22666, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "A_V_C_J", "name": "\u30b6", "id": "2739487378", "location": "Pirituba, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 193, "tweet_count": 114999, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "TORIMIND", "name": "\u30d1\u30cf\u30ed\u30f3 @ \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9YouTube PJLL", "id": "58985091", "location": "YouTube&Twitter", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 2027, "tweet_count": 138596, "listed_count": 168}}, {"verified": false, "username": "MiticoGold_xD", "name": "Joao Claudio", "id": "831750698", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 9104, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paulaposer", "name": "paulinda afoita", "id": "32277382", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 2835, "tweet_count": 126950, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "LuzPatriciaLeal", "name": "Luz Patricia Leal", "id": "361075013", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 498, "tweet_count": 595635, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "IIJONGUI", "name": "Ira #DeseoUnM\u00e9xicoLibre", "id": "325255181", "public_metrics": {"followers_count": 7023, "following_count": 2528, "tweet_count": 745252, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "Guiller73625575", "name": "Guillermo", "id": "888382113879396352", "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 4566, "tweet_count": 304575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victorfyt", "name": "Dr. Victor Tut\u00fa", "id": "1055431634", "location": "Gran Ducado de Konurba Norte", "public_metrics": {"followers_count": 73795, "following_count": 3557, "tweet_count": 260805, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "username": "MyliLxpez", "name": "Mila", "id": "1023217860586496001", "location": "Jose C. Paz", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 393, "tweet_count": 25259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "coelhoanorexico", "name": "niguite\ud83e\udeb4\ud83e\udec0", "id": "1089570373824323585", "location": "Bosque entre Dois Mundos ", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 540, "tweet_count": 73023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Helensocut", "name": "Duhel", "id": "1019611742224175104", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 114, "tweet_count": 2992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "palasftkiyoko", "name": "lusi pusi \u2764", "id": "3097645247", "location": "Together in Paris ", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1431, "tweet_count": 74254, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "drizzynaja", "name": "ana", "id": "703637255353720832", "location": "nathy ", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 779, "tweet_count": 47535, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "ag94e", "name": "Antonio", "id": "757668727", "location": "Santa Catarina, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 566, "tweet_count": 17263, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ElShakRobledo", "name": "Tuba de Eustaquio", "id": "228882480", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 439, "tweet_count": 5380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JaviCarrascoMun", "name": "Javier Carrasco", "id": "705003330", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "estrat0s", "name": "estrat0s", "id": "1574345132", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 427, "tweet_count": 11206, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "b4b1z1", "name": "zero two", "id": "742409640441487360", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 437, "tweet_count": 50047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "silvinhabrasil1", "name": "Silvinha", "id": "1125756585958154240", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 597, "tweet_count": 10149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "catafoiawins", "name": "Instituto Cata F\u00f4ia", "id": "1117608990823858178", "location": "Por a\u00ed...", "public_metrics": {"followers_count": 52506, "following_count": 38427, "tweet_count": 42627, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "megalathea", "name": "arisca", "id": "107606125", "location": "Norte \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 233, "tweet_count": 117047, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "tuvidasindolor", "name": "Tuvidasindolor #diamundialcontraeldolor", "id": "1321049244", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9332, "following_count": 2180, "tweet_count": 23002, "listed_count": 172}}, {"verified": false, "username": "CopMadrid", "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "id": "2816614800", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 26843, "following_count": 13389, "tweet_count": 17572, "listed_count": 230}}, {"verified": false, "username": "UrielFernndezS", "name": "Uriel Fern\u00e1ndez S", "id": "2181488802", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 4995, "tweet_count": 19919, "listed_count": 17}}, {"verified": true, "username": "GQMexico", "name": "GQ M\u00e9xico y Latam", "id": "97761480", "public_metrics": {"followers_count": 1095855, "following_count": 1239, "tweet_count": 154310, "listed_count": 1302}}, {"verified": false, "username": "joaodropee", "name": "jo\u00e3o pedro", "id": "1710750985", "location": "angra/ilha grande", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 369, "tweet_count": 4407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SimoSuozzo", "name": "Simona Suozzo \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1009832668324876291", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 2406, "tweet_count": 46475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "granmartello", "name": "Mr Pian Piano", "id": "2848586235", "public_metrics": {"followers_count": 5981, "following_count": 4900, "tweet_count": 45802, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "folksheroine", "name": "isa", "id": "2514060272", "location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 930, "tweet_count": 26253, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "jkvlovr", "name": "\u200f\u0618", "id": "4855431191", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 3, "tweet_count": 62790, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "odedonafrida", "name": "Rui Dores", "id": "201812923", "public_metrics": {"followers_count": 10611, "following_count": 592, "tweet_count": 50701, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "rafaelias_7", "name": "Rafinha \ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83d\ude3c\ud83d\udd25", "id": "1169480191", "location": "Porto alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 510, "tweet_count": 16879, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "novaiss_", "name": "Carol", "id": "142383603", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 216, "tweet_count": 23682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PauloRi43090258", "name": "@paulinho-PJK", "id": "580113430", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 3216, "tweet_count": 15985, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "belalittleliar", "name": "isa \ud83e\udd91", "id": "1921678920", "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 3811, "tweet_count": 63140, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "CrvgBeatriz_", "name": "Beatriz C\u00e2ndido \u2728", "id": "3734558963", "location": "Rio de Janeiro. Vasco da Gama ", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 384, "tweet_count": 14746, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RobsonM37127546", "name": "Robson Menezes", "id": "1108740419716816901", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 152, "tweet_count": 815, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlfonsoBortone", "name": "Alfonso Bortone", "id": "68250731", "location": "Madrid, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 36, "tweet_count": 3671, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "DCEUMX", "name": "DC Unlimited \uea00", "id": "826618255158677504", "location": "Gotham", "public_metrics": {"followers_count": 44152, "following_count": 275, "tweet_count": 10675, "listed_count": 108}}, {"verified": false, "username": "Saamontello", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1022341184524615680", "location": "Monaco", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 190, "tweet_count": 5115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aynonan", "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN", "id": "427792832", "location": "Pueblo Libre, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 4985, "tweet_count": 17592, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Politica_ECpe", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 539164, "following_count": 927, "tweet_count": 98663, "listed_count": 930}}, {"verified": false, "username": "lan1s_", "name": "odiosa do Egito 13", "id": "2980647786", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 882, "tweet_count": 34478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "erikalimx", "name": "\ud835\udc38\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc0\ud835\udcb6\u26d3", "id": "1890044220", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 776, "tweet_count": 28930, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "sbtrio", "name": "SBT Rio", "id": "65724274", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 188996, "following_count": 439, "tweet_count": 28878, "listed_count": 409}}, {"verified": false, "username": "yunizzu", "name": "Yunizzu", "id": "74609784", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1688, "tweet_count": 50501, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "marvenitta", "name": "chris", "id": "962196925192818688", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 1297, "tweet_count": 83996, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "futureberg_", "name": "berg", "id": "392242526", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 1263, "tweet_count": 40842, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "deinhamariah", "name": "andrea maria", "id": "182186590", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 646, "tweet_count": 7965, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LiAlmeida05", "name": "\ud83d\udc96\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud835\udcdb\ud835\udcf2 \ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcea \ud83d\udcda\ud83c\udfa4\u2728", "id": "1021438589895405568", "location": "Ita\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 529, "tweet_count": 43278, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "daniellysilva50", "name": "dannes", "id": "2660506225", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 815, "tweet_count": 2688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shawmarvels", "name": "fui pra @elliexromania", "id": "3983469917", "location": "n\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "ViriGabu", "name": "viri\u2022gabu", "id": "996915273256046592", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 183, "tweet_count": 9323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LVtelepathy", "name": "Livi\u2077 \u27ed\u27ec \u2022 THE ASTRONAUT \u2022", "id": "1078027384740294656", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 724, "tweet_count": 77180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gottabesirius", "name": "\u064b", "id": "1057704422", "location": "she/her \u2022 24", "public_metrics": {"followers_count": 16770, "following_count": 1752, "tweet_count": 275691, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "username": "brutalcineast", "name": "Lia", "id": "3017798991", "location": "dunder mifflin this is pam", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1227, "tweet_count": 28850, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "AnisterjaneFerr", "name": "ANISTERJANE FERREIRA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "320916324", "location": "Belo Horizonte MG", "public_metrics": {"followers_count": 6329, "following_count": 6255, "tweet_count": 323319, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "AlexaMa44839486", "name": "Alexa Martinez", "id": "1148399575658631169", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 33, "tweet_count": 2113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ovi_Master", "name": "Ovi opina, \ud835\udcb7\ud835\udcce \ud835\udcaf\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "372779685", "public_metrics": {"followers_count": 4337, "following_count": 912, "tweet_count": 110530, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "isabelleduarte_", "name": "Isa", "id": "583983375", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 877, "tweet_count": 18571, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lovelyjustn", "name": "d\u2601\ufe0e", "id": "405225374", "location": "JB AND CHARLOTTE LAWRENCE STAN", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 2467, "tweet_count": 37385, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Marcolinocg22", "name": "Filho do Rei", "id": "928019081709740032", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 194, "tweet_count": 598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Os22decampogra1", "name": "Os22deCG\ud83d\ude80", "id": "1138226936927457283", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 155, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}, {"full_name": "Balsas, Brasil", "id": "8289741fedee44b6"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Estaci\u00f3n Central, Chile", "id": "006b2a835a30b702"}, {"full_name": "San Carlos de Bariloche, Argentina", "id": "011abdad7dddec83"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Angra dos Reis, Brasil", "id": "9c8b282f46f0ca60"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "e197438c3cdbd6c0"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Jes\u00fas Maria, Peru", "id": "01af35f5243efca4"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Itapeva, Brasil", "id": "f49141f2da2652c3"}], "tweets": [{"id": "1158901247509798912", "text": "O traficante que tentou fugir do pres\u00eddio de Bangu disfar\u00e7ado de mulher foi encontrado morto na cela onde estava em isolamento. Ao que tudo indica, ele se enforcou com um len\u00e7ol. O caso ainda est\u00e1 sendo investigado. https://t.co/ubafbBsUSw #BandJornalismo https://t.co/6lYGFzvldD", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "64851983", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5473, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ubafbBsUSw", "expanded_url": "http://bit.ly/sitebandnews", "display_url": "bit.ly/sitebandnews", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1575619847626510336/OsEFEwko?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1575619847626510336/OsEFEwko?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "BandNews TV \u203a Muito al\u00e9m da not\u00edcia, nada al\u00e9m da verdade.", "description": "Canal de TV brasileiro com not\u00edcias 24 horas por dia! Mantenha-se atualizado sobre o Brasil e o Mundo, clique aqui e saiba mais.", "unwound_url": "https://bandnewstv.band.uol.com.br/"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/6lYGFzvldD", "expanded_url": "https://twitter.com/BandNews/status/1158901247509798912/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6lYGFzvldD", "media_key": "13_1158901177238478849"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 255, "tag": "BandJornalismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158901247509798912"], "created_at": "2019-08-07T00:42:43.000Z"}, {"id": "1158858492725407750", "text": "Meu cel est\u00e1 na beira da morte k \ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "915043745845964801", "edit_history_tweet_ids": ["1158858492725407750"], "geo": {"place_id": "2a8722c1ddd0cd5b"}, "created_at": "2019-08-06T21:52:49.000Z"}, {"id": "1158864595353817092", "text": "@MauroFortunat16 Qualll?? Me dizz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3018876286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158852601951195136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MauroFortunat16", "id": "1396471712296931331"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158864595353817092"], "in_reply_to_user_id": "1030494398721740802", "created_at": "2019-08-06T22:17:04.000Z"}, {"id": "1158876835817644034", "text": "#Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @AxieramoTV afirma que #Donald es suicida desc\u00fabrelo en #DetrasdelaRazon con master @Soytma https://t.co/aHSr9gEgAn @CelesteSaenzM @Jjlopez_almejo", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 3, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "617894888", "entities": {"mentions": [{"start": 235, "end": 249, "username": "CelesteSaenzM", "id": "2372314050"}, {"start": 250, "end": 265, "username": "Jjlopez_almejo", "id": "93758955"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/aHSr9gEgAn", "expanded_url": "https://youtu.be/HRY_ypUkcFA", "display_url": "youtu.be/HRY_ypUkcFA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HRY_ypUkcFA&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Iran"}, {"start": 50, "end": 55, "tag": "EEUU"}, {"start": 73, "end": 79, "tag": "Trump"}, {"start": 142, "end": 149, "tag": "Donald"}, {"start": 175, "end": 191, "tag": "DetrasdelaRazon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158876835817644034"], "created_at": "2019-08-06T23:05:43.000Z"}, {"id": "1158871317937975296", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u304c\uff12\u5ea6\u76ee\u306e\u30aa\u30ab\u30c0\u8d85\u3048\u306b\u6311\u6226\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u3002\n\u30aa\u30ab\u30c0\u306b\u52dd\u3066\u3070\u30ea\u30fc\u30b0\u7a81\u7834\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u6b8b\u3057\u307e\u3059\u304c\u3001\u5f15\u304d\u5206\u3051\u308b\u3068\u2026\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/SHaHbWg2BS\n\n#g129 #EVIL", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4754, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6314, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/SHaHbWg2BS", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11750", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11750", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11750"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 137, "tag": "g129"}, {"start": 138, "end": 143, "tag": "EVIL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158871317937975296"], "created_at": "2019-08-06T22:43:47.000Z"}, {"id": "1158902043429486592", "text": "\u041f\u0438\u0437\u0434\u0435\u0446 \u0434\u0430 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u0442\u0430\u043a \u043f\u043b\u043e\u0445\u043e \u044f \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u0441\u0434\u043e\u0445\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u0442\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043a \u0436\u0435 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "2996268795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158901785915985921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158902043429486592"], "in_reply_to_user_id": "2996268795", "created_at": "2019-08-07T00:45:53.000Z"}, {"id": "1158876793698435073", "text": "a clarke perdeu seus pais, viu sua namorada morrer em sua frente, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jogam pra ela,e a criticam na cara de pau. Al\u00e9m disso quase se suicidou 3 vezes, teve sua mente invadida e etc, esse anjo merece o mundo!!!\n#The100Finale https://t.co/2Yza1l7NMw", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "862049443218108416", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.9632, "type": "Other", "normalized_text": "The100Finale"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/2Yza1l7NMw", "expanded_url": "https://twitter.com/jackswonkru/status/1158876793698435073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Yza1l7NMw", "media_key": "3_1158876790628257797"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 272, "tag": "The100Finale"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158876793698435073"], "created_at": "2019-08-06T23:05:33.000Z"}, {"id": "1158140365670682624", "text": "@A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n#ConchitaFernandez https://t.co/YIrHhrg74G", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "747399704992956416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "ConchitaFernandez"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/YIrHhrg74G", "expanded_url": "https://twitter.com/fantoche_triple/status/1158140365670682624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIrHhrg74G", "media_key": "16_1158140067795427328"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 205, "tag": "ConchitaFernandez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140365670682624"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-04T22:19:15.000Z"}, {"id": "1158902983519813632", "text": "Estou a um passo do precip\u00edcio\nN\u00e3o me deixe pular!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "976652233109622785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158902973583544321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158902983519813632"], "in_reply_to_user_id": "976652233109622785", "created_at": "2019-08-07T00:49:37.000Z"}, {"id": "1158898230152839169", "text": "Tan desastre no era el DT de la selecci\u00f3n femenina, parece. La jugadoras pidieron su cabeza porque las dej\u00f3 afuera (ins\u00f3lito) y la selecci\u00f3n lleg\u00f3 a la final de los panamericanos.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "148027996", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.492, "type": "Organization", "normalized_text": "DT"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5891, "type": "Organization", "normalized_text": "femenina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158898230152839169"], "created_at": "2019-08-07T00:30:44.000Z"}, {"id": "1158159349367398401", "text": "@A24COM ES EXACTAMENTE A LA INVERSA!!\nLA VOCACI\u00d3N SUICIDA LA TENDR\u00cdAMOS, SI LE VOLVEMOS A DAR EL PODER A LA BANDA DE LADRONES KIRCHNERISTAS!!\n#NoVuelvenM\u00e1s \n#devuelvanlorobado https://t.co/a8AAkOucjh", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1461803786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.3113, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNERISTAS"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/a8AAkOucjh", "expanded_url": "https://twitter.com/Hscot744/status/1158159349367398401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8AAkOucjh", "media_key": "3_1158159346041335808"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "NoVuelvenM\u00e1s"}, {"start": 157, "end": 175, "tag": "devuelvanlorobado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158159349367398401"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-04T23:34:41.000Z"}, {"id": "1158368827547312128", "text": "@A24COM SE SUICIDA EL QUE TE VOTA A VOS , LADRON!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "877671279968518145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "LADRON"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158368827547312128"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T13:27:04.000Z"}, {"id": "1158799829167943680", "text": "O preso q tentou fugir vestido de mulher se enforcou de tanta vergonha\n\nN\u00e3o tem mais roupas de mulher para doar aos presos??? https://t.co/NSTskFi7Wl", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 11, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "991676636738281472", "edit_history_tweet_ids": ["1158799829167943680"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/NSTskFi7Wl", "expanded_url": "https://twitter.com/Valdecirdelecl1/status/1158799829167943680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NSTskFi7Wl", "media_key": "3_1158799822977216513"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:59:43.000Z"}, {"id": "1152445457827860485", "text": "Alinne se matou ap\u00f3s coment\u00e1rios no seu instagram zoaram ela por ela ser abandonada no altar!\nE assim como a guria do v\u00eddeo ela tamb\u00e9m sofria de depress\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1087557371487010817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1152445445383364608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Alinne"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9081, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1152445457827860485"], "in_reply_to_user_id": "1087557371487010817", "created_at": "2019-07-20T05:09:43.000Z"}, {"id": "1158858673474691073", "text": "@los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMaridoTieneMasFamilia #EmilioOsorio #JoaquinBondoni", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1136454424761589760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158855978084970497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 119, "end": 141, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "EmilioOsorio"}, {"start": 158, "end": 171, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinBondoni"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 118, "end": 142, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 143, "end": 156, "tag": "EmilioOsorio"}, {"start": 157, "end": 172, "tag": "JoaquinBondoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158858673474691073"], "in_reply_to_user_id": "1097550503846834177", "created_at": "2019-08-06T21:53:32.000Z"}, {"id": "1158707479645175814", "text": "@emikomatsud Esse cara  e um bandido que tentou fugir disfar\u00e7ado  kskskks", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "915966338161573888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158580152865046529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "emikomatsud", "id": "887108623163420672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158707479645175814"], "in_reply_to_user_id": "887108623163420672", "created_at": "2019-08-06T11:52:45.000Z"}, {"id": "1158877669565616129", "text": "V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo puede tener el hombre de confianza del suicida?\nPorqu\u00e9 tanto temblor al hablar y poco mirar d frente, qu\u00e9 pas\u00f3? Se te acab\u00f3 los blindajes, verdad? Ahora ps https://t.co/nk1YUCMU1z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158850502173626368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/nk1YUCMU1z", "expanded_url": "https://twitter.com/mariomejiah/status/1158850502173626368", "display_url": "twitter.com/mariomejiah/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158877669565616129"], "created_at": "2019-08-06T23:09:01.000Z"}, {"id": "1158901086574526468", "text": "N\u00e3o eh querer biscoitar, eh s\u00f3 n\u00e3o entender o pq tanta gente defende esse ser humano. \n\nSe fosse na fam\u00edlia de vcs, acredito que seria diferente a postura rs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1046423336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158900733997199360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158901086574526468"], "in_reply_to_user_id": "1046423336", "created_at": "2019-08-07T00:42:05.000Z"}, {"id": "1158186681125744641", "text": "@A24COM La vocaci\u00f3n suicida ser\u00eda si te votamos a vos. Segu\u00ed despereciendo al electorado que te va a ir muy bien as\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1075325508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158186681125744641"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T01:23:17.000Z"}, {"id": "1158132277387227137", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "lang": "es", "author_id": "253176236", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z"}, {"id": "1158388174965694465", "text": "m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable ante la sociedad e irresponsable ante su familia", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 3, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "228716341", "edit_history_tweet_ids": ["1158388174965694465"], "created_at": "2019-08-05T14:43:57.000Z"}, {"id": "1158889561587691520", "text": "@Joy_WBC Ele morreu man", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "732612225605742593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158869012316676098"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158889561587691520"], "in_reply_to_user_id": "809192225578094592", "created_at": "2019-08-06T23:56:17.000Z"}, {"id": "1158723616495869958", "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu. https://t.co/J0M662PIBm", "public_metrics": {"retweet_count": 965, "reply_count": 527, "like_count": 3294, "quote_count": 1166}, "lang": "pt", "author_id": "54341363", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/J0M662PIBm", "expanded_url": "https://glo.bo/2YG9x5O", "display_url": "glo.bo/2YG9x5O", "status": 503, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/rio/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-encontrado-morto-na-cela-em-bangu-23857418?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158723616495869958"], "created_at": "2019-08-06T12:56:52.000Z"}, {"id": "1158898705862410241", "text": "Qu\u00e9 curioso :) Justo estos trolls que despotrican todo el d\u00eda contra el acuerdo! https://t.co/pPOtPQTGFD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 6, "like_count": 345, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "39146356", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158897234500628481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158898705862410241"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/pPOtPQTGFD", "expanded_url": "https://twitter.com/gvillasis/status/1158897234500628481", "display_url": "twitter.com/gvillasis/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:32:37.000Z"}, {"id": "1158899565782863872", "text": "Alguien que me cuente algo triste me haga mierda as\u00ed me angustio y de paso bajo un par de kilos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "430911445", "edit_history_tweet_ids": ["1158899565782863872"], "created_at": "2019-08-07T00:36:02.000Z"}, {"id": "1158500124353601537", "text": "Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desamparo nos pertenece a todos y que su soledad es la prueba de una sociedad que solo acoge a los exitosos.", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 169, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "127841896", "edit_history_tweet_ids": ["1158500124353601537"], "created_at": "2019-08-05T22:08:48.000Z"}, {"id": "1158728880582250501", "text": "@Jhonney2020 @yoni3556_luis Se ve que esta encuesta la propone un fujiaprista porque se ha \"olvidado\" de poner al delincuente y exdictador Alberto Fujimori y al suicida cobarde Alan Garcia.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158722363900551168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 154, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 177, "end": 187, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158728880582250501"], "in_reply_to_user_id": "193843258", "created_at": "2019-08-06T13:17:47.000Z"}, {"id": "1158767307902083072", "text": "(-) la salud.\nVocaci\u00f3n de SUICIDAS para seguir con esta profesi\u00f3n que tiene el \u00edndice mas alto de divorcios, alcoholismos, muertes prematuras y el menor en remuneraciones comparados con otras cl\u00e1sicas.\n\u00a1Suicida altruista! *El profesional en una instituci\u00f3n desmantelada y (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1031638723006537730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158767165287407617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158767307902083072"], "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "created_at": "2019-08-06T15:50:29.000Z"}, {"id": "1158767420238118913", "text": "Si est\u00e1 noticia se confirma @MartinVizcarraC se ha convertido en enemigo de la Rep\u00fablica , los pobres y el desarrollo. Renuncie, por favor . No le haga m\u00e1s da\u00f1o al pa\u00eds !!!\n\nVizcarra anular\u00e1 licencia a 'T\u00eda Mar\u00eda', seg\u00fan vicegobernador - Expreso https://t.co/p3f9iZBBvF", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 112, "like_count": 524, "quote_count": 27}, "lang": "es", "author_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 181, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/p3f9iZBBvF", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/vizcarra-anulara-licencia-a-tia-maria-segun-vicegobernador/#.XUmhWZr3oG0.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/politica/vizca\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/vizcarra-anulara-licencia-a-tia-maria-segun-vicegobernador/#.XUmhWZr3oG0.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158767420238118913"], "created_at": "2019-08-06T15:50:56.000Z"}, {"id": "1158625367168565248", "text": "Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la #UE? Uguale. Talvolta anche peggio, perch\u00e9 siamo costretti a seguire la strategia suicida della Germania. https://t.co/YoFJORPvK5", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 209, "quote_count": 2}, "lang": "it", "author_id": "589418956", "edit_history_tweet_ids": ["1158625367168565248"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/YoFJORPvK5", "expanded_url": "https://twitter.com/giuslit/status/1158625367168565248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YoFJORPvK5", "media_key": "3_1158625360822636544"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 25, "tag": "UE"}, {"start": 127, "end": 130, "tag": "UE"}]}, "created_at": "2019-08-06T06:26:28.000Z"}, {"id": "1158810488106553344", "text": "@AngelaFimmel @carogotita @senadornavarro @andreschadwickp @KarlaEnAccion @ceciperez1 Acu\u00e9rdense que durante el gobierno del borracho suicida, los matones de la UP sal\u00edan con el arma a la vista para intimidar y a las mujeres les tiraban papas con guillette para herirlas. Esas cosas no las cuenta este chavista, no le conviene. #NoM\u00e1sNavarro", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1141444234295357443", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158581387869532160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AngelaFimmel", "id": "2147615683"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "carogotita", "id": "266078541"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "ceciperez1", "id": "150342453"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.9161, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "hashtags": [{"start": 328, "end": 341, "tag": "NoM\u00e1sNavarro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158810488106553344"], "in_reply_to_user_id": "2147615683", "created_at": "2019-08-06T18:42:04.000Z"}, {"id": "1158897131123609601", "text": "@CarlosZarattini Em Pa\u00edses avan\u00e7ados \u00e9 assim. Publica quem quer. Estamos indo na dire\u00e7\u00e3o correta.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2951277237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158862744948486144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosZarattini", "id": "45473463"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158897131123609601"], "in_reply_to_user_id": "45473463", "created_at": "2019-08-07T00:26:21.000Z"}, {"id": "1158894624599093248", "text": "https://t.co/Z8fSSE549A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "zxx", "author_id": "2590246478", "edit_history_tweet_ids": ["1158894624599093248"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Z8fSSE549A", "expanded_url": "http://www.gazetadocariri.com/2019/08/homem-pego-tentando-fugir-da-cadeia.html", "display_url": "gazetadocariri.com/2019/08/homem-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:16:24.000Z"}, {"id": "1158899029486571520", "text": "Periodistas V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce, Arturo Valverde Pardo, Rafael Hidalgo P\u00e9rez y Juan Carlos Valdivia recib\u00edan pagos de Odebrecht por asesor\u00edas, seg\u00fan delatores Jorge Barata y Ricardo Boleira. https://t.co/rNqB6aU5RK", "public_metrics": {"retweet_count": 705, "reply_count": 142, "like_count": 1298, "quote_count": 77}, "lang": "es", "author_id": "84465419", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"start": 33, "end": 53, "probability": 0.612, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Valverde Pardo"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.696, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Hidalgo P\u00e9rez"}, {"start": 79, "end": 98, "probability": 0.7182, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Valdivia"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.3711, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 159, "end": 170, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 174, "end": 188, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "Ricardo Boleira"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/rNqB6aU5RK", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1158899029486571520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rNqB6aU5RK", "media_key": "3_1158898943587213312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158899029486571520"], "created_at": "2019-08-07T00:33:54.000Z"}, {"id": "1158894283858022400", "text": "@juancollignonh @Mikhel2 @ursulacamba Lo que ofende es la arrogancia de creer que puedes juzgar o interpretar desde una posici\u00f3n de autoridad absolutamente auto otorgada....\nYa solo c\u00e1llate en serio....\nHazte un favor y busca humildad...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "78143463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158875227310288896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancollignonh", "id": "1504811154"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Mikhel2", "id": "172648669"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "ursulacamba", "id": "1338243680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158894283858022400"], "in_reply_to_user_id": "1504811154", "created_at": "2019-08-07T00:15:03.000Z"}, {"id": "1158858075433926656", "text": "De acuerdo con el rechazo: Salvador del Solar no los entender\u00eda: tendr\u00eda que aprender a ladrar. https://t.co/hoY0kaOGzL", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 44, "like_count": 372, "quote_count": 11}, "lang": "es", "author_id": "1884276475", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158852090611011584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 44, "probability": 0.4774, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/hoY0kaOGzL", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1158852090611011584", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158858075433926656"], "created_at": "2019-08-06T21:51:10.000Z"}, {"id": "1158894703208738816", "text": "Vit\u00f3ria da pol\u00edtica hist\u00f3rica de higienieza\u00e7\u00e3o brasileira.  \u00c9 mais f\u00e1cil eliminar uma vida do que resgat\u00e1-la da criminalidade no Brasil.  Isso n\u00e3o \u00e9 sobre \"um bandido morto\" isso \u00e9 sobre o fracasso do estado que tinha a cust\u00f3dia desse homem. https://t.co/XzeyHev1dt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 9, "like_count": 625, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "53738068", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/XzeyHev1dt", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158894703208738816"], "created_at": "2019-08-07T00:16:43.000Z"}, {"id": "1158893235475025921", "text": "Se eu sumir \u00e9 pq o spfc me matou do cora\u00e7\u00e3o JOSIANE ASSASSINA", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078060424732516352", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7883, "type": "Organization", "normalized_text": "spfc"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "JOSIANE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893235475025921"], "created_at": "2019-08-07T00:10:53.000Z"}, {"id": "1158734119750254593", "text": "Um lado do tema\n\"A alta preval\u00eancia de adolescentes consumindo cannabis gera um grande n\u00famero de adultos jovens que podem desenvolver #depress\u00e3o e comportamento suicida atribu\u00edveis \u00e0 cannabis\".\n#maconha\n#quantomenosdrogasmelhor\n#cannabis https://t.co/fPiL6Xzevw via @fernandoGuida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "62601015", "entities": {"mentions": [{"start": 266, "end": 280, "username": "FernandoGuida", "id": "62601015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.3767, "type": "Other", "normalized_text": "cannabis"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "cannabis"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.4891, "type": "Other", "normalized_text": "cannabis"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/fPiL6Xzevw", "expanded_url": "https://blogdoguida.wordpress.com/2019/08/05/maconha-2/", "display_url": "blogdoguida.wordpress.com/2019/08/05/mac\u2026"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 144, "tag": "depress\u00e3o"}, {"start": 194, "end": 202, "tag": "maconha"}, {"start": 203, "end": 227, "tag": "quantomenosdrogasmelhor"}, {"start": 228, "end": 237, "tag": "cannabis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158734119750254593"], "created_at": "2019-08-06T13:38:37.000Z"}, {"id": "1158893326717915136", "text": "@elcomercio_peru me informa que Barata supuestamente dijo que el suscrito  hizo consultor\u00eda con Odebrechdt. Falso de toda falsedad. No conozco a Barata ni en pintura. El objetivo de esta patra\u00f1a: desprestigiar a @elmontonero_pe . Es la venganza de Gorriti y fiscales politizados!", "public_metrics": {"retweet_count": 400, "reply_count": 340, "like_count": 840, "quote_count": 104}, "lang": "es", "author_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 212, "end": 227, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3914, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.435, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrechdt"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.3468, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893326717915136"], "in_reply_to_user_id": "233033221", "created_at": "2019-08-07T00:11:14.000Z"}, {"id": "1158897337348980736", "text": "@FernandoZegarr6 @IDL_R Ya esta confirmado??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44463079", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158895315845558272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandoZegarr6", "id": "2854281281"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158897337348980736"], "in_reply_to_user_id": "2854281281", "created_at": "2019-08-07T00:27:11.000Z"}, {"id": "1158895685305085952", "text": "Meta de quinze mil UHUUUUU #MPN #NowUnited #Uniters #MarinaRuyBarbosa #Anitta #MaisaApresentadora", "public_metrics": {"retweet_count": 2398, "reply_count": 13448, "like_count": 2779, "quote_count": 48}, "lang": "pt", "author_id": "2359827444", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5571, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8089, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "MarinaRuyBarbosa"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 79, "end": 96, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "MaisaApresentadora"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 31, "tag": "MPN"}, {"start": 32, "end": 42, "tag": "NowUnited"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "Uniters"}, {"start": 52, "end": 69, "tag": "MarinaRuyBarbosa"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "Anitta"}, {"start": 78, "end": 97, "tag": "MaisaApresentadora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158895685305085952"], "created_at": "2019-08-07T00:20:37.000Z"}, {"id": "1158893797444636677", "text": "Apra decide no participar en di\u00e1logo con el Ejecutivo por adelanto de elecciones https://t.co/2oSScdEJXP", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 114, "like_count": 64, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "233033221", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6527, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2oSScdEJXP", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/apra-decide-participar-ronda-dialogo-ejecutivo-adelanto-elecciones-2020-noticia-662620", "display_url": "elcomercio.pe/politica/apra-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/apra-decide-participar-ronda-dialogo-ejecutivo-adelanto-elecciones-2020-noticia-662620-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893797444636677"], "created_at": "2019-08-07T00:13:07.000Z"}, {"id": "1158893829723971586", "text": "Listo para morir por mi patria. #ExigimosAGuaidoPreso https://t.co/GccwASxmBd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2352373496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158875052366028800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158893829723971586"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/GccwASxmBd", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoAPinzon1/status/1158875052366028800", "display_url": "twitter.com/GustavoAPinzon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 53, "tag": "ExigimosAGuaidoPreso"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:13:14.000Z"}, {"id": "1158740758322712578", "text": "\"personagens que voc\u00eas amam v\u00e3o morrer\"\n\nai sabe eu s\u00f3 queria ter PAZ e que essa temporada fosse s\u00f3 alegria e amor mas pelo jeito vou receber funerais https://t.co/kM6Bbaa0kP", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 12, "like_count": 218, "quote_count": 14}, "lang": "pt", "author_id": "717858438450180097", "edit_history_tweet_ids": ["1158740758322712578"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/kM6Bbaa0kP", "expanded_url": "https://twitter.com/htgawmdadepre/status/1158740758322712578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM6Bbaa0kP", "media_key": "3_1158740732938604545"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:04:59.000Z"}, {"id": "1158742671067963392", "text": "O cara que tentou fugir do bangu 3 se matou mesmo ou \u00e9 fake news?\ud83d\ude30\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 13, "like_count": 253, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "790712368544243712", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "bangu 3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158742671067963392"], "created_at": "2019-08-06T14:12:35.000Z"}, {"id": "1158846349531590656", "text": "Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Empresa, lejos de la gente com\u00fan y corriente!\nUna vez m\u00e1s, la realidad superando a la ficci\u00f3n!", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "152354351", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 70, "probability": 0.6646, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 105, "end": 129, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "Templo del Evento Empresa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158846349531590656"], "created_at": "2019-08-06T21:04:34.000Z"}, {"id": "1158877813522554881", "text": "amo cuando me preguntan y que haces? y respondo \"nada re aburrido\" jajsjsjjajs mentira estoy esperando a morirme pero no quiero sonar taaan desquiciado xd", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1421347994", "edit_history_tweet_ids": ["1158877813522554881"], "created_at": "2019-08-06T23:09:36.000Z"}, {"id": "1158880556765106181", "text": "A Ancine deve se render ao sentimento crist\u00e3o brasileiro. Nada de Surfistinha. Agora financiar\u00e1 Bruna Crente do Cu Quente.", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 20, "like_count": 343, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "2330949535", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4289, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}, {"start": 96, "end": 113, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "Bruna Crente do Cu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158880556765106181"], "created_at": "2019-08-06T23:20:30.000Z"}, {"id": "1158887396936769538", "text": "Guaido es (qui\u00e9ranlo o no) la representaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda en este momento, ir contra \u00e9l es est\u00fapido y suicida.\nQue hay cosas q se deben atajar? Por supuesto, Guaido est\u00e1 sometido a presiones d los sinverg\u00fcenzas y DESTE lado tenemos tambi\u00e9n q presionar para apoyarlo... \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "67977000", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158887396936769538"], "created_at": "2019-08-06T23:47:41.000Z"}, {"id": "1158894272059494406", "text": "Caso Daniel: STJ aceita pedido de habeas corpus de Allana Brittes\nhttps://t.co/IzVMOfuCQP #G1 https://t.co/XWe3rj2cjA", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 39, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "8802752", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Person", "normalized_text": "Allana Brittes"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.6212, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/IzVMOfuCQP", "expanded_url": "https://glo.bo/31oeU7u", "display_url": "glo.bo/31oeU7u"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/XWe3rj2cjA", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1158894272059494406/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XWe3rj2cjA", "media_key": "3_1158860003715026946"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 93, "tag": "G1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158894272059494406"], "created_at": "2019-08-07T00:15:00.000Z"}, {"id": "1158862758395424768", "text": "Jajajaja, que conchudo Ollanta Humala, ahora pretende a trav\u00e9s de su esbirro Pedraza que no lo investiguen. Pruebas que tiene la Fiscal\u00eda contra este delincuente son contundentes para lograr una condena judicial. https://t.co/nKZvVHdb7z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 9, "like_count": 156, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1869900985", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.4038, "type": "Other", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.4029, "type": "Person", "normalized_text": "Pedraza"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/nKZvVHdb7z", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/juez-declara-infundado-pedido-de-nulidad-de-investigacion-planteado-por-defensa-de-ollanta-humala-902741/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/juez-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariocorreo.pe/politica/juez-declara-infundado-pedido-de-nulidad-de-investigacion-planteado-por-defensa-de-ollanta-humala-902741/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158862758395424768"], "created_at": "2019-08-06T22:09:46.000Z"}, {"id": "1158895617755754496", "text": "+ sei que \u00e9 muito dif\u00edcil a fam\u00edlia dele engolir isso. Mas eu sou sincera, n\u00e3o posso esconder essas coisas. Infelizmente a trag\u00e9dia foi maior do que esper\u00e1vamos, visto que ela sempre sofria amea\u00e7as, ent\u00e3o ele n\u00e3o fez tudo por calor da emo\u00e7\u00e3o. Foi premeditado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1037737219065344001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158895192696610816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158895617755754496"], "geo": {"place_id": "8289741fedee44b6"}, "in_reply_to_user_id": "1037737219065344001", "created_at": "2019-08-07T00:20:21.000Z"}, {"id": "1158884141234044928", "text": "Eu n\u00e3o acredito nessa hist\u00f3ria, ningu\u00e9m conseguiu impedir? Muito estranho \ud83e\udd14\ud83e\udd28 ainda mais num lugar onde se est\u00e1 todo mundo muito bem grudado. https://t.co/MeOa8mstp2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1072159011687055361", "edit_history_tweet_ids": ["1158884141234044928"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/MeOa8mstp2", "expanded_url": "https://t.co/MeOa8mstp2", "display_url": "t.co/MeOa8mstp2"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-06T23:34:44.000Z"}, {"id": "1158068073594642432", "text": "LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que era un gay \"pasivo\" y que los menores denunciantes no ten\u00edan padres ni abogado. \nY no hubo jam\u00e1s ning\u00fan incondicional medi\u00e1tico de Ratal\u00e1n que est\u00e1 b\u00fafala viuda https://t.co/KzXDLiz5ma", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 40, "like_count": 691, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "105492444", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KzXDLiz5ma", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158068073594642432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzXDLiz5ma", "media_key": "3_1158068065222840320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068073594642432"], "created_at": "2019-08-04T17:31:59.000Z"}, {"id": "1143360397925388290", "text": "um homem matou uma mulher com tr\u00eas tiros devido \u00e0 um bolo que ela levou para uma festa junina \n\nna frente dos filhos dela\n\nele se apresentou a pol\u00edcia no dia seguinte e foi LIBERADO\n\no cara que matou a mulher por causa de um bolo T\u00c1 SOLTO!", "public_metrics": {"retweet_count": 3953, "reply_count": 182, "like_count": 18176, "quote_count": 279}, "lang": "pt", "author_id": "733391412851544064", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.7338, "type": "Other", "normalized_text": "festa junina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1143360397925388290"], "created_at": "2019-06-25T03:28:56.000Z"}, {"id": "1158893974821789697", "text": "@luchamirandas La mesa con Kate Bush y Nick cave y rienda suelta a la depre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "190461974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158893711469744128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luchamirandas", "id": "38354749"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Kate Bush"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Nick cave"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893974821789697"], "geo": {"place_id": "00758a48394df3ce"}, "in_reply_to_user_id": "38354749", "created_at": "2019-08-07T00:13:49.000Z"}, {"id": "1158376899183177728", "text": "LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura https://t.co/wBgUw7UfaV", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 12, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "105492444", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "MalditaTernura"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376888571613184"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376897165717504"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 121, "tag": "MalditaTernura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158376899183177728"], "created_at": "2019-08-05T13:59:09.000Z"}, {"id": "1158885053486833675", "text": "See how @masonwrestling first put down his knights before Kings Collide tmrw @DemandLucha Vacation!!\n\nhttps://t.co/NUDdKBgktg\n\nTomorrow: Carter Mason vs Puma King\n@PumaKingOficial \n\nTix available NOW--&gt; https://t.co/alRfQaCO6L\nUse code: LUCHA for a \"Tope Suicida\" of a deal!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "en", "author_id": "965696737", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "masonwrestling", "id": "58081239"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "DemandLucha", "id": "202724488"}, {"start": 163, "end": 179, "username": "PumaKingOficial", "id": "268188392"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "Kings"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Carter Mason"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.6778, "type": "Other", "normalized_text": "Puma King"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "LUCHA"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "Tope"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/NUDdKBgktg", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qFA3TYEldCA&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=qFA3TY\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qFA3TYEldCA&feature=youtu.be"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/alRfQaCO6L", "expanded_url": "https://bit.ly/2JRKkfl", "display_url": "bit.ly/2JRKkfl", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eventbrite.ca/e/19-event-puma-kings-lucha-vacation-show-tickets-59323434991"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158885053486833675"], "created_at": "2019-08-06T23:38:22.000Z"}, {"id": "1158391830687469574", "text": "@Alcid3sme @buho331945 No soy ni de cerca aprista, pero negar que son el partido que tiene la mayor afiliaci\u00f3n de personas es negar una realidad, no una opini\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "61934883", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157719483433119744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alcid3sme", "id": "894004958965649408"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "buho331945", "id": "202348442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158391830687469574"], "in_reply_to_user_id": "894004958965649408", "created_at": "2019-08-05T14:58:28.000Z"}, {"id": "1158893466811805703", "text": "@smiugol Depois falam que adolescente e jovem adulto \u00e9 irrespons\u00e1vel ne? Fico pensando o que passava na cabe\u00e7a dos meus pais pra achar que tava tudo sussa fkskxkvakskxk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "98975066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158887827456909312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "smiugol", "id": "4487768535"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893466811805703"], "in_reply_to_user_id": "4487768535", "created_at": "2019-08-07T00:11:48.000Z"}, {"id": "1158830246147362817", "text": "EXCLUSIVE: Bella Hadid and The Weeknd have split: \"They are in different places right now, physically and mentally.\" https://t.co/jEK7Fwl5YS", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 178, "like_count": 2235, "quote_count": 1552}, "lang": "en", "author_id": "2883841", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Bella Hadid"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/jEK7Fwl5YS", "expanded_url": "https://eonli.ne/2yGx1cv", "display_url": "eonli.ne/2yGx1cv", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eonline.com/news/1062718/bella-hadid-and-the-weeknd-are-officially-broken-up-again"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158830246147362817"], "created_at": "2019-08-06T20:00:35.000Z"}, {"id": "1158893260867362824", "text": "@jaymejoaocampos @Talel_Nabbout Esquadr\u00e3o suicida tbm ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3377768422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158893146530562049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jaymejoaocampos", "id": "1011996828995391488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893260867362824"], "in_reply_to_user_id": "1011996828995391488", "created_at": "2019-08-07T00:10:59.000Z"}, {"id": "1158788062530494465", "text": ".@LoroHomero que es hasta defensor del buen trato animal, haciendo dupla con el garrotero de comerciantes ind\u00edgenas #Nebot? \nActo suicida parece. .@PanasJorgeYunda. https://t.co/2XQBBGuNom", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "790769024783282176", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "LoroHomero", "id": "267271723"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.2605, "type": "Place", "normalized_text": "Nebot"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/2XQBBGuNom", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidNoreroC/status/1158346989492428800", "display_url": "twitter.com/DavidNoreroC/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "Nebot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158788062530494465"], "created_at": "2019-08-06T17:12:58.000Z"}, {"id": "1158893146530562049", "text": "@TweetsCaio @Talel_Nabbout Qualidade \u00e9 diferente de bilheteria/cr\u00edtica, venom, thor, spider man e ant man t\u00e3o a\u00ed pra provar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1011996828995391488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158885227802050566"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TweetsCaio", "id": "3377768422"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.5912, "type": "Person", "normalized_text": "venom"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6387, "type": "Person", "normalized_text": "thor"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.578, "type": "Person", "normalized_text": "spider man"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "ant man"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893146530562049"], "in_reply_to_user_id": "3377768422", "created_at": "2019-08-07T00:10:31.000Z"}, {"id": "1158717428903399424", "text": "O preso Clauvino da Silva, de 42 anos, que tentou escapar no s\u00e1bado de Bangu 1, teria se enforcado com um len\u00e7ol. A Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o penitenci\u00e1ria vai instaurar uma sindic\u00e2ncia para apurar os fatos. \n#NoArNaCBN #CBNRio #CBNMaisCarioca\n\nhttps://t.co/IpGMm7vNja", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 41, "like_count": 414, "quote_count": 119}, "lang": "pt", "author_id": "17473827", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5985, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "CBNRio"}, {"start": 231, "end": 244, "probability": 0.3958, "type": "Other", "normalized_text": "CBNMaisCarioca"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/IpGMm7vNja", "expanded_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/269973/preso-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontr.htm", "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/26\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/269973/preso-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontr.htm"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 221, "tag": "NoArNaCBN"}, {"start": 222, "end": 229, "tag": "CBNRio"}, {"start": 230, "end": 245, "tag": "CBNMaisCarioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158717428903399424"], "created_at": "2019-08-06T12:32:17.000Z"}, {"id": "1158566861971365888", "text": "e eu que achei minha carta de suic\u00eddio de 2018, 16 folhas DEZESSEIS FOLHAS", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1034941616740597760", "edit_history_tweet_ids": ["1158566861971365888"], "created_at": "2019-08-06T02:33:59.000Z"}, {"id": "1158563008811032576", "text": "aceitem sim, o travis \u00e9 milion\u00e1rio, seu namorado n\u00e3o, aceitem tudo que for feito de cora\u00e7\u00e3o https://t.co/5K6kGEkTP3", "public_metrics": {"retweet_count": 43498, "reply_count": 268, "like_count": 89980, "quote_count": 930}, "lang": "pt", "author_id": "4359833416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158550832218087427"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158563008811032576"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5K6kGEkTP3", "expanded_url": "https://twitter.com/Itspedrito/status/1158550832218087427", "display_url": "twitter.com/Itspedrito/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:18:41.000Z"}, {"id": "1158880297938771968", "text": "\"Esquadr\u00e3o Suicida\" na Netflix... mas s\u00f3 depois que eu pesquisei no mercado negro da internet e fui parar l\u00e1 no XVideos pra poder ver esse filme... Mas hein... hahahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "172508364", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.964, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158880297938771968"], "created_at": "2019-08-06T23:19:28.000Z"}, {"id": "1158800669530345478", "text": "@alexandregarcia @Gisaieira O animal que jogou \u00e1lcool nas crian\u00e7as e ateou fogo, matando crian\u00e7as e fazendo a professora se sacrificar para tentar salv\u00e1-las, s\u00f3 precisou de alguns reais! \ud83d\ude22\nMas o pior exemplo foi o Ad\u00e9lio que com uma faca quase matou o Presidente! \ud83d\ude1e", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1611617046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1105995173002018816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Gisaieira", "id": "134519917"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 219, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158800669530345478"], "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "created_at": "2019-08-06T18:03:03.000Z"}, {"id": "1158672284942577664", "text": "@brndsz05 N\u00e3o s\u00e3o 13 anos de corrup\u00e7\u00e3o, s\u00e3o 519.\nOu melhor, \u00e9 a hist\u00f3ria da humanidade, desde quando Caim matou Abel.\nE nos 13 do PT se editou e aprovou v\u00e1rias leis de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, CGT, Transpar\u00eancia...\nJ\u00e1 que come\u00e7ou a querer pensa, fa\u00e7a por inteiro e sem preconceitos.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "119576076", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158194122038992896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "brndsz05", "id": "914915437728686080"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.6061, "type": "Organization", "normalized_text": "CGT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158672284942577664"], "in_reply_to_user_id": "914915437728686080", "created_at": "2019-08-06T09:32:54.000Z"}, {"id": "1158889452032405504", "text": "Cristina Girardi tras agresi\u00f3n a su hijo en Universidad de Chile: \"Aula Segura no es lo que resuelve el problema\u201d https://t.co/RyIXDghlxF https://t.co/7iF5B25BfM", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 32, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "18248645", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Girardi"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.952, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Chile"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/RyIXDghlxF", "expanded_url": "http://bit.ly/31wGwaD", "display_url": "bit.ly/31wGwaD"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/7iF5B25BfM", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1158889452032405504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7iF5B25BfM", "media_key": "3_1158889424144543744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158889452032405504"], "created_at": "2019-08-06T23:55:51.000Z"}, {"id": "1158753930182045697", "text": "To vendo aq, o cara que tentou fugir de Bangu se matou. Mano, cadeiaaa \u00e9 FOOODA!!!!!! Se tu n\u00f1 tiver preparado emocionalmente, a depress\u00e3o te pega, e ja era!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "993268694632620032", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.3888, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158753930182045697"], "created_at": "2019-08-06T14:57:20.000Z"}, {"id": "1158706390334156806", "text": "Damares diz que Brasil enfrenta \u201cepidemia de suic\u00eddio\u201d https://t.co/NmpbZ8BPdX", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 59, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "123710016", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9307, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/NmpbZ8BPdX", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/damares-diz-que-brasil-enfrenta-epidemia-de-suicidio/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/damares-diz-qu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agoranoticiasbrasil.com.br/damares-diz-que-brasil-enfrenta-epidemia-de-suicidio/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158706390334156806"], "created_at": "2019-08-06T11:48:25.000Z"}, {"id": "1158886814821834755", "text": "caralho! aquele preso que tentou fugir da pris\u00e3o h\u00e1 uns dias vestido de mulher se enforcou... que pesado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "828812337217990656", "edit_history_tweet_ids": ["1158886814821834755"], "created_at": "2019-08-06T23:45:22.000Z"}, {"id": "1158883132847747073", "text": "Hay que ser muy idiota o muy suicida para tirarle mierda a Guillermo del Toro en twitter.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "9952252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158880082712129536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo del Toro"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158883132847747073"], "in_reply_to_user_id": "9952252", "created_at": "2019-08-06T23:30:44.000Z"}, {"id": "1158716820528009217", "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um len\u00e7ol, segundo a Seap https://t.co/FyJ891UrIr", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "745761593665982464", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 101, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.3541, "type": "Other", "normalized_text": "Seap"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/FyJ891UrIr", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-peg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158716820528009217"], "created_at": "2019-08-06T12:29:52.000Z"}, {"id": "1158876384888000517", "text": "Exatos 20 anos atr\u00e1s a gente se apaixonava pelo melhor Coringa do cinema. 10 Coisas Que Eu Odeio Em Voc\u00ea \u2764\ufe0f https://t.co/W92F9qDR91", "public_metrics": {"retweet_count": 12245, "reply_count": 907, "like_count": 50181, "quote_count": 6374}, "lang": "pt", "author_id": "231579149", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 103, "probability": 0.6418, "type": "Other", "normalized_text": "Eu Odeio Em Voc\u00ea"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/W92F9qDR91", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1158876384888000517/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/W92F9qDR91", "media_key": "13_1158875701493342208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158876384888000517"], "created_at": "2019-08-06T23:03:55.000Z"}, {"id": "1158888238406361088", "text": "Lleg\u00f3 la hora de volver, cogimos un bus distinto para volver, conocimos a una china que hablaba espa\u00f1ol y hab\u00eda estado en Badajoz y a su vez una pareja de una italiana y un belga, eran s\u00faperachuchables", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "615609856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158887318167662597"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.939, "type": "Place", "normalized_text": "Badajoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158888238406361088"], "in_reply_to_user_id": "615609856", "created_at": "2019-08-06T23:51:01.000Z"}, {"id": "1158727395777626114", "text": "@JornalOGlobo \u201cDe acordo com informa\u00e7\u00f5es da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, o traficante se enforcou com um len\u00e7ol.\u201d\n\nAcredito que \u201cse enforcaram ele\u201d...", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 15, "like_count": 434, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53451003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "Penitenci\u00e1ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158727395777626114"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "created_at": "2019-08-06T13:11:53.000Z"}, {"id": "1158840675418304512", "text": "Hoy estuve en la Casa Per\u00fa promoviendo un tema fundamental para el deporte: La adecuada nutrici\u00f3n y la valoraci\u00f3n de nuestros \u201cSuperfoods\u201d. \nGracias a @FoodForever2020 que me invit\u00f3 a liderar a nivel global  esta campa\u00f1a\ud83d\ude0a. \n#JugamosTodos\n@Lima2019Juegos @MinamPeru @AJE_Group https://t.co/qyrjhgYSYC", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 66, "like_count": 182, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "68038314", "entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 167, "username": "FoodForever2020", "id": "841981546122862593"}, {"start": 254, "end": 264, "username": "MinamPeru", "id": "195770718"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5679, "type": "Place", "normalized_text": "Casa"}, {"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5505, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.4392, "type": "Other", "normalized_text": "Superfoods"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/qyrjhgYSYC", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1158840675418304512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qyrjhgYSYC", "media_key": "3_1158840661010866176"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/qyrjhgYSYC", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1158840675418304512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qyrjhgYSYC", "media_key": "3_1158840661015064576"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/qyrjhgYSYC", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1158840675418304512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qyrjhgYSYC", "media_key": "3_1158840661036036096"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/qyrjhgYSYC", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1158840675418304512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qyrjhgYSYC", "media_key": "3_1158840661015068672"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 237, "tag": "JugamosTodos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158840675418304512"], "created_at": "2019-08-06T20:42:01.000Z"}, {"id": "1158887849896370178", "text": "Mas se a prioridade desse governo e do anterior s\u00e3o os bancos? Do que reclamam? A ind\u00fastria ajudou a promover um golpe para tirar uma presidente que estimulou a ind\u00fastria nacional. \u00c9 um setor suicida! Empres\u00e1rios suicidas! Fazer o que? https://t.co/NRTXZ8y6FU", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "299416807", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158780569586688004"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158887849896370178"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/NRTXZ8y6FU", "expanded_url": "https://twitter.com/daisemeira/status/1158780569586688004", "display_url": "twitter.com/daisemeira/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T23:49:29.000Z"}, {"id": "1158852894705295361", "text": "Yo estoy indecisa horrible jajaja creo que la 6 o la 2 https://t.co/L9sAsT4juq", "public_metrics": {"retweet_count": 356, "reply_count": 895, "like_count": 5307, "quote_count": 1480}, "lang": "es", "author_id": "1007298607", "edit_history_tweet_ids": ["1158852894705295361"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/L9sAsT4juq", "expanded_url": "https://twitter.com/ladivaza/status/1158852894705295361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L9sAsT4juq", "media_key": "3_1158852890057949184"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:30:35.000Z"}, {"id": "1158887737765892096", "text": "teve uma epoca que eu chama carrefour de cafafu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3380318109", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158887635873619968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3706, "type": "Person", "normalized_text": "carrefour"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3697, "type": "Person", "normalized_text": "cafafu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158887737765892096"], "in_reply_to_user_id": "3380318109", "created_at": "2019-08-06T23:49:02.000Z"}, {"id": "1158780569586688004", "text": "An\u00e1lise: A ind\u00fastria brasileira implodiu, n\u00e3o ser\u00e1 f\u00e1cil resgat\u00e1-la https://t.co/Yda7OPLVQY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "29843181", "edit_history_tweet_ids": ["1158780569586688004"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Yda7OPLVQY", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/08/a-industria-brasileira-implodiu-nao-sera-facil-resgata-la.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/0\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:43:11.000Z"}, {"id": "1158884569506045953", "text": "@aitor_mento Cierto, cierto, pero y en Beaumarchais, es decir, que ya originariamente en el t\u00edtulo apareciese F\u00edgaro y no los amantes? Te lo has planteado?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1186647331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158883655521046529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aitor_mento", "id": "829046492"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5734, "type": "Place", "normalized_text": "Beaumarchais"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00edgaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158884569506045953"], "in_reply_to_user_id": "829046492", "created_at": "2019-08-06T23:36:27.000Z"}, {"id": "1158887140815716352", "text": "@melromerok Dijiste tiro en la frente, quiero tiro en la frente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1014815642711666688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158886831460687873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "melromerok", "id": "3031646093"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158887140815716352"], "in_reply_to_user_id": "3031646093", "created_at": "2019-08-06T23:46:40.000Z"}, {"id": "1158503171423166469", "text": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o curtiu uma postagem que amea\u00e7ou representantes de estudantes. Uma imagem de tacos de baseball com arame farpado com a frase \"Pedindo \u00e0 UNE voltar ao MEC com badernas, que h\u00e1 DOCINHOS para eles!!!\" recebeu sua defer\u00eancia no Twitter. https://t.co/eOb0krJUqW", "public_metrics": {"retweet_count": 627, "reply_count": 76, "like_count": 2014, "quote_count": 49}, "lang": "pt", "author_id": "58668131", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 174, "probability": 0.484, "type": "Organization", "normalized_text": "MEC"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/eOb0krJUqW", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/08/05/ministro-da-educacao-curte-publicacao-com-ameaca-de-violencia-a-estudantes/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/08/05/min\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/08/05/ministro-da-educacao-curte-publicacao-com-ameaca-de-violencia-a-estudantes/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158503171423166469"], "created_at": "2019-08-05T22:20:54.000Z"}, {"id": "1158886615294586880", "text": "@dafnu @IgnacioPena123 Entonces tuvimos que ir transform\u00e1ndolos de a poco. Ac\u00e1 traes inversiones, ocupas mano de obra calificada y semi, desarrollas zonas del interior y a la ve resolves tu d\u00e9ficit energ\u00e9tico y ayudas al econ\u00f3mico. Eso nos da base para tambi\u00e9n poner m\u00e1s foco en renovables", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "762007345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158886235156504577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "dafnu", "id": "11830952"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158886615294586880"], "in_reply_to_user_id": "762007345", "created_at": "2019-08-06T23:44:34.000Z"}, {"id": "1158800196400287744", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no cat\u00e1logo da Netflix. #SuicideSquad @NetflixBrasil https://t.co/hadAMIjxvi", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 87, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 89, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8292, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/hadAMIjxvi", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158800196400287744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hadAMIjxvi", "media_key": "16_1158800174782799875"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158800196400287744"], "created_at": "2019-08-06T18:01:10.000Z"}, {"id": "1158556815124250624", "text": "Se entristecen cuando alguien famoso sufre y se suicida a causa de la depresi\u00f3n, ah pero si alguien cercano lo padece solo se burlan y lo usan en su contra. Doble caras.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "162851146", "edit_history_tweet_ids": ["1158556815124250624"], "created_at": "2019-08-06T01:54:04.000Z"}, {"id": "1158741108194721798", "text": "@ROCIOALCALAG @emprexmex @erickussalas @GMonroyEnergy @gdehoyoswalther @hdemauleon @CristyP2000 @FelipeCalderon @Garcimonero @paramo2019 @juliopatan09 El tiempo se acaba para el in\u00fatil y p\u00e9simo Gob de 4ta. Los empresarios mismos @Coparmex Proyectan un plan de desarrollo econ\u00f3mico alterno.\nMuy diferente al suicida programa del Pejedente.\nSe ve\u00eda venir. \nM\u00e9xico es primero!\n#AMLOelFracasoPresidencial", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "592244972", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158726738479919104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ROCIOALCALAG", "id": "112761302"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "emprexmex", "id": "626962904"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "erickussalas", "id": "389723579"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "gdehoyoswalther", "id": "1627363441"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "CristyP2000", "id": "977655603349934080"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 112, "end": 124, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "paramo2019", "id": "1134231217283510272"}, {"start": 137, "end": 150, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "Coparmex", "id": "55103452"}], "annotations": [{"start": 355, "end": 360, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 375, "end": 399, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "AMLOelFracasoPresidencial"}], "hashtags": [{"start": 374, "end": 400, "tag": "AMLOelFracasoPresidencial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158741108194721798"], "in_reply_to_user_id": "112761302", "created_at": "2019-08-06T14:06:23.000Z"}, {"id": "1158885779051044865", "text": "@RitaZuzarte A brincar l\u00e1 na lez\u00edria, o \u00edam admirar\nAinda parece que o vejo, \u00e0 beira do Tejo\nA correr a saltar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3137058343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158884762603479040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RitaZuzarte", "id": "2937599074"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "Tejo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158885779051044865"], "in_reply_to_user_id": "2937599074", "created_at": "2019-08-06T23:41:15.000Z"}, {"id": "1158879866894163968", "text": "O traficante que tentou fugir do pres\u00eddio disfar\u00e7ado de mulher foi encontrado morto dentro da cela onde estava isolado. A Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Rio diz que vai investigar o caso, mas afirma que tudo indica que ele se enforcou com um len\u00e7ol. #BandJornalismo https://t.co/ahJbJURcX6", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "31201557", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 169, "probability": 0.7982, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ahJbJURcX6", "expanded_url": "https://twitter.com/jornaldaband/status/1158879866894163968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahJbJURcX6", "media_key": "13_1158879655761289217"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 279, "tag": "BandJornalismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158879866894163968"], "created_at": "2019-08-06T23:17:45.000Z"}, {"id": "1158850502173626368", "text": "C\u00e9lula Parlamentaria Aprista dice que di\u00e1logo planteado por Del Solar no tiene sustento y proponen un di\u00e1logo con una agenda nacional @Politica_ECpe https://t.co/3OnOhyk60a", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 28, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "84392096", "entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 148, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 27, "probability": 0.3587, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9lula Parlamentaria Aprista"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.4902, "type": "Organization", "normalized_text": "Del Solar"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/3OnOhyk60a", "expanded_url": "https://twitter.com/mariomejiah/status/1158850502173626368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3OnOhyk60a", "media_key": "3_1158850485035708418"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158850502173626368"], "created_at": "2019-08-06T21:21:04.000Z"}, {"id": "1158885279056433152", "text": "Incrivel foi eu nem ter lido o livro onde aparecia o Azriel e o Cassian mas so pela descricao da leticia e da monique eu ja \"entao parece que tenho mais um marido pra lista\"\n\ne olha eu nao tava errada nao\n\nCada vez mais triste pelo Azriel claramente perfeito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "752536678800187392", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6277, "type": "Person", "normalized_text": "Azriel"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4988, "type": "Person", "normalized_text": "Cassian"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "Azriel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158885279056433152"], "created_at": "2019-08-06T23:39:16.000Z"}, {"id": "1158629352143114240", "text": "@AlasterLuis @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Drake16gf @Mx_Gay @kisslifeman @PuroPlacer5 https://t.co/MeaqDtjiDt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "author_id": "828387181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158587661302546432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "simcall72", "id": "3068144380"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "luiscastro1478", "id": "2762609098"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "Nen2691", "id": "1068640042439122944"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "Angel070911", "id": "745768828005548032"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "Drake16gf", "id": "920975648696557568"}, {"start": 116, "end": 123, "username": "mx_gay", "id": "1398400000611262466"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "kisslifeman", "id": "1565754492682997763"}, {"start": 137, "end": 149, "username": "PuroPlacer5", "id": "1044963779610636288"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/MeaqDtjiDt", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisCircusleon/status/1158629352143114240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MeaqDtjiDt", "media_key": "3_1158629348393357312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158629352143114240"], "in_reply_to_user_id": "1157131211510353920", "created_at": "2019-08-06T06:42:18.000Z"}, {"id": "1158842874802462725", "text": "Mano, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma merda pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "993967680205066240", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.8579, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158842874802462725"], "created_at": "2019-08-06T20:50:46.000Z"}, {"id": "1158882869147852800", "text": "Dazai, lindo nombre. \u00bf\u00a1Hay un manual!?\n\n\u2014La sorpresa es evidente en su expresi\u00f3n, a la vez que un toque de diversi\u00f3n, pues no se lo esperaba.\u2014 https://t.co/i1Wi0z1xXV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "915356370374885376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158874374436458496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/i1Wi0z1xXV", "expanded_url": "https://twitter.com/__PurxSuicidxl/status/1158874374436458496", "display_url": "twitter.com/__PurxSuicidxl\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158882869147852800"], "created_at": "2019-08-06T23:29:41.000Z"}, {"id": "1158884206178689025", "text": "Nuevo FEMICIDIO en la regi\u00f3n. Hombre mata a mujer, su hija y se suicida. Ya exist\u00edan denuncias por VIF. Queremos escuchar las explicaciones de @isabelpla @sebastianpinera @MinMujeryEG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "984920591433195521", "entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 153, "username": "isabelpla", "id": "44980318"}, {"start": 154, "end": 170, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 171, "end": 183, "username": "MinMujeryEG", "id": "143175676"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6124, "type": "Organization", "normalized_text": "VIF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158884206178689025"], "created_at": "2019-08-06T23:35:00.000Z"}, {"id": "1158883924065562624", "text": "@andrearoock talvez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "946942288336510976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158883665960718341"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158883924065562624"], "in_reply_to_user_id": "1093173660121214976", "created_at": "2019-08-06T23:33:53.000Z"}, {"id": "1158734135072055297", "text": "O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com o len\u00e7ol.\nUma pessoa q se fantasia de \"As branquelas\" pra fugir iria se enforcar com um len\u00e7ol???\n\ud83e\udd14\nSe suicidou, ou foi suicidado? https://t.co/8qFlh18Ewr", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3020503348", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158724410142023681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158734135072055297"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/8qFlh18Ewr", "expanded_url": "https://twitter.com/CBNoficial/status/1158724410142023681", "display_url": "twitter.com/CBNoficial/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:38:40.000Z"}, {"id": "1158852090611011584", "text": "#LO\u00daLTIMO Apra rechaza dialogar con Salvador del Solar por adelanto de elecciones \u25ba https://t.co/CBtaoHphsx https://t.co/AC9dcCIDmZ", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 488, "like_count": 385, "quote_count": 93}, "lang": "es", "author_id": "829750511624679424", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 53, "probability": 0.6466, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/CBtaoHphsx", "expanded_url": "https://bit.ly/2yEA9pc", "display_url": "bit.ly/2yEA9pc"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AC9dcCIDmZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1158852090611011584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AC9dcCIDmZ", "media_key": "3_1158852083518464000"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158852090611011584"], "created_at": "2019-08-06T21:27:23.000Z"}, {"id": "1158831309965406210", "text": "#VecinoDeN\u00famero Me toc\u00f3 el suicida \ud83d\ude28 https://t.co/0USmhD9fSu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "506788530", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4898, "type": "Other", "normalized_text": "VecinoDeN\u00famero"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/0USmhD9fSu", "expanded_url": "https://twitter.com/Thomasilva01/status/1158831309965406210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0USmhD9fSu", "media_key": "3_1158831302734430209"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "VecinoDeN\u00famero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158831309965406210"], "created_at": "2019-08-06T20:04:48.000Z"}, {"id": "1158550832218087427", "text": "Mano olha o que o Travis fez para a Kylie\n\nmeninas n\u00e3o aceitem menos do que isso https://t.co/IA7hAnYEB5", "public_metrics": {"retweet_count": 4405, "reply_count": 630, "like_count": 20791, "quote_count": 5939}, "lang": "pt", "author_id": "2484226796", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Travis"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "Kylie"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/IA7hAnYEB5", "expanded_url": "https://twitter.com/kyliepwr/status/1158481392730365952/video/1", "display_url": "twitter.com/kyliepwr/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158550832218087427"], "created_at": "2019-08-06T01:30:17.000Z"}, {"id": "1158880082712129536", "text": "https://t.co/CUTUlvCTQS https://t.co/fJB7CJcNcJ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "9952252", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158859311298166784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158880082712129536"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CUTUlvCTQS", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisExMachina/status/1158880082712129536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CUTUlvCTQS", "media_key": "3_1158880081143406592"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/fJB7CJcNcJ", "expanded_url": "https://twitter.com/SOYCarlosMota/status/1158859311298166784", "display_url": "twitter.com/SOYCarlosMota/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T23:18:37.000Z"}, {"id": "1158453340902047745", "text": "(2/5) #depresi\u00f3n #suicida \n\nUn dolor interior que pocos conocen, un dolor que consume desde lo m\u00e1s \u00edntimo de nuestro ser. \n\nMuchas veces no sabemos identificarlo, se nos hace tan com\u00fan sentir lo que sentimos, que creemos que esta es la \u00fanica manera de vivir, asimilamos el dolor,", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1052252083745775616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158452403995176960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158453340902047745"], "in_reply_to_user_id": "1052252083745775616", "created_at": "2019-08-05T19:02:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 16, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "suicida"}]}}, {"id": "1158865841217138690", "text": "@RossaFlor1 Tubino dice que el congreso hacen un trabajo agotador que pueden ser reconocido en en mundo. \ud83d\ude02 https://t.co/Pw0t01qboa", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 35, "like_count": 44, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "2977539507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158584661343424512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4126, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Pw0t01qboa", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1158865841217138690/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pw0t01qboa", "media_key": "7_1158865702356340736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158865841217138690"], "in_reply_to_user_id": "170857538", "created_at": "2019-08-06T22:22:01.000Z"}, {"id": "1158716673295310848", "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um len\u00e7ol, segundo a Seap https://t.co/HN6yY1l9vO", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "123710016", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 101, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.3541, "type": "Other", "normalized_text": "Seap"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/HN6yY1l9vO", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-peg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158716673295310848"], "created_at": "2019-08-06T12:29:17.000Z"}, {"id": "1158836837584187392", "text": "Oficiales de #SanRafael y #Mendoza participaron del Curso \"Primer Abordaje en Situaci\u00f3n de Crisis\" cuyo objetivo fue adquirir conocimientos para responder ante situaciones derivadas de violencia de g\u00e9nero, toma de rehenes, atrincheramiento, crisis suicida y secuestros extorsivos. https://t.co/0XrB2dNFfO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2332162021", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3342, "type": "Place", "normalized_text": "SanRafael"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9152, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 75, "end": 96, "probability": 0.637, "type": "Other", "normalized_text": "en Situaci\u00f3n de Crisis"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0XrB2dNFfO", "expanded_url": "https://twitter.com/SeguridadPSA/status/1158836837584187392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0XrB2dNFfO", "media_key": "3_1158836830344794113"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0XrB2dNFfO", "expanded_url": "https://twitter.com/SeguridadPSA/status/1158836837584187392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0XrB2dNFfO", "media_key": "3_1158836830273454081"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0XrB2dNFfO", "expanded_url": "https://twitter.com/SeguridadPSA/status/1158836837584187392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0XrB2dNFfO", "media_key": "3_1158836830273454080"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "SanRafael"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "Mendoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158836837584187392"], "created_at": "2019-08-06T20:26:46.000Z"}, {"id": "1158861394487455744", "text": "Todo se resume al mal principal: militares.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91152100", "edit_history_tweet_ids": ["1158861394487455744"], "created_at": "2019-08-06T22:04:21.000Z"}, {"id": "1158849321401536512", "text": "@pisto_gol Leggere Juventini, (s)parlare di Diego fa veramente ridere. Parlano di Cocaina quando il loro amato \"Avvocato\" ne era tra i maggiori consumatori. Parla di vizi quando tra scommesse, doping e albitri chiusi negli spogliatoi dovrebbero solo vergognarsi. Diego \u00e8 pi\u00f9 uomo di voi!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "208718336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158805500810711043"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pisto_gol", "id": "2762840061"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158849321401536512"], "in_reply_to_user_id": "2762840061", "created_at": "2019-08-06T21:16:23.000Z"}, {"id": "1158716985485811713", "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um len\u00e7ol, segundo a Seap https://t.co/YlF6uf7Hf7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "844952176501886976", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 101, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.3541, "type": "Other", "normalized_text": "Seap"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/YlF6uf7Hf7", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-peg\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158716985485811713"], "created_at": "2019-08-06T12:30:31.000Z"}, {"id": "1158717367381352450", "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um len\u00e7ol, segundo a Seap https://t.co/X4t3UUupy7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "830770998714761218", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 101, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.3541, "type": "Other", "normalized_text": "Seap"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/X4t3UUupy7", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-peg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158717367381352450"], "created_at": "2019-08-06T12:32:02.000Z"}, {"id": "1158879520537137153", "text": "@Lu_barbosap Eu mesma com minhas gatas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "845250809977880580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158879418292625408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lu_barbosap", "id": "2520153503"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158879520537137153"], "in_reply_to_user_id": "2520153503", "created_at": "2019-08-06T23:16:23.000Z"}, {"id": "1158869557043433473", "text": "Brazilian inmate, who nearly escaped jail dressed as woman, found hanged https://t.co/ZRXPKQA5Av https://t.co/aJSMKk2GQm", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 22, "like_count": 80, "quote_count": 35}, "lang": "en", "author_id": "1652541", "edit_history_tweet_ids": ["1158869557043433473"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZRXPKQA5Av", "expanded_url": "https://www.reuters.com/article/us-brazil-prison-escape-attempt-idUSKCN1UW1FZ?utm_campaign=trueAnthem%3A+Trending+Content&utm_content=5d4a00d7a281bd0001afd172&utm_medium=trueAnthem&utm_source=twitter", "display_url": "reuters.com/article/us-bra\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/aJSMKk2GQm", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1158869557043433473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aJSMKk2GQm", "media_key": "3_1158869555969703936"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:36:47.000Z"}, {"id": "1158633876224380929", "text": "Ayunar con mi mam\u00e1 en casa es como misi\u00f3n suicida ajsjalsjqka y cuando lo logro me siento poderosa y s\u00faper inteligente. que est\u00e1 mal conmigo???", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1156058270227939333", "edit_history_tweet_ids": ["1158633876224380929"], "created_at": "2019-08-06T07:00:17.000Z"}, {"id": "1158877630562803713", "text": "@pepecriminologo La conspiranoia es investigaci\u00f3n libre, no controlada por los poderes. Aporta luz, como Gary Webb y muchos otros. O al menos lo intenta, honestamente, haciendo conexiones, apuntando indicios, deduciendo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "218380312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158862221990092806"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pepecriminologo", "id": "930700796"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Gary Webb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158877630562803713"], "in_reply_to_user_id": "930700796", "created_at": "2019-08-06T23:08:52.000Z"}, {"id": "1158849568085368834", "text": "No me acordaba de \u201csuicide squad\u201d hasta que lo subi\u00f3 netflix ayer \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "616237485", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "suicide squad"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9901, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158849568085368834"], "created_at": "2019-08-06T21:17:22.000Z"}, {"id": "1158875289499394054", "text": "O vencedor do Oscar\u00ae ESQUADR\u00c3O SUICIDA entrou na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 90, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "101538849", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9096, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar\u00ae"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158875289499394054"], "created_at": "2019-08-06T22:59:34.000Z"}, {"id": "1158877367869353985", "text": "@agustinox @WithStyle22 @DavoChuck @FCBarcelona_es @3gerardpique La \u00faltima champions, meti\u00f3 goles en todas las fases, mostr\u00f3 liderazgo cuando nuestro Messias se hund\u00eda, contra el Madrid siempre mostr\u00f3 personalidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1074310270808457216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158876746978140161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "agustinox", "id": "700208360"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "WithStyle22", "id": "1177883064"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "FCBarcelona_es", "id": "112764971"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5913, "type": "Other", "normalized_text": "champions"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.3764, "type": "Organization", "normalized_text": "Messias"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9541, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158877367869353985"], "in_reply_to_user_id": "700208360", "created_at": "2019-08-06T23:07:50.000Z"}, {"id": "1158801683327148033", "text": "Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley que n\u00e3o tenha amado o que essa mulher fez nesse filme, ela e a Katana pra mim foi a melhor coisa do filme todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 17, "like_count": 410, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "500290601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158801016017604608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158801683327148033"], "in_reply_to_user_id": "500290601", "created_at": "2019-08-06T18:07:05.000Z"}, {"id": "1158874551415164934", "text": "https://t.co/pFjBzV8Mge", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "1076971229515530241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158874425334411264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158874551415164934"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pFjBzV8Mge", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158874551415164934/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFjBzV8Mge", "media_key": "3_1158874508184510464"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-06T22:56:38.000Z"}, {"id": "1158872080059908096", "text": "#SeVan https://t.co/6tRSod8jyg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qht", "author_id": "2301942751", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158857746671919104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158872080059908096"], "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/6tRSod8jyg", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1158857746671919104", "display_url": "twitter.com/todonoticias/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "SeVan"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:46:49.000Z"}, {"id": "1158873792577454080", "text": "@contraAUV82 @CorteSupremaJ Yo creo que ya casi viene,por eso arreciaron \u00e9sta semana los ataques de Uribe contra la CSJ.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "4909900876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158765798372106241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "contraAUV82", "id": "403073223"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "CorteSupremaJ", "id": "208901797"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.8764, "type": "Organization", "normalized_text": "CSJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158873792577454080"], "in_reply_to_user_id": "403073223", "created_at": "2019-08-06T22:53:37.000Z"}, {"id": "1158876018888892422", "text": "@lc_sisilva porque voc\u00ea acha isso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "984236060552105984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158874240629841921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lc_sisilva", "id": "1024070828089135106"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158876018888892422"], "in_reply_to_user_id": "1024070828089135106", "created_at": "2019-08-06T23:02:28.000Z"}, {"id": "1158872124402147329", "text": "Ahahahaha fala o adepto do clube que matou outros dois adeptos.\n\nFoda se, esconde te bem fundo fdp https://t.co/o1eBaMyc7k", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "579912363", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158732839837454342"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158872124402147329"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/o1eBaMyc7k", "expanded_url": "https://twitter.com/odedonafrida/status/1158732839837454342", "display_url": "twitter.com/odedonafrida/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:46:59.000Z"}, {"id": "1156381050576097280", "text": "Sco pa tu manaa https://t.co/ZGBZkCOhAN", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 241, "like_count": 1524, "quote_count": 22655}, "lang": "in", "author_id": "966193672382570499", "edit_history_tweet_ids": ["1156381050576097280"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/ZGBZkCOhAN", "expanded_url": "https://twitter.com/LULOARXR/status/1156381050576097280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZGBZkCOhAN", "media_key": "3_1156381041591910401"}]}, "created_at": "2019-07-31T01:48:21.000Z"}, {"id": "1158805357214556160", "text": "Caramba o cara q tentou fugir da cadeia disfar\u00e7ado de as branquelas se enforcou com um len\u00e7ol dentro da sela \ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "804415734420017152", "edit_history_tweet_ids": ["1158805357214556160"], "created_at": "2019-08-06T18:21:41.000Z"}, {"id": "1158875638561984513", "text": "@ammnesiac @CPUsUnited foi por tua culpa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "784184000944406528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158875536405540864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ammnesiac", "id": "1701464846"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "CPUsUnited", "id": "831225348868153344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158875638561984513"], "in_reply_to_user_id": "1701464846", "created_at": "2019-08-06T23:00:57.000Z"}, {"id": "1158356828423634944", "text": "Mar\u00eda Eugenia Vidal, a una semana de las PASO: \"Volver atr\u00e1s es viajar en un tren sin freno y que te pase la tragedia de Once\"    https://t.co/hRWPBGhjBR https://t.co/quNgw4Bauz", "public_metrics": {"retweet_count": 696, "reply_count": 1253, "like_count": 2509, "quote_count": 1610}, "lang": "es", "author_id": "69416519", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Eugenia Vidal"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "Once"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/hRWPBGhjBR", "expanded_url": "http://ibae.am/2OCvoar", "display_url": "ibae.am/2OCvoar"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/quNgw4Bauz", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1158356828423634944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/quNgw4Bauz", "media_key": "3_1158356808454615041"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158356828423634944"], "created_at": "2019-08-05T12:39:23.000Z"}, {"id": "1158871222328942597", "text": "so tem os melhor do mundo nessa arena mano qq isso ??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1033773043347279872", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5478, "type": "Place", "normalized_text": "arena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158871222328942597"], "created_at": "2019-08-06T22:43:24.000Z"}, {"id": "1158844357618913287", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na @NetflixBrasil! \ud83d\udc8b https://t.co/XRGES9ILkd", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1249923061", "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 54, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/XRGES9ILkd", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1158844357618913287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XRGES9ILkd", "media_key": "3_1158844348622155777"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158844357618913287"], "created_at": "2019-08-06T20:56:39.000Z"}, {"id": "1156232978491514880", "text": "Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza y ninguna alusi\u00f3n al presidente ni la Guardia Nacional.\nLos trolles de @FelipeCalderon\nllegaron a su nivel m\u00e1s bajo: Usar a un suicida.\n#Noro\u00f1aEstoyContigo https://t.co/mSaj9K9Tnv", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 189, "like_count": 2170, "quote_count": 77}, "lang": "es", "author_id": "247844816", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 259, "end": 276, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mSaj9K9Tnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSaj9K9Tnv", "media_key": "7_1156232939748806656"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156232978491514880"], "created_at": "2019-07-30T15:59:58.000Z"}, {"id": "757344439635439617", "text": "carai, acabei de ver um clipe de Esquadr\u00e3o Suicida que... EITA PORRA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9159, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["757344439635439617"], "created_at": "2016-07-24T22:39:19.000Z"}, {"id": "741523756842115072", "text": "eu t\u00f4 pobre mas vou ver Esquadr\u00e3o Suicida nos cinemas mais de uma vez sim", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9525, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["741523756842115072"], "created_at": "2016-06-11T06:53:35.000Z"}, {"id": "700561914737377280", "text": "To ansioso pra caralho para Batman v Superman, mas na minha opini\u00e3o, acho que o melhor filme da DC/Marvel, ser\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7189, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.361, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.8084, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.4568, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.8787, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["700561914737377280"], "created_at": "2016-02-19T06:05:50.000Z"}, {"id": "694751088679976960", "text": "Acho que o \u00fanico filme que eu verei na estr\u00e9ia ser\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida, apenas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9402, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["694751088679976960"], "created_at": "2016-02-03T05:15:42.000Z"}, {"id": "681327932602728449", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/az2YT2A3FS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "676611454087340032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/az2YT2A3FS", "expanded_url": "https://twitter.com/citeessetweet/status/676611454087340032", "display_url": "twitter.com/citeessetweet/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["681327932602728449"], "created_at": "2015-12-28T04:16:52.000Z"}, {"id": "658638924823269376", "text": "Mano, aposto 1 milh\u00e3o que o Amarra (Slipknot), vai morrer em Esquadr\u00e3o Suicida. N\u00e3o aparece nada dele meu KKKKKK, coitado.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3526, "type": "Other", "normalized_text": "Amarra"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "Slipknot"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["658638924823269376"], "created_at": "2015-10-26T13:38:51.000Z"}, {"id": "621524692546011137", "text": "Acabei de ver o trailer do Esquadr\u00e3o Suicida pela 4\u00aa vez, acho que vou ver esse trailer todos os dias.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["621524692546011137"], "created_at": "2015-07-16T03:40:08.000Z"}, {"id": "620699727395483648", "text": "Que trailer \u00e9 esse do Esquadr\u00e3o Suicida, MEU DEUS !! N\u00e3o posso morrer at\u00e9 2016.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8903, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["620699727395483648"], "created_at": "2015-07-13T21:02:01.000Z"}, {"id": "619978404385943552", "text": "ACABEI DE VER O TRAILER DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA.. AJA CORA\u00c7\u00c3O PQP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "edit_history_tweet_ids": ["619978404385943552"], "created_at": "2015-07-11T21:15:44.000Z"}, {"id": "607271553596854272", "text": "N\u00e3o sou fanboy da DC mais Esquadr\u00e3o Suicida promete ser o filme do ano, de 2016.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2739487378", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.6992, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.6958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["607271553596854272"], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2015-06-06T19:43:15.000Z"}, {"id": "1158867871449137159", "text": "Al\u00f3, chica bonita suicida. Puedes decirme Kaori. \u00bfMe traes alg\u00fan plan innovador para suicidarnos juntos? https://t.co/VTnSApJ0nF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "915356370374885376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158867278756286464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Al\u00f3"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5372, "type": "Person", "normalized_text": "Kaori"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/VTnSApJ0nF", "expanded_url": "https://twitter.com/__PurxSuicidxl/status/1158867278756286464", "display_url": "twitter.com/__PurxSuicidxl\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158867871449137159"], "created_at": "2019-08-06T22:30:05.000Z"}, {"id": "1158810419710103554", "text": "Si el tren #TrenSarmiento arrolla a un presunto suicida en La Matanza, la culpa es del soterramiento en CABA y de los chetos de Belgrano. https://t.co/rWrZFfl02n", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1055431634", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.335, "type": "Other", "normalized_text": "TrenSarmiento"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.7585, "type": "Place", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/rWrZFfl02n", "expanded_url": "https://twitter.com/victorfyt/status/1158810419710103554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rWrZFfl02n", "media_key": "3_1158810413808738307"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158810419710103554"], "created_at": "2019-08-06T18:41:48.000Z"}, {"id": "1158873312530960385", "text": "Mi mejor amiga \u00faltimamente me esta ignorando mas que el jsjsjsjs y lo peor es que lA EXTRA\u00d1O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1023217860586496001", "edit_history_tweet_ids": ["1158873312530960385"], "created_at": "2019-08-06T22:51:43.000Z"}, {"id": "1158873037728636928", "text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/H9yhVgobX0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "art", "author_id": "703637255353720832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158873037728636928"], "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/H9yhVgobX0", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:50:37.000Z"}, {"id": "1158865785617620992", "text": "Abro hilo: que traicion fue la m\u00e1s culera, la de judas o la de las lavanderas? \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "228882480", "edit_history_tweet_ids": ["1158865785617620992"], "geo": {"place_id": "305867481351611b"}, "created_at": "2019-08-06T22:21:48.000Z"}, {"id": "1158868387067510785", "text": "O Cata F\u00f4ia quer saber. \n\nO Esfaqueador Maluquinho, tamb\u00e9m conhecido como Ad\u00e9lio Bico, resolveu abrir o bispo. \n\nN\u00e3o, pera\u00ed. Corretor fdp.\n\nBem, o cara quer falar. \n\nSobre o que voc\u00ea acha que ele falaria, a ponto de deixar a esquerda em p\u00e2nico?\n\n(Enquete sugerida por\n@CPavanJau)", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 65, "like_count": 381, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "author_id": "1117608990823858178", "entities": {"mentions": [{"start": 268, "end": 278, "username": "CPavanJau", "id": "53477267"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.7499, "type": "Person", "normalized_text": "Cata F\u00f4ia"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.3753, "type": "Person", "normalized_text": "Maluquinho"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158868387067510785"], "created_at": "2019-08-06T22:32:08.000Z"}, {"id": "1158629527016235008", "text": "Cyberbullying, Psychosocial Adjustment, and Suicidal Ideation in Adolescence.\n\n[Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia]\n\nArt\u00edculo v\u00eda @PsychosocialIn1 \n\nhttps://t.co/JLJupguObY https://t.co/9fH4tnjSS7", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2816614800", "entities": {"mentions": [{"start": 172, "end": 188, "username": "PsychosocialIn1", "id": "1032223896752324608"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7639, "type": "Other", "normalized_text": "Cyberbullying"}, {"start": 15, "end": 37, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Psychosocial Adjustment"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "Ciberacoso"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/JLJupguObY", "expanded_url": "https://journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5", "display_url": "journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/9fH4tnjSS7", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1158629527016235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9fH4tnjSS7", "media_key": "3_1141033647501381637"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158629527016235008"], "created_at": "2019-08-06T06:43:00.000Z"}, {"id": "1158870457002733568", "text": "Si no aprendes a leer las se\u00f1ales, es una misi\u00f3n suicida. Lo decimos por experiencia. https://t.co/kMTqncuRno", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "97761480", "edit_history_tweet_ids": ["1158870457002733568"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/kMTqncuRno", "expanded_url": "https://www.gq.com.mx/cuidados/sexo/articulos/como-identificar-las-senales-de-seduccion-en-una-mujer/6032", "display_url": "gq.com.mx/cuidados/sexo/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gq.com.mx/cuidados/sexo/articulos/como-identificar-las-senales-de-seduccion-en-una-mujer/6032"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:40:22.000Z"}, {"id": "1158718956728913927", "text": "Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umiliandosi e va bene o salta per aria il governo e va bene.\n\nSono curioso di vedere come far\u00e0 a sciuparlo: non \u00e8 semplice.", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 18, "like_count": 158, "quote_count": 2}, "lang": "it", "author_id": "2848586235", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158718956728913927"], "created_at": "2019-08-06T12:38:21.000Z"}, {"id": "1158732839837454342", "text": "Sim senhor, faz sentido! Ao menos vai algu\u00e9m \u00e0 TVI que nunca incentivou a viol\u00eancia no futebol. \ud83d\udc4c https://t.co/ls08cGENhL", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 21, "like_count": 159, "quote_count": 20}, "lang": "pt", "author_id": "201812923", "edit_history_tweet_ids": ["1158732839837454342"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ls08cGENhL", "expanded_url": "https://twitter.com/odedonafrida/status/1158732839837454342/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ls08cGENhL", "media_key": "3_1158732829334917121"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ls08cGENhL", "expanded_url": "https://twitter.com/odedonafrida/status/1158732839837454342/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ls08cGENhL", "media_key": "3_1158732832291864577"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:33:31.000Z"}, {"id": "1157803292182945797", "text": "n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra ningu\u00e9m rsrsrs\nPreso tenta fugir do pres\u00eddio de Bangu 3 ,desfarsado de mulher, mais de \u00e1guia. https://t.co/u5EBk7a7OV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "580113430", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9645, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 3"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/u5EBk7a7OV", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0uJpisB_gf/?igshid=1p75yoweygnu7", "display_url": "instagram.com/p/B0uJpisB_gf/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157803292182945797"], "created_at": "2019-08-03T23:59:50.000Z"}, {"id": "1158854523089248257", "text": "Solido el futuro de DC. https://t.co/o6aIuOQy6W", "public_metrics": {"retweet_count": 193, "reply_count": 34, "like_count": 768, "quote_count": 18}, "lang": "es", "author_id": "826618255158677504", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/o6aIuOQy6W", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUMX/status/1158854523089248257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6aIuOQy6W", "media_key": "3_1158854516973985794"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158854523089248257"], "created_at": "2019-08-06T21:37:03.000Z"}, {"id": "1158857048005775365", "text": "El Apra decide no participar en ronda de di\u00e1logo del Ejecutivo por propuesta de adelanto de elecciones \u25ba https://t.co/LhjWRVBrzj https://t.co/WivDu4k1lw", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 109, "like_count": 134, "quote_count": 33}, "lang": "es", "author_id": "1616146872", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.317, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/LhjWRVBrzj", "expanded_url": "https://bit.ly/2TauNLB", "display_url": "bit.ly/2TauNLB"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/WivDu4k1lw", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1158857048005775365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WivDu4k1lw", "media_key": "3_1158857034441383951"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158857048005775365"], "created_at": "2019-08-06T21:47:05.000Z"}, {"id": "1158718291906650112", "text": "Foi encontrado morto o preso Clauvino da Silva, que durante o final de semana tentou fugir do pres\u00eddio fantasiado de mulher. Segundo a Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, ele teria se enforcado com um len\u00e7ol em sua cela no pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima Bangu 1. https://t.co/067xCinieV", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 93, "like_count": 947, "quote_count": 228}, "lang": "pt", "author_id": "65724274", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.5053, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/067xCinieV", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/067xCinieV", "media_key": "3_1158718287766839297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158718291906650112"], "created_at": "2019-08-06T12:35:43.000Z"}, {"id": "1158868797387923456", "text": "@marvenitta @anitasemgrife ta bom kkkkkkkkk esqueci q vc gosta dos filmes da marvel hm kk bjus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "392242526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158861021236355073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marvenitta", "id": "962196925192818688"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "anitasemgrife", "id": "1061376110146060293"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158868797387923456"], "in_reply_to_user_id": "962196925192818688", "created_at": "2019-08-06T22:33:46.000Z"}, {"id": "1158123754314223616", "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "3983469917", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z"}, {"id": "1158855396192325633", "text": "enquanto o mutir\u00e3o di\u00e1rio da wefightt n\u00e3o come\u00e7a, ajudem a votar por aqui, deem rt no tweet e deixem nos coment\u00e1rios:\n- 5 filmes\n- 5 animais\n- 5 objetos\n#MPN #BTS #ARMY @BTS_twt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 134, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1057704422", "entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 177, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5457, "type": "Other", "normalized_text": "wefightt"}, {"start": 154, "end": 156, "probability": 0.3891, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.4683, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 157, "tag": "MPN"}, {"start": 158, "end": 162, "tag": "BTS"}, {"start": 163, "end": 168, "tag": "ARMY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158855396192325633"], "created_at": "2019-08-06T21:40:31.000Z"}, {"id": "1158868995455557633", "text": "@lcorso82 @JulianEme @AllnewXSase @caprifoi Vengo a decir que mi novio tampoco es lector y se ha enganchado a las pelis de Marvel Studios como si siempre hubiese sido fan, mientras que a las de DC le tengo que invitar yo porque sale horrorizado de todas, excepto de Aquaman y Shazam.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "372779685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158865130727378947"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lcorso82", "id": "486091787"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "JulianEme", "id": "52362678"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "AllnewXSase", "id": "1443353778"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "caprifoi", "id": "839747766"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 136, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel Studios"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.8122, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.7861, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 276, "end": 281, "probability": 0.9727, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158868995455557633"], "in_reply_to_user_id": "486091787", "created_at": "2019-08-06T22:34:33.000Z"}, {"id": "1158868870394011648", "text": "es muy frustrante vivir en este pa\u00eds donde la ignorancia abunda est\u00e1 repleto de discursos de odio camuflados las diferencias de clases el machismo el patriarcado la invisibilizaci\u00f3n de los problemas sociales la precariedad de la salud mental y el etnocentrismo dominante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "405225374", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158867230693740544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158868870394011648"], "in_reply_to_user_id": "405225374", "created_at": "2019-08-06T22:34:04.000Z"}, {"id": "1158868661182042112", "text": "Treino de hoje negrute suicida \ud83d\ude0d https://t.co/ICfvF5GB4U", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138226936927457283", "edit_history_tweet_ids": ["1158868661182042112"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/ICfvF5GB4U", "expanded_url": "https://twitter.com/Os22decampogra1/status/1158868661182042112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICfvF5GB4U", "media_key": "7_1158868566462124032"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:33:14.000Z"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2819650732", "value": "2819650732", "detail": "User has been suspended: [2819650732].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158901433909088256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158901433909088256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158901433909088256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3080920829", "value": "3080920829", "detail": "User has been suspended: [3080920829].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158867022777933824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158867022777933824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158867022777933824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158722363900551168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158722363900551168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158722363900551168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111951988621754368", "value": "1111951988621754368", "detail": "User has been suspended: [1111951988621754368].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158900148191338496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158900148191338496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158900148191338496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158890205916606464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158890205916606464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158890205916606464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "69738655", "value": "69738655", "detail": "User has been suspended: [69738655].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158893673498796032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158893673498796032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158893673498796032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158894444692684800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158894444692684800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158894444692684800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158849790777729025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158849790777729025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158849790777729025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2983371294", "value": "2983371294", "detail": "User has been suspended: [2983371294].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158864499564273666", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158864499564273666", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158864499564273666].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4914510616", "value": "4914510616", "detail": "User has been suspended: [4914510616].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158894119126802432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158894119126802432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158894119126802432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158770171315707907", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158770171315707907].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158770171315707907", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "361382330", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [361382330].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "361382330", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158892212652007424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158892212652007424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158892212652007424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "930376635181883392", "value": "930376635181883392", "detail": "User has been suspended: [930376635181883392].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158863698246688775", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158863698246688775", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158863698246688775].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4536078149", "value": "4536078149", "detail": "User has been suspended: [4536078149].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158878021320871937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158878021320871937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158878021320871937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "831924920976302080", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [831924920976302080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "831924920976302080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158888057615126528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158888057615126528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158888057615126528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038030288008314881", "value": "1038030288008314881", "detail": "User has been suspended: [1038030288008314881].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157480610153107456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157480610153107456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157480610153107456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1142186821931196416", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1142186821931196416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142186821931196416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158885609630523392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158885609630523392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158885609630523392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158886425036763136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158886425036763136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158886425036763136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1043771965545299968", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1043771965545299968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043771965545299968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158884220250525699", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158884220250525699].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158884220250525699", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1126238087972102145", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1126238087972102145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126238087972102145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158883850929545217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158883850929545217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158883850929545217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "916395154755411968", "value": "916395154755411968", "detail": "User has been suspended: [916395154755411968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158881919456727040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158881919456727040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158881919456727040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "927587620569452544", "value": "927587620569452544", "detail": "User has been suspended: [927587620569452544].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158872410394959873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158872410394959873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158872410394959873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158882814869286912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158882814869286912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158882814869286912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158875355865915395", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158875355865915395].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158875355865915395", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158722363900551168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158722363900551168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158722363900551168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3364301236", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3364301236].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3364301236", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158876399945560066", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158876399945560066].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158876399945560066", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158836771335168000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158836771335168000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158836771335168000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158862612517609472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158862612517609472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158862612517609472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158870996105027584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158870996105027584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158870996105027584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040420492451172353", "value": "1040420492451172353", "detail": "User has been suspended: [1040420492451172353].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158847384539017217", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158847384539017217", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158847384539017217].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4911012935", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4911012935].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4911012935", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158853203510910977", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158853203510910977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158853203510910977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1158905453432250371", "oldest_id": "1158869063529062406", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm026mcuyh3zw14eksizns3jcr4al"}}