{"data": [{"created_at": "2019-11-13T21:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194725910580256768"], "in_reply_to_user_id": "115729730", "text": "@thomaspiedra @ImBaack2 @alexanvnzla @jgperez1967 @jguaido Viendo \"Escuadr\u00f3n Suicida\" y so\u00f1ando con ser influencer, lo cual \"logr\u00f3\" de la manera m\u00e1s sencilla en el 2019: hablando pendejadas de Guaid\u00f3 como quien se cree due\u00f1o de la verdad pero no aporta ni una idea constructiva", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194725910580256768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thomaspiedra", "id": "115729730"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "ImBaack2", "id": "984866185857642497"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "alexanvnzla", "id": "1187351112170389506"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "jgperez1967", "id": "1016388162"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194676570998349824"}], "author_id": "125114967"}, {"created_at": "2019-11-13T21:16:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194725852363272192"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194725852363272192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "292813107"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/g95FWbEB7B", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5024, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN STA"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:16:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194725731382771713"], "text": "I TELL BROBRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SP KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS ESTOU-ME A CAGAR PARA ELES PENSAMENTO STA NA FUCKIN GUITA\nSI BU KA KRE COLABORA ENT\u00c3O NHA MANO \u00c9 MIDJOR DESVIA\n SUSUSU https://t.co/g95FWbEB7B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194725731382771713", "author_id": "1131086880186019840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/kWJRVlw5U5", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-politica-ultraderechista-holanda-suicida-tras-denunciar-video-violacion-201808130849_noticia.html", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "AGOSTO 2018"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:16:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194725687762006018"], "text": "AGOSTO 2018\nhttps://t.co/kWJRVlw5U5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194725687762006018", "author_id": "464039236"}, {"created_at": "2019-11-13T21:15:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194725404063490052"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194725404063490052", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "author_id": "2799468449"}, {"created_at": "2019-11-13T21:14:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194725173984997377"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194725173984997377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "606542142"}, {"created_at": "2019-11-13T21:14:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194725171422257153"], "text": "Mirar al cielo y decir... \u00bfPor qu\u00e9 se van todos menos yo? \ud83d\ude2d \nA re suicida el tipo Jajajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194725171422257153", "author_id": "165182517"}, {"created_at": "2019-11-13T21:13:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194725102988013568"], "in_reply_to_user_id": "370406325", "text": "@EstelaPerversa Es un acto suicida dir\u00eda yo \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194725102988013568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstelaPerversa", "id": "370406325"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194698433262698501"}], "author_id": "2250900630"}, {"created_at": "2019-11-13T21:13:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194725027209515011"], "text": "RT @Gabriel_SGBR1: @Chimchi05353779 @OlioneLara @Vitbitchxx @dccomicsxmen @luscas Isso muda q tu matou a planta? Se vc plantar dnv \u00e9 outro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194725027209515011", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "Chimchi05353779", "id": "1132399066258837504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194721185969238016"}], "author_id": "214582214"}, {"created_at": "2019-11-13T21:13:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194724928865624070"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194724928865624070", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "171065746"}, {"created_at": "2019-11-13T21:13:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194724890827526146"], "text": "hj no trampo o pessoal tava falando de uma menina que se suicidou e ouvir aquilo n\u00e3o me fez bem, de jeito nenhum", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194724890827526146", "author_id": "743799429015150592"}, {"created_at": "2019-11-13T21:12:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194724806203183105"], "in_reply_to_user_id": "43340817", "text": "@DanielKastro ainda bem que n\u00e3o se matou na \u00e9poca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194724806203183105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DanielKastro", "id": "1216038379537694720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194721853614567424"}], "author_id": "1193256020480577536"}, {"created_at": "2019-11-13T21:12:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194724778281721856"], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194724778281721856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "2483822216"}, {"created_at": "2019-11-13T21:12:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194724771050803202"], "in_reply_to_user_id": "854060660778561536", "text": "a mulher dele se matou mds :(((((", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194724771050803202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194717433413677056"}], "author_id": "854060660778561536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/irK1DzHbF3", "expanded_url": "https://twitter.com/thiccweirdochi1/status/1194724740717412352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/irK1DzHbF3", "media_key": "3_1194724730684633088"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/irK1DzHbF3", "expanded_url": "https://twitter.com/thiccweirdochi1/status/1194724740717412352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/irK1DzHbF3", "media_key": "3_1194724730835587076"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8844, "type": "Other", "normalized_text": "Dora"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:12:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194724740717412352"], "text": "\u201cHola, me llamo Dora. Soy suicida\u201d https://t.co/irK1DzHbF3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194724740717412352", "author_id": "1132540841279361024"}, {"created_at": "2019-11-13T21:12:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194724712309497856"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194724712309497856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1098346250506776582"}, {"created_at": "2019-11-13T21:12:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194724684144746499"], "text": "o cara foi l\u00e1 e matou a enfermeira por porra nenhuma simplesmente porque ela n\u00e3o queria mais ele \u00c9 AINDA FEZ O FILHO DELA VER A M\u00c3E MORTA NA CAL\u00c7ADA VAI SE FODER PORRA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194724684144746499", "author_id": "1576307924"}, {"created_at": "2019-11-13T21:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194724635088183296"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194724635088183296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1015047316720496640"}, {"created_at": "2019-11-13T21:11:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194724496609095681"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194724496609095681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "3187593310"}, {"created_at": "2019-11-13T21:10:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194724215045443584"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194724215045443584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1185770111631798272"}, {"created_at": "2019-11-13T21:10:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194724214571491329"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194724214571491329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "827238588773498881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/s9j2gZKeoD", "expanded_url": "http://bit.ly/2O8YcUD", "display_url": "bit.ly/2O8YcUD"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 86, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 87, "end": 98, "tag": "twitteroax"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8682, "type": "Other", "normalized_text": "twitteroax"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:10:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194724212939747328"], "text": "Ataque suicida en Indonesia deja un muerto y 6 heridos https://t.co/s9j2gZKeoD #Oaxaca #twitteroax", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194724212939747328", "author_id": "158055004"}, {"created_at": "2019-11-13T21:10:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194724207118209024"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194724207118209024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "504263049"}, {"created_at": "2019-11-13T21:10:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194724172401913861"], "text": "RT @carlos_igualada: Simpatizantes de Jemaah Ansaru Daulah (JAD) afirman en Telegram que el terrorista suicida del atentado de Indonesia ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194724172401913861", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 57, "probability": 0.792, "type": "Person", "normalized_text": "Jemaah Ansaru Daulah"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Telegram"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194703131495542784"}], "author_id": "2324234704"}, {"created_at": "2019-11-13T21:10:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194724150088220672"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194724150088220672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2472055539"}, {"created_at": "2019-11-13T21:09:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194723957607477248"], "text": "\"I will always love you\" na \u00faltima noite, na pra\u00e7a, matou tudo... Se no pr\u00f3ximo ano der outra vez choro mais um rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194723957607477248", "author_id": "1493840646"}, {"created_at": "2019-11-13T21:09:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194723877118763009"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194723877118763009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "1016324073532608512"}, {"created_at": "2019-11-13T21:09:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194723876103700480"], "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194723876103700480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "author_id": "268574334"}, {"created_at": "2019-11-13T21:08:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194723841605558276"], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194723841605558276", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "1883242650"}, {"created_at": "2019-11-13T21:08:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194723839143493635"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194723839143493635", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "700901163235942400"}, {"created_at": "2019-11-13T21:08:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194723706389577735"], "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194723706389577735", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194680885125234689"}], "author_id": "625110873"}, {"created_at": "2019-11-13T21:08:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194723674840010760"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194723674840010760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "2429475988"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:07:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194723497890779136"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194723497890779136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "758245683220611073"}, {"created_at": "2019-11-13T21:07:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194723386703921158"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194723386703921158", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "2889985493"}, {"created_at": "2019-11-13T21:06:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194723149444796419"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194723149444796419", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "2216821068"}, {"created_at": "2019-11-13T21:06:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194723139504222209"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194723139504222209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "592422020"}, {"created_at": "2019-11-13T21:06:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194723116372680706"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194723116372680706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "3913256241"}, {"created_at": "2019-11-13T21:05:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194723029923840000"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194723029923840000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "2560184200"}, {"created_at": "2019-11-13T21:05:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194723026908172288"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194723026908172288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "748131036702384128"}, {"created_at": "2019-11-13T21:04:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194722786553532416"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194722786553532416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1008391305444102144"}, {"created_at": "2019-11-13T21:04:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194722748733505541"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194722748733505541", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2425799539"}, {"created_at": "2019-11-13T21:04:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194722699467280386"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194722699467280386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1159838945380749313"}, {"created_at": "2019-11-13T21:04:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194722608673153024"], "in_reply_to_user_id": "859082667249324032", "text": "Usagi pq ela me moldou desde beeeeeeeem bebezinha acabei ficando parecida (tbm pq ela s\u00f3 pensa em comer e dormir)\nDazai doido suicida \nChihiro pq sim\nZenitsu medroso 100% surtado \u00e9 muito bom em uma coisa s\u00f3 e se apx por todo mundo que n\u00e3o quer ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194722608673153024", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4387, "type": "Person", "normalized_text": "Usagi"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.7652, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.6291, "type": "Person", "normalized_text": "Chihiro"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.6526, "type": "Person", "normalized_text": "Zenitsu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194721264532897792"}], "author_id": "859082667249324032"}, {"created_at": "2019-11-13T21:03:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194722599181471748"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194722599181471748", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "299416807"}, {"created_at": "2019-11-13T21:03:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194722491815661570"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194722491815661570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "3369521433"}, {"created_at": "2019-11-13T21:03:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194722417014460416"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194722417014460416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "706137740337946624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194722363012734982"], "text": "M\u00e1s votada 24h: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194722363012734982", "author_id": "8077952"}, {"created_at": "2019-11-13T21:02:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194722171521765378"], "text": "Rectora de un colegio en Francia se suicida \"agotada por el exceso de trabajo\". Sin comentarios.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194722171521765378", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "author_id": "22451566"}, {"created_at": "2019-11-13T21:02:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194722170796154881"], "text": "RT @ENSMEX1: @gibranrr Que verg\u00fcenza, pero ah\u00ed demuestran los panistas lo que son en realidad.\n\nSon violentos como el sexenio suicida de Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194722170796154881", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4502, "type": "Person", "normalized_text": "Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194489618130821120"}], "author_id": "1135989296882757632"}, {"created_at": "2019-11-13T21:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194722099639848962"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194722099639848962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "879731445509574656"}, {"created_at": "2019-11-13T21:01:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721977849827334"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194721977849827334", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "author_id": "4372840299"}, {"created_at": "2019-11-13T21:01:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721917204336646"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721917204336646", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "767522539782467584"}, {"created_at": "2019-11-13T21:01:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721871566127111"], "in_reply_to_user_id": "721819461444071429", "text": "@nashfriedrich Magari qualcuno si.. ma di certo non si laureava oggi.. ti pare che uno scompare o si suicida proprio il giorno della laurea??? (Se deve prenderla, dico!)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1194721871566127111", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nashfriedrich", "id": "721819461444071429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194720974043844609"}], "author_id": "301700094"}, {"created_at": "2019-11-13T21:01:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721852494667777"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721852494667777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "895303249837907968"}, {"created_at": "2019-11-13T21:01:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721849311186944"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194721849311186944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3120276617"}, {"created_at": "2019-11-13T21:00:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721817711300609"], "in_reply_to_user_id": "209796914", "text": "@pedrobuffay @lovagalore Ai migo mas a\u00ed s\u00e3o outras pessoas. Eu mesmo n\u00e3o ataquei ela apenas critiquei, pq errado \u00e9, independente se a gaga j\u00e1 matou uma vaca ao vivo ou n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721817711300609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pedrobuffay", "id": "209796914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194721222287876104"}], "author_id": "813399722996154368"}, {"created_at": "2019-11-13T21:00:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721703261360128"], "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721703261360128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "author_id": "1073607285447016448"}, {"created_at": "2019-11-13T21:00:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721699641667587"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721699641667587", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "2223192920"}, {"created_at": "2019-11-13T21:00:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721696378499078"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721696378499078", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1000046730073792512"}, {"created_at": "2019-11-13T21:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721679873912833"], "in_reply_to_user_id": "300271209", "text": "@AkuoArt AAH menos mal te ve\u00eda con 80 capas\nQue haces usando solo 4 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194721679873912833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AkuoArt", "id": "300271209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194714619383894017"}], "author_id": "2369242634"}, {"created_at": "2019-11-13T21:00:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721655827976199"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721655827976199", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "926959867985846280"}, {"created_at": "2019-11-13T21:00:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721613087985670"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194721613087985670", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "888969463562895360"}, {"created_at": "2019-11-13T20:59:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721590799417344"], "text": "Se qzer continuar com:\n  \"Ele roubou, mas fez\" \nOk, \u00e9 um direito seu, mas atualize esse jarg\u00e3o para: \n  \"Ele roubou, matou milh\u00f5es, mas fez\"\nSe pra vc o \"fez\" \u00e9 um bom motivo para aceitar \"roubou e matou\", seus valores se perderam em algum momento da sua vida ou nunca existiram!.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721590799417344", "author_id": "1077942997378129926"}, {"created_at": "2019-11-13T20:59:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721528019136512"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721528019136512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "1019578724017233921"}, {"created_at": "2019-11-13T20:59:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721521366945794"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194721521366945794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "70220953"}, {"created_at": "2019-11-13T20:59:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721465876254720"], "in_reply_to_user_id": "1191731543867310082", "text": "@celeirodebagres KKSIDAJSISK mano ele fez um gol no figueirense dando um carrinho, quase se matou, deu de corpo com a trave mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721465876254720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "celeirodebagres", "id": "1191731543867310082"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9916, "type": "Organization", "normalized_text": "figueirense"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192433221000220672"}], "author_id": "1076543383508799489"}, {"created_at": "2019-11-13T20:59:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721425594179585"], "text": "Voc\u00ea  se sente suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721425594179585", "author_id": "1098367494983696384"}, {"created_at": "2019-11-13T20:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721387031728128"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721387031728128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "719475786"}, {"created_at": "2019-11-13T20:58:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721325979447299"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194721325979447299", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "4308785668"}, {"created_at": "2019-11-13T20:58:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721309411938306"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721309411938306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1017246714439389184"}, {"created_at": "2019-11-13T20:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721242512855043"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721242512855043", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1021235361077481472"}, {"created_at": "2019-11-13T20:58:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721185969238016"], "in_reply_to_user_id": "1132399066258837504", "text": "@Chimchi05353779 @OlioneLara @Vitbitchxx @dccomicsxmen @luscas Isso muda q tu matou a planta? Se vc plantar dnv \u00e9 outro ser\nA e, btw, tu acha que a gente pega cordeiro da floresta pra matar?\nClaro que n\u00e3o n\u00e9 porr, os primeiros dois s\u00e3o sim da floresta, mas eles procriam e se multipicam, com isso, n\u00e3o ta nem adicionando nem tirando", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721185969238016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Chimchi05353779", "id": "1132399066258837504"}, {"start": 55, "end": 62, "username": "luscas", "id": "432983617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194718822168743938"}], "author_id": "980614787162935296"}, {"created_at": "2019-11-13T20:58:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721176947433473"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194721176947433473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "575844958"}, {"created_at": "2019-11-13T20:58:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721163374665728"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721163374665728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "605791423"}, {"created_at": "2019-11-13T20:58:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721155090976768"], "text": "RT @gcarrerasortiz: Los de mi clase: \n-Sisi he hecho ya el resumen de catalan\n-pfff bua y historia tambien tambien\n-ayer me estudie todo lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194721155090976768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gcarrerasortiz", "id": "924344552424726529"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "catalan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194705624141062144"}], "author_id": "3484333408"}, {"created_at": "2019-11-13T20:58:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721116213972994"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194721116213972994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "2787111749"}, {"created_at": "2019-11-13T20:58:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721109133934593"], "text": "RT @PxP_LAC: . @IgnacioPena123: \u201cCentrar nuestra estrategia de desarrollo en #VacaMuerta es ambientalmente irresponsable y econ\u00f3micamente s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194721109133934593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PxP_LAC", "id": "906989328622071809"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 88, "tag": "VacaMuerta"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194680961482575872"}], "author_id": "1146206488232431616"}, {"created_at": "2019-11-13T20:57:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721034982895617"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721034982895617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "3335959425"}, {"created_at": "2019-11-13T20:57:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721031363149824"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194721031363149824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "1145223427"}, {"created_at": "2019-11-13T20:57:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721015508680705"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194721015508680705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "927923481026719745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/lzFkWa9DpX", "expanded_url": "https://twitter.com/DCM_online/status/1194671451921698818", "display_url": "twitter.com/DCM_online/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4899, "type": "Person", "normalized_text": "Advos"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:57:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194720971665620993"], "text": "Ele matou ela mesmo, o porteiro est\u00e1 sendo perseguido. Se ele precisar de Advos, podemos fazer os servi\u00e7os advocat\u00edcios de gra\u00e7a. https://t.co/lzFkWa9DpX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194720971665620993", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194671451921698818"}], "author_id": "545559188"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/eHPA3JCek5", "expanded_url": "https://twitter.com/GermanAB99/status/1194720957992177669/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHPA3JCek5", "media_key": "3_1194720948613795840"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:57:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194720957992177669"], "text": "Desde el parnaso la vista es suicida https://t.co/eHPA3JCek5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194720957992177669", "author_id": "627237116"}, {"created_at": "2019-11-13T20:57:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194720908369416192"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194720908369416192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "932720269562646531"}, {"created_at": "2019-11-13T20:56:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194720839251439616"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194720839251439616", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "564767243"}, {"created_at": "2019-11-13T20:56:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194720788559155200"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194720788559155200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "author_id": "4210808271"}, {"created_at": "2019-11-13T20:56:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194720698125692929"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194720698125692929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "2859261396"}, {"created_at": "2019-11-13T20:55:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194720584007061505"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194720584007061505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "878044590758080512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/o3ftgrsbfD", "expanded_url": "http://xn--convera-zxa.Eu", "display_url": "conver\u00e7a.Eu"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7115, "type": "Person", "normalized_text": "jente"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:55:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194720535177048064"], "text": "Nossa me surpriendi com que minha colega fl,que gosta de ve jente se suic\u00eddando,que \u00f1 tem jeito.Muitas pessoas fazem essa coisa tragica,(se suic\u00edda) pq precisa desabafar \u00f1 tem ningu\u00e9m,pen\u00e7a que vai zomba,eu \u00f1 vou zomba,vou fl,vou https://t.co/o3ftgrsbfD quero te ver vivo,\u00f1 morto!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194720535177048064", "author_id": "1182414370560729088"}, {"created_at": "2019-11-13T20:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194720504642494465"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194720504642494465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "148948148"}, {"created_at": "2019-11-13T20:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194720504009105408"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194720504009105408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "author_id": "743494320406282240"}, {"created_at": "2019-11-13T20:54:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194720323360481282"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194720323360481282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "4346606901"}, {"created_at": "2019-11-13T20:54:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194720255626620929"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194720255626620929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "3100544772"}, {"created_at": "2019-11-13T20:54:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194720120905576450"], "text": "RT @Acampa_polapaz: Non nos cabe na cabeza que este pobre rapaz e outros como el sexan inimigos a bater para os mill\u00f3ns de espa\u00f1ois que vot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194720120905576450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Acampa_polapaz", "id": "856216661954883585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194592067055443972"}], "author_id": "577425849"}, {"created_at": "2019-11-13T20:53:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719963904380930"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194719963904380930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "1033221493830963201"}, {"created_at": "2019-11-13T20:53:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719933063745537"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194719933063745537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "2435940793"}, {"created_at": "2019-11-13T20:53:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719915149864960"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194719915149864960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "55515835"}, {"created_at": "2019-11-13T20:53:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719881364533248"], "text": "RT @PatrickCuba2: @lether007 @montesinos_edy @MEF1964 @MijaelGLP Se suicida para que los hijos se queden con la plata robada al estado peru\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194719881364533248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PatrickCuba2", "id": "1051955923164549120"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "lether007", "id": "99599220"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "montesinos_edy", "id": "939130894887079936"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712852327735296"}], "author_id": "99599220"}, {"created_at": "2019-11-13T20:53:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719855351599105"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194719855351599105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "1132455310923390976"}, {"created_at": "2019-11-13T20:53:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719849320194049"], "text": "\"Si doveva laureare\" non sarebbe la prima che racconta palle sugli esami e messa alle strette crolla, scappa o si suicida.... #chilhavisto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1194719849320194049", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 138, "tag": "chilhavisto"}]}, "author_id": "3434450681"}, {"created_at": "2019-11-13T20:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719801756782593"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194719801756782593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1111803739495694342"}, {"created_at": "2019-11-13T20:52:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719748048801794"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194719748048801794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2423069288"}, {"created_at": "2019-11-13T20:52:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719694193860608"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194719694193860608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "91655664"}, {"created_at": "2019-11-13T20:52:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719647117070341"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194719647117070341", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "744312448728047616"}, {"created_at": "2019-11-13T20:51:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719424948908033"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194719424948908033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "128941652"}, {"created_at": "2019-11-13T20:51:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719348285476865"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194719348285476865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "4913434983"}, {"created_at": "2019-11-13T20:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719331210481664"], "text": "RT @gcarrerasortiz: Los de mi clase: \n-Sisi he hecho ya el resumen de catalan\n-pfff bua y historia tambien tambien\n-ayer me estudie todo lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194719331210481664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gcarrerasortiz", "id": "924344552424726529"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "catalan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194705624141062144"}], "author_id": "987739058565795842"}, {"created_at": "2019-11-13T20:50:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719242534424577"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194719242534424577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "790687023266930688"}, {"created_at": "2019-11-13T20:50:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719230006042629"], "in_reply_to_user_id": "44932117", "text": "@Caretas El supuesto suicida, sus impunes delitos y sus in\u00fatiles herederos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194719230006042629", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194714048656482304"}], "author_id": "245645102"}, {"created_at": "2019-11-13T20:50:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719227963478016"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194719227963478016", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "1072668808849047552"}, {"created_at": "2019-11-13T20:50:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719191145885697"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194719191145885697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1454361354"}, {"created_at": "2019-11-13T20:50:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719170417614854"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194719170417614854", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "1161552199"}, {"created_at": "2019-11-13T20:49:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719077635428352"], "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194719077635428352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "author_id": "1262641460"}, {"created_at": "2019-11-13T20:49:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719016692174849"], "in_reply_to_user_id": "3453007036", "text": "@Puebl0Carlos Creo que gran parte de la culpa del error en este Joker fue el gui\u00f3n porque de por s\u00ed Escuadr\u00f3n Suicida es alta caca, y su poca participaci\u00f3n e irrelevancia no ayud\u00f3, otra parte que cag\u00f3 a su personaje fue su dise\u00f1o con tantos tatuajes y que aparentaba ser un gangster moderno +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194719016692174849", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194718151457550336"}], "author_id": "1126324344274210816"}, {"created_at": "2019-11-13T20:49:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194719009134039047"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194719009134039047", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "306690251"}, {"created_at": "2019-11-13T20:49:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194718991002034182"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194718991002034182", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "716142900"}, {"created_at": "2019-11-13T20:49:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194718977223798786"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194718977223798786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "950870216367538176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/2AvcbtFgcU", "expanded_url": "https://twitter.com/vivapraverr/status/1194303390962135042", "display_url": "twitter.com/vivapraverr/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:49:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194718945183490048"], "text": "N\u00c3O SUICIDA https://t.co/2AvcbtFgcU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194718945183490048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194303390962135042"}], "author_id": "1132068809307807746"}, {"created_at": "2019-11-13T20:49:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194718935494647810"], "text": "-Llega a la clase pero como suicida, si la hacen cantar se provocar\u00eda alergia y eso seria enfermer\u00eda por d\u00edas-\n\n#CDMDescendsquad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194718935494647810", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "CDMDescendsquad"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.7272, "type": "Other", "normalized_text": "CDMDescendsquad"}]}, "author_id": "1184207277819080704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/XIW7XePTJ5", "expanded_url": "https://www.telemundo40.com/noticias/mundo/ataque-coche-bomba-suicida-deja-muertos-kabul-capital-de-afganistan-564849322.html", "display_url": "telemundo40.com/noticias/mundo\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194718771522494464"], "text": "El ataque con coche bomba sacudi\u00f3 la capital afgana. Te mostramos las im\u00e1genes.\nhttps://t.co/XIW7XePTJ5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194718771522494464", "author_id": "94265146"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/ksDKmiQ3JM", "expanded_url": "https://twitter.com/LaBelgrana/status/1194619360633065472", "display_url": "twitter.com/LaBelgrana/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "peponila", "id": "186682805"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "Epithumia29", "id": "254394921"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "malaga005", "id": "954839094"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ChileEnLlamas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5575, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnLlamas"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:48:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194718742569267202"], "text": "#ChileEnLlamas \n@peponila\n@Epithumia29\n@malaga005\nNo nos olvidemos de los hermanos chilenos que est\u00e1n sufriendo la violencia suicida de la izquierda https://t.co/ksDKmiQ3JM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194718742569267202", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194619360633065472"}], "author_id": "506560739"}, {"created_at": "2019-11-13T20:48:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194718675439378441"], "text": "vo assistir esquadr\u00e3o suicida de novo fodase \ud83d\udc7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194718675439378441", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1087361501898424320"}, {"created_at": "2019-11-13T20:48:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194718660406992896"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194718660406992896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "author_id": "288781893"}, {"created_at": "2019-11-13T20:48:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194718601724465153"], "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194718601724465153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "author_id": "113792661"}, {"created_at": "2019-11-13T20:47:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194718329778397184"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194718329778397184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "170785283"}, {"created_at": "2019-11-13T20:46:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194718310304235520"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194718310304235520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "968221119856676864"}, {"created_at": "2019-11-13T20:46:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194718237247848453"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194718237247848453", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "1181985826823114752"}, {"created_at": "2019-11-13T20:46:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194718160160788480"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194718160160788480", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "793866602739445761"}, {"created_at": "2019-11-13T20:46:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194718117445984257"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194718117445984257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "887922159452139520"}, {"created_at": "2019-11-13T20:45:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194718011451723781"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194718011451723781", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "author_id": "482151249"}, {"created_at": "2019-11-13T20:45:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194718008591224844"], "text": "Vida bandida, fabrica de suicida.\nGar\u00e7om, faz favor, mais um gole de auto-estima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194718008591224844", "author_id": "1092677709006884864"}, {"created_at": "2019-11-13T20:45:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717891616235527"], "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 monda pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracios@\n6. Pah\n7. mi novia\n8. intimidante\n9. Vale verga\n10. Mi crush\n11. Rar@\n12. Espantajopo \n13. Cole\n14. chic@ fitness\n15. Suicida\n16. Mani\n17. Boba/o hpta\n18. Un enzo\n19. Kchona", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 69, "like_count": 16, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1194717891616235527", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.6724, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "chic"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.469, "type": "Other", "normalized_text": "Boba"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.5606, "type": "Other", "normalized_text": "Kchona"}]}, "author_id": "468528761"}, {"created_at": "2019-11-13T20:45:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717885752590336"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194717885752590336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "867035617"}, {"created_at": "2019-11-13T20:45:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717882162143232"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194717882162143232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "824956684606902274"}, {"created_at": "2019-11-13T20:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717862340046848"], "text": "RT @CharlieMingiedi: OYO EZALI KINDOKI TE?IL N\u2019Y A PAS LONGTEMPS QUE MATOU SAMUEL A PERDU SA TROISI\u00c8ME FEMME. ET IL VIENT ENCORE DE DEMANDE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1194717862340046848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CharlieMingiedi", "id": "721512728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194625902576992257"}], "author_id": "703436936640405504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/yRpjzXBC58", "expanded_url": "https://twitter.com/lucianolopez27/status/1194470602771488768", "display_url": "twitter.com/lucianolopez27\u2026"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 178, "probability": 0.422, "type": "Organization", "normalized_text": "congreso"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:44:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717792081235968"], "text": "Mejor no hacerle propaganda a ese pobre muchacho porque igual el partido del cobarde suicida no llegar\u00e1 a la valla y por fin ya no veremos a ning\u00fan corrupto de esos en el congreso https://t.co/yRpjzXBC58", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194717792081235968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194470602771488768"}], "author_id": "259105502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/cuB4b6wYI4", "expanded_url": "https://twitter.com/FreeMemesKids/status/1194393466203246593", "display_url": "twitter.com/FreeMemesKids/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:44:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717638825525250"], "text": "Pq todo mundo tem esses animais inteligentes e eu s\u00f3 tive um pintiho suicida, um gato que precisa de psic\u00f3logo pq achava que era um cachorro e um dog que n dava a patinha? https://t.co/cuB4b6wYI4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194717638825525250", "author_id": "855233377"}, {"created_at": "2019-11-13T20:44:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717631074443265"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194717631074443265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "33027235"}, {"created_at": "2019-11-13T20:44:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717602481917952"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194717602481917952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "267064759"}, {"created_at": "2019-11-13T20:43:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717553140076547"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194717553140076547", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "2672767371"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/W2ieEQShWZ", "expanded_url": "https://imagenzac.com.mx/mundo/madre-secuestra-a-sus-hijos-durante-11-anos-ellos-escapan-y-ella-se-suicida/", "display_url": "imagenzac.com.mx/mundo/madre-se\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:43:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717456549457921"], "text": "La mujer les ten\u00eda prohibido tener comunicaci\u00f3n con el exterior y si ped\u00edan salir, los golpeaba, as\u00ed fue durante 11 a\u00f1os\n\nhttps://t.co/W2ieEQShWZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194717456549457921", "author_id": "161871799"}, {"created_at": "2019-11-13T20:43:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717449062629376"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194717449062629376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1012677862267260928"}, {"created_at": "2019-11-13T20:43:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717380812976128"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194717380812976128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "820013128624771073"}, {"created_at": "2019-11-13T20:43:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717363964383233"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194717363964383233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "704039030606974976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/tYdEwsGG2D", "expanded_url": "http://tinyurl.com/s7cdk6x", "display_url": "tinyurl.com/s7cdk6x"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Rzy7mhi36J", "expanded_url": "https://twitter.com/Il_Centro/status/1194717356125282304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rzy7mhi36J", "media_key": "3_1194717287502241798"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Abruzzo"}, {"start": 9, "end": 20, "tag": "13novembre"}, {"start": 21, "end": 31, "tag": "mercoled\u00ec"}, {"start": 32, "end": 39, "tag": "Ortona"}, {"start": 40, "end": 58, "tag": "FrancavillaalMare"}, {"start": 59, "end": 66, "tag": "Chieti"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:43:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717356125282304"], "text": "#Abruzzo #13novembre #mercoled\u00ec #Ortona #FrancavillaalMare #Chieti\nGiovane suicida sotto il treno, a giudizio macchinista e operatori\nhttps://t.co/tYdEwsGG2D https://t.co/Rzy7mhi36J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1194717356125282304", "author_id": "89411566"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/iSl29p0ihr", "expanded_url": "https://twitter.com/leaderheretics/status/1194716893933948930", "display_url": "twitter.com/leaderheretics\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717207332302848"], "text": "Suicida y psic\u00f3pata, ni a estacazos entiende. https://t.co/iSl29p0ihr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194717207332302848", "author_id": "975113647210094597"}, {"created_at": "2019-11-13T20:42:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717155088052224"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194717155088052224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1613382342"}, {"created_at": "2019-11-13T20:41:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717053866909696"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194717053866909696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3826836933"}, {"created_at": "2019-11-13T20:41:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717039232983040"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194717039232983040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "770110453"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/pjQrClBMoJ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004407798711/posts/1463052643851648/", "display_url": "facebook.com/10000440779871\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:41:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194716995104759814"], "text": "Suicida y no mamadas \ud83d\ude2c https://t.co/pjQrClBMoJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194716995104759814", "author_id": "94499379"}, {"created_at": "2019-11-13T20:41:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194716908123295745"], "in_reply_to_user_id": "65466651", "text": "@BhiFernandes  que tens crush na @MarianaSMassano  e o mais escandaloso, que adoras ser cruel c os sentimentos dos gajos e que um gajo ja eqse se matou por ti", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194716908123295745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194704724056006657"}], "author_id": "65466651"}, {"created_at": "2019-11-13T20:40:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194716679827337218"], "text": "Independente do tiro que matou a menina n\u00e3o ter sido atirado pelo garoto,  mas n\u00e3o podemos esquecer que foi motivado por ele SIM at\u00e9 porque se ele n\u00e3o tivesse ali ou se n\u00e3o levasse a vida que tinha nada disso teria acontecido , nem ele nem ela teria perdido a vida !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194716679827337218", "author_id": "3247003869"}, {"created_at": "2019-11-13T20:40:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194716674412498945"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194716674412498945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "953836029206847489"}, {"created_at": "2019-11-13T20:40:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194716654502121478"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194716654502121478", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "223285480"}, {"created_at": "2019-11-13T20:39:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194716516979265543"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194716516979265543", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "943187254884921346"}, {"created_at": "2019-11-13T20:39:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194716460788133889"], "text": "RT @ALBERTOHZARATE: Luego, en 1982, su esposo Germ\u00e1n Segovia se suicida en Monterrey. Era jefe de un grupo denominado \"Liga de comunistas a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194716460788133889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ALBERTOHZARATE", "id": "1060990501560696832"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Segovia"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.4843, "type": "Organization", "normalized_text": "Monterrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194713401504784384"}], "author_id": "142565960"}, {"created_at": "2019-11-13T20:38:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194716170907201537"], "in_reply_to_user_id": "796920232182943744", "text": "@fcarrascoff No ser\u00eda mala estrategia, pero dudo al PAN abanderando a alguien como \u00e9l. G\u00f3mez del Campo se suicida y Marko Cort\u00e9s le quitar\u00eda el micr\u00f3fono de la mano en cada oportunidad.\nPero no hay otro actor pol\u00edtico con su legitimidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194716170907201537", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.8263, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f3mez del Campo"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Marko Cort\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194714214864171008"}], "author_id": "5470142"}, {"created_at": "2019-11-13T20:38:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194716121066278912"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194716121066278912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "author_id": "836203939"}, {"created_at": "2019-11-13T20:38:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194716101852172288"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194716101852172288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "280771467"}, {"created_at": "2019-11-13T20:38:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194716091509092358"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194716091509092358", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "1055327436802531328"}, {"created_at": "2019-11-13T20:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194716077181325312"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194716077181325312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "812299951376105472"}, {"created_at": "2019-11-13T20:38:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194716059661668355"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194716059661668355", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1143231819577528320"}, {"created_at": "2019-11-13T20:37:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194716059305152514"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194716059305152514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "2989907660"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/ikYPzsllaG", "expanded_url": "https://twitter.com/mavfps/status/1194713800059973633", "display_url": "twitter.com/mavfps/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6754, "type": "Person", "normalized_text": "portela"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.7887, "type": "Person", "normalized_text": "Bob"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.6054, "type": "Organization", "normalized_text": "NIP"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:37:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194716046181175296"], "text": "geral falando que o portela \u00e9 o melhor\no Bob se matou de tanto trabalhar pra conseguir arrumar as coisas pra NIP antes e depois da ida ao Jap\u00e3o e fora que ele \u00e9 gente boa pra krl https://t.co/ikYPzsllaG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194716046181175296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194713800059973633"}], "author_id": "740543273861808128"}, {"created_at": "2019-11-13T20:37:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715980582313984"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194715980582313984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "3246590452"}, {"created_at": "2019-11-13T20:37:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715979806314497"], "text": "RT @Luisrodrirosado: Ver la amargura de @petrogustavo, no tiene precio, me imagino el d\u00eda que caiga Maduro, se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194715979806314497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Luisrodrirosado", "id": "965739102871130112"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193703311741984768"}], "author_id": "549495392"}, {"created_at": "2019-11-13T20:36:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715781692624896"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194715781692624896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "2379381104"}, {"created_at": "2019-11-13T20:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715767402631175"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194715767402631175", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "1044186034857283586"}, {"created_at": "2019-11-13T20:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715749241278477"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194715749241278477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "5952632"}, {"created_at": "2019-11-13T20:36:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715748301725696"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194715748301725696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "19247625"}, {"created_at": "2019-11-13T20:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715723773419521"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194715723773419521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "56763886"}, {"created_at": "2019-11-13T20:36:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715699312287749"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194715699312287749", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "1466155382"}, {"created_at": "2019-11-13T20:36:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715654970118144"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194715654970118144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "706581336841199617"}, {"created_at": "2019-11-13T20:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715632333406208"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194715632333406208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "83584824"}, {"created_at": "2019-11-13T20:36:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715595884965895"], "in_reply_to_user_id": "706225187029647364", "text": "@MikecrackYT Insisto \u00bfcuando en Bolivia?:\u2019v no hay m\u00e1s dictadura Xd- c suicida -", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194715595884965895", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MikecrackYT", "id": "706225187029647364"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194714984745488384"}], "author_id": "1187913561705766912"}, {"created_at": "2019-11-13T20:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715570912088064"], "text": "RT @ALBERTOHZARATE: Luego, en 1982, su esposo Germ\u00e1n Segovia se suicida en Monterrey. Era jefe de un grupo denominado \"Liga de comunistas a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194715570912088064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ALBERTOHZARATE", "id": "1060990501560696832"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Segovia"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.4843, "type": "Organization", "normalized_text": "Monterrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194713401504784384"}], "author_id": "704357557473660928"}, {"created_at": "2019-11-13T20:35:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715489190207493"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194715489190207493", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1191536652738551809"}, {"created_at": "2019-11-13T20:35:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715476544368641"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194715476544368641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1720424023"}, {"created_at": "2019-11-13T20:35:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715431963103233"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194715431963103233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "246053486"}, {"created_at": "2019-11-13T20:35:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715393857871873"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194715393857871873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "3354079613"}, {"created_at": "2019-11-13T20:35:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715322147856385"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194715322147856385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "799333624785108992"}, {"created_at": "2019-11-13T20:34:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715298177437698"], "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194715298177437698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "author_id": "2149465351"}, {"created_at": "2019-11-13T20:34:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715271371591683"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194715271371591683", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "18979851"}, {"created_at": "2019-11-13T20:34:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715252258160646"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194715252258160646", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "2155927873"}, {"created_at": "2019-11-13T20:34:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715177486372865"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194715177486372865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "2842601781"}, {"created_at": "2019-11-13T20:34:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715156112138240"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194715156112138240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "77236584"}, {"created_at": "2019-11-13T20:34:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715108137717770"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194715108137717770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "521962299"}, {"created_at": "2019-11-13T20:33:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715048784121856"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194715048784121856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "124234597"}, {"created_at": "2019-11-13T20:33:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715034934546434"], "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194715034934546434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "author_id": "280004053"}, {"created_at": "2019-11-13T20:33:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194715007071772673"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194715007071772673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "204764730"}, {"created_at": "2019-11-13T20:33:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714996137168898"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194714996137168898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "632363221"}, {"created_at": "2019-11-13T20:33:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714982103101440"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194714982103101440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "2503043407"}, {"created_at": "2019-11-13T20:33:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714908434284544"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194714908434284544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "author_id": "356813994"}, {"created_at": "2019-11-13T20:33:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714880227651584"], "text": "Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filha do assassino, se outro filho editasse provas, se o pr\u00f3prio presid pegasse evid\u00eancias e aparelhasse a pol\u00edcia p/blind\u00e1-lo, Lula j\u00e1 teria ca\u00eddo?", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 17, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1194714880227651584", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "182573469"}, {"created_at": "2019-11-13T20:33:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714823461941250"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194714823461941250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "931982450523242497"}, {"created_at": "2019-11-13T20:32:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714774342455296"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194714774342455296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1028303708168302594"}, {"created_at": "2019-11-13T20:32:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714640221196289"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194714640221196289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "76181782"}, {"created_at": "2019-11-13T20:31:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714512496005120"], "in_reply_to_user_id": "342880502", "text": "@diniogarcia @HugoCastejon @ghoficial El pobre Mart\u00ed se suicida y se entierra boca abajo ja ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194714512496005120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diniogarcia", "id": "342880502"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "HugoCastejon", "id": "423808851"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "ghoficial", "id": "93444194"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.541, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194583277018988544"}], "author_id": "135956279"}, {"created_at": "2019-11-13T20:31:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714485950500864"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194714485950500864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "739968898259390464"}, {"created_at": "2019-11-13T20:31:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714465335414784"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194714465335414784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "2879790889"}, {"created_at": "2019-11-13T20:31:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714418069815301"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194714418069815301", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "986983759621885957"}, {"created_at": "2019-11-13T20:31:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714345583923200"], "text": "Eu tava jogando #FreeFire encontrei um garoto com o nome de suicida, comecei a falar coisas boas pra ele, mesmo sendo um jogo nunca gostei de p\u00f4r ningu\u00e9m pra baixo, \u00e9 isso \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194714345583923200", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "FreeFire"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7591, "type": "Other", "normalized_text": "FreeFire"}]}, "author_id": "1192583271810555911"}, {"created_at": "2019-11-13T20:31:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714307692507137"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194714307692507137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "357948507"}, {"created_at": "2019-11-13T20:30:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714290227425280"], "text": "acabei de descobrir em um v\u00eddeo que o pai da Bruna marquezine n\u00e3o se suicidou, ela tava falando aquilo p um comercial da pol\u00edcia, minha vida \u00e9 uma farsa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194714290227425280", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Bruna marquezine"}]}, "author_id": "1031704725090193408"}, {"created_at": "2019-11-13T20:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714273160859648"], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194714273160859648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "424570964"}, {"created_at": "2019-11-13T20:30:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714245943955458"], "in_reply_to_user_id": "1151163146775748608", "text": "@Ponceee3 Pelo visto j\u00e1 se enforcou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194714245943955458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ponceee3", "id": "1151163146775748608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194711040749166594"}], "author_id": "938905707159674885"}, {"created_at": "2019-11-13T20:30:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714244668891136"], "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194714244668891136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "author_id": "380514735"}, {"created_at": "2019-11-13T20:30:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714182081564673"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194714182081564673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "908415400974614528"}, {"created_at": "2019-11-13T20:30:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714168076709888"], "in_reply_to_user_id": "319929053", "text": "@yeahgolcha Esfor\u00e7ado o bastante, mesmo dando o melhor e abrindo mao de tudo, inclusive vida social e sanidade mental. Essa prova nao matou a menina s\u00f3 nesse dia. Tem gente q se prepara anos e anos, sabe? E o processo de ingresso \u00e9 outro cu. Pq mesmo com esse esforco nao tem nada q possamos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194714168076709888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194713653892845570"}], "author_id": "319929053"}, {"created_at": "2019-11-13T20:30:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714104403054594"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194714104403054594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "386095677"}, {"created_at": "2019-11-13T20:29:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714028393869313"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194714028393869313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "2455709658"}, {"created_at": "2019-11-13T20:29:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713868188233728"], "text": "RT @japaseet: um menino da escola se suicidou,e o clima ainda tava mt triste dps de td que aconteceu,a prof mariangela conversou tanto com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194713868188233728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "japaseet", "id": "1109138239598854149"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "mariangela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194655706122801153"}], "author_id": "1113223893563715584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/jC0eoujoKz", "expanded_url": "https://t.co/jC0eoujoKz", "display_url": "t.co/jC0eoujoKz"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "lav\u00ednia"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:28:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713776689500163"], "text": "se eu morrer a lav\u00ednia que matou ok https://t.co/jC0eoujoKz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194713776689500163", "author_id": "1114872984081137664"}, {"created_at": "2019-11-13T20:28:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713776366522370"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194713776366522370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "755489156797718530"}, {"created_at": "2019-11-13T20:28:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713765142519808"], "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194713765142519808", "author_id": "366124173"}, {"created_at": "2019-11-13T20:28:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713666433753088"], "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194713666433753088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "author_id": "708418717235945472"}, {"created_at": "2019-11-13T20:28:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713661534822400"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194713661534822400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "542093640"}, {"created_at": "2019-11-13T20:28:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713661530611714"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194713661530611714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "3110147115"}, {"created_at": "2019-11-13T20:28:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713624826302466"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194713624826302466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "430579114"}, {"created_at": "2019-11-13T20:27:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713466638077957"], "in_reply_to_user_id": "279336385", "text": "@jnietoblanco Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1194713466638077957", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jnietoblanco", "id": "279336385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194694095584800769"}], "author_id": "1872704604"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nLL8MUWzKg", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=V7ng3d3tUgQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=V7ng3d\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "NIVEL DIOS"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:27:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713457188319232"], "text": "https://t.co/nLL8MUWzKg\nEl mejor tema de h roto lejos. SUICIDA NIVEL DIOS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194713457188319232", "author_id": "315787556"}, {"created_at": "2019-11-13T20:27:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713410979745792"], "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194713410979745792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "author_id": "54682812"}, {"created_at": "2019-11-13T20:27:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713408081453058"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194713408081453058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "956077220"}, {"created_at": "2019-11-13T20:27:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713401504784384"], "in_reply_to_user_id": "1060990501560696832", "text": "Luego, en 1982, su esposo Germ\u00e1n Segovia se suicida en Monterrey. Era jefe de un grupo denominado \"Liga de comunistas armados\", que hab\u00edan cometido varios asaltos y el secuestro de un avi\u00f3n de Mexicana.\n\u00bfC\u00f3mo se espera que haga un trabajo objetivo con tantos rencores encima?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194713401504784384", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Segovia"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5802, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194713400066138114"}], "author_id": "1060990501560696832"}, {"created_at": "2019-11-13T20:27:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713398879100928"], "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194713398879100928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "author_id": "58047577"}, {"created_at": "2019-11-13T20:27:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713370500444163"], "text": "RT @kidslastnight: Ai gente comecei a ouvir McFly \nCome\u00e7ou a tocar Foolish\nOuvir o Tom cantar\nEu to quase chorando no \u00f4nibus \nAAAAH MCFLY P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194713370500444163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "kidslastnight", "id": "1350094755594690565"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "McFly"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8651, "type": "Other", "normalized_text": "Foolish"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.7004, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1011311955011874816"}], "author_id": "162458010"}, {"created_at": "2019-11-13T20:27:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713330306469890"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194713330306469890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "author_id": "2897331803"}, {"created_at": "2019-11-13T20:26:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713244436516865"], "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194713244436516865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "author_id": "27256420"}, {"created_at": "2019-11-13T20:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713196789215232"], "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194713196789215232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "author_id": "156792904"}, {"created_at": "2019-11-13T20:26:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713106536128514"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194713106536128514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "author_id": "2308243387"}, {"created_at": "2019-11-13T20:25:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713028127854593"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194713028127854593", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "783011407130423296"}, {"created_at": "2019-11-13T20:25:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713018384420867"], "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194713018384420867", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "author_id": "59974085"}, {"created_at": "2019-11-13T20:25:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713007479279617"], "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194713007479279617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "author_id": "30053360"}, {"created_at": "2019-11-13T20:25:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712974931312640"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194712974931312640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "111064826"}, {"created_at": "2019-11-13T20:25:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712967956312064"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194712967956312064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "3311081818"}, {"created_at": "2019-11-13T20:25:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712962898046982"], "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194712962898046982", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "author_id": "710292950970982400"}, {"created_at": "2019-11-13T20:25:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712942119395329"], "in_reply_to_user_id": "201908004", "text": "@vwandres Jajaja. Disfrute andres, no podes dejar de mirar el mkt. A m\u00ed tambi\u00e9n me gusta ir contra tendencia, pero con esas tasas es suicida, m\u00e1s si los gr\u00e1ficos te muestran caida. Igual dejen caer m\u00e1s el futuro, estoy short \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194712942119395329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vwandres", "id": "201908004"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.471, "type": "Person", "normalized_text": "andres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194711913420206080"}], "author_id": "2427251456"}, {"created_at": "2019-11-13T20:25:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712928311762944"], "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194712928311762944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "author_id": "174901520"}, {"created_at": "2019-11-13T20:25:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712891536093187"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194712891536093187", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "3091912252"}, {"created_at": "2019-11-13T20:25:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712870019387392"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194712870019387392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "author_id": "388774092"}, {"created_at": "2019-11-13T20:25:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712852327735296"], "in_reply_to_user_id": "99599220", "text": "@lether007 @montesinos_edy @MEF1964 @MijaelGLP Se suicida para que los hijos se queden con la plata robada al estado peruano", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194712852327735296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lether007", "id": "99599220"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "montesinos_edy", "id": "939130894887079936"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194578797149818885"}], "author_id": "1051955923164549120"}, {"created_at": "2019-11-13T20:24:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712766474522624"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194712766474522624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "934485731464175623"}, {"created_at": "2019-11-13T20:24:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712715635367936"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194712715635367936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "author_id": "626674906"}, {"created_at": "2019-11-13T20:24:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712658131468290"], "text": "t\u00f4 com a musiquinha do muffin suicida na cabe\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194712658131468290", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.3265, "type": "Other", "normalized_text": "muffin"}]}, "author_id": "3130364597"}, {"created_at": "2019-11-13T20:24:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712616205246464"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194712616205246464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "author_id": "826878946801233925"}, {"created_at": "2019-11-13T20:24:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712597188292608"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194712597188292608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "229990520"}, {"created_at": "2019-11-13T20:24:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712578502643717"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194712578502643717", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "119601906"}, {"created_at": "2019-11-13T20:24:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712545426325505"], "in_reply_to_user_id": "1030144700206989312", "text": "@laura_estradar @feellikeexplore @1946C_ Si se suicida no merece vivir, asi de simple.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194712545426325505", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "laura_estradar", "id": "1030144700206989312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194673448741736449"}], "author_id": "111898389"}, {"created_at": "2019-11-13T20:23:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712438089928704"], "in_reply_to_user_id": "1115330495448059910", "text": "@GuuhSoares7 @imricelly Ouvi coment\u00e1rios de que ele se matou \u00e9 real?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194712438089928704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GuuhSoares7", "id": "1115330495448059910"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "imricelly", "id": "884434184802095108"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1132329169348698112"}], "author_id": "1117993888344621056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/f2bzyoguvj", "expanded_url": "https://twitter.com/caevasconcelos/status/1194458952471322625", "display_url": "twitter.com/caevasconcelos\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712428124278786"], "text": "\u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aqui todo mundo \u00e9 bandido, mas n\u00e3o \u00e9. Todo mundo acorda 5h da manh\u00e3 p/ trabalhar\u201d - PM matou 4 pessoas semana passada e amea\u00e7ou quem postasse sobre isso nas redes: https://t.co/f2bzyoguvj", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1194712428124278786", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194458952471322625"}], "author_id": "1158864902926274561"}, {"created_at": "2019-11-13T20:23:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712380229521408"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194712380229521408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "3294226012"}, {"created_at": "2019-11-13T20:23:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712367948599301"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194712367948599301", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1007302306273091586"}, {"created_at": "2019-11-13T20:22:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712283475259393"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194712283475259393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "200873125"}, {"created_at": "2019-11-13T20:22:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712248473784321"], "text": "RT @gcarrerasortiz: Los de mi clase: \n-Sisi he hecho ya el resumen de catalan\n-pfff bua y historia tambien tambien\n-ayer me estudie todo lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194712248473784321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gcarrerasortiz", "id": "924344552424726529"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "catalan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194705624141062144"}], "author_id": "788749102297321472"}, {"created_at": "2019-11-13T20:22:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712220367761408"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194712220367761408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "877164397"}, {"created_at": "2019-11-13T20:22:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712170820460545"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194712170820460545", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "399029716"}, {"created_at": "2019-11-13T20:21:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712027140435969"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194712027140435969", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "939895948603518978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/yT5iptzrxp", "expanded_url": "https://twitter.com/MartinMorochoR4/status/1194681551960846336", "display_url": "twitter.com/MartinMorochoR\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:21:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711988414418955"], "text": "El perro de chacra que pone las manos al fuego por el ladr\u00f3n suicida y cobarde recibir\u00e1 las patadas que pidi\u00f3 para irse para siempre del congreso https://t.co/yT5iptzrxp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194711988414418955", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194681551960846336"}], "author_id": "259105502"}, {"created_at": "2019-11-13T20:21:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711879354109952"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194711879354109952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "4835124003"}, {"created_at": "2019-11-13T20:21:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711850388205568"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194711850388205568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1018572410725990401"}, {"created_at": "2019-11-13T20:21:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711817249083393"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194711817249083393", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "1076169206557745153"}, {"created_at": "2019-11-13T20:21:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711782826360835"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194711782826360835", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "1045693778596646912"}, {"created_at": "2019-11-13T20:20:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711764186943488"], "text": "RT @agambella: #Siria Dalle parti di Kafar Nabuda le forze jihadiste hanno tentato di devastare un posto di blocco governativo con la tecni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1194711764186943488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194620364824821762"}], "author_id": "386685841"}, {"created_at": "2019-11-13T20:20:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711737527873536"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194711737527873536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1452965868"}, {"created_at": "2019-11-13T20:20:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711736668053505"], "in_reply_to_user_id": "1174960039443910657", "text": "@mekitojiu @SeculoK o melhor \u00e9 que entre o 3\u00b0 est\u00e1gio e o 4\u00b0, tu vira a porra dum traveco suic\u00edda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1194711736668053505", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mekitojiu", "id": "1519050269815934976"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "SeculoK", "id": "1500841890513657863"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4106, "type": "Other", "normalized_text": "est\u00e1gio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194710638829953026"}], "author_id": "887459415997239298"}, {"created_at": "2019-11-13T20:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711690325250048"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194711690325250048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1076207375185559555"}, {"created_at": "2019-11-13T20:20:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711645441974272"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194711645441974272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "224067554"}, {"created_at": "2019-11-13T20:20:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711558011662337"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194711558011662337", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "962081797067689985"}, {"created_at": "2019-11-13T20:19:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711471629963270"], "in_reply_to_user_id": "45870897", "text": "@MarceloFreixo Quem matou ela foi traficante, se fosse bala perdida de policial, vcs j\u00e1 teriam feito o maior estardalha\u00e7o, mas foi de bandido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194711471629963270", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194694977256873985"}], "author_id": "1184070036165681155"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/b5cbk5XoNO", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yzq4rk9d", "display_url": "tinyurl.com/yzq4rk9d"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7341, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:19:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711415476625408"], "text": "Medan, atentado suicida en el cuartel general de la polic\u00eda: seis heridos y un terrorista muerto (Video)\rhttps://t.co/b5cbk5XoNO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194711415476625408", "author_id": "1954266391"}, {"created_at": "2019-11-13T20:19:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711408090472448"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194711408090472448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1133141234254602240"}, {"created_at": "2019-11-13T20:19:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711387295166464"], "in_reply_to_user_id": "2540611440", "text": "@LucasHolandaCos @danunli Na verdade esse menino se matou um dia antes do tcc \u2639\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194711387295166464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LucasHolandaCos", "id": "2540611440"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "danunli", "id": "1151200761436618752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194658674616291328"}], "author_id": "2574592697"}, {"created_at": "2019-11-13T20:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711342512562181"], "in_reply_to_user_id": "157226645", "text": "@JoseMedeirosMT Suicida pol\u00edtica! Tiro no p\u00e9!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194711342512562181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194557259638038529"}], "author_id": "1143722121220317184"}, {"created_at": "2019-11-13T20:19:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711312535838723"], "in_reply_to_user_id": "40994664", "text": "@sraculishi Pura gente exitosa se suicida a las 23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194711312535838723", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sraculishi", "id": "40994664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194711038471524352"}], "author_id": "2715179200"}, {"created_at": "2019-11-13T20:18:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711268814393345"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194711268814393345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "55956208"}, {"created_at": "2019-11-13T20:16:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194710768954028033"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194710768954028033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2257111425"}, {"created_at": "2019-11-13T20:16:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194710622509907968"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194710622509907968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "4701772228"}, {"created_at": "2019-11-13T20:16:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194710598237462534"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194710598237462534", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "1190072749047402496"}, {"created_at": "2019-11-13T20:16:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194710532051390464"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194710532051390464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "736875318791835648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/dCJr8QdQk6", "expanded_url": "https://twitter.com/speIart/status/1194710328589869056", "display_url": "twitter.com/speIart/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:15:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194710503114887168"], "text": "Ata quem se matou \u00e9 quem sabe!!!! N\u00e3o fala coisa que n\u00e3o sabe. https://t.co/dCJr8QdQk6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194710503114887168", "author_id": "1103775108483743744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oc18hCfX4w", "expanded_url": "http://ow.ly/Ne2y50xadTQ", "display_url": "ow.ly/Ne2y50xadTQ"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/XzqGjUsPMe", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1194710460307779585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XzqGjUsPMe", "media_key": "3_1194710458101616640"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "Honduras"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Hondure\u00f1o"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "New Orleans"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos\u25ba"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:15:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194710460307779585"], "text": "#HoyMismo #Honduras | Hondure\u00f1o se suicida en New Orleans, Estados Unidos\u25ba https://t.co/oc18hCfX4w https://t.co/XzqGjUsPMe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194710460307779585", "author_id": "899430649022566400"}, {"created_at": "2019-11-13T20:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194710315709149184"], "text": "Pensamiento suicida? Dale, quebre en llanto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194710315709149184", "author_id": "1556289506"}, {"created_at": "2019-11-13T20:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194710308004286474"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194710308004286474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "1022438886805581828"}, {"created_at": "2019-11-13T20:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194710295245205504"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194710295245205504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "10780742"}, {"created_at": "2019-11-13T20:14:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194710233651826690"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194710233651826690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1000195759"}, {"created_at": "2019-11-13T20:14:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194710225753907202"], "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1194710225753907202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}], "author_id": "861393313"}, {"created_at": "2019-11-13T20:14:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194710223669346304"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194710223669346304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "174901520"}, {"created_at": "2019-11-13T20:14:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194710117603840001"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194710117603840001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "18557157"}, {"created_at": "2019-11-13T20:14:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194710032438349824"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194710032438349824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "1034890849958723584"}, {"created_at": "2019-11-13T20:13:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194710012519747591"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194710012519747591", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "908781870795673601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CCfW4pOClE", "expanded_url": "http://gecsa.com.mx/bombazo-suicida-mata-a-varios-ninos-en-kabul/", "display_url": "gecsa.com.mx/bombazo-suicid\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/vCHpZhtYJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Gecsa_seguridad/status/1194709971491004428/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vCHpZhtYJZ", "media_key": "3_1194709962649415681"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:13:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709971491004428"], "text": "https://t.co/CCfW4pOClE https://t.co/vCHpZhtYJZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1194709971491004428", "author_id": "2293819681"}, {"created_at": "2019-11-13T20:13:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709927274713097"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194709927274713097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "923941202826809349"}, {"created_at": "2019-11-13T20:13:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709877156990976"], "text": "eu fiquei desolada dps desse v\u00eddeo, e tamb\u00e9m em saber q um menino da cena eletr\u00f4nica se suicidou, tbm por depress\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194709877156990976", "author_id": "1112184957856894977"}, {"created_at": "2019-11-13T20:13:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709803978887168"], "text": "Ayer cuando estaba yendo a rendir  estaban mis vecinitos casando pajaritos con un rifle, yo no pensaba en otra cosa que en que me den en la cabeza jaja \nSoy la \u00fanica que se pone en modo MUY suicida cuando tiene que rendir?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194709803978887168", "author_id": "3385305587"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/A79NBYouhb", "expanded_url": "https://twitter.com/AntnioNilsonSi2/status/1194709802582257665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A79NBYouhb", "media_key": "3_1194709781916860416"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:13:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709802582257665"], "text": "Se duvidar, quem matou Mariele e o motorista, foi o pr\u00f3prio Bolsonaro! https://t.co/A79NBYouhb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194709802582257665", "author_id": "1153713153534038017"}, {"created_at": "2019-11-13T20:12:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709569215377408"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194709569215377408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "997866648999784448"}, {"created_at": "2019-11-13T20:12:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709567608897542"], "in_reply_to_user_id": "1086229758", "text": "@machinatoo on se fait du mal l\u00e0 Matou\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1194709567608897542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194708794548334592"}], "author_id": "810181582128562176"}, {"created_at": "2019-11-13T20:12:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709557026664448"], "in_reply_to_user_id": "919212546468601860", "text": "@gui_rdr00 Valeu suicida \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194709557026664448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gui_rdr00", "id": "919212546468601860"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194604950749425665"}], "author_id": "3379884011"}, {"created_at": "2019-11-13T20:11:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709492279193601"], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194709492279193601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "author_id": "246512348"}, {"created_at": "2019-11-13T20:11:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709393755004931"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194709393755004931", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "524716904"}, {"created_at": "2019-11-13T20:11:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709382040301569"], "text": "Constroeste. Grupo Faria. Havia algo de podre naquele Reino. E eu fecharia o tri\u00e2ngulo. \"Ele escreve contra religiosos n\u00e3o \u00e9 de hoje, um sunita se ofendeu e o matou. Um tiro de fuzil do pr\u00e9dio vizinho em obras no quintal da casa\". O Estado Isl\u00e2mico. Djavan, \"Om, ondas m\u00e9dias\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194709382040301569", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.2873, "type": "Other", "normalized_text": "Faria"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.7947, "type": "Person", "normalized_text": "Djavan"}]}, "author_id": "225507087"}, {"created_at": "2019-11-13T20:11:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709313924816897"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194709313924816897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "563524124"}, {"created_at": "2019-11-13T20:11:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709284367544321"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194709284367544321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1150935409486159873"}, {"created_at": "2019-11-13T20:10:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709224716210176"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194709224716210176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "298572225"}, {"created_at": "2019-11-13T20:10:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709190025076736"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194709190025076736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "4911331168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ho0SzmlAKN", "expanded_url": "https://twitter.com/BelkitLara/status/1194709097645408257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ho0SzmlAKN", "media_key": "16_1194709091622342656"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KarlaChinchil17", "id": "1293041731961856002"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:10:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709097645408257"], "in_reply_to_user_id": "983686415971209216", "text": "@KarlaChinchil17 Con esta se suicida!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/ho0SzmlAKN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194709097645408257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194664929837625345"}], "author_id": "925792917574246400"}, {"created_at": "2019-11-13T20:10:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709091379286018"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194709091379286018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "288371082"}, {"created_at": "2019-11-13T20:10:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709077131218944"], "text": "Ea bia que inventou um jeito de fuma chamado suicida, fuma o Beck prende e s\u00f3 solta dps que o outro fumar kkkk porra na minha \u00e9poca era outro nome isso, s\u00f3 n lembro kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194709077131218944", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}]}, "author_id": "1151615002253697024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Yb3dVBaFAz", "expanded_url": "https://www.analitica.com/actualidad-internacional/atentado-suicida-kabul-al-menos-8-muertos/", "display_url": "analitica.com/actualidad-int\u2026"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 150, "tag": "13Nov"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 142, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194709014153584640"], "text": "Al menos ocho personas murieron y otras 14 resultaron heridas, entre ellas cuatro extranjeros, en un ataque suicida en la capital de Afganist\u00e1n #13Nov https://t.co/Yb3dVBaFAz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194709014153584640", "author_id": "40461089"}, {"created_at": "2019-11-13T20:09:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194708835958755328"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194708835958755328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1192455075274342400"}, {"created_at": "2019-11-13T20:09:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194708773035823105"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194708773035823105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "88448104"}, {"created_at": "2019-11-13T20:08:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194708685701947392"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194708685701947392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "131409430"}, {"created_at": "2019-11-13T20:08:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194708650176241666"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194708650176241666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "848237598707462144"}, {"created_at": "2019-11-13T20:07:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194708475206606848"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194708475206606848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "123557049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:07:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194708467396882432"], "text": "RT @NoSoyNanaOk: Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194708467396882432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194648928353955840"}], "author_id": "1162383600962199553"}, {"created_at": "2019-11-13T20:07:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194708411528753152"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194708411528753152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "227400342"}, {"created_at": "2019-11-13T20:06:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194708237964185600"], "text": "A depress\u00e3o e augu t\u00e3o s\u00e9rio algu\u00e9m pode estar falando com voc\u00ea agora mais no outro dia voc\u00ea descobre que ela ou ele se matou, as vezes e sem motivo e na maioria das vezes e com um super motivo, igual a pessoa que eu gosto n\u00e3o gosta de mim por que eu sou um merda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194708237964185600", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4315, "type": "Other", "normalized_text": "augu"}]}, "author_id": "1191402943645462529"}, {"created_at": "2019-11-13T20:06:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194708069864935425"], "in_reply_to_user_id": "1171209968462237696", "text": "T\u00f4 vendo, chovendo sangue no meu jardim\nT\u00e1 lindo o sol caindo, que nem granada\nT\u00e1 vindo um carro-bomba na contram\u00e3o\nT\u00e1 vindo um carro-bomba na contram\u00e3o\nT\u00e1 vindo um carro-bomba na contram\u00e3o\nT\u00e1 vindo o suicida na dire\u00e7\u00e3o\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194708069864935425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194708066731737088"}], "author_id": "1171209968462237696"}, {"created_at": "2019-11-13T20:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194707806676508672"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194707806676508672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "1148566403798196224"}, {"created_at": "2019-11-13T20:04:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194707727748141056"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194707727748141056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "3947651974"}, {"created_at": "2019-11-13T20:04:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194707654964371456"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194707654964371456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "327550146"}, {"created_at": "2019-11-13T20:04:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194707600488718337"], "in_reply_to_user_id": "458797073", "text": "@manafigue @HKevinKromoH @latercera @Carabdechile @gabrielboric @camila_vallejo El primer suicida h\u00e9roe, bastante visionario ya que si sal\u00eda vivo de la moneda ni imaginarse las torturas por parte del glorioso ejercito. Curioso suicidio en todo caso, con tanques y aviones esperandolo afuera. Parad\u00f3jico es rechazar la violencia, justificar a lo milicos y pacos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194707600488718337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "manafigue", "id": "458797073"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "HKevinKromoH", "id": "1687385120"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "latercera", "id": "3222731"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}], "annotations": [{"start": 292, "end": 301, "probability": 0.5003, "type": "Person", "normalized_text": "Parad\u00f3jico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194706177223020547"}], "author_id": "3063976641"}, {"created_at": "2019-11-13T20:03:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194707458683494400"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194707458683494400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "409558256"}, {"created_at": "2019-11-13T20:03:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194707451586793473"], "text": "Meu nome e Diego\ntenho 12\nE acho que sou um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194707451586793473", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5477, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "author_id": "1191402943645462529"}, {"created_at": "2019-11-13T20:03:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194707354950021120"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194707354950021120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "323282241"}, {"created_at": "2019-11-13T20:03:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194707336725704704"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194707336725704704", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "1183560494860394496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/EUJyFzCqIv", "expanded_url": "https://www.telemundowashingtondc.com/noticias/mundo/ataque-coche-bomba-suicida-deja-muertos-kabul-capital-de-afganistan-564849322.html", "display_url": "telemundowashingtondc.com/noticias/mundo\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:03:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194707319847870468"], "text": "El ataque con coche bomba sacudi\u00f3 la capital afgana. Te mostramos las im\u00e1genes.\nhttps://t.co/EUJyFzCqIv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194707319847870468", "author_id": "111390601"}, {"created_at": "2019-11-13T20:03:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194707273257537537"], "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194707273257537537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194675632212512768"}], "author_id": "789140155206598656"}, {"created_at": "2019-11-13T20:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194707269394546690"], "text": "que saudade da minha conta vai se fudeeeee twitter pq vc matou a gabrielly na suspens\u00e3o estou chorando muito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194707269394546690", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9118, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.8221, "type": "Person", "normalized_text": "gabrielly"}]}, "author_id": "1189390851773992961"}, {"created_at": "2019-11-13T20:02:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194707157066883075"], "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194707157066883075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194675891223314434"}], "author_id": "789140155206598656"}, {"created_at": "2019-11-13T20:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194707139954118657"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194707139954118657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "474704720"}, {"created_at": "2019-11-13T20:02:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194707117388767234"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194707117388767234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "937125553"}, {"created_at": "2019-11-13T20:02:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194707071381508097"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194707071381508097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1101660007072960512"}, {"created_at": "2019-11-13T20:01:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194706868490457089"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194706868490457089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "75904567"}, {"created_at": "2019-11-13T20:00:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194706639737237504"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194706639737237504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2764310553"}, {"created_at": "2019-11-13T20:00:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194706549547192320"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194706549547192320", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "1066796884679933952"}, {"created_at": "2019-11-13T20:00:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194706543188619265"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194706543188619265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "917496757243740160"}, {"created_at": "2019-11-13T20:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194706510330449920"], "in_reply_to_user_id": "2329593655", "text": "@xcapim360 Esse a\u00ed n\u00e3o matou nem o primeiro boss de Sekiro, norma de poney meter pau em qualquer jogo pra enaltecer o jogos \u201cexclusivos\u201d deles, todo ano \u00e9 assim, se prepare que cyberpunk vai ser a mesma coisa pra enaltecer the last", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194706510330449920", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Sekiro"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.4623, "type": "Organization", "normalized_text": "cyberpunk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194687241165119488"}], "author_id": "195025264"}, {"created_at": "2019-11-13T19:59:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194706394626306053"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194706394626306053", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "810984493347667969"}, {"created_at": "2019-11-13T19:59:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194706388158693377"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194706388158693377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "773922865481650176"}, {"created_at": "2019-11-13T19:59:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194706384157167616"], "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "text": "@SalitaSin Buena alumna result\u00f3 Lucianita, copia fiel de su api y del ladr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194706384157167616", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5509, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194697978876977154"}], "author_id": "2185181300"}, {"created_at": "2019-11-13T19:59:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194706365513707522"], "in_reply_to_user_id": "379966732", "text": "@lunadeuran0 @FioreVenditto @julieta_c98 Lo peor de todo, \u00bfhace falta que alguien se tenga que suicidar? Y si no se suicida, pero la persona es inocente de lo que se acusa, \u00bfacaso es menos grave? Dale, cagarle la vida a alguien inocente no est\u00e1 bueno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194706365513707522", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "FioreVenditto", "id": "261456716"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "julieta_c98", "id": "1003319128197824517"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194705824310087680"}], "author_id": "379966732"}, {"created_at": "2019-11-13T19:59:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194706296949354496"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194706296949354496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1191311835217223680"}, {"created_at": "2019-11-13T19:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194706288787066880"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194706288787066880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "156345190"}, {"created_at": "2019-11-13T19:58:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194706081987076098"], "text": "bolsonaro forjou a facada e matou vereadora que ningu\u00e9m conhecia mesmo tendo registros de onde estava no dia da morte dela \nprecisa se esfor\u00e7ar muito pra ser esquerdista", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194706081987076098", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "author_id": "1192489381526999042"}, {"created_at": "2019-11-13T19:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194706072629645312"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194706072629645312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1155999903518060544"}, {"created_at": "2019-11-13T19:58:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194706063951568897"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194706063951568897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "852599558177775616"}, {"created_at": "2019-11-13T19:58:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194706013921910786"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194706013921910786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "358908306"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/tphVUoM1Jd", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/11/secuestra-a-sus-3-hijos-por-11-anos-y-se-suicida-cuando-escapan/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/11/secues\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/poYKsTqLNq", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1194705976252944384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/poYKsTqLNq", "media_key": "3_1194705974600359936"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 78, "tag": "Internacional"}, {"start": 79, "end": 86, "tag": "LaRoja"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4898, "type": "Other", "normalized_text": "LaRoja"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:57:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705976252944384"], "text": "Secuestra a sus 3 hijos por 11 a\u00f1os y se suicida cuando escapan #Internacional #LaRoja https://t.co/tphVUoM1Jd https://t.co/poYKsTqLNq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194705976252944384", "author_id": "796102242243936258"}, {"created_at": "2019-11-13T19:57:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705934787977219"], "text": "para ustedes que villano se suicida al final de la novela?\n#atav", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194705934787977219", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "atav"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4229, "type": "Other", "normalized_text": "villano"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "atav"}]}, "author_id": "1133572711064768513"}, {"created_at": "2019-11-13T19:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705658676940802"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194705658676940802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "1120563183675166720"}, {"created_at": "2019-11-13T19:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705650925871106"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194705650925871106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "4506675735"}, {"created_at": "2019-11-13T19:56:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705624141062144"], "text": "Los de mi clase: \n-Sisi he hecho ya el resumen de catalan\n-pfff bua y historia tambien tambien\n-ayer me estudie todo lo que hemos dado en biologia hasta ahora\n\nYo: \nMhhhhhhhhhhh si un suicida se suicida, es un suicida mas o un suicida menos?", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194705624141062144", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5001, "type": "Person", "normalized_text": "catalan"}]}, "author_id": "924344552424726529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/yREscc9kfc", "expanded_url": "https://chiapas.quadratin.com.mx/municipios/menor-de-14-anos-se-suicida-en-zona-indigena-de-santa-catarina/", "display_url": "chiapas.quadratin.com.mx/municipios/men\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:56:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705608282382337"], "text": "Menor de 14 a\u00f1os se suicida en zona ind\u00edgena de Santa Catarina https://t.co/yREscc9kfc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194705608282382337", "author_id": "253186670"}, {"created_at": "2019-11-13T19:56:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705565915717635"], "text": "Llevo toda la tarde recibiendo acoso, insultos, difamaciones y amenazas solo por tener una opini\u00f3n distina a otras personas y decirlo respetuosamente. Luego los mismos progres son los que condenan el bullying y los que se escandalizan cuando alguien se suicida por acoso en RRSS.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1194705565915717635", "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 207, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.732, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}]}, "author_id": "351272132"}, {"created_at": "2019-11-13T19:56:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705545271353356"], "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194705545271353356", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194680885125234689"}], "author_id": "789140155206598656"}, {"created_at": "2019-11-13T19:55:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705416921464832"], "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194705416921464832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194679816949321728"}], "author_id": "789140155206598656"}, {"created_at": "2019-11-13T19:55:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705396889505793"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194705396889505793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1028059957684576256"}, {"created_at": "2019-11-13T19:55:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705331475099648"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194705331475099648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1123590660949516288"}, {"created_at": "2019-11-13T19:55:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705266639622146"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194705266639622146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1013131632478388226"}, {"created_at": "2019-11-13T19:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705260872425472"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194705260872425472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "2440484702"}, {"created_at": "2019-11-13T19:54:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705172167118849"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194705172167118849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3383930915"}, {"created_at": "2019-11-13T19:54:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705119801204736"], "text": "Grupo de psicologia, OITAVO per\u00edodo e a pessoa compartilhando v\u00eddeo de uma pessoa que se suicidou. V\u00eddeo completo, sem corte, mostrando o ato e o rosto da v\u00edtima... OITAVO PER\u00cdODO, VAMOS BEM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194705119801204736", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 178, "probability": 0.4432, "type": "Person", "normalized_text": "PER\u00cdODO"}]}, "author_id": "1350914694"}, {"created_at": "2019-11-13T19:54:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705085001031685"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194705085001031685", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "1112848627616157697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/O56ThaAx9q", "expanded_url": "https://twitter.com/system_codex/status/1194660099949768704", "display_url": "twitter.com/system_codex/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "israelrfe", "id": "1264743269780447232"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:54:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705069800906754"], "text": "RT @israelrfe: *se suicida* https://t.co/O56ThaAx9q", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194705069800906754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194661208101490688"}], "author_id": "1012500440976707590"}, {"created_at": "2019-11-13T19:54:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705029317443589"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194705029317443589", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "1101947756619448321"}, {"created_at": "2019-11-13T19:54:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705004910850048"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194705004910850048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "955723455265234946"}, {"created_at": "2019-11-13T19:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194704893128445953"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194704893128445953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "706978917706551296"}, {"created_at": "2019-11-13T19:53:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194704822211141633"], "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "text": "@CarlaZambelli17 @wilsonwitzel @jairbolsonaro @SF_Moro Mais um suicida pol\u00edtico!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194704822211141633", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194704225604907008"}], "author_id": "1143722121220317184"}, {"created_at": "2019-11-13T19:53:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194704796974043137"], "text": "RT @carlos_igualada: Nuevo atentado suicida en el Sudeste Asi\u00e1tico, en esta ocasi\u00f3n en Indonesia. Este modus operandi ha crecido notoriamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194704796974043137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.7119, "type": "Place", "normalized_text": "Sudeste Asi\u00e1tico"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194562291158724608"}], "author_id": "1500739928"}, {"created_at": "2019-11-13T19:53:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194704753021870080"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194704753021870080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "856796881"}, {"created_at": "2019-11-13T19:52:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194704727843495941"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194704727843495941", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "3327214991"}, {"created_at": "2019-11-13T19:52:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194704659136602112"], "in_reply_to_user_id": "915186679111090177", "text": "@Matriciado El no cree que se suicida.\n\nCreo que es un \"Narciso\" de manual.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194704659136602112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Matriciado", "id": "915186679111090177"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4232, "type": "Other", "normalized_text": "Narciso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194701261515476999"}], "author_id": "873316983386910721"}, {"created_at": "2019-11-13T19:52:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194704609954193411"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194704609954193411", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "817378140221739008"}, {"created_at": "2019-11-13T19:52:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194704586549989378"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194704586549989378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "26088511"}, {"created_at": "2019-11-13T19:52:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194704580505935873"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194704580505935873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "422182909"}, {"created_at": "2019-11-13T19:52:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194704528865673219"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194704528865673219", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "591872101"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/sOLYoyesCe", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaM_Pacheco/status/1194697548302290944", "display_url": "twitter.com/RafaM_Pacheco/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.4896, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7348, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7776, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:51:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194704378420191232"], "text": "Na B\u00edblia, o 1\u00ba que quis dar \"oferta\" a Deus \u00e0 for\u00e7a (Caim) matou o irm\u00e3o, virou assassino e Deus o marcou.\n\nEssa gente n\u00e3o aprende nunca?!\n\nLogo mais qd essa histeria coletiva passar... estar\u00e3o se escondendo em cavernas e jurando que \u00e9 persegui\u00e7\u00e3o religiosa. Vai vendo! https://t.co/sOLYoyesCe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194704378420191232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194697548302290944"}], "author_id": "140522183"}, {"created_at": "2019-11-13T19:50:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194704077948694528"], "text": "RT @APDHA: \u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son meno\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194704077948694528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "APDHA", "id": "372152459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194224631676358656"}], "author_id": "116832572"}, {"created_at": "2019-11-13T19:50:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194704014413385728"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194704014413385728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1665251359"}, {"created_at": "2019-11-13T19:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703980745678848"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194703980745678848", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "773715026905530369"}, {"created_at": "2019-11-13T19:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703771017916417"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194703771017916417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "2169188340"}, {"created_at": "2019-11-13T19:49:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703732614795264"], "text": "RT @ZurockV: Uma pessoa dessa n\u00e3o deve ter o t\u00edtulo de M\u00e3e:\n\"Ainn Mas m\u00e3e \u00e9 quem cria...\"\nDesse jeito? Melhor nascer \u00f3rf\u00e3o ou ela ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194703732614795264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZurockV", "id": "1146371714412097536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194366869853081600"}], "author_id": "109631661"}, {"created_at": "2019-11-13T19:48:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703663987593221"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194703663987593221", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1056609224"}, {"created_at": "2019-11-13T19:48:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703645566230531"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194703645566230531", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "992889084011073537"}, {"created_at": "2019-11-13T19:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703560203800576"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194703560203800576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "233677824"}, {"created_at": "2019-11-13T19:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703409624039434"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194703409624039434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "92222266"}, {"created_at": "2019-11-13T19:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703363591589889"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194703363591589889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "4760652454"}, {"created_at": "2019-11-13T19:47:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703326547468290"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194703326547468290", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "2944799649"}, {"created_at": "2019-11-13T19:47:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703251461017601"], "text": "Minuto 30, el jungla est\u00e1 muerto por 40 segundos y hay que defender fenix de duo. Como amaterasu coges el speed. El jungla hace rage quit despues de estar toda la partida suicidandose. Vuelve, le da a f6 y se suicida en medio. Te reporta todo el equipo. El estado de mis rankeds.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194703251461017601", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.5633, "type": "Person", "normalized_text": "amaterasu"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}]}, "author_id": "2998057492"}, {"created_at": "2019-11-13T19:47:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703234524471296"], "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194703234524471296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194675632212512768"}], "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T19:47:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703225632575493"], "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194703225632575493", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194675891223314434"}], "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T19:46:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703202379276288"], "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194703202379276288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194679816949321728"}], "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T19:46:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703181546237958"], "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194703181546237958", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194680885125234689"}], "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T19:46:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703161619030021"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194703161619030021", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "427738469"}, {"created_at": "2019-11-13T19:46:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703146070806528"], "text": "RT @rollingstoneBR: Kurt Cobain se suicidou em 1994. Isso poderia significar uma grande perda no bolso de Simon Parkers, empres\u00e1rio brit\u00e2ni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194703146070806528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Simon Parkers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194695806886010883"}], "author_id": "285677998"}, {"created_at": "2019-11-13T19:46:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703131495542784"], "in_reply_to_user_id": "3295709342", "text": "Simpatizantes de Jemaah Ansaru Daulah (JAD) afirman en Telegram que el terrorista suicida del atentado de Indonesia habr\u00eda jurado fidelidad al nuevo califa de Daesh horas antes del ataque.\n\nPese a ello, no habr\u00eda que descartar el oportunismo de apropiarse tal atentado.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194703131495542784", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 36, "probability": 0.6578, "type": "Person", "normalized_text": "Jemaah Ansaru Daulah"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.3066, "type": "Other", "normalized_text": "JAD"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Telegram"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194562291158724608"}], "author_id": "3295709342"}, {"created_at": "2019-11-13T19:46:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703069906378752"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194703069906378752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "901441437115592708"}, {"created_at": "2019-11-13T19:46:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703012796813315"], "in_reply_to_user_id": "1181013304615067648", "text": "@Spawnberto Cala-boca macaco. \nTu deve bem gostar do suicida l\u00e1 n\u00e9?! \nAff. \nLeto&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;\nS\u00f3 lhe faltou mais tempo em tela, talvez um spin-off pela @hbomax sobre ele faria as pessoas mudarem o pensamento que tem dele. \n:)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194703012796813315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Spawnberto", "id": "1181013304615067648"}, {"start": 207, "end": 214, "username": "hbomax", "id": "89090040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194681312512282629"}], "author_id": "822065092661493761"}, {"created_at": "2019-11-13T19:45:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702908064980992"], "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194702908064980992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194686826524618752"}], "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T19:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702898787164160"], "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194702898787164160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194686967281270784"}], "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/scMA5pTNFg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20181025/452545308999/parlamento-europeo-reclama-ilegalizar-fundacion-francisco-franco.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20181\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702897872805888"], "text": "Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/scMA5pTNFg", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 20, "like_count": 446, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1194702897872805888", "geo": {"place_id": "5ff8a5c4d230101a"}, "author_id": "1069396759"}, {"created_at": "2019-11-13T19:45:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702887844225025"], "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194702887844225025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687275432587265"}], "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T19:45:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702878478340096"], "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194702878478340096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687400271908864"}], "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T19:45:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702863483715584"], "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194702863483715584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687340918300672"}], "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T19:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702851588710400"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194702851588710400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "573894466"}, {"created_at": "2019-11-13T19:45:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702812514570242"], "text": "Me anot\u00e9 a 6 finales, qu\u00e9 TAN suicida del 1 al mil soy?? Lpm yo sola me meto en estas cosas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194702812514570242", "author_id": "485933586"}, {"created_at": "2019-11-13T19:45:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702812355186688"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194702812355186688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "3311363314"}, {"created_at": "2019-11-13T19:45:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702765269954561"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194702765269954561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "124757153"}, {"created_at": "2019-11-13T19:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702763097251842"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194702763097251842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1144483302906064897"}, {"created_at": "2019-11-13T19:44:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702690938425344"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194702690938425344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1171176626278805504"}, {"created_at": "2019-11-13T19:44:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702492073963529"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194702492073963529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1023643875150389250"}, {"created_at": "2019-11-13T19:43:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702444728639490"], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194702444728639490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "author_id": "1066051519391432705"}, {"created_at": "2019-11-13T19:43:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702390311706624"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194702390311706624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "120791285"}, {"created_at": "2019-11-13T19:43:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702306090065920"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194702306090065920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "884020606055985154"}, {"created_at": "2019-11-13T19:43:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702271004758016"], "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194702271004758016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "author_id": "1169665209713213448"}, {"created_at": "2019-11-13T19:43:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702255729106949"], "in_reply_to_user_id": "884290962679373824", "text": "@klinghofferj @Haaise_ @mengaorcomics Se eu n\u00e3o me engano, ela disse que o cara tinha abusado dela, estuprado e tal, e o cara se matou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194702255729106949", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "klinghofferj", "id": "2217182305"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "haaise_", "id": "1440912727514382338"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "mengaorcomics", "id": "955484486594191361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194701940258754561"}], "author_id": "887848664764428288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/hVL5pQfPUJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Oasl5N", "display_url": "bit.ly/2Oasl5N"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/NEY5NGWRmj", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioCentroAmb/status/1194702039043002368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NEY5NGWRmj", "media_key": "3_1194701997318049794"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 258, "tag": "RadioCentro"}, {"start": 259, "end": 279, "tag": "LaRadioDeTodaLaVida"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 199, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:42:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702039043002368"], "text": "\ud83c\udf10 Internacional | Al menos ocho personas murieron y otras 14 resultaron heridas, entre ellas varios ni\u00f1os que iban a la escuela, en un ataque suicida perpetrado este mi\u00e9rcoles 13 de noviembre en Kabul. M\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/hVL5pQfPUJ\n\n#RadioCentro\n#LaRadioDeTodaLaVida https://t.co/NEY5NGWRmj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194702039043002368", "author_id": "323856206"}, {"created_at": "2019-11-13T19:42:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194701996407885825"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194701996407885825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1040073997608734720"}, {"created_at": "2019-11-13T19:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194701880116613120"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194701880116613120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "788456844050268160"}, {"created_at": "2019-11-13T19:41:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194701829034119170"], "text": "Sempre fui uma pessoa com \"tend\u00eancia suicida\". Eu tinha uma parede do meu quarto toda riscada com as palavras \"eu quero morrer\" e a cada vez que eu escrevia, minha m\u00e3e me botava de castigo, para eu pensar sobre isso, se estava correto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194701829034119170", "author_id": "879387608081629185"}, {"created_at": "2019-11-13T19:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194701820096139266"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194701820096139266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "414300558"}, {"created_at": "2019-11-13T19:41:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194701731986378755"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194701731986378755", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1173409455888904193"}, {"created_at": "2019-11-13T19:39:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194701417040285699"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194701417040285699", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "2354160588"}, {"created_at": "2019-11-13T19:39:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194701382831476737"], "in_reply_to_user_id": "4870692412", "text": "@brunahri Ser\u00e1 se voc\u00ea tem a doen\u00e7a que matou metade da Europa a alguns s\u00e9culos atr\u00e1s vulgo peste bub\u00f4nica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194701382831476737", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194701045563297793"}], "author_id": "4870692412"}, {"created_at": "2019-11-13T19:39:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194701364984717314"], "text": "Casi no duermo pero con el medicamento para la infecci\u00f3n en v\u00edas respiratorias he dormido todo el d\u00eda y claramente mi cuerpa agradece el sue\u00f1o pero, mi cerebro parece que entre m\u00e1s horas de sue\u00f1o m\u00e1s sad y suicida se pone.\nEsto de ser lim\u00edtrofe no se lo deseo ni a mi peor enemigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194701364984717314", "author_id": "2230567164"}, {"created_at": "2019-11-13T19:39:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194701309145952257"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194701309145952257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "941685232247496707"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Um5HUsJLSw", "expanded_url": "https://reporte1895.com/2019/11/13/se-suicida-nino-de-8-anos-con-corbata/", "display_url": "reporte1895.com/2019/11/13/se-\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/mBDw5TjBlW", "expanded_url": "https://twitter.com/reporte1895/status/1194701273548890119/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mBDw5TjBlW", "media_key": "3_1194701271325908994"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:39:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194701273548890119"], "text": "Se suicida ni\u00f1o de 8 a\u00f1os con\u00a0corbata https://t.co/Um5HUsJLSw https://t.co/mBDw5TjBlW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194701273548890119", "author_id": "1138474193647853569"}, {"created_at": "2019-11-13T19:39:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194701246520811520"], "text": "Mas e a\u00ed, voc\u00ea ficaria (criar la\u00e7os / ficar de um modo geral - beijos, sexo, namoro, etc.) com algu\u00e9m com comportamento autolesivo e/ou tend\u00eancia suicida?\n\nQualquer contribui\u00e7\u00e3o, resposta, um talvez, mais ou menos e etc., favor deixar nos coment\u00e1rios. \n\u00c9 pro meu TCC.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194701246520811520", "entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 265, "probability": 0.5002, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "author_id": "1023387894340362240"}, {"created_at": "2019-11-13T19:38:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194701125724901381"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194701125724901381", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "33519672"}, {"created_at": "2019-11-13T19:38:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194701121366958080"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194701121366958080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "170203199"}, {"created_at": "2019-11-13T19:38:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194701064076959744"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194701064076959744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "1108027657332117507"}, {"created_at": "2019-11-13T19:37:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194700899337342977"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194700899337342977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1073711104885436416"}, {"created_at": "2019-11-13T19:37:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194700854386925573"], "text": "RT @barry_paranoid: @Peli_Comic \u00bf Y si Hanna Baker es en realidad hija de Tony Stark y es por eso que se suicida para encontrarse con su ve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194700854386925573", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "barry_paranoid", "id": "1076475535268765697"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "Peli_Comic", "id": "3302041332"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna Baker"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Stark"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194484091980320768"}], "author_id": "1074154750545985536"}, {"created_at": "2019-11-13T19:36:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194700619338133504"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194700619338133504", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "1189687206002274304"}, {"created_at": "2019-11-13T19:36:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194700613050937345"], "text": "RT @enfasisnoticias: #Internacional \n\nEl cuartel general de la polic\u00eda de #Indonesia fue atacado hoy por un hombre de 24 a\u00f1os de edad. \n\nht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194700613050937345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "enfasisnoticias", "id": "3872706554"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "Internacional"}, {"start": 74, "end": 84, "tag": "Indonesia"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194668749812449280"}], "author_id": "273493335"}, {"created_at": "2019-11-13T19:36:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194700578678607872"], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "text": "@peru21noticias Sres qui\u00e9n querr\u00e1 leer notas de un cobarde suicida? Nos ense\u00f1ar\u00e1 a c\u00f3mo correrse de la justicia?, nos explicar\u00e1 c\u00f3mo hacerla linda y hacerse el cojudo? Por Dios.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194700578678607872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.4112, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194672846523502593"}], "author_id": "608841324"}, {"created_at": "2019-11-13T19:36:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194700537238867968"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194700537238867968", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "1183919233757077505"}, {"created_at": "2019-11-13T19:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194700535322034177"], "text": "RT @PacitaGuerra: @Politica_LR Ah nooo, otro suicida m\u00e1s, no mojen, y dejarnos con la sed de justicia? Estos delinquen y lo m\u00e1s f\u00e1cil para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194700535322034177", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190346683558899712"}], "author_id": "1164332393601339393"}, {"created_at": "2019-11-13T19:36:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194700522827194368"], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194700522827194368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "459245009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/O56ThaAx9q", "expanded_url": "https://twitter.com/system_codex/status/1194660099949768704", "display_url": "twitter.com/system_codex/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "israelrfe", "id": "1264743269780447232"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:36:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194700498328342528"], "text": "RT @israelrfe: *se suicida* https://t.co/O56ThaAx9q", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194700498328342528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194661208101490688"}], "author_id": "192084045"}, {"created_at": "2019-11-13T19:35:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194700344418328576"], "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 monda pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracios@\n6. Pah\n7. mi novia\n8. intimidante\n9. Vale verga\n10. Mi crush\n11. Rar@\n12. Espantajopo \n13. Cole\n14. chic@ fitness\n15. Suicida\n16. Mani", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194700344418328576", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "Pah"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.4574, "type": "Other", "normalized_text": "Rar"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.6163, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "chic"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.5727, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.642, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "author_id": "741794528"}, {"created_at": "2019-11-13T19:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194700316106772481"], "text": "RT @Krloncha1: @Politica_LR Ya ven para eso ped\u00eda ir a la cl\u00ednica para poder fugarse y ahora resulta q quiere aplicar la salida del suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194700316106772481", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190335552094007296"}], "author_id": "1164332393601339393"}, {"created_at": "2019-11-13T19:35:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194700211681136641"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194700211681136641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1181718416157270017"}, {"created_at": "2019-11-13T19:34:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194700125928591361"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194700125928591361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "103290825"}, {"created_at": "2019-11-13T19:34:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194700125760839680"], "text": "RT @RadioUnoBogota: La jovencita de 20 a\u00f1os de edad indic\u00f3 en el papel que se tirar\u00eda desde ese sitio tur\u00edstico de Cundinamarca https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194700125760839680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RadioUnoBogota", "id": "250199424"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Cundinamarca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194500147432054784"}], "author_id": "1181203477017571329"}, {"created_at": "2019-11-13T19:34:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194700096941768704"], "text": "RT @Enrique_lemat: @Politica_LR @larepublica_pe se est\u00e1n demorando en expulsarlo del ejercito,si se suicida su fam\u00edlia recibe indemnizaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194700096941768704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190325441728569344"}], "author_id": "1164332393601339393"}, {"created_at": "2019-11-13T19:34:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194700024673951744"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194700024673951744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "342261466"}, {"created_at": "2019-11-13T19:34:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194699970814889986"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194699970814889986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "799755327512133632"}, {"created_at": "2019-11-13T19:33:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194699895439085569"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194699895439085569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "585957635"}, {"created_at": "2019-11-13T19:33:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194699888338128897"], "text": "RT @jimmy_lizcano: @tumbaburross Si el bisabuelo lo viera se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194699888338128897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jimmy_lizcano", "id": "149529680"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194459871795539969"}], "author_id": "884539214"}, {"created_at": "2019-11-13T19:33:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194699797338492929"], "in_reply_to_user_id": "16968506", "text": "@Leoni_a_jato @sscavalheiro Meodeos! Que coisa pat\u00e9tica. O Queir\u00f3s est\u00e1 bem vivo e com seu processo no MPRJ, j\u00e1 o Celso Daniel e outros tantos est\u00e3o mortos. Quanto ao mantra de voc\u00eas sobre a Marielle, j\u00e1 se sabe quem matou e quem \u00e9 o mandante. Eu tb sei quem mandou matar o Bolsonaro! Toma tento, rapaz!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194699797338492929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "sscavalheiro", "id": "478041041"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "Queir\u00f3s"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "MPRJ"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.5589, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 274, "end": 282, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194654055597039620"}], "author_id": "979468154488442882"}, {"created_at": "2019-11-13T19:33:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194699719920037889"], "text": "E a noite que do nd uma galinha bateu na minha janela COM TD\n\nHoje a mo\u00e7a ta aqui explicando:\n\n-N\u00e3o sei se foi um cachorro, n sei se foi um LE\u00c3O, n sei se foi o capeta mas apareceu ai e matou minhas galinha tudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194699719920037889", "author_id": "2910104951"}, {"created_at": "2019-11-13T19:32:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194699693042946060"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194699693042946060", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "2797300454"}, {"created_at": "2019-11-13T19:32:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194699641713045510"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194699641713045510", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "66675843"}, {"created_at": "2019-11-13T19:32:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194699594346717184"], "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194699594346717184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194675632212512768"}], "author_id": "3308198456"}, {"created_at": "2019-11-13T19:32:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194699536192720896"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194699536192720896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "898357297008828417"}, {"created_at": "2019-11-13T19:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194699400737673216"], "text": "RT @Disassombradoh: @Nickk_q E o \u201cfogo  nos racistas\u201d na bio \u00e9 oq ent\u00e3o? Meme ou vc eh suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194699400737673216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Disassombradoh", "id": "1109125117567746048"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Nickk_q", "id": "1036817009277906945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194559055995559936"}], "author_id": "1160691538827104257"}, {"created_at": "2019-11-13T19:31:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194699333771415552"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194699333771415552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "783804102144888832"}, {"created_at": "2019-11-13T19:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194699314460790786"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194699314460790786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1073603690110566402"}, {"created_at": "2019-11-13T19:30:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194699071233175553"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194699071233175553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "879503072292212736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ocO8ra2nwG", "expanded_url": "http://ow.ly/yyA350xa3tG", "display_url": "ow.ly/yyA350xa3tG"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/V0tWVHekH4", "expanded_url": "https://twitter.com/TN5Telenoticias/status/1194699052442624000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V0tWVHekH4", "media_key": "3_1194699050114854913"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 57, "tag": "EstadosUnidos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7001, "type": "Person", "normalized_text": "Hondure\u00f1o"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "New Orleans"}, {"start": 44, "end": 57, "probability": 0.4916, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos\u25ba"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:30:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194699052442624000"], "text": "Hondure\u00f1o se quita la vida en New Orleans, #EstadosUnidos\u25bahttps://t.co/ocO8ra2nwG https://t.co/V0tWVHekH4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194699052442624000", "author_id": "234446391"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/eQLRPIqlam", "expanded_url": "http://bit.ly/2CDYqgT", "display_url": "bit.ly/2CDYqgT", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9hPt2qTX-dk"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194698948901883905"], "text": "V\u00cdDEO | Atentado suicida mata 8 e fere 14 em Cabul https://t.co/eQLRPIqlam", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194698948901883905", "author_id": "1479764881"}], "includes": {"users": [{"id": "125114967", "location": "En el siglo XXI", "name": "Wilder M\u00e1rquez R.", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 644, "tweet_count": 5137, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "wildermarquez"}, {"id": "115729730", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Thomas Piedra", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 472, "tweet_count": 10934, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "thomaspiedra"}, {"id": "292813107", "name": "anem tard!!!Tenim pressa!!\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1316, "tweet_count": 33617, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "susagnasusi"}, {"id": "1069396759", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "Marian \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 17828, "following_count": 19573, "tweet_count": 105454, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "marianpy1"}, {"id": "1131086880186019840", "location": "Torres Vedras, Portugal", "name": "Guilherme \ud83d\udca7", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 493, "tweet_count": 2251, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Guilherme_Aguas"}, {"id": "464039236", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "name": "Mariano P. Vidaller \ud83d\udc99 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8 Canarias\ud83d\udce1", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 4973, "tweet_count": 85126, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MVidaller"}, {"id": "2799468449", "location": "M\u00e1laga ", "name": "Roc\u00edo\ud83c\udf3b\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 269, "tweet_count": 30533, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RSReina_"}, {"id": "700710204103483393", "name": "Boro", "public_metrics": {"followers_count": 14384, "following_count": 576, "tweet_count": 57619, "listed_count": 167}, "verified": false, "username": "Boro_RR"}, {"id": "606542142", "name": "Iza \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 902, "tweet_count": 4482, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ifdsusam"}, {"id": "860158681861718016", "location": "\ud83d\udecb", "name": "screencaps friends", "public_metrics": {"followers_count": 112109, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "capfriends"}, {"id": "165182517", "location": "buenos aires ", "name": "jonathancai \ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 183, "tweet_count": 3856, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jhoniicai"}, {"id": "2250900630", "name": "NIKOLA @", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 240, "tweet_count": 2242, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lu1_oleg"}, {"id": "370406325", "name": "La Perversa", "public_metrics": {"followers_count": 32223, "following_count": 2484, "tweet_count": 289917, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "EstelaPerversa"}, {"id": "214582214", "location": "Brasil", "name": "Cristiane Bento\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 790, "tweet_count": 63585, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "Cristiane_Soad"}, {"id": "980614787162935296", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Um P1nh3iro \u2600\ufe0e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 288, "tweet_count": 11906, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Pines_GSG"}, {"id": "171065746", "location": "Santiago, Chile", "name": "Felipe Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 816, "tweet_count": 4448, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "fmartinezl"}, {"id": "212552510", "location": "Las Condes, Chile", "name": "\ud83c\udfb8 @carreragonzalo DIPUTADO \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 144265, "following_count": 17782, "tweet_count": 23332, "listed_count": 210}, "verified": true, "username": "carreragonzalo"}, {"id": "743799429015150592", "location": "disney ", "name": "CADELA LULISTA 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 226, "tweet_count": 26440, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "pretawx"}, {"id": "1193256020480577536", "location": "sp", "name": "TIBERIVS CAESAR AVGVSTVS", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 115, "tweet_count": 835, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Avgvtvsemperor"}, {"id": "43340817", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Not\u00edcias da TV", "public_metrics": {"followers_count": 541153, "following_count": 819, "tweet_count": 161867, "listed_count": 1588}, "verified": true, "username": "NoticiasdaTV"}, {"id": "2483822216", "location": "S\u00e3o Paulo Brazil ", "name": "Bruno de Souza", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1176, "tweet_count": 14870, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "baraopptt"}, {"id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "verified": true, "username": "lolaescreva"}, {"id": "854060660778561536", "location": "00/10 \ud83d\udcda NHL \ud83c\udfd2", "name": "karl! at the disco \ud83c\udf93ESTAGIANDO", "public_metrics": {"followers_count": 7329, "following_count": 1930, "tweet_count": 46967, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "cagethxdragons"}, {"id": "1132540841279361024", "location": "On my way", "name": "H0RNY A$$ D3PRE$$3D B!tch", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 153, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thisfknweirdo"}, {"id": "1098346250506776582", "location": "av", "name": "geiza viu as anavit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 899, "tweet_count": 24539, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "__geizinha"}, {"id": "1576307924", "location": "midnights ", "name": "\u0618 \u0618\ud83d\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 316, "tweet_count": 206634, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "cardigyn"}, {"id": "1015047316720496640", "location": "Santiago Y Concepcion", "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 658, "tweet_count": 51546, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gonza_M62"}, {"id": "3187593310", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lol\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 346, "tweet_count": 3944, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lorennabarbosa_"}, {"id": "1185770111631798272", "name": "Tere Munizaga", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1423, "tweet_count": 26455, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MunizagaTere"}, {"id": "827238588773498881", "location": "universo", "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 87, "tweet_count": 21752, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "badgirljubi"}, {"id": "158055004", "location": "Oaxaca", "name": "ORO", "public_metrics": {"followers_count": 13242, "following_count": 661, "tweet_count": 115809, "listed_count": 81}, "verified": false, "username": "ororadio"}, {"id": "504263049", "name": "Marc Teixido", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1096, "tweet_count": 48675, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TeixidoMarc"}, {"id": "2324234704", "name": "maria del carmnen", "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 4729, "tweet_count": 88032, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "DelMely08"}, {"id": "3295709342", "name": "Carlos Igualada", "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 219, "tweet_count": 5727, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "carlos_igualada"}, {"id": "2472055539", "location": "Chile", "name": "Claudio Marcelo Morales Killinger", "public_metrics": {"followers_count": 5017, "following_count": 2893, "tweet_count": 124040, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Molotov1947"}, {"id": "1493840646", "name": "Carolina Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 522, "tweet_count": 34886, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Vieiragcarolina"}, {"id": "1016324073532608512", "name": "larica\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1103, "tweet_count": 31353, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "larica89"}, {"id": "1037504349637894144", "location": "Barcelona, Spain", "name": "chapada de hax nas europa", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 341, "tweet_count": 16088, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laariaraaujo1"}, {"id": "268574334", "location": "Velho e selvagem Oeste", "name": "Nilda Alcarinqu\u00eb - A.C.A.B - \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 602, "tweet_count": 456459, "listed_count": 100}, "verified": false, "username": "nildaalcarinque"}, {"id": "1158864902926274561", "name": "Olhos que condenam BR", "public_metrics": {"followers_count": 5242, "following_count": 47, "tweet_count": 331, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "OlhosQCondenam"}, {"id": "1883242650", "name": "Jose Ignacio Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 464, "tweet_count": 6529, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Plasenciaprat"}, {"id": "461370816", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}, "verified": false, "username": "isanseba"}, {"id": "700901163235942400", "name": "10/06", "public_metrics": {"followers_count": 2944, "following_count": 3281, "tweet_count": 149105, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Laurpedepao"}, {"id": "625110873", "name": "Ma\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1179, "tweet_count": 55753, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "arriramaria"}, {"id": "533498226", "location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "rlia1969"}, {"id": "2429475988", "location": "Riacho Fundo, Bras\u00edlia", "name": "bia :):", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 848, "tweet_count": 85575, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "beeatrizas"}, {"id": "758245683220611073", "location": "C\u00e1diz", "name": "Che Ossip", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1476, "tweet_count": 10199, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bofetear"}, {"id": "913070553522688001", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "JacoboDopico_UC3M", "public_metrics": {"followers_count": 42100, "following_count": 605, "tweet_count": 43386, "listed_count": 369}, "verified": false, "username": "JUc3m"}, {"id": "2889985493", "name": "Tobias", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 668, "tweet_count": 46280, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Tobias_vireaEsq"}, {"id": "2216821068", "location": "Ilha de Lost( SLZ-MA)", "name": "#LulaPresidente2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 4416, "following_count": 1026, "tweet_count": 252589, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "cadrix5"}, {"id": "592422020", "location": "CHILE", "name": "Tirso Villegas", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 655, "tweet_count": 47491, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tirso40965425"}, {"id": "3913256241", "location": "18y | Neurodivergent | Ela/She", "name": "Julia ~\ud83c\udf77Dimitrescu's Maid and Glasc's Pet \u26d3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 912, "tweet_count": 78493, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ajulisz"}, {"id": "2560184200", "location": "Toledo, Spain", "name": "TERESA LILLO S/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5507, "following_count": 2257, "tweet_count": 438756, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "LILLOTERESA"}, {"id": "748131036702384128", "name": "Esbamu \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 1717, "tweet_count": 7599, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Esbamu2"}, {"id": "1008391305444102144", "location": "Recife, Brazil", "name": "\u270b\ud83c\udffb\ud83d\ude1d\ud83e\udd1a\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 287, "tweet_count": 15444, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pernambucanaa_"}, {"id": "2425799539", "name": "Arturo Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 2544, "following_count": 3929, "tweet_count": 42637, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArturoSierra15"}, {"id": "1159838945380749313", "name": "Janis sapata", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 131, "tweet_count": 1104, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Janissapata"}, {"id": "859082667249324032", "location": "in your butt", "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcfd\ud835\udcf5\ud835\udcee \ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcff\ud835\udcee \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 449, "tweet_count": 16799, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alexiajpg"}, {"id": "299416807", "name": "TChris", "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 5450, "tweet_count": 34971, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "tcuide"}, {"id": "119882619", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06", "public_metrics": {"followers_count": 13242, "following_count": 8426, "tweet_count": 76030, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "GeraldoWinter"}, {"id": "3369521433", "name": "aline", "public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 3604, "tweet_count": 71694, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "hyunwooglow"}, {"id": "706137740337946624", "location": "London, England", "name": "Junior_Irfen", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 566, "tweet_count": 170389, "listed_count": 88}, "verified": false, "username": "roxanne21021"}, {"id": "8077952", "location": "Mallorca", "name": "Men\u00e9ame noticias", "public_metrics": {"followers_count": 230363, "following_count": 91, "tweet_count": 306273, "listed_count": 5609}, "verified": true, "username": "meneame_net"}, {"id": "22451566", "location": "Bogota", "name": "Ramiro Saavedra-Becerra", "public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 502, "tweet_count": 138578, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "rasbe"}, {"id": "1135989296882757632", "name": "Iaoshua\u267b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1346, "tweet_count": 4758, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iaoshua"}, {"id": "953488712561672192", "location": "Mexicali, Baja California", "name": "untal Rafa Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1675, "tweet_count": 10921, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "untalrafavargas"}, {"id": "879731445509574656", "name": "m a f f a s \ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 490, "tweet_count": 27242, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "m4ffas"}, {"id": "4372840299", "name": "neo \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 94, "tweet_count": 25926, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "neopreno_"}, {"id": "767522539782467584", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Cida Ramiro\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3764, "following_count": 3809, "tweet_count": 261091, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RamiroAparecida"}, {"id": "301700094", "location": "Milano", "name": "\u2605 \u03b5\u03bd\u03b1 \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 568, "tweet_count": 48217, "listed_count": 100}, "verified": false, "username": "Eva_Starz"}, {"id": "721819461444071429", "location": "Svizzera", "name": "Nash", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 843, "tweet_count": 10047, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nashfriedrich"}, {"id": "895303249837907968", "location": "PT \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 | she/her", "name": "cat \ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1055, "tweet_count": 37791, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "catyrmsilva"}, {"id": "3120276617", "name": "esteban arias\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 10569, "following_count": 10204, "tweet_count": 65157, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "diegonzyta"}, {"id": "813399722996154368", "name": "andy\u00b9\u00b3 | 1 meianoite", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1173, "tweet_count": 64943, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "fowlklorer"}, {"id": "1073607285447016448", "name": "B R", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1146, "tweet_count": 85299, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrunoRi85823156"}, {"id": "2223192920", "name": "j", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 1608, "tweet_count": 33628, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lthjoi_"}, {"id": "1000046730073792512", "name": "Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 389, "tweet_count": 43386, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "19catarina04"}, {"id": "2369242634", "location": "Spain \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c", "name": "\ud83c\udf3bLaura\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 6984, "following_count": 2006, "tweet_count": 85421, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Laujita_"}, {"id": "300271209", "location": "SPAIN (Madrid-Extremadura)", "name": "\ud83e\udeb8Magical Akuo\ud83e\udeb8", "public_metrics": {"followers_count": 58504, "following_count": 886, "tweet_count": 60169, "listed_count": 344}, "verified": false, "username": "AkuoArt"}, {"id": "926959867985846280", "location": "ela/dela", "name": "giu", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 402, "tweet_count": 18014, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giulianaaaa___"}, {"id": "888969463562895360", "name": "Skywalker", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 94, "tweet_count": 41771, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RepublicaRoja23"}, {"id": "1077942997378129926", "name": "Ericklhima", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 38, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ericklhima"}, {"id": "1019578724017233921", "name": "Ivan novitch", "public_metrics": {"followers_count": 4791, "following_count": 4987, "tweet_count": 221012, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ivanovi99156186"}, {"id": "70220953", "location": "Berga - Vic", "name": "M. Magnet |*|", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 3690, "tweet_count": 71339, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "montsemagnet"}, {"id": "231551057", "name": "Rom\u00e1n Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}, "verified": false, "username": "romanreye5"}, {"id": "1076543383508799489", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "vai te fuder edenilson arrombado", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 696, "tweet_count": 26412, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eufelpsm"}, {"id": "1191731543867310082", "name": "Celeiro de Bagres", "public_metrics": {"followers_count": 3466, "following_count": 13, "tweet_count": 313, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "celeirodebagres"}, {"id": "1098367494983696384", "location": "Alagoas, Brasil", "name": "HRAXX $TONER", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 100, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hraxx1"}, {"id": "719475786", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "name": "ANSELMO RODRIGUES \ud83e\udd5d\ud83c\udf0a\ud83c\udf2a\ud83c\udfc1\ud83c\udfb2\ud83c\udff0", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 502, "tweet_count": 1550, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nselmo26"}, {"id": "4308785668", "location": "Tco - Stgo - arround world", "name": "Vito\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf3e\ud83d\ude9c", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 1390, "tweet_count": 54568, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "kawally"}, {"id": "1017246714439389184", "location": "ela/dela she/her", "name": "juli\u00e6", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2403, "tweet_count": 113073, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "96pback"}, {"id": "1021235361077481472", "location": "RJ", "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 911, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "beazffc"}, {"id": "575844958", "location": "La Patagonia Chilena", "name": "F\u00aean\ud83e\udd8bBagual\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3834, "following_count": 2671, "tweet_count": 166722, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "franda2012"}, {"id": "605791423", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 3017, "tweet_count": 87193, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "goledeamor"}, {"id": "3484333408", "name": "nunu", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 148, "tweet_count": 8356, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nuriiaponsc"}, {"id": "924344552424726529", "location": "Ma\u00f3, Spain", "name": "Willy Races", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 188, "tweet_count": 9880, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gcarrerasortiz"}, {"id": "2787111749", "name": "E. R. E.", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1408, "tweet_count": 66388, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EEstarlich"}, {"id": "1146206488232431616", "name": "Mariavc", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 558, "tweet_count": 19301, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mariavc40876972"}, {"id": "906989328622071809", "name": "Periodistas x el Planeta", "public_metrics": {"followers_count": 10063, "following_count": 428, "tweet_count": 5700, "listed_count": 97}, "verified": false, "username": "PxP_LAC"}, {"id": "3335959425", "name": "Rainha Unic\u00f3rnia", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 2070, "tweet_count": 8878, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mbgggbj"}, {"id": "1145223427", "name": "Artur Homs Mallol", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 2204, "tweet_count": 32257, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "HomsMallol"}, {"id": "927923481026719745", "name": "OBA", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1738, "tweet_count": 59135, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "L_OBA_"}, {"id": "545559188", "location": "Goi\u00e2nia,Goi\u00e1s,Brasil.", "name": "helder salom\u00e3o lima", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 4599, "tweet_count": 11525, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "HelderSalomo"}, {"id": "43340387", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "DCM ONLINE", "public_metrics": {"followers_count": 311635, "following_count": 1175, "tweet_count": 244821, "listed_count": 1312}, "verified": true, "username": "DCM_online"}, {"id": "627237116", "location": "Salamanca", "name": "Germ\u00e1n\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 321, "tweet_count": 16244, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "geermanab"}, {"id": "932720269562646531", "location": "Recife, Brasil", "name": "Barros\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 306, "tweet_count": 4321, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pret0008"}, {"id": "564767243", "location": "\ud835\udd73\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91 ", "name": "scar\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 691, "tweet_count": 16376, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "monvantte"}, {"id": "1124370262001115136", "location": "w/ hyunjin & changkyun \ud83c\udfe1", "name": "jay \ud83c\udf38 but i also go by tiny", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1398, "tweet_count": 27185, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "littlejaynnie"}, {"id": "4210808271", "location": "Mar de Pinares \ud83c\udf32\ud83c\udf32", "name": "Gonzalo \ud83e\udee3", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 40, "tweet_count": 11940, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gudobservador"}, {"id": "2859261396", "location": "luan segue \u2022 piau\u00ed", "name": "pauLinha", "public_metrics": {"followers_count": 5114, "following_count": 4132, "tweet_count": 148826, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "teubrilholuanr"}, {"id": "878044590758080512", "location": "central perk", "name": "\u2062\u2061\u2062\u2061\u2062 \u2062 \u0618\u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1705, "tweet_count": 20187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vsnaeas_"}, {"id": "1182414370560729088", "location": "\ud83d\udc6b\ud83c\udffd", "name": "ste", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1052, "tweet_count": 7653, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Stezinhaa_ofc"}, {"id": "148948148", "location": "Santiago, Chile", "name": "Deliverance", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 4994, "tweet_count": 84706, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Teemometalero"}, {"id": "743494320406282240", "name": "Jotae", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 735, "tweet_count": 3131, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jotaperona"}, {"id": "4346606901", "name": "sayuri \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 2631, "tweet_count": 31116, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "oliviasayuri"}, {"id": "3100544772", "location": "#\ub4dc\ub9bc\uce90\uccd0", "name": "kataryna", "public_metrics": {"followers_count": 8704, "following_count": 9409, "tweet_count": 219490, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "salutexcellence"}, {"id": "577425849", "location": "GALICIA", "name": "VIOLET BAUDELAIRE", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 410, "tweet_count": 2310, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "VioletBeaud"}, {"id": "856216661954883585", "name": "Acampa", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1550, "tweet_count": 12751, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "Acampa_polapaz"}, {"id": "1033221493830963201", "location": "Alacant", "name": "Lluisa Llopis", "public_metrics": {"followers_count": 4928, "following_count": 5441, "tweet_count": 26708, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "LlopisLluisa"}, {"id": "2435940793", "location": "CE", "name": "\ud83d\udd34Geancarlo", "public_metrics": {"followers_count": 12767, "following_count": 12042, "tweet_count": 407913, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "geancarlobc"}, {"id": "55515835", "name": "Luiz Fernando Henri", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 418, "tweet_count": 4762, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luizfernandohr"}, {"id": "99599220", "location": "Peru", "name": "Alex T.C.", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1586, "tweet_count": 35160, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "lether007"}, {"id": "1051955923164549120", "location": "Lima, Peru", "name": "Patrick Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 277, "tweet_count": 18584, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PatrickCuba2"}, {"id": "1132455310923390976", "name": "marta", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 2957, "tweet_count": 49955, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "marta30705962"}, {"id": "3434450681", "name": "eMMeTerry", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 25, "tweet_count": 2477, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariaTe31974283"}, {"id": "1111803739495694342", "location": "Bras\u00edlia", "name": "nayara", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 212, "tweet_count": 4750, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nayaraacoelho"}, {"id": "2423069288", "location": "Santiago", "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 34, "tweet_count": 4124, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JosephmKings"}, {"id": "91655664", "name": "Marce", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 350, "tweet_count": 723, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marceloteiza"}, {"id": "744312448728047616", "location": "Recife, Brasil", "name": "marilia", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 1254, "tweet_count": 91906, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cornestonexz"}, {"id": "128941652", "location": "\u00dcT: 10.476777,-66.99019", "name": "angel fortoul", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1239, "tweet_count": 40593, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "angelfortoul"}, {"id": "4913434983", "name": "oxe", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1585, "tweet_count": 85916, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "semtempoirma1"}, {"id": "987739058565795842", "location": "Menorca", "name": "Agn\u00e8s \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 124, "tweet_count": 6405, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "neesss_2"}, {"id": "790687023266930688", "location": "Recife ", "name": "Ihan", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 372, "tweet_count": 16869, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ooihan_"}, {"id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Hernando_MR"}, {"id": "44932117", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Revista Caretas", "public_metrics": {"followers_count": 782740, "following_count": 1993, "tweet_count": 87213, "listed_count": 1451}, "verified": false, "username": "Caretas"}, {"id": "1072668808849047552", "location": "el\u03b1 / del\u03b1 \n\ud835\udc34\ud835\udc56\ud835\udc5b'\ud835\udc61 \ud835\udc54\ud835\udc5c\ud835\udc61 \ud835\udc5b\ud835\udc5c \ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc60 \ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc53\ud835\udc61 \ud835\udc61\ud835\udc5c \ud835\udc50\ud835\udc5f\ud835\udc66 ", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc61\ud835\udc59\ud835\udc52 \ud835\udc3f\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc66 / \ud83d\udcd6: Os Bridgertons \u2075", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1640, "tweet_count": 11742, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "BugnetteNoir"}, {"id": "1454361354", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mari Ana", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 419, "tweet_count": 73921, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariespindola__"}, {"id": "1161552199", "name": "Ramon Royes i Gu\u00e0rdia", "public_metrics": {"followers_count": 3462, "following_count": 2270, "tweet_count": 22844, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "RamonRoyes"}, {"id": "1262641460", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "v.vargas_spfc", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1492, "tweet_count": 8952, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vargas_spfc"}, {"id": "1126324344274210816", "name": "\ud83d\udc7b Lawrence \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 176, "tweet_count": 39124, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Lawrrison"}, {"id": "306690251", "location": "benidorm", "name": "mari.\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 5326, "tweet_count": 293278, "listed_count": 83}, "verified": false, "username": "marilopez07"}, {"id": "716142900", "name": "antonina lila", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 346, "tweet_count": 8803, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "boinartaud"}, {"id": "950870216367538176", "name": "Mdtv", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 2331, "tweet_count": 76914, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Mdtv73275442"}, {"id": "1132068809307807746", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 91, "tweet_count": 1465, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "michelskt10"}, {"id": "920463415352725505", "name": "Viva Pra Ver \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 41974, "following_count": 4316, "tweet_count": 2354, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "vivapraverr"}, {"id": "1184207277819080704", "name": "\u2620 \ud835\ude72\ud835\ude79 \ud835\ude77\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude94 \u0fd0\u0f80\u0f74", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 138, "tweet_count": 20401, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "xtreasurexhook"}, {"id": "94265146", "location": "McAllen, Texas", "name": "Telemundo 40", "public_metrics": {"followers_count": 12521, "following_count": 498, "tweet_count": 74641, "listed_count": 122}, "verified": true, "username": "Telemundo40"}, {"id": "506560739", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "mapaz", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1041, "tweet_count": 14511, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mapaz39"}, {"id": "3321734585", "location": "Buenos Aires", "name": "LaBelgrana", "public_metrics": {"followers_count": 69070, "following_count": 2927, "tweet_count": 297307, "listed_count": 101}, "verified": false, "username": "LaBelgrana"}, {"id": "1087361501898424320", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "bileli, 7;", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1088, "tweet_count": 6004, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "npbileli"}, {"id": "288781893", "location": "Pais Vasco", "name": "Snake Snow", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 287, "tweet_count": 40015, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "PekeDevil"}, {"id": "113792661", "location": "Cidade Maravilhosa", "name": "Luciano Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1121, "tweet_count": 25991, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "veradiohead"}, {"id": "170785283", "name": "Vicho\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 6278, "following_count": 6455, "tweet_count": 63093, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VichoFierro"}, {"id": "968221119856676864", "location": "Sao Paulo", "name": "bebelbbb", "public_metrics": {"followers_count": 6154, "following_count": 4355, "tweet_count": 174357, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "bebelbbb"}, {"id": "1142902008535535616", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "@seontasa #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 38737, "following_count": 36953, "tweet_count": 36175, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "seontasa"}, {"id": "1181985826823114752", "location": "en- \u2605 txt \u2605 dc | \ud83d\udc9f \u00bb", "name": "\u200e \u05b4\u05b6\u05b8 \ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf7", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 502, "tweet_count": 8458, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sloveswhy_"}, {"id": "793866602739445761", "location": "Los Angeles, CA", "name": "\u1d2e\u1d31\ud81a\udd0dkimtacy\ud81a\udd0d \u0f0b\u0f18 \u06ea\u06ea", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 619, "tweet_count": 22753, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jin_mars02"}, {"id": "887922159452139520", "location": "Manhattan, NY", "name": "rach\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 1768, "tweet_count": 24629, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "expcpatm"}, {"id": "482151249", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "escara\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 938, "tweet_count": 50754, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "escarabeeo"}, {"id": "1092677709006884864", "location": "Votorantim, Brasil", "name": "the dude", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 137, "tweet_count": 3797, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vmarcellooo"}, {"id": "468528761", "location": "Manhattan Nyc ", "name": "Robert.", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1671, "tweet_count": 73402, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Bastard_13_"}, {"id": "867035617", "location": "Galicia", "name": "Isabel S\u00e1ez/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 4712, "tweet_count": 100742, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "isabel_sez"}, {"id": "824956684606902274", "location": "Richmond, Melbourne", "name": "Jennifer K. McLaren \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 840, "tweet_count": 18829, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "JKimberly84"}, {"id": "703436936640405504", "location": "Lyon, France", "name": "Yola Tiago", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 982, "tweet_count": 94571, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "tiago_yola"}, {"id": "721512728", "location": "Johannesburg, South Africa", "name": "#RwandaIsKillingInDRC", "public_metrics": {"followers_count": 8157, "following_count": 1013, "tweet_count": 74991, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "CharlieMingiedi"}, {"id": "259105502", "location": "miraflores,lima,peru", "name": "luis paredes b", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luisparedesb"}, {"id": "3313603574", "location": "Lima, Peru", "name": "Luciano L\u00f3pez Flores", "public_metrics": {"followers_count": 88337, "following_count": 1389, "tweet_count": 21906, "listed_count": 130}, "verified": false, "username": "lucianolopez27"}, {"id": "855233377", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "JPKILL\ud83d\udc41\ud83d\udc44\ud83d\udc41\ud83d\udc85", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 554, "tweet_count": 5385, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jpsbkill"}, {"id": "33027235", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "name": "Be Vila Se\u00f1or\u00e1ns", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 322, "tweet_count": 95646, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "SANFERALE"}, {"id": "267064759", "name": "soma", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 527, "tweet_count": 1923, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lolomiti"}, {"id": "2672767371", "name": "marisalennon\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 5001, "tweet_count": 301134, "listed_count": 102}, "verified": false, "username": "marisalennon"}, {"id": "161871799", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "name": "Imagen de Zacatecas", "public_metrics": {"followers_count": 23352, "following_count": 588, "tweet_count": 179535, "listed_count": 216}, "verified": false, "username": "ZacatecasImagen"}, {"id": "1012677862267260928", "location": "- i replay my footsteps on each stepping stone trying to find the one where I went wrong. \nwriting letters addressed to the fire.", "name": "leti \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 2744, "following_count": 2481, "tweet_count": 51814, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "mikasatkr"}, {"id": "820013128624771073", "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasi", "name": "Ant\u00f4nio", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1096, "tweet_count": 8663, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tonhaocanela"}, {"id": "704039030606974976", "name": "Lia", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 215, "tweet_count": 4190, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lia_fonsecaLFF"}, {"id": "89411566", "name": "Il Centro", "public_metrics": {"followers_count": 24436, "following_count": 228, "tweet_count": 45478, "listed_count": 333}, "verified": true, "username": "Il_Centro"}, {"id": "975113647210094597", "location": "Mystic Falls", "name": "Stefan Salvatore-pausa", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 243, "tweet_count": 42708, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Blood_Stefan_"}, {"id": "1613382342", "name": "Bruna Sim\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 225, "tweet_count": 10061, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "opabruh"}, {"id": "3826836933", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Rosa Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 939, "tweet_count": 2677, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "rositapena33"}, {"id": "770110453", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Ram\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 3136, "tweet_count": 98606, "listed_count": 172}, "verified": false, "username": "MonVedra"}, {"id": "94499379", "name": "Do\u00f1a Macabra", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 2210, "tweet_count": 2229, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Befreakmyheart"}, {"id": "65466651", "location": "Under your bed", "name": "Dark Matter , the III", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 832, "tweet_count": 76318, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "unusual_vampire"}, {"id": "3247003869", "location": "Rio de janeiro (Realengo)", "name": "Heleninha", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 266, "tweet_count": 9116, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "verdelho2000"}, {"id": "953836029206847489", "name": "\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 243, "tweet_count": 50262, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_itsamermaid"}, {"id": "223285480", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "Shanti", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 5000, "tweet_count": 78286, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Santisbd"}, {"id": "943187254884921346", "name": "Cabreada3\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1942, "tweet_count": 65871, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "cabreada3"}, {"id": "142565960", "location": "Mexico", "name": "\u2665\u273f\u2605Luciernaga\u2605\u273f\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1438, "tweet_count": 14648, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luciole_Luciern"}, {"id": "1060990501560696832", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "name": "ALBERTO HERRERA", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1169, "tweet_count": 28368, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "ALBERTOHZARATE"}, {"id": "5470142", "location": "No estoy ubicado, no insistan.", "name": "Arthur", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1237, "tweet_count": 40156, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ParezcoRockstar"}, {"id": "796920232182943744", "location": "Plastic Beach ", "name": "Strange news from another star", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1780, "tweet_count": 44503, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "outoftime_man"}, {"id": "836203939", "location": "Paradise City", "name": "The Killer Queen", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 232, "tweet_count": 56569, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Nina_Moonlight"}, {"id": "280771467", "location": "Brazil", "name": "Custodio A. Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1104, "tweet_count": 69007, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "custodiolima"}, {"id": "1055327436802531328", "location": "SP", "name": "Max\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 4980, "tweet_count": 79738, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MaxChar13"}, {"id": "812299951376105472", "name": "Tumultuari No normal\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 2962, "tweet_count": 8593, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Zardoyica79"}, {"id": "1143231819577528320", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "name": "Panchope", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 55, "tweet_count": 67423, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Panchope5"}, {"id": "2989907660", "location": "\ud83d\uddfc", "name": "emy", "public_metrics": {"followers_count": 3566, "following_count": 782, "tweet_count": 163906, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "greysxt"}, {"id": "740543273861808128", "location": "port mafia", "name": "\u0262\u1d1c\u026a\u029f\u029c\u1d07\u0280\u1d0d\u1d07 \u27aa \u1d21\u1d00\u0274\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 165, "tweet_count": 84003, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Donnie_ixtark"}, {"id": "226351464", "location": "Porto Alegre, RS", "name": "mav", "public_metrics": {"followers_count": 48993, "following_count": 855, "tweet_count": 1290, "listed_count": 0}, "verified": true, "username": "mavfps"}, {"id": "3246590452", "location": "Sergipe", "name": "E\u15e9groecologando \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfe1\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\udcda\ud83d\udcbb\ud83d\udd6f\u270a\ud83c\udfff\ud83d\udea9\u26bd\ud83c\udf31\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 2418, "tweet_count": 17985, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "eagroecologando"}, {"id": "549495392", "location": "Colombia, Cauca, Popay\u00e1n", "name": "Pedro Claver Giraldo", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 2566, "tweet_count": 139625, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "pedro_claver"}, {"id": "965739102871130112", "location": "Oca\u00f1a Y Barranquilla", "name": "El abuelo Opositor", "public_metrics": {"followers_count": 9125, "following_count": 9441, "tweet_count": 5376, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Luisrodrirosado"}, {"id": "2379381104", "location": "markhyuck.", "name": "sunny.", "public_metrics": {"followers_count": 4952, "following_count": 2501, "tweet_count": 165187, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "nenodream"}, {"id": "1044186034857283586", "location": "Sant Esteve de les Roures", "name": "\ud83d\udc26El Pardalet\ud83c\udf97\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a \ud83d\uddfd\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 3759, "tweet_count": 109550, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "piopio95027380"}, {"id": "5952632", "location": "Brasil", "name": "Cassio", "public_metrics": {"followers_count": 6990, "following_count": 7098, "tweet_count": 66414, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "dokbr"}, {"id": "19247625", "name": "Joao Quadros", "public_metrics": {"followers_count": 217315, "following_count": 2734, "tweet_count": 521855, "listed_count": 497}, "verified": true, "username": "omalestafeito"}, {"id": "56763886", "location": "Recife, Brasil", "name": "Lulinha jogajogos", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1320, "tweet_count": 39767, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LuisMeira_"}, {"id": "1466155382", "name": "adauto moura", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1413, "tweet_count": 78876, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "adautoacre"}, {"id": "706581336841199617", "name": "Alma indign\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 441, "tweet_count": 35143, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Almaindigna"}, {"id": "83584824", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "Edmilson Gaspar de Melo", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1945, "tweet_count": 8609, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lleoto"}, {"id": "1187913561705766912", "location": "Bolivia", "name": "Ignacio Aramayo", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 46, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ignacio_Monten"}, {"id": "706225187029647364", "location": "#CoMPaS  \u0ed2(\u1d54\u1d25\u1d54)\u096d ", "name": "Mikecrack #CoMPaS", "public_metrics": {"followers_count": 413133, "following_count": 232, "tweet_count": 75994, "listed_count": 537}, "verified": true, "username": "MikecrackYT"}, {"id": "704357557473660928", "name": "elise #YoDefiendoAlINE", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 3473, "tweet_count": 66681, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ElisaT1719"}, {"id": "1191536652738551809", "location": "Santiago Metropolitan Region, ", "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1404, "tweet_count": 18101, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "roberto90865528"}, {"id": "1720424023", "name": "Eliana Urzua", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 255, "tweet_count": 63812, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elianaurzua58"}, {"id": "246053486", "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "L\u00edlian \u2b50\ufe0f Meu presidente \u00e9 Lula \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1005, "tweet_count": 91629, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "liliancrisfs"}, {"id": "3354079613", "name": "\u043c\u03b1\u2113\u03c3\u043a\u0454r\u03c3 \u2113\u03c3\u043a\u03c3\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 (de \ud83c\udfe1) \ud83c\udf80\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 6058, "following_count": 3526, "tweet_count": 158245, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "malokero_loko"}, {"id": "799333624785108992", "location": "Santa Teresa, Brasil", "name": "Juliana \u00b9\u2079\u2070\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 388, "tweet_count": 3558, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jujupassamani"}, {"id": "2149465351", "location": "RJ - Brasil", "name": "13 13 13 13 13 13 13 13 13 13 13 13 13", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 2747, "tweet_count": 17786, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SempreSemUser"}, {"id": "18979851", "location": "maildasofia@gmail.com", "name": "Sofia Perp\u00e9tua", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 1458, "tweet_count": 16543, "listed_count": 83}, "verified": false, "username": "sofiaperpetua"}, {"id": "2155927873", "location": "Brasil", "name": "Katia Maia \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f13", "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 3982, "tweet_count": 363654, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "katiymaia"}, {"id": "2842601781", "location": "Indaiatuba, Brasil", "name": "Neu Dias", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1525, "tweet_count": 49328, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "neu_dia"}, {"id": "77236584", "location": "Brasil", "name": "Saturno\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1098, "tweet_count": 2608, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "heltonsantana"}, {"id": "521962299", "location": "Fairytopia", "name": "ula 13", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1115, "tweet_count": 40336, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Psy_Heroine"}, {"id": "124234597", "name": "Petrvs", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 116, "tweet_count": 1192, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "petrvs1"}, {"id": "280004053", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "anabia", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 563, "tweet_count": 79542, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "biassaur"}, {"id": "204764730", "location": "Catalunya", "name": "Mar Boada #S\u00f3cCDR #SensePor #Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1346, "tweet_count": 12430, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "marmaciasboada"}, {"id": "632363221", "location": "catalunya", "name": "mary jose #freepuigdemont", "public_metrics": {"followers_count": 3700, "following_count": 4812, "tweet_count": 83922, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MuxiMj"}, {"id": "2503043407", "location": "London, England", "name": "C-3PO", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 491, "tweet_count": 49514, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Radkaue"}, {"id": "356813994", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Daniel Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 88, "tweet_count": 5598, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanielRdguez87"}, {"id": "931982450523242497", "location": "Barcelona (Catalunya)", "name": "Toni Cusc\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 610, "tweet_count": 22130, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "toni_cusco"}, {"id": "1028303708168302594", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 she/her ", "name": "yes", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 858, "tweet_count": 23218, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "bbbealolz"}, {"id": "76181782", "name": "raqueL gomes", "public_metrics": {"followers_count": 6439, "following_count": 1956, "tweet_count": 895912, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "quelffc"}, {"id": "135956279", "location": "Panama", "name": "alex tuero", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1156, "tweet_count": 34744, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "alexluyano"}, {"id": "342880502", "location": "Barcelona", "name": "Dinio", "public_metrics": {"followers_count": 80080, "following_count": 1702, "tweet_count": 15202, "listed_count": 264}, "verified": true, "username": "diniogarcia"}, {"id": "739968898259390464", "name": "zanelatto", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 365, "tweet_count": 44935, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_lztt0"}, {"id": "2879790889", "location": "btxten.", "name": "vic\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1335, "tweet_count": 56016, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gyusilv"}, {"id": "986983759621885957", "location": "Sant Esteve de les Roures", "name": "\u00d2ptica de les Tres Roures", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1325, "tweet_count": 137422, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Opticaroures"}, {"id": "1192583271810555911", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "name": "carol pilar da pregui\u00e7a \ud83c\udf8c", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 53, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CAROLSANT0SSS"}, {"id": "357948507", "location": "Chile", "name": "Luisa Prochelle", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 570, "tweet_count": 57383, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LuisaProchelleM"}, {"id": "1031704725090193408", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "name": "giovana", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 313, "tweet_count": 23107, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giovanaderosa_"}, {"id": "424570964", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Macarena Cotelo", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 183, "tweet_count": 6374, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "MacarenaCotelo"}, {"id": "938905707159674885", "location": "City in Love", "name": "Jhenni \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 248, "tweet_count": 7484, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaeDaMica"}, {"id": "1151163146775748608", "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 268, "tweet_count": 6411, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ponceee3"}, {"id": "380514735", "location": "Guaruj\u00e1 - SP", "name": "Grafogame de * \u00e9 rola! Fora Genocida", "public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 1638, "tweet_count": 42101, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "AngelMasmorra"}, {"id": "908415400974614528", "location": "Hautes Pyr\u00e9n\u00e9es", "name": "bosquerola \ud83d\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 4673, "tweet_count": 5951, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ju_deponent"}, {"id": "319929053", "location": "\uae40  \uc131  \uc8fc", "name": "\u0454\u2113\u03b9 \u2070\u2078\u2070\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 0, "tweet_count": 29042, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "frifroa"}, {"id": "386095677", "name": "soledad podlech j.", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 512, "tweet_count": 19953, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "soledadpodlechj"}, {"id": "2455709658", "location": "sp", "name": "leticia", "public_metrics": {"followers_count": 6437, "following_count": 4810, "tweet_count": 62439, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "swevendeep"}, {"id": "1113223893563715584", "location": "reginalda saber, Brasil", "name": "sei l\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 69, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "seila213421"}, {"id": "1109138239598854149", "name": "chris", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 211, "tweet_count": 3832, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "japaseet"}, {"id": "1114872984081137664", "name": "lua \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1146, "tweet_count": 43192, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "SPINNETOSS4"}, {"id": "755489156797718530", "location": "Geek/Bookstan/Nerd", "name": "\u1c6c .\ud835\ude70. Eil.ish - \ud83e\udd51 O Hobbit \u221e Petista gostosa", "public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 4930, "tweet_count": 64108, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "biillieelixx"}, {"id": "366124173", "location": "montevideu", "name": ",", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 83, "tweet_count": 19449, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agropatricinha"}, {"id": "708418717235945472", "location": "Ourinhos, Brasil", "name": "Sandra Maia", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 634, "tweet_count": 6641, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sandramayah"}, {"id": "542093640", "location": "Brasil", "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 377, "tweet_count": 11633, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nadiiacunha"}, {"id": "3110147115", "location": "Lleida, Rep\u00fablica de Catalunya", "name": "Farta del Fatxi-Cafres\ud83c\udf97//*//", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 3632, "tweet_count": 49451, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "n_balleste"}, {"id": "430579114", "location": "Madrid, Colombia", "name": "denmadrid", "public_metrics": {"followers_count": 3526, "following_count": 400, "tweet_count": 1415691, "listed_count": 412}, "verified": false, "username": "1denmadrid"}, {"id": "1872704604", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Miss Piggy", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 782, "tweet_count": 5534, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Piggy10Miss"}, {"id": "279336385", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Johnatan Nieto B.", "public_metrics": {"followers_count": 32165, "following_count": 4369, "tweet_count": 39323, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "jnietoblanco"}, {"id": "315787556", "name": "joventraquetero", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 272, "tweet_count": 8915, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joven_eme"}, {"id": "54682812", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ivo La Puma", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1223, "tweet_count": 10762, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "ivolapuma"}, {"id": "956077220", "name": "Jaume Rierola", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1070, "tweet_count": 43120, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jaumerig"}, {"id": "58047577", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Victor Pougy", "public_metrics": {"followers_count": 17810, "following_count": 3511, "tweet_count": 18451, "listed_count": 105}, "verified": true, "username": "vpougy"}, {"id": "162458010", "location": "middle-earth", "name": "brubru \u2117", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 1942, "tweet_count": 185751, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "wallsoflower"}, {"id": "2897331803", "location": "Cartagena, Spain", "name": "Abbendys", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 520, "tweet_count": 89090, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "Abbendys"}, {"id": "27256420", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Thiago1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 696, "tweet_count": 163922, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "thiabo_0"}, {"id": "156792904", "location": "Dema", "name": "coraline", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 757, "tweet_count": 56424, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "viadatic"}, {"id": "2308243387", "location": "Asteroide 265", "name": "\ud83c\udf19 Babushka Spooky Season \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1810, "tweet_count": 177811, "listed_count": 83}, "verified": false, "username": "Anushka_Benari"}, {"id": "783011407130423296", "location": "i'm not toph, i'm mellon lord!", "name": "nana \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 350, "tweet_count": 21433, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Iostbeifong"}, {"id": "59974085", "name": "Andr\u00e9 Buriti", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 440, "tweet_count": 62891, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "andreburiti"}, {"id": "30053360", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Liliane Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 2854, "tweet_count": 27338, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Liliane_Moulin"}, {"id": "111064826", "location": "Barcelona,Priorat,Port dlSelva", "name": "josep m\u00aa pellej\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 3712, "following_count": 3790, "tweet_count": 613919, "listed_count": 95}, "verified": false, "username": "jmpelleja"}, {"id": "3311081818", "location": "Sant Esteve de les Roures ", "name": "S\u00f2nia", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 882, "tweet_count": 6310, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sonieta4646"}, {"id": "710292950970982400", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Rosa Vermelha \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc9c\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 4977, "tweet_count": 120381, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "rose38705916"}, {"id": "2427251456", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Carlos Munin", "public_metrics": {"followers_count": 10272, "following_count": 521, "tweet_count": 20340, "listed_count": 205}, "verified": false, "username": "charlymunin"}, {"id": "201908004", "name": "AVW", "public_metrics": {"followers_count": 26968, "following_count": 2892, "tweet_count": 53856, "listed_count": 458}, "verified": false, "username": "vwandres"}, {"id": "174901520", "name": "cadulorena", "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 1186, "tweet_count": 629709, "listed_count": 69}, "verified": false, "username": "cadulorena"}, {"id": "3091912252", "location": "Curitiba - PR", "name": "Misael  Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 2074, "tweet_count": 19846, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "misaelfergomes"}, {"id": "388774092", "location": "Reflejado en tus ojos", "name": "Bibliotecario Heavy\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1513, "tweet_count": 29772, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "MartinCLopez"}, {"id": "934485731464175623", "name": "AnRoVer77", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 478, "tweet_count": 160006, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ver77An"}, {"id": "626674906", "name": "SHADY KARMELA", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 619, "tweet_count": 40470, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "HIPKARMELAHOP"}, {"id": "3130364597", "location": "no mundo da lua", "name": "\ud83c\udf83spooky portugabs\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 330, "tweet_count": 12828, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "p_gaabss"}, {"id": "826878946801233925", "name": "Restaurando", "public_metrics": {"followers_count": 33412, "following_count": 141, "tweet_count": 10031, "listed_count": 266}, "verified": false, "username": "restaur_accion"}, {"id": "229990520", "name": "F", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 211, "tweet_count": 6089, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FeliuTorrus"}, {"id": "119601906", "name": "JFL", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 1503, "tweet_count": 158384, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ITAMAF"}, {"id": "111898389", "location": "Animalia.", "name": "El \u00faltimo Eslab\u00f3n\ud83e\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 544, "tweet_count": 21215, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "ReinoAnimalX"}, {"id": "1030144700206989312", "name": "Laura Catalina\ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 209, "tweet_count": 5097, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laura_estradar"}, {"id": "1117993888344621056", "name": "Zanza", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1750, "tweet_count": 2599, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Elisang20168494"}, {"id": "2902371155", "location": "Vila Nova Cachoeirinha - ZN/SP", "name": "ca\u00ea vasconcelos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6976, "following_count": 1222, "tweet_count": 21163, "listed_count": 46}, "verified": true, "username": "caevasconcelos"}, {"id": "3294226012", "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "name": "Kinos", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 15, "tweet_count": 5219, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marcos__DM"}, {"id": "1007302306273091586", "location": "Alagoas, Brasil", "name": "Isa (Taylor\u2019s Version) \ud83c\udf13", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1432, "tweet_count": 80095, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "isaafterglow"}, {"id": "200873125", "location": "l'aldea", "name": "juan jose rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1364, "tweet_count": 60936, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "juanjorp"}, {"id": "788749102297321472", "location": "Alaior, Menorca", "name": "Ona P Genestar", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 352, "tweet_count": 23789, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "OnaPortella"}, {"id": "877164397", "location": " Rep\u00fablica de Catalunya ", "name": "Carles !!\u2b50\ufe0f!!", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1555, "tweet_count": 52185, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "carletes2012"}, {"id": "399029716", "location": "mcyt stan ", "name": "mARTa\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 3053, "tweet_count": 46124, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "btxtgcf"}, {"id": "939895948603518978", "name": "CrazyTeen", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 178, "tweet_count": 11173, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "ruteenzi"}, {"id": "1167104177685880834", "name": "Martin", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 97, "tweet_count": 706, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MartinMorochoR4"}, {"id": "4835124003", "location": "Iju\u00ed, Brasil", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 901, "tweet_count": 13724, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gab1estevan"}, {"id": "1018572410725990401", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Susan Malbran", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 911, "tweet_count": 6801, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MalbranSusan"}, {"id": "1076169206557745153", "location": "\uae40\ud0dc\ud615 ", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 282, "tweet_count": 20463, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lalisasfiIms"}, {"id": "1045693778596646912", "name": "\ud835\udc70\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 1373, "tweet_count": 19794, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "kozumelt"}, {"id": "386685841", "location": "Italia", "name": "Africano Bianco", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2126, "tweet_count": 67421, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "madliber"}, {"id": "128609313", "location": "Italia", "name": "Angelo Gambella", "public_metrics": {"followers_count": 15341, "following_count": 1029, "tweet_count": 35603, "listed_count": 154}, "verified": false, "username": "agambella"}, {"id": "1452965868", "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "name": "FridaS\u00edKahlo", "public_metrics": {"followers_count": 75350, "following_count": 57012, "tweet_count": 857269, "listed_count": 155}, "verified": false, "username": "FridaSiKahlo"}, {"id": "887459415997239298", "location": "Brazil", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcef |\ud835\udcb1\ud835\udcbe\ud835\udccf\ud835\udccf\ud835\udc5c\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udc5c \ud835\udc45\ud835\udcb6\ud835\udcbb\ud835\udcb6\ud835\udc52\ud835\udcc1", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 747, "tweet_count": 4491, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "VizzottoNinchf"}, {"id": "1076207375185559555", "location": "Villarrica, Chile", "name": "mad fer \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2022, "tweet_count": 80426, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ferdiazpoblete"}, {"id": "224067554", "location": "Chile", "name": "Oraldo Budil M.", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 117, "tweet_count": 15206, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oraldito"}, {"id": "962081797067689985", "name": "\ud83d\udc3e\ud835\udcd0\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud83d\udc1e\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udd02\ud835\udcd1\ud835\udcfe\ud835\udcf0\ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 212, "tweet_count": 21139, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "minecraftentit1"}, {"id": "1184070036165681155", "name": "CONTRA O MAU", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 337, "tweet_count": 7469, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "srgioEd66507026"}, {"id": "45870897", "location": "Brasil", "name": "Marcelo Freixo", "public_metrics": {"followers_count": 1894979, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}, "verified": true, "username": "MarceloFreixo"}, {"id": "1954266391", "name": "AsiaNews ES", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 5, "tweet_count": 13351, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "asianewses"}, {"id": "1133141234254602240", "location": "@jaoromania", "name": "aleff", "public_metrics": {"followers_count": 7484, "following_count": 6360, "tweet_count": 12509, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "jaolantern"}, {"id": "2574592697", "name": "PENSATIVA\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 344, "tweet_count": 12375, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jubartty"}, {"id": "2540611440", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "N\u00e3o botem meu tt no insta", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 1680, "tweet_count": 44113, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LucasHolandaCos"}, {"id": "1143722121220317184", "location": "Nova Lima, Brasil", "name": "Clayton Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 317, "tweet_count": 1980, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Clayton88149323"}, {"id": "157226645", "location": "Mato Grosso, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 164285, "following_count": 1781, "tweet_count": 66742, "listed_count": 316}, "verified": true, "username": "JoseMedeirosMT"}, {"id": "2715179200", "name": "Many...\u2622\ufe0f\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 202, "tweet_count": 1419, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "emm_mendoza96"}, {"id": "40994664", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "se\u00f1ora culishi \ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udc7b\ud83c\udf83\ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 73, "tweet_count": 56872, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "sraculishi"}, {"id": "55956208", "location": "Valparaiso", "name": "mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 396, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mauriciogdb"}, {"id": "2257111425", "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 2719, "tweet_count": 25596, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marisabelbarraz"}, {"id": "4701772228", "name": "lilipe", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 576, "tweet_count": 44194, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lilipee_"}, {"id": "1190072749047402496", "location": "toh \ud83e\udd89", "name": "babi \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 1878, "tweet_count": 29513, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "catttradora"}, {"id": "736875318791835648", "name": "Beatarraco", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1063, "tweet_count": 13602, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "beatarraco"}, {"id": "1103775108483743744", "location": "pinkaan", "name": "s\u1d00\u029c\u2363", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 1643, "tweet_count": 46835, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "lovpinarr"}, {"id": "899430649022566400", "location": "Honduras", "name": "Noticieros Hoy Mismo", "public_metrics": {"followers_count": 53432, "following_count": 905, "tweet_count": 317339, "listed_count": 205}, "verified": false, "username": "HoyMismoTSI"}, {"id": "1556289506", "name": "ani", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1106, "tweet_count": 35551, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "moller_ani"}, {"id": "1022438886805581828", "name": "gabisinha", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 212, "tweet_count": 4921, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jennyy_g3"}, {"id": "10780742", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Johnny", "public_metrics": {"followers_count": 2807, "following_count": 2923, "tweet_count": 547905, "listed_count": 160}, "verified": false, "username": "JohnnyCiocca"}, {"id": "1000195759", "location": "Santiago, Chile", "name": "Lenis Morales", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 274, "tweet_count": 6526, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lenismorales16"}, {"id": "861393313", "name": "Vicent Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 460, "tweet_count": 28506, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "VicentHerrera1"}, {"id": "426484510", "location": "Barcelona", "name": "Tanquem els CIE!", "public_metrics": {"followers_count": 19356, "following_count": 2390, "tweet_count": 25929, "listed_count": 266}, "verified": false, "username": "TanquemElsCIE"}, {"id": "18557157", "name": "miclau", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 404, "tweet_count": 26895, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miclau"}, {"id": "1034890849958723584", "location": "Catalunya", "name": "AGB \ud83c\udf97\ud83e\udd47\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 2734, "tweet_count": 41105, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agbenet60"}, {"id": "908781870795673601", "location": "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "jaqueline", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 225, "tweet_count": 11469, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "baccinn"}, {"id": "2293819681", "name": "Gecsa", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 81, "tweet_count": 7756, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Gecsa_seguridad"}, {"id": "923941202826809349", "location": "Catalunya", "name": "Republic\u00e0 Catal\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 369, "tweet_count": 16815, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cat_prat"}, {"id": "1112184957856894977", "name": "d\u03b1\u0438\u00a1", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 64, "tweet_count": 7749, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sadyetsexy"}, {"id": "3385305587", "name": "Leilo", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 217, "tweet_count": 15779, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LeilaFerreyra0"}, {"id": "1153713153534038017", "name": "Ant\u00f4nio Nilson Silva Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 951, "tweet_count": 4290, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AntnioNilsonSi2"}, {"id": "997866648999784448", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "rafy", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1239, "tweet_count": 46709, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "raf0uds"}, {"id": "810181582128562176", "name": "L\u00e9a", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 86, "tweet_count": 534, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leavaganay"}, {"id": "1086229758", "location": "Lyon", "name": "Mathou", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 260, "tweet_count": 1554, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mathiazoulay"}, {"id": "3379884011", "location": "Bras\u00edlia, Distrito federal ", "name": "Murilo", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 208, "tweet_count": 3219, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "muuuh_s"}, {"id": "919212546468601860", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Tomy Shelby", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 654, "tweet_count": 30537, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gui_rdr00"}, {"id": "246512348", "location": "espa\u00f1a", "name": "manucha", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 5001, "tweet_count": 270004, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "MANALVAN"}, {"id": "94208950", "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "name": "AntonioMaestre", "public_metrics": {"followers_count": 498596, "following_count": 2847, "tweet_count": 175933, "listed_count": 2996}, "verified": true, "username": "AntonioMaestre"}, {"id": "524716904", "name": "A.G.F.T.", "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 3138, "tweet_count": 62561, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "a_gft"}, {"id": "225507087", "location": "Barretos, Brasil", "name": "Lucas R. Zaine", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 0, "tweet_count": 45580, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lrzaine"}, {"id": "563524124", "location": "Venus", "name": "encanu \ud83d\udc53 \u26a1\ufe0f\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 791, "tweet_count": 87263, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "encarnu"}, {"id": "1150935409486159873", "name": "vsf", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 345, "tweet_count": 2342, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fdp134"}, {"id": "298572225", "location": "Brasil", "name": "catcat", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 921, "tweet_count": 66336, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "SonhoDeGarotaM"}, {"id": "4911331168", "name": "Laris", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 112, "tweet_count": 3493, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lariscorrea_"}, {"id": "925792917574246400", "name": "La Belkit\ud83d\udda4%", "public_metrics": {"followers_count": 6045, "following_count": 668, "tweet_count": 64465, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BelkitLara"}, {"id": "983686415971209216", "location": "HOUSTON TX", "name": "Santaneca.503\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 62853, "following_count": 24082, "tweet_count": 158916, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "santaliss1125"}, {"id": "288371082", "location": "Rancagua, Chile", "name": "Ella Responde", "public_metrics": {"followers_count": 7187, "following_count": 5815, "tweet_count": 357241, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "EllaResponde"}, {"id": "1151615002253697024", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Junnior moraes \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 133, "tweet_count": 5076, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Junniormoraes1"}, {"id": "40461089", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Anal\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 120340, "following_count": 1892, "tweet_count": 783454, "listed_count": 1203}, "verified": true, "username": "Analitica"}, {"id": "1192455075274342400", "name": "\ud83e\udd8bIgnacia R.\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1436, "tweet_count": 6531, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nacha_Et"}, {"id": "88448104", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 16777, "following_count": 17570, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}, "verified": false, "username": "alexsandraponce"}, {"id": "131409430", "location": "Santiago", "name": "Eugenio Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 454, "tweet_count": 6248, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "logistiko"}, {"id": "848237598707462144", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "name": "Eric Garc\u00eda Campos", "public_metrics": {"followers_count": 4778, "following_count": 4605, "tweet_count": 368395, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Egarcamp111"}, {"id": "123557049", "location": "Arica - Chile", "name": "Julio UrquhartMatheu", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 335, "tweet_count": 41704, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "urquhart47"}, {"id": "1162383600962199553", "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "name": "emi", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 104, "tweet_count": 5972, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EmiFerreira20"}, {"id": "2581260180", "location": "Irlanda do Norte, Reino Unido", "name": "No soy Nan\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 29834, "following_count": 50, "tweet_count": 55988, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "NoSoyNanaOk"}, {"id": "227400342", "location": "Catalunya", "name": "Marta Guanyabens\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 3818, "tweet_count": 127284, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Marta_59"}, {"id": "1191402943645462529", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 75, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Diego95957005"}, {"id": "1171209968462237696", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Ana - PT \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 553, "tweet_count": 14353, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "A_ROH_"}, {"id": "1148566403798196224", "location": "Lluny de tothom", "name": "Kim", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 346, "tweet_count": 7309, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kim46603502"}, {"id": "3947651974", "location": "207,9km", "name": "malu \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 1978, "tweet_count": 37397, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "thedaisybilly"}, {"id": "327550146", "location": "Natal/RN.", "name": "Silva", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 343, "tweet_count": 99451, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_AmandaSiilva"}, {"id": "3063976641", "location": "Chile", "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 742, "tweet_count": 4746, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "PipeGonzalez_7"}, {"id": "458797073", "location": "Kk", "name": "Maria Luisa Figueroa", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 2710, "tweet_count": 2640, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "manafigue"}, {"id": "409558256", "name": "Ximp", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 2611, "tweet_count": 132705, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Homonomos"}, {"id": "323282241", "name": "Cristian SQ", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 2507, "tweet_count": 5052, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "cristiansaeQ"}, {"id": "1183560494860394496", "location": "\ud83d\udc8c", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 885, "tweet_count": 3745, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "astherialnymph"}, {"id": "111390601", "location": "Washington, DC Metro Area", "name": "Telemundo 44 DC", "public_metrics": {"followers_count": 12110, "following_count": 1461, "tweet_count": 46850, "listed_count": 141}, "verified": true, "username": "Telemundo44"}, {"id": "789140155206598656", "location": "Espanha", "name": "manolo Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 122, "tweet_count": 23726, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ManoloAlonsoa"}, {"id": "1189390851773992961", "location": "she/her", "name": "gabrielly - MOVED", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 202, "tweet_count": 13130, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "fIickerbit"}, {"id": "474704720", "location": "Calonge - Girona\n", "name": "Joan Grassot \ud83d\udc9b\u270a\ud83c\udffc Consell x la Rep. \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1617, "tweet_count": 110456, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "JGrassot"}, {"id": "937125553", "location": "republica catalana\ud83c\udf97", "name": "silvia", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 3033, "tweet_count": 24071, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "silca98"}, {"id": "1101660007072960512", "name": "moved to sunreputation", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 2586, "tweet_count": 113593, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "SUNPH0RIA"}, {"id": "75904567", "location": "Metropolitana de Santiago", "name": "JadyChile", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 2396, "tweet_count": 97956, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "JadyChile"}, {"id": "2764310553", "name": "\ud83d\udc4d\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 5864, "following_count": 6238, "tweet_count": 61422, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Garces46306348"}, {"id": "1066796884679933952", "location": "multifandom", "name": "luiza", "public_metrics": {"followers_count": 4943, "following_count": 4153, "tweet_count": 52815, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "animultisf"}, {"id": "917496757243740160", "location": "Llan\u00e7\u00e0, Tramuntana Republik\ud83c\udf0a", "name": "David de l'empod\u00e0\ud83c\udf97\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a #Femxarxa", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3931, "tweet_count": 23445, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "dpvpillin75"}, {"id": "195025264", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1275, "tweet_count": 53742, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "dyegors"}, {"id": "810984493347667969", "name": "angel of death", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 441, "tweet_count": 34781, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "famalechandler"}, {"id": "773922865481650176", "location": "calalini", "name": "madu", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 571, "tweet_count": 84715, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "madnexxyx"}, {"id": "2185181300", "name": "Ricardo Soldevilla", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 980, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RicardoSoldevi1"}, {"id": "771351819171790848", "location": "Peru", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164372, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "verified": false, "username": "LaSalitadelSin"}, {"id": "379966732", "name": "luchitou", "public_metrics": {"followers_count": 3604, "following_count": 3402, "tweet_count": 51598, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Luckerz97"}, {"id": "1191311835217223680", "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "name": "hipocritaiLa TETRA DA CDB", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1705, "tweet_count": 77608, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "poxaila"}, {"id": "156345190", "name": "Fuck vox", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1537, "tweet_count": 158111, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "jkarlos46"}, {"id": "1192489381526999042", "name": "cupiniao", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 4, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cupiniao"}, {"id": "1155999903518060544", "name": "goescud", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 715, "tweet_count": 10292, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "goescud"}, {"id": "852599558177775616", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 263, "tweet_count": 56836, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mrj7xt"}, {"id": "358908306", "name": "mxvai #NoALaGuerra \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 5402, "tweet_count": 457730, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "mxvai"}, {"id": "796102242243936258", "location": "Victoria, Tamaulipas", "name": "Vox Populi Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 201791, "following_count": 53, "tweet_count": 186900, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "VoxPopuliNoti"}, {"id": "1133572711064768513", "name": "montes de chadoca", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 3, "tweet_count": 411, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MChadoca"}, {"id": "1120563183675166720", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "name": "William Wallace \u2606\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 8513, "following_count": 4920, "tweet_count": 74700, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "absenta2019"}, {"id": "4506675735", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "RSJordi\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 10257, "following_count": 9759, "tweet_count": 24975, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "rs_jordi"}, {"id": "253186670", "location": "Tapachula, Chiapas, M\u00e9xico", "name": "Quadratin Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 58, "tweet_count": 26647, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "quadratin_chis"}, {"id": "351272132", "location": "C\u00e1diz", "name": "Pompy", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 551, "tweet_count": 46791, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "SirPompas"}, {"id": "1028059957684576256", "name": "M. Veronica Cruz Salfate", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 83, "tweet_count": 3153, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CruzSalfate"}, {"id": "1123590660949516288", "name": "branquela\ud83d\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 353, "tweet_count": 15324, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AMariniMarcal"}, {"id": "1013131632478388226", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "name": "Karenzinha \ud83c\udf3b1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 264, "tweet_count": 10480, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "karibeiro_24"}, {"id": "2440484702", "location": "Jacare\u00ed, S\u00e3o Paulo", "name": "inj\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 962, "tweet_count": 39746, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "maktublrds"}, {"id": "3383930915", "location": "Chile", "name": "Woks\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 12304, "following_count": 9160, "tweet_count": 195293, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "WoksChile"}, {"id": "1350914694", "location": "Goi\u00e2nia, GO", "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 330, "tweet_count": 45946, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "biavidal_"}, {"id": "1112848627616157697", "location": "Sevilla", "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 109, "tweet_count": 3400, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AntonioSVQ91"}, {"id": "1012500440976707590", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 255, "tweet_count": 2748, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pcamachoga"}, {"id": "608185493", "location": "High Table", "name": "Paty la cabezona \ud83d\udc82\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 40379, "following_count": 3830, "tweet_count": 66218, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hassansrfe"}, {"id": "1101947756619448321", "name": "YERRENTERIA", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1310, "tweet_count": 66989, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "yerrenteria"}, {"id": "955723455265234946", "location": "ela/dela", "name": "tai \u235f", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 2061, "tweet_count": 30979, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "stonyxthings"}, {"id": "706978917706551296", "location": "(ela/dela) ", "name": "bells \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 634, "tweet_count": 67514, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ivyzblond"}, {"id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "public_metrics": {"followers_count": 2089215, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}, "verified": true, "username": "Zambelli2210"}, {"id": "1500739928", "location": "La Tierra", "name": "afrancisco", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 458, "tweet_count": 23621, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "afrancisco82"}, {"id": "856796881", "name": "\u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0432\u043e\u043b\u043a, \u043a\u043e\u043b\u043b\u043e\u043d\u0441  ElLlop#REPUBLICA,COLLONS", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2318, "tweet_count": 175114, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elLLOP9"}, {"id": "3327214991", "name": "Carles Mateu del Rio", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 500, "tweet_count": 61850, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MateuDel"}, {"id": "107153756", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Ana Pardo de Vera P.", "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}, "verified": true, "username": "pardodevera"}, {"id": "873316983386910721", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Ana Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 2853, "following_count": 3231, "tweet_count": 113090, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Anavictoriadts"}, {"id": "915186679111090177", "name": "Matricio", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 845, "tweet_count": 9201, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Matriciado"}, {"id": "817378140221739008", "name": "bruna.", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 3701, "tweet_count": 17566, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "safeaniston"}, {"id": "26088511", "name": "Rodrigo Merino\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 12551, "following_count": 13165, "tweet_count": 37881, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "gofer1965"}, {"id": "422182909", "name": "pilar benito tamarit", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 314, "tweet_count": 20515, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PilarTamarit"}, {"id": "591872101", "name": "Tura \u00ae\ufe0f\ud83e\udeb6", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 2324, "tweet_count": 354968, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "TuraTF"}, {"id": "140522183", "location": "Brasil", "name": "Etena \uea00\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 769, "tweet_count": 122422, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "EtenaLOff"}, {"id": "946001822564737026", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Rafael Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 5659, "following_count": 2835, "tweet_count": 22281, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "RafaM_Pacheco"}, {"id": "116832572", "location": "Chamber\u00ed, Madrid", "name": "Gacela \u2733\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3872, "following_count": 3697, "tweet_count": 44030, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "Gacela1980"}, {"id": "372152459", "location": "Andaluc\u00eda", "name": "APDHA", "public_metrics": {"followers_count": 14749, "following_count": 3122, "tweet_count": 23192, "listed_count": 276}, "verified": false, "username": "APDHA"}, {"id": "1665251359", "name": "marcos mundaca", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1008, "tweet_count": 30661, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marcosmundaca"}, {"id": "773715026905530369", "name": "Reynafan", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 761, "tweet_count": 23743, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AdoheEngland"}, {"id": "2169188340", "location": "FanAccount - Ele/Dele.", "name": "\u1d20\u026a\u1d1b\u1d0f\u0280\u0f2b", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 878, "tweet_count": 76837, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "yunholy_"}, {"id": "109631661", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "dinda", "public_metrics": {"followers_count": 4646, "following_count": 4758, "tweet_count": 225832, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "freitasdinda"}, {"id": "1146371714412097536", "location": "Bras\u00edlia, Brazil. Meu Canal: ", "name": "ZuRock Zu - Serial Killers (Canal no Youtube)\ud83d\udea9\ud83e\udd18", "public_metrics": {"followers_count": 8516, "following_count": 8560, "tweet_count": 9453, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "ZurockV"}, {"id": "1056609224", "name": "Tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 5645, "following_count": 5789, "tweet_count": 176813, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Tatianalohul"}, {"id": "992889084011073537", "location": "Diadema, Brasil", "name": "\ud83d\udea9Irapu\u00e3 Arrais\ud83d\udea9\ud83e\udd89\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 3900, "tweet_count": 20395, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArraisIrapua"}, {"id": "233677824", "location": "Governador Valadares, Brasil", "name": "Lu\u00edsa Tetracampe\u00e3 \ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1040, "tweet_count": 30747, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luisaciteli"}, {"id": "92222266", "location": "Sud de Catalunya ", "name": "Jiusi \ud83d\udc99\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 4336, "following_count": 4566, "tweet_count": 43023, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "jiusi"}, {"id": "4760652454", "name": "Sita Claudita", "public_metrics": {"followers_count": 5653, "following_count": 5845, "tweet_count": 51216, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Sita_Claudita"}, {"id": "2944799649", "name": "ari&blackstairs", "public_metrics": {"followers_count": 3536, "following_count": 2673, "tweet_count": 63475, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "Kittyblacktairs"}, {"id": "2998057492", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Ruimon", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 327, "tweet_count": 1573, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "xRuimonz"}, {"id": "1927148424", "name": "Sadamer", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "Sadamer3"}, {"id": "427738469", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "c munoz \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 538, "tweet_count": 27697, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "themain82"}, {"id": "285677998", "location": "Brasil", "name": "angel", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 63, "tweet_count": 52167, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "stephannyangel_"}, {"id": "10877272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rolling Stone Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711874, "following_count": 343, "tweet_count": 103746, "listed_count": 4715}, "verified": true, "username": "rollingstoneBR"}, {"id": "901441437115592708", "name": "MartinMartin \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 684, "tweet_count": 77319, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MartinHartito"}, {"id": "822065092661493761", "name": "\u216dZ\u0f1d\ud83d\udd36\u00ad\u00ad \u00ad\u0412\u00ad\u00adl\u00ad\u00ad\u00adn\u00ad\u00ada\u00ad\u00adn\u00ad\u00ad\u00ad\u0441\u00ade\u00ad", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 0, "tweet_count": 2874, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cz_binance_9V0_"}, {"id": "1181013304615067648", "name": "Al simmons", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 87, "tweet_count": 1194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Spawnberto"}, {"id": "318482832", "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "marimaramor"}, {"id": "573894466", "location": " Chile", "name": "LizzyLind", "public_metrics": {"followers_count": 6482, "following_count": 7132, "tweet_count": 117049, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "e_lizzilind"}, {"id": "485933586", "name": "m\u0131k", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1195, "tweet_count": 82462, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "_micanoemi"}, {"id": "3311363314", "name": "Olhos de ressaca", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 434, "tweet_count": 7675, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "belovenndx"}, {"id": "124757153", "location": "Providencia, Chile", "name": "Carolina MorenoCasas", "public_metrics": {"followers_count": 3081, "following_count": 3761, "tweet_count": 79378, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "caromore54"}, {"id": "1144483302906064897", "name": "abruxamedisse", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 424, "tweet_count": 28891, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "servadooculto"}, {"id": "1171176626278805504", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "fabri \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 98, "tweet_count": 2519, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zukosgfd"}, {"id": "1023643875150389250", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Alice", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1061, "tweet_count": 20033, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AliceAOA"}, {"id": "1066051519391432705", "name": "Jose Antonio G. Moriel", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 585, "tweet_count": 35834, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jose_G_Moriel"}, {"id": "120791285", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "' Dama \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 828, "tweet_count": 28660, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DamaCR"}, {"id": "884020606055985154", "name": "Herika VOTEM 13 NO 2\u2022 TURNO \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 719, "tweet_count": 50968, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "spontaneoushy"}, {"id": "1169665209713213448", "name": "Oscario", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 444, "tweet_count": 9431, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Oscario23961378"}, {"id": "4023829990", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Red Solidaria de Acogida", "public_metrics": {"followers_count": 9128, "following_count": 1397, "tweet_count": 11981, "listed_count": 147}, "verified": false, "username": "RSAcogida"}, {"id": "887848664764428288", "name": "Jander \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 644, "tweet_count": 17158, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "crfjan_"}, {"id": "884290962679373824", "location": "Clube de Regatas do Flamengo ", "name": "de angelis", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 1325, "tweet_count": 143696, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "kinbiru"}, {"id": "323856206", "location": "Ambato, Ecuador", "name": "Radio Centro", "public_metrics": {"followers_count": 12412, "following_count": 1566, "tweet_count": 30793, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "RadioCentroAmb"}, {"id": "1040073997608734720", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Sam (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 349, "tweet_count": 3531, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SamiSalvatore1"}, {"id": "788456844050268160", "name": "..", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1038, "tweet_count": 13160, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zaynlwgy"}, {"id": "879387608081629185", "location": "Hot100 #1 - 17\u00b0 week", "name": "Yumi 13 porque foi quando o bts debutou", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 393, "tweet_count": 48408, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "DyeFlay"}, {"id": "414300558", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "LUIZA 13", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 428, "tweet_count": 109825, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "euanadias"}, {"id": "1173409455888904193", "name": "NNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNN", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 174, "tweet_count": 390, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Natalia25645148"}, {"id": "2354160588", "location": "Po\u00e7os de Caldas", "name": "Jubs", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 268, "tweet_count": 3201, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juhmelani"}, {"id": "4870692412", "location": "Bauru", "name": "Thiago", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1148, "tweet_count": 60953, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ThiagoZeka5B"}, {"id": "2230567164", "location": "El pa\u00eds de las sombras largas.", "name": "Prozac\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 188, "tweet_count": 48631, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "ProzacPizarnik"}, {"id": "941685232247496707", "name": "bia (trying her best)", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1011, "tweet_count": 11336, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "spitShitBoB"}, {"id": "1138474193647853569", "location": "San Juan Bautista Tuxtepec", "name": "REPORTE1895", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 242, "tweet_count": 12283, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "reporte1895"}, {"id": "1023387894340362240", "name": "Vers\u00e3o masculina da Ramona Flowers \u03df", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 208, "tweet_count": 1153, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "swepudding"}, {"id": "33519672", "name": "felipe baeza", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 812, "tweet_count": 3212, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "f1baeza"}, {"id": "170203199", "name": "clurifur", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 678, "tweet_count": 72947, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "clurifur"}, {"id": "1108027657332117507", "name": "Maria da Gloria Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 0, "tweet_count": 94718, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Mariada15392816"}, {"id": "1073711104885436416", "location": "Esp\u00edrito Santo, Am\u00e9m", "name": "faz sexting no onibus n\u00e3o que eu to lendo", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 566, "tweet_count": 13749, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "menino_da_palha"}, {"id": "1074154750545985536", "name": "ale \u2766 \u266a", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 83, "tweet_count": 1326, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alejandramelens"}, {"id": "1076475535268765697", "location": "El Salvador", "name": "Barry", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 418, "tweet_count": 1208, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "barry_paranoid"}, {"id": "1189687206002274304", "location": "cadelinha de marichat", "name": "emy cadelinha de ladynoir \ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 539, "tweet_count": 3259, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "lightoflady"}, {"id": "273493335", "location": "M\u00e9xico", "name": "Ver\u00f3nica Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1297, "tweet_count": 14249, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "VeronicaNoti"}, {"id": "3872706554", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Noticias \u00c9nfasis", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 3690, "tweet_count": 86323, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "enfasisnoticias"}, {"id": "608841324", "name": "Se\u00f1or C", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 233, "tweet_count": 640, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GuilleSatanicus"}, {"id": "832686254873468929", "name": "Diario Per\u00fa21", "public_metrics": {"followers_count": 726797, "following_count": 378, "tweet_count": 384150, "listed_count": 960}, "verified": false, "username": "peru21noticias"}, {"id": "1183919233757077505", "location": "\u208d\u1422..\u1422\u208e", "name": "giovanna !!", "public_metrics": {"followers_count": 4367, "following_count": 2446, "tweet_count": 78749, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "giomounoir"}, {"id": "1164332393601339393", "location": "Arequipa", "name": "reveluv", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 56, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ReveluvAQP"}, {"id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "PazGuerraDelRio"}, {"id": "459245009", "location": "Em algum Lugar...do Mundo", "name": "AntroReality Renault \ud83c\udf7e\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1160, "tweet_count": 488055, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "AntroReality"}, {"id": "192084045", "location": "Mexiko", "name": "bad doni", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 433, "tweet_count": 9725, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "doniboy_20"}, {"id": "741794528", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "A", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 543, "tweet_count": 17590, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dr4k3xo"}, {"id": "488085910", "name": "Krla \u2604\ufe0f\ud83e\udd95\ud83e\udd96\u2604\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 751, "tweet_count": 77007, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "N3veu"}, {"id": "1181718416157270017", "location": "Cp2", "name": "Adri\ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 296, "tweet_count": 17637, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crf_oackes"}, {"id": "103290825", "name": "Laura  Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 838, "tweet_count": 28150, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lauraprima"}, {"id": "1181203477017571329", "name": "Guillermo", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 264, "tweet_count": 575, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Guiller74833222"}, {"id": "250199424", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Radio Uno", "public_metrics": {"followers_count": 45565, "following_count": 573, "tweet_count": 117874, "listed_count": 157}, "verified": false, "username": "RadioUnoBogota"}, {"id": "1243717172", "name": "Enrique Lemat", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Enrique_lemat"}, {"id": "342261466", "location": "Vitacura, Chile", "name": "DGL", "public_metrics": {"followers_count": 18258, "following_count": 20072, "tweet_count": 268431, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "dangubbly"}, {"id": "799755327512133632", "location": "Hogwarts", "name": "Jamy", "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 1945, "tweet_count": 31069, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "capcdanvers"}, {"id": "585957635", "name": "Francisco Javier", "public_metrics": {"followers_count": 2140, "following_count": 2200, "tweet_count": 35315, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "francesco2135"}, {"id": "884539214", "location": "Ciudad del Carmen Campeche.  ", "name": "Alfredo GM", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 2886, "tweet_count": 19730, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GmatiasAL"}, {"id": "149529680", "name": "Jaime Lizcano", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 4357, "tweet_count": 26285, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "jimmy_lizcano"}, {"id": "979468154488442882", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "denise", "public_metrics": {"followers_count": 22039, "following_count": 20181, "tweet_count": 136026, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "denise47613384"}, {"id": "16968506", "location": "Rio de Janeiro / Brasil", "name": "Leoni", "public_metrics": {"followers_count": 191099, "following_count": 2687, "tweet_count": 141391, "listed_count": 949}, "verified": true, "username": "Leoni_a_jato"}, {"id": "2910104951", "name": "Smurfete Dark \ud83d\udcd6 Desventuras em S\u00e9rie", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 2019, "tweet_count": 72859, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "livinginOOO"}, {"id": "2797300454", "location": "Linhares, Brasil | 027", "name": "tete \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 115, "tweet_count": 6410, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vaiester"}, {"id": "66675843", "location": "Illapel, Chile", "name": "Patrice Morrow D.", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1013, "tweet_count": 12403, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Plaplipla"}, {"id": "3308198456", "location": "Ovetus \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "El\u00edas 37042 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1415, "tweet_count": 49086, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Elias37042"}, {"id": "898357297008828417", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "l1p3 \u2022midnights", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1925, "tweet_count": 38427, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LipeBrug"}, {"id": "1160691538827104257", "name": "Pedro Bala", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 449, "tweet_count": 12324, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "peudromendes"}, {"id": "1109125117567746048", "location": "Na casa da diisgraa\u00e7a", "name": "Murtinha Tch\u00f4re \ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 803, "tweet_count": 43387, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Disassombradoh"}, {"id": "783804102144888832", "location": "spotify", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 277, "tweet_count": 4435, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lauradcmm"}, {"id": "1073603690110566402", "location": "Londrina", "name": "\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 171, "tweet_count": 42485, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "M_110313"}, {"id": "879503072292212736", "location": "Recife, Brasil", "name": "Drica \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 849, "tweet_count": 20454, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "drik1600"}, {"id": "234446391", "location": "Honduras", "name": "TN5", "public_metrics": {"followers_count": 271936, "following_count": 292, "tweet_count": 144019, "listed_count": 412}, "verified": true, "username": "TN5Telenoticias"}, {"id": "1479764881", "location": "Brasil", "name": "Ag\u00eancia EFE", "public_metrics": {"followers_count": 7375, "following_count": 385, "tweet_count": 97950, "listed_count": 261}, "verified": true, "username": "BrasilEFE"}], "tweets": [{"created_at": "2019-11-13T18:01:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194676570998349824"], "in_reply_to_user_id": "984866185857642497", "text": "@ImBaack2 @alexanvnzla @jgperez1967 @jguaido Guaoooo tenemos a una nueva analista politica, te felicito... donde estabas antes del 2018?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194676570998349824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ImBaack2", "id": "984866185857642497"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "alexanvnzla", "id": "1187351112170389506"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "jgperez1967", "id": "1016388162"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194623300376219648"}], "author_id": "115729730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/scMA5pTNFg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20181025/452545308999/parlamento-europeo-reclama-ilegalizar-fundacion-francisco-franco.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20181\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702897872805888"], "text": "Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/scMA5pTNFg", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 20, "like_count": 446, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1194702897872805888", "geo": {"place_id": "5ff8a5c4d230101a"}, "author_id": "1069396759"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/qRS5vet4RJ", "expanded_url": "https://twitter.com/QueriniVenezia/status/1194632196276908036", "display_url": "twitter.com/QueriniVenezia\u2026"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8969, "type": "Place", "normalized_text": "Venecia"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:04:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194662439691980800"], "text": "Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en Venecia parece un poco suicida https://t.co/qRS5vet4RJ", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 7, "like_count": 209, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1194662439691980800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194632196276908036"}], "author_id": "700710204103483393"}, {"created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "lang": "pt", "id": "1194670006530904064", "author_id": "860158681861718016"}, {"created_at": "2019-11-13T19:27:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194698433262698501"], "text": "A mi como miedo me tienen  los hombres, re piensan en escr\u00edberme \ud83d\ude06", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194698433262698501", "author_id": "370406325"}, {"created_at": "2019-11-13T20:58:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721185969238016"], "in_reply_to_user_id": "1132399066258837504", "text": "@Chimchi05353779 @OlioneLara @Vitbitchxx @dccomicsxmen @luscas Isso muda q tu matou a planta? Se vc plantar dnv \u00e9 outro ser\nA e, btw, tu acha que a gente pega cordeiro da floresta pra matar?\nClaro que n\u00e3o n\u00e9 porr, os primeiros dois s\u00e3o sim da floresta, mas eles procriam e se multipicam, com isso, n\u00e3o ta nem adicionando nem tirando", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721185969238016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Chimchi05353779", "id": "1132399066258837504"}, {"start": 55, "end": 62, "username": "luscas", "id": "432983617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194718822168743938"}], "author_id": "980614787162935296"}, {"created_at": "2019-11-13T14:22:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194621556074303488"], "text": "Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin del derecho a propiedad, pidiendo estatizar recursos naturales y la actividad privada. Estar\u00e1 dispuesto perder Antofagasta Minerals y al Banco de Chile?", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 153, "like_count": 1621, "quote_count": 53}, "lang": "es", "id": "1194621556074303488", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 250, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "Antofagasta Minerals"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Chile"}]}, "author_id": "212552510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lVKhDVFxtX", "expanded_url": "http://ow.ly/s0yB50xa33j", "display_url": "ow.ly/s0yB50xa33j", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/celebridades/ator-da-serie-sandy-junior-revela-bullying-por-trabalhar-na-tv-sofri-pra-c-30855"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Wagner Santisteban"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:01:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721853614567424"], "text": "Wagner Santisteban revelou que sofreu bullying por trabalhar em televis\u00e3o na \u00e9poca, quando tinha 16 anos\nhttps://t.co/lVKhDVFxtX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721853614567424", "author_id": "43340817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/fPGIazJxeb", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Sorriso"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:01:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194329465264001024"], "text": "Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorriso, MT, atirando em seu carro por motivo de masculinidade t\u00f3xica, seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/fPGIazJxeb", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 60, "like_count": 1221, "quote_count": 46}, "lang": "pt", "id": "1194329465264001024", "author_id": "182573469"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lpXRDSyI8n", "expanded_url": "https://twitter.com/cagethxdragons/status/1194717433413677056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpXRDSyI8n", "media_key": "3_1194717424362434562"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:43:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194717433413677056"], "text": "CR: \ud835\udcaf\ud835\udc5c \ud835\udcae\ud835\udcbe\ud835\udcc7 \ud835\udcab\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc5, \ud835\udcb2\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcbd \ud835\udc3f\ud835\udc5c\ud835\udccb\ud835\udc52 \ud835\udcb7\ud835\udcce \ud835\udca5\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud835\udcac\ud835\udcca\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcc3; https://t.co/lpXRDSyI8n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 18, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "en", "id": "1194717433413677056", "author_id": "854060660778561536"}, {"created_at": "2019-11-13T19:46:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194703131495542784"], "in_reply_to_user_id": "3295709342", "text": "Simpatizantes de Jemaah Ansaru Daulah (JAD) afirman en Telegram que el terrorista suicida del atentado de Indonesia habr\u00eda jurado fidelidad al nuevo califa de Daesh horas antes del ataque.\n\nPese a ello, no habr\u00eda que descartar el oportunismo de apropiarse tal atentado.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194703131495542784", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 36, "probability": 0.6578, "type": "Person", "normalized_text": "Jemaah Ansaru Daulah"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.3066, "type": "Other", "normalized_text": "JAD"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Telegram"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194562291158724608"}], "author_id": "3295709342"}, {"created_at": "2019-11-13T10:24:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194561614730711041"], "text": "Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1194561614730711041", "author_id": "1037504349637894144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/f2bzyoguvj", "expanded_url": "https://twitter.com/caevasconcelos/status/1194458952471322625", "display_url": "twitter.com/caevasconcelos\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712428124278786"], "text": "\u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aqui todo mundo \u00e9 bandido, mas n\u00e3o \u00e9. Todo mundo acorda 5h da manh\u00e3 p/ trabalhar\u201d - PM matou 4 pessoas semana passada e amea\u00e7ou quem postasse sobre isso nas redes: https://t.co/f2bzyoguvj", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1194712428124278786", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194458952471322625"}], "author_id": "1158864902926274561"}, {"created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "lang": "es", "id": "1193824871379341312", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "author_id": "461370816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/loW2O4tqmM", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1194680885125234689/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/loW2O4tqmM", "media_key": "7_1194680826446917637"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194680885125234689"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/loW2O4tqmM", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194680885125234689", "author_id": "533498226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194170655920533505"], "text": "Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 20, "like_count": 812, "quote_count": 31}, "lang": "es", "id": "1194170655920533505", "author_id": "913070553522688001"}, {"created_at": "2019-11-13T20:33:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714880227651584"], "text": "Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filha do assassino, se outro filho editasse provas, se o pr\u00f3prio presid pegasse evid\u00eancias e aparelhasse a pol\u00edcia p/blind\u00e1-lo, Lula j\u00e1 teria ca\u00eddo?", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 17, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1194714880227651584", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "182573469"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/oHOlfryULk", "expanded_url": "https://twitter.com/alexiajpg/status/1194721264532897792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHOlfryULk", "media_key": "3_1194721218022301696"}, {"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/oHOlfryULk", "expanded_url": "https://twitter.com/alexiajpg/status/1194721264532897792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHOlfryULk", "media_key": "3_1194721221797130240"}, {"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/oHOlfryULk", "expanded_url": "https://twitter.com/alexiajpg/status/1194721264532897792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHOlfryULk", "media_key": "3_1194721229384691718"}, {"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/oHOlfryULk", "expanded_url": "https://twitter.com/alexiajpg/status/1194721264532897792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHOlfryULk", "media_key": "3_1194721247608918016"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/iyW5Vxe5BE", "expanded_url": "https://twitter.com/brunaamc/status/1194715652164112386", "display_url": "twitter.com/brunaamc/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:58:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194721264532897792"], "text": "s\u00f3 de anime tbm caguei https://t.co/oHOlfryULk https://t.co/iyW5Vxe5BE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194721264532897792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194715652164112386"}], "author_id": "859082667249324032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/JrBXYxxiUG", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "created_at": "2019-11-13T10:38:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194565205893767168"], "text": "Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(...) O disparo atingiu a v\u00edtima na cabe\u00e7a. Na TV, seu advogado afirmou que seu cliente teve \u201cum ato de coragem\u201d ao se entregar.\nhttps://t.co/JrBXYxxiUG", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 38, "like_count": 214, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1194565205893767168", "author_id": "119882619"}, {"created_at": "2019-11-13T05:38:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194489618130821120"], "in_reply_to_user_id": "53405285", "text": "@gibranrr Que verg\u00fcenza, pero ah\u00ed demuestran los panistas lo que son en realidad.\n\nSon violentos como el sexenio suicida de Calder\u00f3n y Fox.\n\nLadrones como el robo de la presidencia en 2006.\n\nNi perd\u00f3n ni olvido.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194489618130821120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Fox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194476960417767425"}], "author_id": "953488712561672192"}, {"created_at": "2019-11-13T20:57:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194720974043844609"], "in_reply_to_user_id": "301700094", "text": "@Eva_Starz A questo punto credo che la ragazza non abbia dato nemmeno un esame....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1194720974043844609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Eva_Starz", "id": "301700094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194720823719989249"}], "author_id": "721819461444071429"}, {"created_at": "2019-11-13T20:32:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714619383894017"], "in_reply_to_user_id": "2369242634", "text": "@afkiwiLL Aaah no me refer\u00eda a capas de ropa, color soy de los brutos que colorea todo en 4 capas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194714619383894017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "afkiwill", "id": "3362181269"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194701300073738241"}], "author_id": "300271209"}, {"created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"], "in_reply_to_user_id": "231551057", "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194400159737765890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "author_id": "231551057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qfNXH38Dhp", "expanded_url": "https://twitter.com/celeirodebagres/status/1192433221000220672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfNXH38Dhp", "media_key": "3_1192433216264851456"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qfNXH38Dhp", "expanded_url": "https://twitter.com/celeirodebagres/status/1192433221000220672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfNXH38Dhp", "media_key": "3_1192433218777223168"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Gon\u00e7alves"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8534, "type": "Organization", "normalized_text": "Zago\n\nClube"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9494, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5359, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-11-07T13:26:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192433221000220672"], "text": "Diego Gon\u00e7alves - 25 anos\nO batedor de p\u00eanaltis do Zago\n\nClube atual: Botafogo/SP https://t.co/qfNXH38Dhp", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 19, "like_count": 127, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "id": "1192433221000220672", "author_id": "1191731543867310082"}, {"created_at": "2019-11-13T19:56:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705624141062144"], "text": "Los de mi clase: \n-Sisi he hecho ya el resumen de catalan\n-pfff bua y historia tambien tambien\n-ayer me estudie todo lo que hemos dado en biologia hasta ahora\n\nYo: \nMhhhhhhhhhhh si un suicida se suicida, es un suicida mas o un suicida menos?", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194705624141062144", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5001, "type": "Person", "normalized_text": "catalan"}]}, "author_id": "924344552424726529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/u3jPRTwBzx", "expanded_url": "https://twitter.com/PxP_LAC/status/1194680961482575872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u3jPRTwBzx", "media_key": "3_1194680952401858560"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 17, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "VacaMuerta"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:18:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194680961482575872"], "text": ". @IgnacioPena123: \u201cCentrar nuestra estrategia de desarrollo en #VacaMuerta es ambientalmente irresponsable y econ\u00f3micamente suicida\u201d. https://t.co/u3jPRTwBzx", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194680961482575872", "author_id": "906989328622071809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ymtqc0Tv4A", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/nova-revelacao-do-caso-marielle-envolvendo-bolsonaro-leva-seu-jair-ao-topo-do-twitter/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/nova\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/nova-revelacao-do-caso-marielle-envolvendo-bolsonaro-leva-seu-jair-ao-topo-do-twitter/"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "Seu Jair"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:40:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194671451921698818"], "text": "Nova revela\u00e7\u00e3o do caso Marielle envolvendo Bolsonaro leva \u201cSeu Jair\u201d ao topo do Twitter https://t.co/ymtqc0Tv4A", "public_metrics": {"retweet_count": 766, "reply_count": 98, "like_count": 2210, "quote_count": 71}, "lang": "pt", "id": "1194671451921698818", "author_id": "43340387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696895958003718"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696900013969410"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:21:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194696902824124417"], "text": "\"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depressivo e ainda BATEU e TORTUROU ele como se n\u00e3o fosse nada???????? eU QUERO O DIV\u00d3RCIO! AGORA!\" https://t.co/65Ir8cwxRC", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 4, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1194696902824124417", "author_id": "1124370262001115136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/IZCGXgjoeJ", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 193, "username": "_uxio", "id": "64794485"}, {"start": 205, "end": 215, "username": "xbaamonde", "id": "275599197"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "BoletusEdulius", "id": "386785990"}, {"start": 255, "end": 269, "username": "GalRefuxiadas", "id": "720266506685140993"}, {"start": 270, "end": 280, "username": "AmigaAsoc", "id": "1158446028749725697"}]}, "created_at": "2019-11-13T12:25:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194592067055443972"], "text": "Non nos cabe na cabeza que este pobre rapaz e outros como el sexan inimigos a bater para os mill\u00f3ns de espa\u00f1ois que votaron \u00e1 extrema dereita o domingo. Arrepinte https://t.co/IZCGXgjoeJ @_uxio @Ani_vegan @xbaamonde @BoletusEdulius @desdeomar @SosGalicia @GalRefuxiadas @AmigaAsoc", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194592067055443972", "author_id": "856216661954883585"}, {"created_at": "2019-11-13T20:25:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712852327735296"], "in_reply_to_user_id": "99599220", "text": "@lether007 @montesinos_edy @MEF1964 @MijaelGLP Se suicida para que los hijos se queden con la plata robada al estado peruano", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194712852327735296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lether007", "id": "99599220"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "montesinos_edy", "id": "939130894887079936"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194578797149818885"}], "author_id": "1051955923164549120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/vr9b9vOrh6", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/alan-garcia-publicaran-libro-con-recopilacion-de-memorias/", "display_url": "caretas.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/politica/alan-garcia-publicaran-libro-con-recopilacion-de-memorias/"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 63, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714048656482304"], "text": "El t\u00edtulo de este libro es \u201cMetamemorias\u201d y en este #AlanGarc\u00eda hizo un repaso de su vida pol\u00edtica y personal https://t.co/vr9b9vOrh6", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 56, "like_count": 92, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1194714048656482304", "author_id": "44932117"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/3WnZxCeXIs", "expanded_url": "https://twitter.com/AtraidosCruz/status/1194303390962135042/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WnZxCeXIs", "media_key": "7_1194302916947062786"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:18:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194303390962135042"], "text": "N\u00e3o h\u00e1 uma tempestade que Jesus n\u00e3o possa andar por cima. https://t.co/3WnZxCeXIs", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 11, "like_count": 840, "quote_count": 77}, "lang": "pt", "id": "1194303390962135042", "author_id": "920463415352725505"}, {"created_at": "2019-11-13T14:13:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194619360633065472"], "text": "Linda la discusi\u00f3n te\u00f3rica sobre Bolivia. Ahora, alguien va a repudir la violencia sin sentido y descontralada en Chile? La quema de iglesias, de universidades, de viviendas no es reprochable? El ataque a embajadas? \nREPUDIO ABSOLUTO A LA VIOLENCIA EN CHILE. \n#BuenMiercoles", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 12, "like_count": 413, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1194619360633065472", "entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 274, "tag": "BuenMiercoles"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "3321734585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hJCl4zkOl6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:06:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194406118342172672"], "text": "Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar\nhttps://t.co/hJCl4zkOl6", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 72, "like_count": 627, "quote_count": 36}, "lang": "pt", "id": "1194406118342172672", "author_id": "1142902008535535616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/id6d4C2Oyz", "expanded_url": "https://twitter.com/CharlieMingiedi/status/1194625902576992257/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/id6d4C2Oyz", "media_key": "7_1194625133131862016"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 253, "username": "MuntuMosi", "id": "628729399"}, {"start": 254, "end": 265, "username": "KimKimuntu", "id": "4636004957"}, {"start": 266, "end": 280, "username": "senghajustice", "id": "826805146105606144"}]}, "created_at": "2019-11-13T14:39:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194625902576992257"], "text": "OYO EZALI KINDOKI TE?IL N\u2019Y A PAS LONGTEMPS QUE MATOU SAMUEL A PERDU SA TROISI\u00c8ME FEMME. ET IL VIENT ENCORE DE DEMANDER LA MAIN \u00c0 CETTE AUTRE FEMME VIVANT EN EUROPE!ON NE SE MOQUE PAS DE DIEU CE QU\u2019UN HOMME AURA SEM\u00c9, IL LE MOISSONNERA AUSSI. @MuntuMosi @KimKimuntu @senghajustice https://t.co/id6d4C2Oyz", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "fr", "id": "1194625902576992257", "author_id": "721512728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JNg4w1oQN7", "expanded_url": "https://t.co/JNg4w1oQN7", "display_url": "t.co/JNg4w1oQN7"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 213, "probability": 0.8461, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 237, "end": 248, "probability": 0.4384, "type": "Organization", "normalized_text": "del Interior"}]}, "created_at": "2019-11-13T04:22:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194470602771488768"], "text": "Funciones congresales se dividen en 3: legislativa (hacer leyes), de control pol\u00edtico (control y fiscalizaci\u00f3n de gob) y especiales (designaci\u00f3n, ratificaci\u00f3n y remoci\u00f3n de altos funcionarios). \u00bfPostula al Congreso o quiere ser Ministro del Interior? Ah... cargo ser\u00e1 de 1 1/2 a\u00f1o https://t.co/JNg4w1oQN7", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 173, "like_count": 2018, "quote_count": 44}, "lang": "es", "id": "1194470602771488768", "author_id": "3313603574"}, {"created_at": "2019-11-13T19:52:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194704724056006657"], "text": "MUTUALS ONLY \nMETE fav e eu digo-te a coisa mais escandalosa que j\u00e1 me disseram ou sei sobre ti em publico c teu @\nPode ser verdade ou inventado por mim.\nMas nunca te direi quem o disse se for verdade.\n\nFlores de estufa stay out", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 305, "like_count": 249, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194704724056006657", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.3182, "type": "Other", "normalized_text": "ONLY \nMETE"}]}, "author_id": "65466651"}, {"created_at": "2019-11-13T20:27:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713401504784384"], "in_reply_to_user_id": "1060990501560696832", "text": "Luego, en 1982, su esposo Germ\u00e1n Segovia se suicida en Monterrey. Era jefe de un grupo denominado \"Liga de comunistas armados\", que hab\u00edan cometido varios asaltos y el secuestro de un avi\u00f3n de Mexicana.\n\u00bfC\u00f3mo se espera que haga un trabajo objetivo con tantos rencores encima?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194713401504784384", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Segovia"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5802, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194713400066138114"}], "author_id": "1060990501560696832"}, {"created_at": "2019-11-13T20:30:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714214864171008"], "in_reply_to_user_id": "5470142", "text": "@ParezcoRockstar Ac\u00e1 ya lo trajo la banda Wiki y se tomaron fotos con \u00e9l y muy amiguis, porque supongo quieren explotar su capital pol\u00edtico, y adem\u00e1s para acercarse a toda esa gente a la que no llegan porque son muy blancos y privilegiados. Quiz\u00e1 por ah\u00ed se arme algo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194714214864171008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ParezcoRockstar", "id": "5470142"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Wiki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194710606835830784"}], "author_id": "796920232182943744"}, {"created_at": "2019-11-13T20:29:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713800059973633"], "text": "bob \u00e9 o melhor manager do brasil", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 35, "like_count": 986, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1194713800059973633", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "bob"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8074, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "author_id": "226351464"}, {"created_at": "2019-11-11T01:33:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193703311741984768"], "text": "Ver la amargura de @petrogustavo, no tiene precio, me imagino el d\u00eda que caiga Maduro, se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 9, "like_count": 144, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1193703311741984768", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "965739102871130112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/aHztKP3Bqb", "expanded_url": "https://twitter.com/MikecrackYT/status/1194714984745488384/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aHztKP3Bqb", "media_key": "7_1194714743254257665"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 71, "tag": "LosCompasEscapanDeLaPrision"}, {"start": 75, "end": 84, "tag": "Valencia"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 70, "probability": 0.5868, "type": "Other", "normalized_text": "LosCompasEscapanDeLaPrision"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9115, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:33:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714984745488384"], "text": "Acabamos de terminar la firma de libros de #LosCompasEscapanDeLaPrision en #Valencia \ud83d\ude0d https://t.co/aHztKP3Bqb", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 97, "like_count": 1192, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1194714984745488384", "author_id": "706225187029647364"}, {"created_at": "2019-11-13T11:50:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194583277018988544"], "text": "Tiene el leopardo un abrigo\nEn su monte seco y pardo:\nYo tengo m\u00e1s que el leopardo,\nPorque tengo un buen amigo... @HugoCastejon  \ud83e\udd89\u2764  #BuhoComoTu   #GHVIP13N     @ghoficial       \ud83d\udcf2 Vip joao 27050", "public_metrics": {"retweet_count": 242, "reply_count": 81, "like_count": 1509, "quote_count": 9}, "lang": "es", "id": "1194583277018988544", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "HugoCastejon", "id": "423808851"}, {"start": 161, "end": 171, "username": "ghoficial", "id": "93444194"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 144, "tag": "BuhoComoTu"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "GHVIP13N"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 155, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP13N"}]}, "author_id": "342880502"}, {"created_at": "2019-11-13T20:28:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713653892845570"], "in_reply_to_user_id": "319929053", "text": "@yeahgolcha Se vc for aos cursinhos preparat\u00f3rio \u00e9 so cenario de filme zumbi. Via gente chorando todo dia e inclusive eu era uma delas. Essa prova acaba com o psicologico desde cedo, nao s\u00f3 no dia da prova. \u00c9 um acumulo de frusta\u00e7\u00f5es e medo de dar tudo errado pq talvez vc nao tenha se", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194713653892845570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194713133635510273"}], "author_id": "319929053"}, {"created_at": "2019-11-13T16:38:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194655706122801153"], "text": "um menino da escola se suicidou,e o clima ainda tava mt triste dps de td que aconteceu,a prof mariangela conversou tanto com a gnt sobre essa situa\u00e7\u00e3o,e no final da aula pediu pra cada um abra\u00e7ar o colega de sala e valorizar enqto temos aqui,e na real,um abra\u00e7o pode sim mudar td", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194655706122801153", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "mariangela"}]}, "author_id": "1109138239598854149"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/0naQL4FmL9", "expanded_url": "https://twitter.com/jnietoblanco/status/1194694095584800769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0naQL4FmL9", "media_key": "7_1194694057542459397"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "B\u00e1rbaro"}, {"start": 41, "end": 54, "tag": "CityNoticias"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6833, "type": "Place", "normalized_text": "B\u00e1rbaro"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.4493, "type": "Organization", "normalized_text": "CityNoticias"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:10:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194694095584800769"], "text": "T\u00edtulo para el #B\u00e1rbaro de esta noche en #CityNoticias 8 PM https://t.co/0naQL4FmL9", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 250, "like_count": 1161, "quote_count": 163}, "lang": "es", "id": "1194694095584800769", "author_id": "279336385"}, {"created_at": "2019-11-13T20:27:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713400066138114"], "text": "No se entiende, de verdad que no se entiende lo que pretende L\u00f3pez Obrador.\nLlega a la Presidencia de la CNDH Rosario Piedra, quien perdi\u00f3 a su hermano Jes\u00fas, integrante de la Liga 23 de Septiembre y que particip\u00f3 en el fallido intento de secuestro y homicidio de Eugenio Garza.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194713400066138114", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7179, "type": "Organization", "normalized_text": "CNDH"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Piedra"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga 23"}, {"start": 264, "end": 276, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Eugenio Garza"}]}, "author_id": "1060990501560696832"}, {"created_at": "2018-06-25T18:15:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1011311955011874816"], "text": "Ai gente comecei a ouvir McFly \nCome\u00e7ou a tocar Foolish\nOuvir o Tom cantar\nEu to quase chorando no \u00f4nibus \nAAAAH MCFLY PORQUE SE MATOU?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1011311955011874816", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5963, "type": "Organization", "normalized_text": "McFly"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "Foolish"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}]}, "author_id": "162458010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/kkx73K2YTO", "expanded_url": "https://twitter.com/vwandres/status/1194705989305618432?s=19", "display_url": "twitter.com/vwandres/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "charlymunin", "id": "2427251456"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:21:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711913420206080"], "in_reply_to_user_id": "2427251456", "text": "@charlymunin Justo lo mencion\u00e9 hace un rato.  Gustan de ir contra la tendencia y hay poco arbitraje de jugadores con fondos. Yo suelo hacer algo de eso pero estoy de vacas jaja https://t.co/kkx73K2YTO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194711913420206080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194705989305618432"}, {"type": "replied_to", "id": "1194710743351992320"}], "author_id": "201908004"}, {"created_at": "2019-11-13T11:32:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194578797149818885"], "in_reply_to_user_id": "939130894887079936", "text": "@montesinos_edy @MEF1964 @MijaelGLP Se roban el dinero de la reconstrucci\u00f3n de Ica - caso Forsur", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194578797149818885", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "montesinos_edy", "id": "939130894887079936"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4229, "type": "Other", "normalized_text": "Ica"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.4302, "type": "Other", "normalized_text": "Forsur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194451771940319234"}], "author_id": "99599220"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/MFrjXuH2co", "expanded_url": "https://ponte.org/quem-postar-video-vai-morrer-diz-pm-a-testemunhas-de-chacina-em-s-vicente/", "display_url": "ponte.org/quem-postar-vi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ponte.org/quem-postar-video-vai-morrer-diz-pm-a-testemunhas-de-chacina-em-s-vicente/"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "Dique"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.3629, "type": "Organization", "normalized_text": "ZN"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Baep"}]}, "created_at": "2019-11-13T03:36:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194458952471322625"], "text": "colei em S\u00e3o Vicente para falar com os moradores do Complexo do Dique, uma quebrada da ZN. no fds passado, o Baep matou 4 pessoas l\u00e1 (tr\u00eas delas eram menores de idade). uma das v\u00edtimas, depois de morta, foi jogada em um canal. o clima t\u00e1 tenso. confere a\u00ed\n\nhttps://t.co/MFrjXuH2co", "public_metrics": {"retweet_count": 436, "reply_count": 13, "like_count": 984, "quote_count": 34}, "lang": "pt", "id": "1194458952471322625", "author_id": "2902371155"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/XeHeIFdSvn", "expanded_url": "https://twitter.com/MartinMorochoR4/status/1194681551960846336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XeHeIFdSvn", "media_key": "3_1194681541718421504"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:20:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194681551960846336"], "in_reply_to_user_id": "66746614", "text": "@larepublica_pe @sigridbazan PI\u00d1AS PUES. YA TIENE SU COLCHON DE VOTOS Y SERA QUIEN LE DE EL PUNTILLAZO FINAL AL INEPTO DICTADOR. FIN DE MERMELADA. https://t.co/XeHeIFdSvn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194681551960846336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194634718060273665"}], "author_id": "1167104177685880834"}, {"created_at": "2019-11-13T14:17:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194620364824821762"], "in_reply_to_user_id": "128609313", "text": "#Siria Dalle parti di Kafar Nabuda le forze jihadiste hanno tentato di devastare un posto di blocco governativo con la tecnica suicida dell'auto imbottita di esplosivo, ma l'operatore addetto ai missili controcarro ha distrutto il veicolo prima che raggiungesse l'obiettivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1194620364824821762", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194583443541315584"}], "author_id": "128609313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/bNNf1kKNJv", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1194694977256873985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bNNf1kKNJv", "media_key": "3_1194694969077972992"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.901, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.539, "type": "Person", "normalized_text": "Ketellen"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.868, "type": "Place", "normalized_text": "Realengo"}, {"start": 132, "end": 150, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente de Carvalho"}, {"start": 160, "end": 177, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco da Silva"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:14:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194694977256873985"], "text": "Mais uma crian\u00e7a \u00e9 v\u00edtima de criminosos no Rio. Ketellen, 5 anos, morreu ap\u00f3s ser baleada quando ia para a escola em Realengo. E em Vicente de Carvalho, o gari Francisco da Silva foi baleado enquanto trabalhava e morreu. Toda a solidariedade \u00e0s fam\u00edlias nesse dia t\u00e3o triste. https://t.co/bNNf1kKNJv", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 34, "like_count": 909, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "id": "1194694977256873985", "author_id": "45870897"}, {"created_at": "2019-11-13T16:49:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194658674616291328"], "text": "Bixo hoje saiu a not\u00edcia que uma menina morreu na prova do Enem e que um cara se suicidou depois de apresentar o TCC...se cuidem crian\u00e7as,procurem psic\u00f3logos e m\u00e9dicos por a\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194658674616291328", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7744, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.762, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "author_id": "2540611440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/gATly6FjPj", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimosegundo/status/1194555563469877248", "display_url": "twitter.com/ultimosegundo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "Calma Joice"}]}, "created_at": "2019-11-13T10:06:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194557259638038529"], "text": "Calma Joice. https://t.co/gATly6FjPj", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 265, "like_count": 898, "quote_count": 37}, "lang": "en", "id": "1194557259638038529", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194555563469877248"}], "author_id": "157226645"}, {"created_at": "2019-11-13T20:18:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194711038471524352"], "in_reply_to_user_id": "2715179200", "text": "@emm_mendoza96 Qu\u00e9 tiene de malo que me quiera mucho? Yo no ando depresiva como un compa que se quiere suicidar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194711038471524352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "emm_mendoza96", "id": "2715179200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194709184421519360"}], "author_id": "40994664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/gJxwxGEAG4", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:57:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194222705811304448"], "text": "\u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\" \n\nEs deia Omar i el racisme d'estat li ha arrebatat la vida. No l'oblidem. Tot l'escalf i solidaritat a la fam\u00edlia i afectes\nhttps://t.co/gJxwxGEAG4", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1194222705811304448", "author_id": "426484510"}, {"created_at": "2019-11-13T20:09:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194708794548334592"], "in_reply_to_user_id": "810181582128562176", "text": "@leavaganay Ouuuuuuuu tu me prend par les sentiments l\u00e0 \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1194708794548334592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leavaganay", "id": "810181582128562176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194707578648956928"}], "author_id": "1086229758"}, {"created_at": "2019-11-13T13:16:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194604950749425665"], "in_reply_to_user_id": "3379884011", "text": "@muuuh_s Parab\u00e9ns, Z\u00e9 bct", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194604950749425665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "muuuh_s", "id": "3379884011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194569557589008384"}], "author_id": "919212546468601860"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/kuqRancaja", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7255, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:33:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194171447960358912"], "text": "Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/kuqRancaja", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 23, "like_count": 790, "quote_count": 15}, "lang": "es", "id": "1194171447960358912", "author_id": "94208950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Ys5YElX2jw", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaChinchil17/status/1194664929837625345/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ys5YElX2jw", "media_key": "7_1194663848080560128"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:14:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194664929837625345"], "text": "Don champero\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude02 https://t.co/Ys5YElX2jw", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194664929837625345", "geo": {"place_id": "1c69a67ad480e1b1"}, "author_id": "983686415971209216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}]}, "created_at": "2019-11-13T16:11:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194648928353955840"], "text": "Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 198, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1194648928353955840", "author_id": "2581260180"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/f6cyBhZRgx", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1194701276593971203", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:06:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194708066731737088"], "text": "\"T\u00e1 vendo, na nossa frente, aberra\u00e7\u00e3o\nT\u00e1 vendo, t\u00e1 sendo visto, querendo ou n\u00e3o\nT\u00e1 vendo, no fim do t\u00fanel, escurid\u00e3o\nT\u00e1 vendo no fim do t\u00fanel escurid\u00e3o\nT\u00e1 vendo a nossa morte anunciada\nT\u00e1 vendo a nossa vida valendo nada https://t.co/f6cyBhZRgx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194708066731737088", "author_id": "1171209968462237696"}, {"created_at": "2019-11-13T19:58:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194706177223020547"], "in_reply_to_user_id": "3063976641", "text": "@PipeGonzalez_7 @HKevinKromoH @latercera @Carabdechile @gabrielboric @camila_vallejo 1-Allende se suicid\u00f3, reconocido por sus familiares. 2.-fueron los pol\u00edticos de izquierda, centro y derecha quienes pidieron el golpe de estado, reconocido por ellos. Allende nos llev\u00f3 a 15 a\u00f1os de dictadura. Se responsable!!! Apoya las demandas y rechaza la violencia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194706177223020547", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PipeGonzalez_7", "id": "3063976641"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "HKevinKromoH", "id": "1687385120"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "latercera", "id": "3222731"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 252, "end": 258, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194703003699335168"}], "author_id": "458797073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ows2Y1r7IC", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1194675632212512768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ows2Y1r7IC", "media_key": "3_1194675617092030465"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194675632212512768"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/ows2Y1r7IC", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194675632212512768", "author_id": "533498226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/XaEM9VGuaO", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1194675891223314434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XaEM9VGuaO", "media_key": "3_1194675881190592512"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:58:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194675891223314434"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/XaEM9VGuaO", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194675891223314434", "author_id": "533498226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/eX2gQviWHr", "expanded_url": "https://twitter.com/Ojo_Publico/status/1194683028913762306", "display_url": "twitter.com/Ojo_Publico/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Acorralada"}, {"start": 180, "end": 183, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 182, "probability": 0.5177, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:26:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194697978876977154"], "text": "#Acorralada\nEn un primer momento dijo allanarse para poder demostrar su inocencia, sin embargo, ante las pruebas en su contra halladas en su domicilio, al mismo estilo del cobarde #AG, solicit\u00f3 que dichas pruebas no sean usadas en su contra e interpuso un recurso de nulidad https://t.co/eX2gQviWHr", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 36, "like_count": 850, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1194697978876977154", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194683028913762306"}], "author_id": "771351819171790848"}, {"created_at": "2019-11-13T19:57:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194705824310087680"], "in_reply_to_user_id": "344208933", "text": "@lunadeuran0 @FioreVenditto @julieta_c98 \u00bfY? Yo estuve internado m\u00e1s de un mes por esa enfermedad de mierda. Y s\u00e9 causas que conllevaron a eso. Antes de echarle la culpa la enfermedad, \u00bfo al \"tendr\u00eda que ser atendido con psiquiatras/psic\u00f3logos\"? Podr\u00edamos hacer autocr\u00edtica y tratar de evitar males peores, \u00bfno?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194705824310087680", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "FioreVenditto", "id": "261456716"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "julieta_c98", "id": "1003319128197824517"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194704304302632960"}], "author_id": "379966732"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/z1lI0kB3nU", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1194679816949321728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1lI0kB3nU", "media_key": "7_1194679763484450821"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:13:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194679816949321728"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/z1lI0kB3nU", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194679816949321728", "author_id": "533498226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/O56ThaAx9q", "expanded_url": "https://twitter.com/system_codex/status/1194660099949768704", "display_url": "twitter.com/system_codex/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194661208101490688"], "text": "*se suicida* https://t.co/O56ThaAx9q", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1194661208101490688", "author_id": "608185493"}, {"created_at": "2019-11-13T19:50:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194704225604907008"], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "text": "@wilsonwitzel Caminho equivocado este seu, Governador. O Sr n\u00e3o est\u00e1 s\u00f3 criticando o Presidente @jairbolsonaro. Est\u00e1 criticando o grande her\u00f3i do nosso pa\u00eds, o Ministro @SF_Moro.\n\nN\u00e3o se muda o rumo de um transatl\u00e2ntico como o Brasil em dias.\n\nObs: A apreens\u00e3o de drogas j\u00e1 cresceu 66% este ano", "public_metrics": {"retweet_count": 628, "reply_count": 189, "like_count": 4417, "quote_count": 38}, "lang": "pt", "id": "1194704225604907008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 96, "end": 110, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 169, "end": 177, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 232, "probability": 0.9095, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194636796090445825"}], "author_id": "975127727501185025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/3b9Caatom1", "expanded_url": "https://str.sg/Ji5T", "display_url": "str.sg/Ji5T", "status": 200, "unwound_url": "https://www.straitstimes.com/asia/se-asia/suspected-suicide-bombing-at-police-hq-in-indonesias-medan"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.5908, "type": "Place", "normalized_text": "Sudeste Asi\u00e1tico"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}]}, "created_at": "2019-11-13T10:26:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194562291158724608"], "text": "Nuevo atentado suicida en el Sudeste Asi\u00e1tico, en esta ocasi\u00f3n en Indonesia. Este modus operandi ha crecido notoriamente desde que Daesh comenz\u00f3 a ejercer su influencia sobre toda la regi\u00f3n, especialmente a partir del a\u00f1o 2015.\n\nhttps://t.co/3b9Caatom1", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194562291158724608", "author_id": "3295709342"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "lang": "es", "id": "1193987375900307456", "author_id": "107153756"}, {"created_at": "2019-11-13T19:39:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194701261515476999"], "in_reply_to_user_id": "873316983386910721", "text": "@Anavictoriadts Es una intuici\u00f3n. No creo que nadie quiera suicidarse pol\u00edticamente,chantajeado por sus socios. No creo que nadie, conocido por un modo agotador de negociar, ceda todo en 48 h. No creo que nadie,ni siquiera S\u00e1nchez, pueda girar 180 grados sin pesta\u00f1ear, sin dar una explicaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194701261515476999", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Anavictoriadts", "id": "873316983386910721"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 229, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194698989347704832"}], "author_id": "915186679111090177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2QIzCaHzJH", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1194695485396865030", "display_url": "twitter.com/DeputadoFedera\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.6476, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:24:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194697548302290944"], "text": "Poder policial est\u00e1 impedindo a atual leg\u00edtima mandat\u00e1ria da Bol\u00edvia a abrir sess\u00e3o no congresso.\n\nIsso depois de tirarem o presidente \u00e0 for\u00e7a.\n\nDepois de prender a chefe da Suprema Corte. \n\nDe amarrar jornalistas\n\nE queimar casas. \n\nTudo com a b\u00edblia na m\u00e3o. \n\nMas n\u00e3o \u00e9 golpe. https://t.co/2QIzCaHzJH", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1194697548302290944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194695485396865030"}], "author_id": "946001822564737026"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/T3cv54qXCe", "expanded_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/", "display_url": "apdha.org/informe-infanc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4KvKZtfTz5", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 207, "tag": "InfanciaMigrante"}]}, "created_at": "2019-11-12T12:05:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194224631676358656"], "text": "\u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son menores peligrosos, son ni\u00f1os y ni\u00f1as en peligro.\n\ud83d\udc49M\u00e1s info sobre #InfanciaMigrante en nuestro informe: https://t.co/T3cv54qXCe\n\nhttps://t.co/4KvKZtfTz5", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194224631676358656", "author_id": "372152459"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/O32qQd58C8", "expanded_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/mae-crista-se-diz-aliviada-com-suicidio-do-filho-gay-antes-morto-que-em-pecado/", "display_url": "poenaroda.com.br/diversidade/ma\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T21:30:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194366869853081600"], "text": "Uma pessoa dessa n\u00e3o deve ter o t\u00edtulo de M\u00e3e:\n\"Ainn Mas m\u00e3e \u00e9 quem cria...\"\nDesse jeito? Melhor nascer \u00f3rf\u00e3o ou ela ter feito o aborto do que gerar um filho pra tratar dessa maneira. Se for ver mesmo, pode ter sido ela a que \"suicidou\" o pr\u00f3prio filho...\nhttps://t.co/O32qQd58C8", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1194366869853081600", "author_id": "1146371714412097536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/psGxTgJ5Dc", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/empresario-do-nirvana-rezou-para-que-morte-de-kurt-cobain-fosse-assassinato-e-nao-suicidio/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/empres\u2026"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/vLrBnzsZZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/rollingstoneBR/status/1194695806886010883/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vLrBnzsZZ3", "media_key": "3_1194695786531045376"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Simon Parkers"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.8645, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney Love"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:17:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194695806886010883"], "text": "Kurt Cobain se suicidou em 1994. Isso poderia significar uma grande perda no bolso de Simon Parkers, empres\u00e1rio brit\u00e2nico do Nirvana. Ele rezou para que, ent\u00e3o, o vocalista tivesse sido assassinado pela esposa Courtney Love: \nhttps://t.co/psGxTgJ5Dc https://t.co/vLrBnzsZZ3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194695806886010883", "author_id": "10877272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/WFGhmR3cji", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194686826524618752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFGhmR3cji", "media_key": "3_1194686819520135168"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:41:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194686826524618752"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/WFGhmR3cji", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194686826524618752", "author_id": "318482832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9Kk8cEITVx", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194686967281270784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Kk8cEITVx", "media_key": "3_1194686959874170880"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:42:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194686967281270784"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/9Kk8cEITVx", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194686967281270784", "author_id": "318482832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kUV4EGcmtM", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687275432587265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kUV4EGcmtM", "media_key": "3_1194687269707374593"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:43:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194687275432587265"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/kUV4EGcmtM", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194687275432587265", "author_id": "318482832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vJ361YPIaG", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687400271908864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vJ361YPIaG", "media_key": "3_1194687394701881349"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:44:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194687400271908864"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/vJ361YPIaG", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194687400271908864", "author_id": "318482832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6GDMny8bVM", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687340918300672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6GDMny8bVM", "media_key": "3_1194687334035402760"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:43:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194687340918300672"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/6GDMny8bVM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194687340918300672", "author_id": "318482832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lwfYvs7uXu", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 255, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "created_at": "2019-11-12T12:16:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194227459950022657"], "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d @hourria_col\n\nhttps://t.co/lwfYvs7uXu", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194227459950022657", "author_id": "4023829990"}, {"created_at": "2019-11-13T19:41:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194701940258754561"], "in_reply_to_user_id": "4646892267", "text": "@Haaise_ @mengaorcomics como assim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194701940258754561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "haaise_", "id": "1440912727514382338"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "mengaorcomics", "id": "955484486594191361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194701414473379841"}], "author_id": "884290962679373824"}, {"created_at": "2019-11-13T19:38:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194701045563297793"], "in_reply_to_user_id": "4870692412", "text": "@brunahri QUE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1194701045563297793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194701018535276545"}], "author_id": "4870692412"}, {"created_at": "2019-11-13T05:16:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194484091980320768"], "in_reply_to_user_id": "3302041332", "text": "@Peli_Comic \u00bf Y si Hanna Baker es en realidad hija de Tony Stark y es por eso que se suicida para encontrarse con su verdadero padre en el m\u00e1s all\u00e1 despu\u00e9s de haber sido raptada ?\n\nNo tengo pruebas, pero tampoco dudas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194484091980320768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Peli_Comic", "id": "3302041332"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna Baker"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Stark"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194446680877342720"}], "author_id": "1076475535268765697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ypHxF4mTxp", "expanded_url": "https://noticiasenfasis.com.mx/ataque-suicida-en-indonesia-deja-un-muerto-y-6-heridos", "display_url": "noticiasenfasis.com.mx/ataque-suicida\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "Indonesia"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194668749812449280"], "text": "#Internacional \n\nEl cuartel general de la polic\u00eda de #Indonesia fue atacado hoy por un hombre de 24 a\u00f1os de edad. \n\nhttps://t.co/ypHxF4mTxp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194668749812449280", "author_id": "3872706554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/cRPrAttN7L", "expanded_url": "https://tinyurl.com/ua8l7se", "display_url": "tinyurl.com/ua8l7se"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Y3twnvMpYt", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1194672846523502593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y3twnvMpYt", "media_key": "3_1194672840106217472"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 10, "tag": "LO\u00daLTIMO"}, {"start": 11, "end": 19, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:46:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194672846523502593"], "text": "\ud83d\udea8#LO\u00daLTIMO #URGENTE\nPublicar\u00e1n memorias de Alan Garc\u00eda que escribi\u00f3 antes de suicidarse https://t.co/cRPrAttN7L https://t.co/Y3twnvMpYt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 117, "like_count": 92, "quote_count": 24}, "lang": "es", "id": "1194672846523502593", "author_id": "832686254873468929"}, {"created_at": "2019-11-01T19:15:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190346683558899712"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR Ah nooo, otro suicida m\u00e1s, no mojen, y dejarnos con la sed de justicia? Estos delinquen y lo m\u00e1s f\u00e1cil para ellos es irse al infierno? vigilenlo bien!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190346683558899712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190321310980886528"}], "author_id": "2691099212"}, {"created_at": "2019-11-01T18:31:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190335552094007296"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR Ya ven para eso ped\u00eda ir a la cl\u00ednica para poder fugarse y ahora resulta q quiere aplicar la salida del suicida AG para evadir la justicia.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190335552094007296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 126, "probability": 0.3025, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190321310980886528"}], "author_id": "488085910"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/wSdCyBose2", "expanded_url": "http://ow.ly/wm2G30pSxnc", "display_url": "ow.ly/wm2G30pSxnc"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9001, "type": "Place", "normalized_text": "Cundinamarca"}]}, "created_at": "2019-11-13T06:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194500147432054784"], "text": "La jovencita de 20 a\u00f1os de edad indic\u00f3 en el papel que se tirar\u00eda desde ese sitio tur\u00edstico de Cundinamarca https://t.co/wSdCyBose2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194500147432054784", "author_id": "250199424"}, {"created_at": "2019-11-01T17:51:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190325441728569344"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe se est\u00e1n demorando en expulsarlo del ejercito,si se suicida su fam\u00edlia recibe indemnizaci\u00f3n y mantiene beneficios que no se merecen", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190325441728569344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190321310980886528"}], "author_id": "1243717172"}, {"created_at": "2019-11-13T03:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194459871795539969"], "in_reply_to_user_id": "3072835883", "text": "@tumbaburross Si el bisabuelo lo viera se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194459871795539969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194456951310241793"}], "author_id": "149529680"}, {"created_at": "2019-11-13T16:31:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194654055597039620"], "text": "S\u00e3o tantos esc\u00e2ndalos desse governo, que im vai substituindo o outro, sem que nada seja apurado. Mas a gente tenta n\u00e3o esquecer: cad\u00ea o Queiroz? Quem mandou matar Marielle? Quem estava na casa 58? Onde est\u00e1 o porteiro?", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 48, "like_count": 1949, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "id": "1194654055597039620", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.6352, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "16968506"}, {"created_at": "2019-11-13T10:14:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194559055995559936"], "in_reply_to_user_id": "1036817009277906945", "text": "@Nickk_q E o \u201cfogo  nos racistas\u201d na bio \u00e9 oq ent\u00e3o? Meme ou vc eh suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1194559055995559936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Nickk_q", "id": "1036817009277906945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194469246329331712"}], "author_id": "1109125117567746048"}], "places": [{"full_name": "Matar\u00f3, Espa\u00f1a", "id": "5ff8a5c4d230101a"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "209796914", "value": "209796914", "detail": "User has been suspended: [209796914].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194721222287876104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194721222287876104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194721222287876104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132399066258837504", "value": "1132399066258837504", "detail": "User has been suspended: [1132399066258837504].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194718822168743938", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194718822168743938", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194718822168743938].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3453007036", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3453007036].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3453007036", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194718151457550336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194718151457550336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194718151457550336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194711040749166594", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194711040749166594].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194711040749166594", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194673448741736449", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194673448741736449].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194673448741736449", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1115330495448059910", "value": "1115330495448059910", "detail": "User has been suspended: [1115330495448059910].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1132329169348698112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1132329169348698112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1132329169348698112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174960039443910657", "value": "1174960039443910657", "detail": "User has been suspended: [1174960039443910657].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194710638829953026", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194710638829953026].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194710638829953026", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2329593655", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2329593655].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2329593655", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194687241165119488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194687241165119488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194687241165119488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194681312512282629", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194681312512282629", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194681312512282629].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1194725910580256768", "oldest_id": "1194698948901883905", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzlftbk9y46gjdr89rjcfwklcal"}}