{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 212, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "u Ab"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/gQZp0AhESr", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Ranyadiabinha/post/987108276?t=1568664097", "display_url": "curiouscat.me/Ranyadiabinha/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173688409128353793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T20:01:37.000Z", "text": "Como pode ser t\u00e3o linda, mais t\u00e3o boba em acreditar nas pessoas \ud83e\udd14\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \u2014 Minha beleza, n\u00e3o se compara ao cora\u00e7\u00e3o grande e inocente que eu tenho, levo as pessoas na pureza. N\u00e3o tem aquela hist\u00f3ria que Caim matou Abel. Seu pr\u00f3prio i\u2026 https://t.co/gQZp0AhESr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170671309002629120", "id": "1173688409128353793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173688350873706497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T20:01:23.000Z", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida, ser\u00e1 q meus amigos v\u00e3o ter orgulho de mim?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167099399", "id": "1173688350873706497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173688164260691968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T20:00:39.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079007704981622785", "id": "1173688164260691968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173688072996827136"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T20:00:17.000Z", "text": "Desde el parnaso la vista es suicida https://t.co/kr68MBkIyQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "765218649212907520", "id": "1173688072996827136", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/kr68MBkIyQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Andreaperez1207/status/1173688072996827136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kr68MBkIyQ", "media_key": "3_1173688060816568320"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173687863822733313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:59:27.000Z", "text": "uma barata voadora entrou no meu quarto foi contra uma parede e suicidou se (tp mesmo) ser\u00e1 que eu sou assim t\u00e3o feia :((", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3327666815", "id": "1173687863822733313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173557123155992576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5105, "type": "Person", "normalized_text": "Ponce"}, {"start": 215, "end": 224, "probability": 0.5538, "type": "Organization", "normalized_text": "Neurolog\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173687840225579010"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:59:21.000Z", "text": "@Vponce64 @KeikoFujimori @AlanGarciaPeru Mamadita Ponce eso te pasa por fumar de la mala. Si tanto recuerdas al cobarde suicida al menos af\u00edliate a su partido y no seas un cobarde m\u00e1s o en todo caso m\u00ednimo pasa por Neurolog\u00eda porq algo te pasa , creo q escribes con el ORTO!!!!\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772693286028992512", "id": "1173687840225579010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173687823851036679"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:59:17.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476245278", "id": "1173687823851036679"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173687714442547201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:58:51.000Z", "text": "T\u00f4 at\u00e9 agora pensando na crian\u00e7a de 10 anos que se suicidou! Meu Deus que tristeza \ud83e\udd7a\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1147590585114681345", "id": "1173687714442547201", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173687156533018631"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173687709841465347"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:58:50.000Z", "text": "RT @starsmustang: Ele morreu mesmo gente eu era a bela dama com quem ele se matou https://t.co/j8LZSEwKpX", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146216243856379905", "id": "1173687709841465347", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/j8LZSEwKpX", "expanded_url": "https://twitter.com/raxnpo/status/1173686707297935360", "display_url": "twitter.com/raxnpo/status/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173687602307665920"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:58:25.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119349210208452608", "id": "1173687602307665920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173687483734691841"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:57:56.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320998956", "id": "1173687483734691841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173679165565833216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Eduair", "id": "20614211"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4914, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173687384019558400"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:57:33.000Z", "text": "RT @Eduair: ESP se suicida. \n\n-Qu\u00e9 funciona bien en ESP, d\u00f3nde esta el motor econ\u00f3mico? Catalunya?\n-Venga, pues vamos a hundirla!\n\nLa pat\u00e9t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183744856", "id": "1173687384019558400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173683408955944961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "behaviorandlaw", "id": "2331576912"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "JorgeJProfiler", "id": "989812724812087297"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.3982, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1ster"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Criminal"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "Profiling"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "Criminal"}, {"start": 90, "end": 100, "tag": "Profiling"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173687379552604160"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:57:31.000Z", "text": "RT @behaviorandlaw: En el v\u00eddeo de hoy @JorgeJProfiler , Director del M\u00e1ster en #Criminal #Profiling responde a la pregunta:\n\n\u00bfC\u00f3mo se pued\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295396473", "id": "1173687379552604160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173682420530470914"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisVPMonteiro", "id": "879663520622804992"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.9176, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173687187067625473"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:56:46.000Z", "text": "RT @LuisVPMonteiro: Esta coisa de fazerem com que o \u00fanico debate que passa em todas as TV seja entre PS e PSD est\u00e1 um bocado ultrapassado,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4260221596", "id": "1173687187067625473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173687180746776577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:56:44.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923339265156812800", "id": "1173687180746776577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173687176330174464"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:56:43.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381130082", "id": "1173687176330174464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173686707297935360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173687156533018631"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:56:38.000Z", "text": "Ele morreu mesmo gente eu era a bela dama com quem ele se matou https://t.co/j8LZSEwKpX", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1064679737556172800", "id": "1173687156533018631", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/j8LZSEwKpX", "expanded_url": "https://twitter.com/raxnpo/status/1173686707297935360", "display_url": "twitter.com/raxnpo/status/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173687021795102720"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:56:06.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220611607", "id": "1173687021795102720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173686920884494342"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:55:42.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79824380", "id": "1173686920884494342"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173624517907931138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "12xxxxx_10", "id": "483443009"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "IlariaBifarini", "id": "725949864"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "fleinaudi", "id": "4833517913"}, {"start": 92, "end": 106, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}, {"start": 278, "end": 288, "username": "fleinaudi", "id": "4833517913"}], "hashtags": [{"start": 290, "end": 301, "tag": "trafficoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173686875715985410"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T19:55:31.000Z", "text": "@12xxxxx_10 @IlariaBifarini @fleinaudi Dici una cosa giusta e i cervelloni superbi, piccoli @albertobagnai come \ud83d\udc49 @12xxxx_10 \ud83d\udd2b invece di difendere la loro opinione ti bloccano! Forse \u00e8 un ex berlusconide passato al capitano suicida? Magari un liberale alle vongole iscritto a \ud83d\udc49 @fleinaudi? #trafficoni in confusione.", "in_reply_to_user_id": "822184940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822184940", "id": "1173686875715985410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173642032490958848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Zolinlarra", "id": "909018106789613568"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Cholati", "id": "207021617"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9231, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173686776776536064"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:55:08.000Z", "text": "@Zolinlarra @Cholati Para debacle electoral, la de Unidas Podemos si hay repetici\u00f3n electoral. S\u00e1nchez lo sabe y le importa poco que Iglesias no se baje del burro. Estrategia suicida de Iglesias; desde que vive en la mansi\u00f3n ha perdido su olfato pol\u00edtico.", "in_reply_to_user_id": "909018106789613568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1946042972", "id": "1173686776776536064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173686312345513984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173686631204904961"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:54:33.000Z", "text": "Adivinen si el suicida era una mujer? Despu\u00e9s vienen las patoteadas cuando cuestionas los t\u00edtulos.", "in_reply_to_user_id": "87012144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "87012144", "id": "1173686631204904961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173679165565833216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Eduair", "id": "20614211"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4914, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173686422810898437"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:53:43.000Z", "text": "RT @Eduair: ESP se suicida. \n\n-Qu\u00e9 funciona bien en ESP, d\u00f3nde esta el motor econ\u00f3mico? Catalunya?\n-Venga, pues vamos a hundirla!\n\nLa pat\u00e9t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2858453448", "id": "1173686422810898437"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173685843304882177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "Mar"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "Gilead"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/6WBIkOlW9J", "expanded_url": "https://twitter.com/lacapitalmdq/status/1173685843304882177", "display_url": "twitter.com/lacapitalmdq/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173686312345513984"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:53:17.000Z", "text": "En esta ciudad del culo alguien dice q se suicida de 114 pu\u00f1aladas sin sonrojarse ni desde el t\u00edtulo poner en duda nada. Mar del Gilead. https://t.co/6WBIkOlW9J", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "87012144", "id": "1173686312345513984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173641195832188930"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CristinaMachuca", "id": "96195508"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173686263221837824"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:53:05.000Z", "text": "@CristinaMachuca Qu\u00e9 heavy... La verdad detesto a la gente que se burla o dice que son cobardes, personalmente siempre me he declarado cobarde porque encuentro valiente al que se suicida, ya es tanto que llega a esa decisi\u00f3n. Lamentablemente en esta \u00e9poca tambi\u00e9n es cuando m\u00e1s suicidios hay.", "in_reply_to_user_id": "96195508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57525272", "id": "1173686263221837824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173676721998114816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "loba1947", "id": "497134699"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5369, "type": "Person", "normalized_text": "Yabr\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173686215821942784"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:52:54.000Z", "text": "RT @loba1947: Esto les molesta? \n\n UN MAFIOSO CON PODER\nYabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n Te chore\u00e1s la guita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1531031833", "id": "1173686215821942784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173686166291398658"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:52:42.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166724688", "id": "1173686166291398658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173686022598778885"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 28, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173686028634337286"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:52:09.000Z", "text": "Se suicida\"Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas.Las estrellas no acompa\u00f1an.\nNisman se suicida y se cae la causa de las escuchas ilegales.Asum\u00eds la presidencia procesado y a la semana te dictan el sobreseimiento.Todos somosNisman.\nAsum\u00eds la presidencia", "in_reply_to_user_id": "497134699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497134699", "id": "1173686028634337286"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173685945897500672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:51:50.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356403390", "id": "1173685945897500672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173685733925806082"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:50:59.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45949868", "id": "1173685733925806082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173685678590365702"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:50:46.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3418900211", "id": "1173685678590365702"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173685678544211969"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:50:46.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238727586", "id": "1173685678544211969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173348887345713155"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173685653449728000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:50:40.000Z", "text": "RT @svdboy666: isso s\u00f3 retrata meu \u00f3dio a essa gera\u00e7\u00e3o FDP de jovem arrogante achando que o mundo tem que girar em torno deles. ir atr\u00e1s de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958946007290728448", "id": "1173685653449728000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173539223728734209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PolScorr", "id": "990614590156308480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173685607312318464"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T19:50:29.000Z", "text": "@PolScorr Infatti, \u00e8 una scelta drammatica, miope e suicida, secondo me, che pure stimo Renzi e Calenda... Ne sono dispiaciutissima...", "in_reply_to_user_id": "990614590156308480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "939250620611080192", "id": "1173685607312318464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173679618861207552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 157, "probability": 0.3551, "type": "Person", "normalized_text": "ARANA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173685557018472449"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:50:17.000Z", "text": "@GustavoOrozcoH Que buena !!\nQue un rojo te exija trabajar es el COLMO.\nPor menos de ese rollo cualquiera se suicida.\nNo se oye Padre ! Cierto padrecito ARANA ? ARCE ?\n\ud83d\ude44\ud83d\ude33\ud83e\udd74\ud83d\ude21", "in_reply_to_user_id": "167435714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2443946251", "id": "1173685557018472449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173598315054817281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Patricia_Neyra", "id": "213483685"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 173, "probability": 0.7356, "type": "Organization", "normalized_text": "DBA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173685521866002434"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:50:09.000Z", "text": "@Patricia_Neyra Pero si el detenido desp\u00faes intenta atacar,  atentar contra su vida o se SUICIDA, la culpa la tendr\u00eda la polic\u00eda por no aplicar los protocolos , etc. \n\nLa DBA y sus trols ni comen ni dejan comer.", "in_reply_to_user_id": "213483685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "344365313", "id": "1173685521866002434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173685456833273856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:49:53.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58989130", "id": "1173685456833273856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173685440550973442"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:49:49.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130647282431483904", "id": "1173685440550973442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173685432451784709"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:49:47.000Z", "text": "Mi mam\u00e1 pasar\u00e1 todo el d\u00eda en casa hoy por que pues \"d\u00eda festivo\", ya nos grit\u00f3 a todos y ya dijo que la tenemos harta, pobrecita y eso que solo se levant\u00f3 para preparase \"desayuno\", si pasara los 7 d\u00edas de la semana chingandole como yo lo hago seguro se suicida, vida m\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "55952878", "id": "1173685432451784709"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173685334791675905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:49:24.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744648569139920896", "id": "1173685334791675905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173685318769414145"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:49:20.000Z", "text": "tava aqui pensando... Hitler e Bin Laden tinham algo em comum, s\u00f3sias. quem garante que o Hitler q se matou, e o Bin Laden q foi morto eram os verdadeiros ? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129453534511026176", "id": "1173685318769414145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173685224359657472"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:48:58.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149165600", "id": "1173685224359657472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173685214645817347"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:48:55.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249420736", "id": "1173685214645817347"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173685164385406981"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:48:43.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97813221", "id": "1173685164385406981"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 234, "end": 249, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 195, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Arantes"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 206, "tag": "LavaToga"}, {"start": 207, "end": 211, "tag": "TRF"}, {"start": 214, "end": 218, "tag": "Uol"}, {"start": 219, "end": 228, "tag": "politica"}, {"start": 250, "end": 256, "tag": "ophei"}, {"start": 257, "end": 275, "tag": "LavaJatoImbativel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684952757690368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:47:53.000Z", "text": "\"sacrificar o lavajatismo pode ser uma estrat\u00e9gia suicida ou pode ser um lance de aud\u00e1cia. Ele \u00e9 bo\u00e7al, primitivo, tudo o que nos choca. Mas de idiota ele n\u00e3o tem absolutamente nada\" Paulo Arantes #LavaToga #TRF-1 #Uol #politica Blog @blogdosakamoto #ophei #LavaJatoImbativel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087305808197664770", "id": "1173684952757690368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173440931426689024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "soaresbeauchamp", "id": "1234255225327947777"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.4121, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7315, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684869530042368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:47:33.000Z", "text": "RT @SoaresBeauchamp: @noalinwarrior @nowsurtaded esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095983207881809920", "id": "1173684869530042368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173683408955944961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "behaviorandlaw", "id": "2331576912"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "JorgeJProfiler", "id": "989812724812087297"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.3982, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1ster"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Criminal"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "Profiling"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "Criminal"}, {"start": 90, "end": 100, "tag": "Profiling"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684823770193926"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:47:22.000Z", "text": "RT @behaviorandlaw: En el v\u00eddeo de hoy @JorgeJProfiler , Director del M\u00e1ster en #Criminal #Profiling responde a la pregunta:\n\n\u00bfC\u00f3mo se pued\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989812724812087297", "id": "1173684823770193926"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684818648997889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:47:21.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58989130", "id": "1173684818648997889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684809530523648"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:47:19.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2250134878", "id": "1173684809530523648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173683958762151936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miisquece", "id": "1250858017190543361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684785723691014"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:47:13.000Z", "text": "RT @miisquece: vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057501333", "id": "1173684785723691014"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684709425131521"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:46:55.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31589274", "id": "1173684709425131521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684689137295362"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:46:50.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281699172", "id": "1173684689137295362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173351486128046081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brunosouzasc", "id": "494268633"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684668320964611"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:46:45.000Z", "text": "@brunosouzasc Mas esquerdista \u00e9 assim, Bruno. Protegem bandido que matou outros, mas se fazem de v\u00edtima se algu\u00e9m encosta o cigarro em seu bra\u00e7o.", "in_reply_to_user_id": "494268633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1546846242", "id": "1173684668320964611"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173684546388267009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:46:16.000Z", "text": "KKKKKKKKKK crente que eu ia cair nesse papinho de querer algo s\u00e9rio, se enforcou na pr\u00f3pria corda \ud83d\ude1d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871128480825712640", "id": "1173684546388267009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173683789165420545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FannyStravato", "id": "1094488898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684464284839938"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T19:45:56.000Z", "text": "@FannyStravato Cmq credo che capiti che esistano cellule con istinto suicida. Questo sar\u00e0 un caso.", "in_reply_to_user_id": "1094488898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "379030092", "id": "1173684464284839938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173681686720188416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RodrigoThug2", "id": "1005290615029010437"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684455539531776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:45:54.000Z", "text": "@RodrigoThug2 Pera\u00ed, \u00e9 isso mesmo que eu estou lendo? Vc est\u00e1 tentando justificar um massacre com outro massacre? Se for assim, ent\u00e3o vamos aprovar a pena de morte e o olho por olho, dente por dente. Se o indiv\u00edduo matou, que seja morto. Se matou uma fam\u00edlia, que a dele seja morta tamb\u00e9m.", "in_reply_to_user_id": "1005290615029010437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936134123839787008", "id": "1173684455539531776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684411335946241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:45:44.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871835537665118208", "id": "1173684411335946241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684338833207297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:45:27.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2818551426", "id": "1173684338833207297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684329878360066"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:45:24.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872930631734493185", "id": "1173684329878360066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684260328366082"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:45:08.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912296971", "id": "1173684260328366082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684172684189696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:44:47.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224831475", "id": "1173684172684189696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684169613959168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:44:46.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084525988250353664", "id": "1173684169613959168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173683408955944961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "behaviorandlaw", "id": "2331576912"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "JorgeJProfiler", "id": "989812724812087297"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.3982, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1ster"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Criminal"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "Profiling"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "Criminal"}, {"start": 90, "end": 100, "tag": "Profiling"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684057760325632"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:44:20.000Z", "text": "RT @behaviorandlaw: En el v\u00eddeo de hoy @JorgeJProfiler , Director del M\u00e1ster en #Criminal #Profiling responde a la pregunta:\n\n\u00bfC\u00f3mo se pued\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819687458", "id": "1173684057760325632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173683408955944961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "behaviorandlaw", "id": "2331576912"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "JorgeJProfiler", "id": "989812724812087297"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.3982, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1ster"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Criminal"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "Profiling"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "Criminal"}, {"start": 90, "end": 100, "tag": "Profiling"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173684007701291011"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:44:08.000Z", "text": "RT @behaviorandlaw: En el v\u00eddeo de hoy @JorgeJProfiler , Director del M\u00e1ster en #Criminal #Profiling responde a la pregunta:\n\n\u00bfC\u00f3mo se pued\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537101844", "id": "1173684007701291011"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173683958762151936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:43:56.000Z", "text": "vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1962512186", "id": "1173683958762151936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173619180068855809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173683956060999680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:43:55.000Z", "text": "RT @ThaissaaaL: Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessa doen\u00e7a,e tem gente que insiste em dizer que \u00e9 frescura!!!!!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146974306028740614", "id": "1173683956060999680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173683915711811584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:43:46.000Z", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4290706468", "id": "1173683915711811584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 164, "probability": 0.2814, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173683622169194497"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:42:36.000Z", "text": "Esto les molesta? \n\n UN MAFIOSO CON PODER\nYabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\nEn el99\u00b4tu auto todos dicen que vos manejabas, menos vos que ahora ten\u00e9s un", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497134699", "id": "1173683622169194497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173683614262972417"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:42:34.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18189978", "id": "1173683614262972417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582241538199553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AAssembleBR", "id": "1073607966954307585"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5302, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8055, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.8162, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Waititi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173683591898914816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:42:28.000Z", "text": "RT @AAssembleBR: \ud83c\udd95 Taika Waititi revela se a Marvel sabia que ele estava estrelando em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nA MTV News\u00a0conversou com Waititi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966627266569605120", "id": "1173683591898914816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173681511062822912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.7851, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}, {"start": 236, "end": 248, "probability": 0.4043, "type": "Organization", "normalized_text": "Pa\u00eds Pacifico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173683556482211845"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:42:20.000Z", "text": "E \u00e9 impressionante como o Jap\u00e3o conseguiu mudar a narrativa completamente pra favorecer eles,ao ponto das pessoas acharem que um pa\u00eds puta imperialista que matou milhares (se n\u00e3o milh\u00f5es) de pessoas,estuprou mulheres na \u00c1sia toda \u00e9 um \"Pa\u00eds Pacifico\"", "in_reply_to_user_id": "943934486399643649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "943934486399643649", "id": "1173683556482211845"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173683501801136129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:42:07.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020146562", "id": "1173683501801136129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173683487670525953"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:42:04.000Z", "text": "Paso escuchando de gente que se suicida.. si habr\u00e1 que ayudar a las personas cuando las ves distantes o mal..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "226750332", "id": "1173683487670525953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173683479793586178"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:42:02.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124536417", "id": "1173683479793586178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173683461497991177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:41:57.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56353724", "id": "1173683461497991177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173683450253103106"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:41:55.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3372688990", "id": "1173683450253103106"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "JorgeJProfiler", "id": "989812724812087297"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3582, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e1ster"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "Criminal"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.6793, "type": "Other", "normalized_text": "Profiling"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "Criminal"}, {"start": 70, "end": 80, "tag": "Profiling"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G0ivLMw2LA", "expanded_url": "https://youtu.be/8RqXrkcUkHA", "display_url": "youtu.be/8RqXrkcUkHA"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/lxqGniSMib", "expanded_url": "http://www.perfilescriminales.com", "display_url": "perfilescriminales.com"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/OK71zod5Hd", "expanded_url": "https://twitter.com/behaviorandlaw/status/1173683408955944961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OK71zod5Hd", "media_key": "3_1173683394611470342"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173683408955944961"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:41:45.000Z", "text": "En el v\u00eddeo de hoy @JorgeJProfiler , Director del M\u00e1ster en #Criminal #Profiling responde a la pregunta:\n\n\u00bfC\u00f3mo se puede perfilar a un terrorista o criminal como suicida o no suicida?\n\nhttps://t.co/G0ivLMw2LA\n\nSi te quedas con ganas de m\u00e1s visita: https://t.co/lxqGniSMib https://t.co/OK71zod5Hd", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2331576912", "id": "1173683408955944961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173682420530470914"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisVPMonteiro", "id": "879663520622804992"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.9176, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173683391927111681"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:41:41.000Z", "text": "RT @LuisVPMonteiro: Esta coisa de fazerem com que o \u00fanico debate que passa em todas as TV seja entre PS e PSD est\u00e1 um bocado ultrapassado,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169256383545524225", "id": "1173683391927111681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173683206249472001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:40:57.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118422297", "id": "1173683206249472001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173683151895486466"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:40:44.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87516986", "id": "1173683151895486466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173683150192611332"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:40:43.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770787541", "id": "1173683150192611332"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173683139534839810"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:40:41.000Z", "text": "El escuadr\u00f3n suicida https://t.co/Y5Mxj3cNIb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4542533309", "id": "1173683139534839810", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/Y5Mxj3cNIb", "expanded_url": "https://twitter.com/Mattematica_/status/1173683139534839810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y5Mxj3cNIb", "media_key": "3_1173683133117534209"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173683105070288897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:40:32.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62891971", "id": "1173683105070288897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173683045456646144"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:40:18.000Z", "text": "Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/CJ4wqKuVXa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388834294", "id": "1173683045456646144", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/CJ4wqKuVXa", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173629551324336129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173683018252374018"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:40:12.000Z", "text": "RT @Gerjoss34: O sea si soy bien suicida pero solo cuando estoy triste", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805497668252286976", "id": "1173683018252374018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173682959641120768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:39:58.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144889900661202944", "id": "1173682959641120768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173682819446575105"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:39:24.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730445876041129984", "id": "1173682819446575105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173682659823947781"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:38:46.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107575225", "id": "1173682659823947781"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173584289205604352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dukenan16", "id": "4462490243"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173682482241245187"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:38:04.000Z", "text": "RT @Dukenan16: Una sociedad se suicida cuando pierde el sentido de la realidad.\n\nNuestra clase pol\u00edtica vive en el teatro y una parte signi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74759766", "id": "1173682482241245187"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173682357347467264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.4296, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 122, "probability": 0.3875, "type": "Other", "normalized_text": "Penitenci\u00e1ria Belle Reve"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173682477266853888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:38:03.000Z", "text": "\"O nome do Esquadr\u00e3o Suicida faz alus\u00e3o \u00e0 natureza perigosa de suas miss\u00f5es. A equipe \u00e9 baseada na Penitenci\u00e1ria Belle Reve sob a dire\u00e7\u00e3o de Amanda Waller.\"", "in_reply_to_user_id": "47258293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47258293", "id": "1173682477266853888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.9464, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173682420530470914"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:37:49.000Z", "text": "Esta coisa de fazerem com que o \u00fanico debate que passa em todas as TV seja entre PS e PSD est\u00e1 um bocado ultrapassado, n\u00e3o acham? J\u00e1 se matou isso em 2015. N\u00e3o vale a pena insistir.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "879663520622804992", "id": "1173682420530470914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173682384694337536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:37:41.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028771273629937665", "id": "1173682384694337536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173676101014568960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8105, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.5772, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173682357347467264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:37:34.000Z", "text": "escrevi no Google pra ver o que \u00e9...\ud83d\ude33\ud83d\ude2e\n\"A encarna\u00e7\u00e3o moderna do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma equipe de vil\u00f5es que realizam miss\u00f5es secretas em troca de penas de pris\u00e3o reduzidas.\"", "in_reply_to_user_id": "47258293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47258293", "id": "1173682357347467264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173682088152842240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173682286975475712"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-16T19:37:17.000Z", "text": "@suicida_mne \u0415\u0433\u043e \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0430 \u0425\u0435\u043d\u0430, \u043e\u043d\u0438 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u043b\u0438 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0442\u0430\u043c \u0431\u044b\u043b \u043f\u0438\u0437\u0434\u0435\u0446. \u0412 \u0438\u0442\u043e\u0433\u0435 \u043e\u043d\u0438 \u0432 \u0434\u0432\u043e\u0435\u043c \u0443\u0448\u043b\u0438 \u0438 \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u043f\u043e\u0434 \u043a\u0440\u044b\u043b\u043e\u043c \u043f\u0441\u0430\u044f", "in_reply_to_user_id": "1001194713456807938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001194713456807938", "id": "1173682286975475712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173682275877359616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:37:15.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129852331078627329", "id": "1173682275877359616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173682248069132289"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T19:37:08.000Z", "text": "Dunque apprendo che Renzi se ne andr\u00e0 dal PD! Trovo la sua decisione a dir poco sconcertante! Sia per la tempistica che per le motivazioni oltre che per la strategia suicida per lui e per il paese! PROFONDO SGOMENTO E DISPREZZO\u203c\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "464547767", "id": "1173682248069132289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173471724572237824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pepezapatal", "id": "1167202350"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173682247481942023"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:37:08.000Z", "text": "@pepezapatal @delpor1 @CARLOSMESIA La rata suicida nos dej\u00f3 como muestra de su desprecio a este imb\u00e9cil de pacotilla. Un mesiarable.. asco de gente", "in_reply_to_user_id": "1167202350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880096796198006785", "id": "1173682247481942023"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173682098667958272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:36:32.000Z", "text": "vi o v\u00eddeo da menina que se matou por ter excesso de transtornos de ansiedade, passou um filme na cabe\u00e7a e eu t\u00f4 morrendo de medo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2926263455", "id": "1173682098667958272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173681622371262467"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173682088152842240"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-16T19:36:30.000Z", "text": "@suicida_mne \u041e\u043d \u0431\u044b\u043b \u0440\u0430\u043d\u044c\u0448\u0435 \u0432 \u043f\u0435\u043d\u0442\u0430\u0433\u043e\u043d\u0435, \u043d\u043e \u0435\u0433\u043e \u043e\u0442\u0442\u0443\u0434\u0430 \u0432\u044b\u0433\u043d\u0430\u043b\u0438 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0441\u043a\u0430\u043d\u0434\u0430\u043b\u0430", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1001194713456807938", "id": "1173682088152842240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173239577571680256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_alinesnt", "id": "139524758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173682057370669057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:36:23.000Z", "text": "RT @_alinesnt: O cara matou a mulher e se matou depois e a festa hoje segue normalmente, caralho heim uni\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360969022", "id": "1173682057370669057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 18, "username": "GuillermoBGR", "id": "22972273"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/GFFC5p1bTI", "expanded_url": "https://twitter.com/g_bouillon/status/1173681949535363072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GFFC5p1bTI", "media_key": "3_1173681935568318464"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/GFFC5p1bTI", "expanded_url": "https://twitter.com/g_bouillon/status/1173681949535363072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GFFC5p1bTI", "media_key": "3_1173681935580835840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173681949535363072"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:35:57.000Z", "text": "Mira @GuillermoBGR ya est\u00e1n acusando a una colega tuya de ser terrorista suicida tipo el 11-S https://t.co/GFFC5p1bTI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136098302", "id": "1173681949535363072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173626182560038918"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173681937816227840"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:35:54.000Z", "text": "Se suicida https://t.co/fNJXapAyRr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092692424", "id": "1173681937816227840", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/fNJXapAyRr", "expanded_url": "https://twitter.com/NFLLive_esp/status/1173626182560038918", "display_url": "twitter.com/NFLLive_esp/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173681855763116032"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:35:35.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372129764", "id": "1173681855763116032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173681804873629696"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:35:22.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027409451890880512", "id": "1173681804873629696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173414213118812160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AdssMoreira", "id": "43006562"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "XelaBastos", "id": "52239707"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "JuliaBobrow", "id": "28332132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173681752856059905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:35:10.000Z", "text": "@AdssMoreira @XelaBastos @JuliaBobrow Oque uma lei mais r\u00edgida vai fazer com um suicida desses?", "in_reply_to_user_id": "43006562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "136399543", "id": "1173681752856059905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173459434024165376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173681702708887552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:34:58.000Z", "text": "@maurocezar Lembro de um caso que um se matou. Foi tenso.", "in_reply_to_user_id": "55069015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428373402", "id": "1173681702708887552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173681576724639744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:34:28.000Z", "text": "Mais do que combater o comportamento suicida, \u00e9 preciso combater o comportamento \u201csuicidante\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110473703", "id": "1173681576724639744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173681532965404672"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:34:18.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714501389750296577", "id": "1173681532965404672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173638078134661121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.394, "type": "Other", "normalized_text": "Magneto"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "Magneto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173681501785022467"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:34:10.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: el coimero #Magneto nos atosiga el d\u00eda con tantas peroratas \n y paparruchadas, similares a los que nos ten\u00eda acostumbrado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164538405633572865", "id": "1173681501785022467"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173681469979615232"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:34:03.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322183168", "id": "1173681469979615232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173681455844810752"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:33:59.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50391577", "id": "1173681455844810752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173681339473768449"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:33:31.000Z", "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981222967639240710", "id": "1173681339473768449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170427517527842816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "v_vm_a", "id": "1143274187433414656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173681226474905600"], "lang": "und", "created_at": "2019-09-16T19:33:04.000Z", "text": "@v_vm_a @suicida_mne \ud83c\udf39\ud83d\udc4c\ud83c\udf39", "in_reply_to_user_id": "1143274187433414656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987708575236554752", "id": "1173681226474905600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173681189485518854"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:32:56.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141357244", "id": "1173681189485518854"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173676960637161472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ate_pt", "id": "1136237654968807424"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "canal9oficial", "id": "275188385"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173681155851374593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:32:48.000Z", "text": "@ate_pt @DeputadoFederal @LulaOficial @lemondefr @pagina12 @canal9oficial Entendi sim voc\u00ea al\u00e9m de suicida quer que o Brasil se foda junto com os seus familiares para agradar as suas ideologias. Continue nesse pensamento at\u00e9 vc mesmo se fuder.", "in_reply_to_user_id": "1136237654968807424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1145035940156583936", "id": "1173681155851374593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173681064826609672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:32:26.000Z", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2435940793", "id": "1173681064826609672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173681062871891968"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:32:25.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72617887", "id": "1173681062871891968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680887722139648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:31:44.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188185681", "id": "1173680887722139648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 131, "username": "LaLibertadCo", "id": "1076812664"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/oWhziZEt1y", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/09/16/norteamericano-se-suicida-lanzandose-del-septimo-piso-de-hotel-que-se-hospedaba/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/09/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680887017418752"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:31:44.000Z", "text": "Norteamericano se suicida lanz\u00e1ndose del s\u00e9ptimo piso de hotel donde se hospedaba https://t.co/oWhziZEt1y a trav\u00e9s de @LaLibertadCo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245845157", "id": "1173680887017418752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680886472151041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:31:43.000Z", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399092326", "id": "1173680886472151041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173680716497866754"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NovedadesYuc", "id": "156408193"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5685, "type": "Other", "normalized_text": "Ixil"}, {"start": 62, "end": 84, "probability": 0.9419, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la Independencia"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/smvmKk0TCt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDDVcW", "display_url": "dlvr.it/RDDVcW"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/OqMRMs7A1o", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1173680716497866754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OqMRMs7A1o", "media_key": "3_1173680714623045632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680839877521408"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:31:32.000Z", "text": "RT @NovedadesYuc: Ixil: mujer se suicida en pleno festejo del D\u00eda de la Independencia https://t.co/smvmKk0TCt https://t.co/OqMRMs7A1o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41263602", "id": "1173680839877521408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680744033595398"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:31:09.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096798380", "id": "1173680744033595398"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "Ixil"}, {"start": 44, "end": 66, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la Independencia"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/smvmKk0TCt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDDVcW", "display_url": "dlvr.it/RDDVcW"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/OqMRMs7A1o", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1173680716497866754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OqMRMs7A1o", "media_key": "3_1173680714623045632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680716497866754"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:31:03.000Z", "text": "Ixil: mujer se suicida en pleno festejo del D\u00eda de la Independencia https://t.co/smvmKk0TCt https://t.co/OqMRMs7A1o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "156408193", "id": "1173680716497866754"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 97, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6313, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/V4TGsJDAMG", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/internacional/suicida-persona-mundo-2019-oms-suicidio.html", "display_url": "sdpnoticias.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680696117923841"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:30:58.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS https://t.co/V4TGsJDAMG v\u00eda @sdpnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952365306", "id": "1173680696117923841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680541847171074"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:30:21.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2762129482", "id": "1173680541847171074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173511389710835713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cctv_idiots", "id": "2960062013"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.5397, "type": "Place", "normalized_text": "Huachipa"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Peru"}, {"start": 70, "end": 89, "tag": "EmpresaTransporteZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680468170104836"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:30:04.000Z", "text": "@cctv_idiots Hasta el gato es jodido en #Peru gracias al ch\u00f3fer de la #EmpresaTransporteZ de Huachipa que tubo la paciencia de esperar al gato y escuchar a los se\u00f1ores que hab\u00eda un gatito suicida \ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "2960062013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191884341", "id": "1173680468170104836"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680451065720833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:30:00.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2437211775", "id": "1173680451065720833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173679165565833216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Eduair", "id": "20614211"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4914, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680400599867394"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:29:48.000Z", "text": "RT @Eduair: ESP se suicida. \n\n-Qu\u00e9 funciona bien en ESP, d\u00f3nde esta el motor econ\u00f3mico? Catalunya?\n-Venga, pues vamos a hundirla!\n\nLa pat\u00e9t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1373964912", "id": "1173680400599867394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680397558931456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:29:47.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124024147", "id": "1173680397558931456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680319993720835"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:29:28.000Z", "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4828263892", "id": "1173680319993720835"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680318949277702"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:29:28.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2845898901", "id": "1173680318949277702"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173669991792750592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173680290180546561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:29:21.000Z", "text": "@Gabriel38493621 ele sofria depress\u00e3o, mano. Acho que se matou mano, n\u00e3o sei dizer ao certo", "in_reply_to_user_id": "1001807664777695232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904463580342431744", "id": "1173680290180546561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582578978349058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173680272094703616"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:29:17.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320883593", "id": "1173680272094703616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "Cine"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 52, "end": 69, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1S6jD9s7OX", "expanded_url": "http://bit.ly/32JO0HD", "display_url": "bit.ly/32JO0HD"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/teYQ58fORF", "expanded_url": "https://twitter.com/cactus24noticia/status/1173680261566992384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/teYQ58fORF", "media_key": "3_1173680229111488512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680261566992384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:29:14.000Z", "text": "#16Sep#Cine #JamesGunn revela al elenco completo de #Escuadr\u00f3nSuicida \nhttps://t.co/1S6jD9s7OX https://t.co/teYQ58fORF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3534491063", "id": "1173680261566992384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173668101986181121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6165, "type": "Organization", "normalized_text": "ufcspa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680198400794624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:28:59.000Z", "text": "RT @alemdaalice: Acessando o perfil do cara que se suicidou da ufcspa n\u00e3o precisa nem andar meia p\u00e1gina pra ver a quantidade de posts dele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003696230394990592", "id": "1173680198400794624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680193866731522"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:28:58.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209817097", "id": "1173680193866731522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173612440745123840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "amayacarito1", "id": "1225663506"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680107296366592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:28:38.000Z", "text": "RT @amayacarito1: Como alianza nos unimos a la huelga mundial contra el cambio clim\u00e1tico por la  necesidad de revertir logica irracional su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1347756536", "id": "1173680107296366592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173680057816113152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:28:26.000Z", "text": "Gente inacredit\u00e1vel, uma crian\u00e7a se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d doen\u00e7a maldita.  Cuide das pessoas a sua volta,adultos, jovens, idosos  e principalmente das nossas  crian\u00e7as \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 https://t.co/DWGs1B9W6i", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034738735664033792", "id": "1173680057816113152", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/DWGs1B9W6i", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173439262076874753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680052686524417"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:28:25.000Z", "text": "RT @DahnaMar: Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623334784", "id": "1173680052686524417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680019832549376"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:28:17.000Z", "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862204549", "id": "1173680019832549376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173679828098322448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:27:31.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1975187095", "id": "1173679828098322448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173676055309279232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "zarahalmeida", "id": "1178142406316904449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173679710947164162"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:27:03.000Z", "text": "RT @zarahalmeida: suicida e gostosa do jeito que o diabo gosta", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54560120", "id": "1173679710947164162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173638078134661121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.394, "type": "Other", "normalized_text": "Magneto"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "Magneto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173679704483749894"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:27:02.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: el coimero #Magneto nos atosiga el d\u00eda con tantas peroratas \n y paparruchadas, similares a los que nos ten\u00eda acostumbrado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "id": "1173679704483749894"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173669524614385669"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Evocid", "id": "77974362"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "parbolo", "id": "35220560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173679684351070208"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:26:57.000Z", "text": "@Evocid @parbolo Cs lo ha apostado todo al cuanto peor mejor y adem\u00e1s de traicionar a sus votantes con esa estrategia est\u00fapida y suicida no se entera hasta hoy que vamos a elecciones,  ya no es que no lo puede arreglar, es que no se puede hacer m\u00e1s el rid\u00edculo.", "in_reply_to_user_id": "77974362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454687118", "id": "1173679684351070208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173679557745893376"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:26:27.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636717987", "id": "1173679557745893376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173679549785268224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:26:25.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367317167", "id": "1173679549785268224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173677325885542400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173679535436570627"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-16T19:26:21.000Z", "text": "@suicida_mne \u0421\u0435\u0440\u044c\u0451\u0437\u043d\u043e, \u0432\u0430\u043c \u0442\u0430\u043a \u043f\u043e\u0432\u0435\u0437\u043b\u043e", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348733544", "id": "1173679535436570627"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173679424157442049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:25:55.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367317167", "id": "1173679424157442049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173679402581970944"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:25:50.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350149869", "id": "1173679402581970944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173354764832247809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173679377923620869"], "lang": "ht", "created_at": "2019-09-16T19:25:44.000Z", "text": "@haderkeery Ele se matou ?", "in_reply_to_user_id": "1068592451110268934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094374834199498752", "id": "1173679377923620869"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173678373501046785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.4919, "type": "Other", "normalized_text": "suigetsu"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "konoha"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "konoha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173679322026192902"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:25:30.000Z", "text": "@allefklisthyan s\u00e9rio vc deve se lembrar dele andando com o suigetsu e companhia, \"vo matar meu irm\u00e3okk\", dps fica triste pq matou ele,\n \"bora pra konoha, vou destruir aquela porra\" chega em konoha n\u00e3o tem gente o bastante pra ver ele chamando aten\u00e7\u00e3o, \"bora pra guerra ent\u00e3o\"", "in_reply_to_user_id": "954550581397544960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "954550581397544960", "id": "1173679322026192902"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173679165565833216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Eduair", "id": "20614211"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4914, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173679300727513088"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:25:25.000Z", "text": "RT @Eduair: ESP se suicida. \n\n-Qu\u00e9 funciona bien en ESP, d\u00f3nde esta el motor econ\u00f3mico? Catalunya?\n-Venga, pues vamos a hundirla!\n\nLa pat\u00e9t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1912129124", "id": "1173679300727513088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173630781727678464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laredcincoradio", "id": "1158856942456049666"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173679241101266945"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:25:11.000Z", "text": "@laredcincoradio Y como se suicida un ni\u00f1o? Que motivos tendr\u00eda un ni\u00f1o!", "in_reply_to_user_id": "1158856942456049666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044415378137526272", "id": "1173679241101266945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173679221689978882"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:25:07.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836551183", "id": "1173679221689978882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173584048352108544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4892, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.7599, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.3935, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.431, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP Global"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/y72MA2AJM8", "expanded_url": "https://twitter.com/mmillanclosa/status/1173584048352108544", "display_url": "twitter.com/mmillanclosa/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173679165565833216"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:24:53.000Z", "text": "ESP se suicida. \n\n-Qu\u00e9 funciona bien en ESP, d\u00f3nde esta el motor econ\u00f3mico? Catalunya?\n-Venga, pues vamos a hundirla!\n\nLa pat\u00e9tica historia ESP a lo largo de los siglos. \nSiempre dispar\u00e1ndose en el propio pi\u00e9.\n\nLuego necesitan a ESP Global. \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/y72MA2AJM8", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "20614211", "id": "1173679165565833216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173439262076874753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173679133659926529"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:24:46.000Z", "text": "RT @DahnaMar: Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1589257482", "id": "1173679133659926529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173679120439533571"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:24:42.000Z", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832151749", "id": "1173679120439533571"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678998565597184"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:24:13.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783094699959529472", "id": "1173678998565597184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678979561263106"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:24:09.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946865150", "id": "1173678979561263106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173676055309279232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "zarahalmeida", "id": "1178142406316904449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678954479312896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:24:03.000Z", "text": "RT @zarahalmeida: suicida e gostosa do jeito que o diabo gosta", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046919568709619714", "id": "1173678954479312896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678915275173888"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:23:53.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034943767478980608", "id": "1173678915275173888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173678867514613763"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:23:42.000Z", "text": "TUDO EM CASA...\nhttps://t.co/wGwsJKRY90", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39364507", "id": "1173678867514613763", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/wGwsJKRY90", "expanded_url": "https://falandoverdades.com.br/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "falandoverdades.com.br/vizinho-de-bol\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678789450174465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:23:23.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64865610", "id": "1173678789450174465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678629131366400"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:22:45.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144357681", "id": "1173678629131366400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678621816475648"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:22:43.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118954664", "id": "1173678621816475648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678603881668608"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:22:39.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009666928288452608", "id": "1173678603881668608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678582197096454"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:22:34.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104813722944659456", "id": "1173678582197096454"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678488701808642"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:22:12.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161190321", "id": "1173678488701808642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173375605229924352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VctrBonifazM", "id": "1120509051815776257"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "SifuentesRic", "id": "12201792"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678474042720256"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:22:08.000Z", "text": "RT @VctrBonifazM: @SifuentesRic @JuanSheput Exacto, si agarra la pistola del polic\u00eda que la resguarda y se suicida empezar\u00edan a pedir comis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486", "id": "1173678474042720256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "author_id": "95338132", "id": "1173678464249077762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678447962533888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:22:02.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85444178", "id": "1173678447962533888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173439262076874753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678243393789954"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:21:13.000Z", "text": "RT @DahnaMar: Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138390115", "id": "1173678243393789954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678108911820802"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:20:41.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2252062909", "id": "1173678108911820802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173656573769596928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.4286, "type": "Other", "normalized_text": "Panorama"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173677872420139008"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:19:45.000Z", "text": "RT @Carloslamalope1: @Omarquesadamart @PanoramaPTV Panorama Aprista 100% se dedico a buscarle las 5 patas al gato . que espera cateriano pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089242901115211777", "id": "1173677872420139008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.6537, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173677842468671493"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:19:38.000Z", "text": "Vi no tt que uma menina de 10 anos se suicidou 10 anos cr, n\u00e3o tem como n\u00e3o sentir isso era apenas uma crian\u00e7a \ud83d\ude23\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "786242214829690880", "id": "1173677842468671493"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173629886470283264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vicofer", "id": "342958631"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173677822302404610"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:19:33.000Z", "text": "@vicofer Sale pacto suicida?", "in_reply_to_user_id": "342958631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295415254", "id": "1173677822302404610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173677762734960640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:19:19.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089528881802035200", "id": "1173677762734960640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173677693134659586"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:19:02.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645736942", "id": "1173677693134659586"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173677506773340162"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:18:18.000Z", "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/w9seIYdM91", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2702058229", "id": "1173677506773340162", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/w9seIYdM91", "expanded_url": "https://thetimes.cl/noticia/1398/un-hombre-se-suicida-el-dia-de-la-boda-de-su-hija-haciendo-estallar-su-casa#.XX_cynRD5c8.twitter", "display_url": "thetimes.cl/noticia/1398/u\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173677297456635904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:17:28.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2472824999", "id": "1173677297456635904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173677196763963392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:17:04.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27557908", "id": "1173677196763963392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173677123724353537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:16:46.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995563201", "id": "1173677123724353537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173677105655287809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:16:42.000Z", "text": "Uma CRIAN\u00c7A de 10 ANOS, DEZ ANOS SE MATOU... Mdss\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "818278353446850560", "id": "1173677105655287809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173676983722684417"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:16:13.000Z", "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/yXJlouENes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394791134", "id": "1173676983722684417", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/yXJlouENes", "expanded_url": "https://thetimes.cl/noticia/1398/un-hombre-se-suicida-el-dia-de-la-boda-de-su-hija-haciendo-estallar-su-casa#.XX_cynRD5c8.twitter", "display_url": "thetimes.cl/noticia/1398/u\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173668643382669316"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5083, "type": "Other", "normalized_text": "Mv1"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00f4ninha"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "Mv1"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.9175, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/OU9w1q55TL", "expanded_url": "https://twitter.com/dyanlucc_11/status/1173668643382669316", "display_url": "twitter.com/dyanlucc_11/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173676978165157888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:16:12.000Z", "text": "Vc j\u00e1 estudou no Mv1?\n\nSim\n\nVc j\u00e1 matou tempo conversando com a S\u00f4ninha?\n\nN\u00e3o\n\nE estudou no Mv1?\n\nObs: principalmente se for conversando sobre o Flamengo https://t.co/OU9w1q55TL", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "2917866521", "id": "1173676978165157888", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173676890906869760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:15:51.000Z", "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879062352565547010", "id": "1173676890906869760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173528366403727360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173676834720014336"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T19:15:37.000Z", "text": "Scelta suicida e incomprensibile. Un folle https://t.co/lo6gUmOYcD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851699514872397824", "id": "1173676834720014336", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/lo6gUmOYcD", "expanded_url": "https://twitter.com/ilpost/status/1173528366403727360", "display_url": "twitter.com/ilpost/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.3708, "type": "Person", "normalized_text": "Yabr\u00e1n"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.2904, "type": "Place", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 237, "end": 260, "probability": 0.6873, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173676721998114816"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:15:11.000Z", "text": "Esto les molesta? \n\n UN MAFIOSO CON PODER\nYabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\nEn el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497134699", "id": "1173676721998114816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173676714515415040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:15:09.000Z", "text": "Mostrou a raz\u00e3o dela logo pra um suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828071531163037696", "id": "1173676714515415040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173608527832608768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Maggie73448062", "id": "3285964560"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "MindefPeru", "id": "139775574"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173676591630684160"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:14:39.000Z", "text": "@Maggie73448062 @PCaterianoB @rmapalacios @naval_peru @MindefPeru Otra seguidora del ladr\u00f3n suicida y de la hija de quien esta preso por ladr\u00f3n y asesino.", "in_reply_to_user_id": "3285964560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991259857", "id": "1173676591630684160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 219, "probability": 0.5947, "type": "Other", "normalized_text": "TampoTax"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.7237, "type": "Other", "normalized_text": "DSYDR"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 210, "tag": "Menstruaccion"}, {"start": 211, "end": 220, "tag": "TampoTax"}, {"start": 221, "end": 227, "tag": "DSYDR"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/lSCP3rPgCT", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173676457857617920"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:14:08.000Z", "text": "El estigma, la falta de educaci\u00f3n sexual y reproductiva integral y la pobreza hace que muchas ni\u00f1as y j\u00f3venes en pa\u00edses en desarrollo abandonen la escuela por no tener acceso a sanidad menstrual. #Menstruaccion #TampoTax #DSYDR \nhttps://t.co/lSCP3rPgCT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199122587", "id": "1173676457857617920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173621273789902848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "franbeago17", "id": "3550391957"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173676356598677514"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:13:43.000Z", "text": "RT @franbeago17: Hace falta menos machito de la vida,\nQue se piensa que las derrite si las mira,\nEsos chavales crecen pensando que el mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055467788352004096", "id": "1173676356598677514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173676265930407942"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:13:22.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81948392", "id": "1173676265930407942"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173577089418747905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sandrobonanate", "id": "318601090"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "janavel7", "id": "2204706469"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173676135848259584"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T19:12:51.000Z", "text": "@sandrobonanate @janavel7 condivido. Se il PD torinese mi dice che devo votare Appendino o qualche assessore suo, mi astengo (spero bene che il PD non sia cos\u00ec suicida, da queste parti)", "in_reply_to_user_id": "318601090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "831159447561060353", "id": "1173676135848259584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173648598514511872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ForzaNapoliBr", "id": "1154498630549741568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173676057850974208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:12:32.000Z", "text": "@ForzaNapoliBr Meio suicida, mas vamos que vamos!!!", "in_reply_to_user_id": "1154498630549741568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57481509", "id": "1173676057850974208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173676055309279232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:12:32.000Z", "text": "suicida e gostosa do jeito que o diabo gosta", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "901487043158605825", "id": "1173676055309279232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173675900296208384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:11:55.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254272138", "id": "1173675900296208384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173675895560769537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:11:54.000Z", "text": "se eu n\u00e3o falar q eu gritei, e mentira KJKKK @by_chanb c quase me matou do coraz\u00e3o minina https://t.co/fDnfo6EO7s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173668078779011077", "id": "1173675895560769537", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/fDnfo6EO7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Annimo19687098/status/1173675895560769537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fDnfo6EO7s", "media_key": "3_1173675892654170113"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173675403350806530"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Santa M\u00f4nica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173675658133876736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:10:57.000Z", "text": "@gurudocombo S\u00f3 se falava de pulo, como a Santa M\u00f4nica matou o jogo por tornar o combate mais cadenciado e claro, chovia spoilers.", "in_reply_to_user_id": "1355937960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3959082497", "id": "1173675658133876736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173675647044083712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:10:54.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164476974691246080", "id": "1173675647044083712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173675643684511744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:10:53.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074696956163883009", "id": "1173675643684511744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173675596792160256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:10:42.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164476974691246080", "id": "1173675596792160256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173675519314993157"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:10:24.000Z", "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341773566", "id": "1173675519314993157"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173673198124027905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Maritza67335907", "id": "953833402175754241"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "LuisAlb54092015", "id": "1149134360026800130"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "jchavezcano", "id": "3867677225"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 68, "end": 77, "username": "yonlente", "id": "1279751490"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Co"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173675508434984961"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:10:21.000Z", "text": "RT @Maritza67335907: @LuisAlb54092015 @jchavezcano @hugovillavicen7 @yonlente Uy si como no !!!\nSolo me quedo con esta frase del Suicida Co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819152934474813440", "id": "1173675508434984961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173606026823774210"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TrakenTru", "id": "1130215909317066752"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9397, "type": "Other", "normalized_text": "Bioshock Infinite"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/OPuJkIcvSt", "expanded_url": "https://youtu.be/mkOTXPwghVw", "display_url": "youtu.be/mkOTXPwghVw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173675477787193351"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:10:14.000Z", "text": "RT @TrakenTru: Una MONJA se SUICIDA para quemar el dirigible #2 | Bioshock Infinite\nhttps://t.co/OPuJkIcvSt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267238248", "id": "1173675477787193351"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173619746945863680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cerecitadeli", "id": "747467061329338368"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "DDiegoeco", "id": "2375941094"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "mhGAP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173675262560690190"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:09:23.000Z", "text": "@cerecitadeli @DDiegoeco Ideaci\u00f3n suicida no estructurada. Si quieres hablar con alguien, estoy certificado en mhGAP", "in_reply_to_user_id": "747467061329338368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3150590389", "id": "1173675262560690190"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173673977803415552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7276, "type": "Other", "normalized_text": "EPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173675116628271106"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:08:48.000Z", "text": "@PiaaGC @itsedmemes \"C\u00f3mo capitalizar tus pulso suicida\", mi nuevo taller en EPE.", "in_reply_to_user_id": "40349475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "73730388", "id": "1173675116628271106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173675104687001601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:08:45.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975784802627604481", "id": "1173675104687001601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6921, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173675060185456642"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:08:34.000Z", "text": "Acabei de ver que uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou..Jesus, 10 anos, t\u00f4 sem palavras \ud83d\ude13\ud83e\udd2f\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d que a paz de Deus a encontre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4234681474", "id": "1173675060185456642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 59, "end": 76, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/M2FaXjNYww", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCWNek", "display_url": "bit.ly/2kCWNek"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/RXY2DaeW1T", "expanded_url": "https://twitter.com/lampadanerd/status/1173674968963530753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RXY2DaeW1T", "media_key": "3_1173674957563449344"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/RXY2DaeW1T", "expanded_url": "https://twitter.com/lampadanerd/status/1173674968963530753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RXY2DaeW1T", "media_key": "3_1173674957563469824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173674968963530753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:08:13.000Z", "text": "Finalmente saiu! #JamesGunn revela elenco completo do novo #Esquadr\u00e3oSuicida, confira: https://t.co/M2FaXjNYww https://t.co/RXY2DaeW1T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "856598997527662593", "id": "1173674968963530753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173674348051406850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicoGarcia_12", "id": "1724172116"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173674911707086853"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:07:59.000Z", "text": "@NicoGarcia_12 Eso hace que se desestrece, se ponga a estudiar, consigue un trabajo, adopta un perro, se recibe y se pone de novio, pasan los a\u00f1os se le muere el perro, no le alcanza para el t\u00e9 con galletas, la novia se cansa y lo deja (le roba el diploma, se queda solo y se suicida.", "in_reply_to_user_id": "1724172116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1617996918", "id": "1173674911707086853"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173661215136133120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "Ponce"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173674876944748545"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:07:51.000Z", "text": "@aspauzarazuri Magneto \ud83e\uddf2 Ponce est\u00e1 con un polo quemado.\nLa vida de la viuda del corrupto suicida Alan Garc\u00eda Perez est\u00e1 vac\u00eda", "in_reply_to_user_id": "127946842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821", "id": "1173674876944748545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173674845655228416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:07:43.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567789577", "id": "1173674845655228416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173674766093434880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:07:24.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109352408", "id": "1173674766093434880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173648438497595392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mlosornio", "id": "928215826733391874"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "willykohan", "id": "151320545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173674673697165326"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:07:02.000Z", "text": "@mlosornio @willykohan Con una inflaci\u00f3n del 50 % , Devaluaci\u00f3n, retracci\u00f3n econ\u00f3mica, etc. La PATOLOG\u00cdA Social ser\u00eda Quedarte en pesos ... Es m\u00e1s, ser\u00eda SUICIDA", "in_reply_to_user_id": "928215826733391874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160494659", "id": "1173674673697165326"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173674524845457408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:06:27.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160762194", "id": "1173674524845457408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173619180068855809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173674511339786242"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:06:23.000Z", "text": "RT @ThaissaaaL: Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessa doen\u00e7a,e tem gente que insiste em dizer que \u00e9 frescura!!!!!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151485084752629761", "id": "1173674511339786242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173592945943097345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Wanderfuss", "id": "26839856"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "RepSpettacoli", "id": "817995948"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173674441320087553"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T19:06:07.000Z", "text": "RT @Wanderfuss: @RepSpettacoli @repubblica Ogni volta che Favio Bolo XD scrive un libro, un autore non pubblicato si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3010645421", "id": "1173674441320087553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173672485130256385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabitanganeli", "id": "2463877022"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173674307513442304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:05:35.000Z", "text": "@gabitanganeli Olha voc\u00ea quase se matou 3 vezes s\u00e1bado", "in_reply_to_user_id": "2463877022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633084479", "id": "1173674307513442304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173569596806389760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173674302685831168"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-16T19:05:34.000Z", "text": "@suicida_mne \u041e\u0442\u043a\u0443\u0434\u0430 \u0443 \u0432\u0430\u0441 \u0432\u0441\u0435 \u0442\u0430\u043a\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0435\u043f\u043e\u0434\u044b \u043c\u043e\u043b\u043e\u0434\u044b\u0435 \u0438 \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u044b\u0435? \u0423 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0432 \u0448\u0430\u0440\u0430\u0433\u0435 \u0438\u0437 \u043f\u0440\u0435\u043f\u043e\u0434\u043e\u0432-\u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d \u043f\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u0440\u0435\u043b\u044b\u0439 \u0430\u0442\u043e\u0448\u043d\u0438\u043a \u0441 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0443\u0437\u0438\u0435\u0439, \u043c\u0435\u0440\u0437\u043a\u0438\u0439 \u0434\u0435\u0434-\u0441\u0435\u043a\u0441\u0438\u0441\u0442 \u0438 \u043f\u0430\u0440\u0443 \u0434\u044f\u0434\u0435\u043a-\u0441\u0432\u0430\u0440\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432/\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u043a\u043e\u0432", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348733544", "id": "1173674302685831168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171598616953315328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aritelch", "id": "93476700"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "Depresion"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Ansiedad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173674294284554241"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:05:32.000Z", "text": "RT @aritelch: El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907420361012035584", "id": "1173674294284554241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto Braga"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7946, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 94, "end": 111, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "SelvaDePedraNoVIVA"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 112, "tag": "SelvaDePedraNoVIVA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173674223937695745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:05:15.000Z", "text": "Se fosse uma novela do Gilberto Braga, Jorge estaria morto e ter\u00edamos um: quem matou Jorge?! #SelvaDePedraNoVIVA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "190647489", "id": "1173674223937695745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173674208317935616"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:05:11.000Z", "text": "Alguien que sepa que el ahora es un suicida al borde del puente a una coma de la liberaci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102616397", "id": "1173674208317935616", "geo": {"place_id": "2400156d6de057e3"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173674173568364547"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:05:03.000Z", "text": "Se matou mesmo ? H\u00e1 controv\u00e9rsia... https://t.co/v6zWcrsyns", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135457796873445376", "id": "1173674173568364547", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/v6zWcrsyns", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoEngTeacher/status/1173672967223558146", "display_url": "twitter.com/LeoEngTeacher/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/aKxMHMXRrz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDDQL9", "display_url": "dlvr.it/RDDQL9"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/O78t85Y9i1", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1173674044765261825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O78t85Y9i1", "media_key": "3_1173674042810753024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173674044765261825"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:04:32.000Z", "text": "Adolescente de 17 a\u00f1os se suicida en un taller mec\u00e1nico de San Isidro https://t.co/aKxMHMXRrz https://t.co/O78t85Y9i1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030", "id": "1173674044765261825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173673273965645826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LucaasF23", "id": "1083487231799640065"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173674021042475018"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:04:27.000Z", "text": "@LucaasF23 Sos un suicida vos", "in_reply_to_user_id": "1083487231799640065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152205927581409280", "id": "1173674021042475018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173633822644166657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cmmorel", "id": "195324503"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/IDzwd5VKC1", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173674003074027521"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:04:22.000Z", "text": "RT @cmmorel: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/IDzwd5VKC1", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "id": "1173674003074027521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173673949441536000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:04:10.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3145222787", "id": "1173673949441536000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173673923986239488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:04:03.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1246537405", "id": "1173673923986239488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173673878238965760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:03:53.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335091977", "id": "1173673878238965760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173673856562847744"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:03:47.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122525991", "id": "1173673856562847744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173673712396226565"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:03:13.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237291565", "id": "1173673712396226565"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173624916106711040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MikaelaLuscher", "id": "1190395818"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.3618, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173673675436036097"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:03:04.000Z", "text": "RT @MikaelaLuscher: Chica de 16 se suicida despu\u00e9s de que su pap\u00e1 la haya VIOLADO.\nNo puedo comprender como no paran nunca los casos y como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1544293310", "id": "1173673675436036097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173252311134720000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173673646092619782"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:02:57.000Z", "text": "Y la gente que no tiene amigos, mascotas, alguien que lo ame ni metas cumplidas se suicida. https://t.co/6pfilKWoNL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1617996918", "id": "1173673646092619782", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/6pfilKWoNL", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjuan_1001/status/1173252311134720000", "display_url": "twitter.com/iamjuan_1001/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173668101986181121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6165, "type": "Organization", "normalized_text": "ufcspa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173673636345106433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:02:55.000Z", "text": "RT @alemdaalice: Acessando o perfil do cara que se suicidou da ufcspa n\u00e3o precisa nem andar meia p\u00e1gina pra ver a quantidade de posts dele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389351219", "id": "1173673636345106433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173673543890034689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:02:33.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442607235", "id": "1173673543890034689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173673527138050053"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:02:29.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442607235", "id": "1173673527138050053"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173279521031774208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jhnicolini", "id": "221227535"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Y2UucubxXB", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173673523065344000"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:02:28.000Z", "text": "RT @Jhnicolini: Comparto esta nota https://t.co/Y2UucubxXB", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907420361012035584", "id": "1173673523065344000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173673500361535489"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:02:22.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342335819", "id": "1173673500361535489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173671943020716033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "matou____", "id": "3331670572"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173673482422509568"], "lang": "fr", "created_at": "2019-09-16T19:02:18.000Z", "text": "@matou____ Vrai mais apr\u00e8s tu r\u00e9coltes ce que tu s\u00e8mes elle a voulu critiquer et humilier publiquement et depuis le temps qu\u2019elle est sur YouTube elle savait tr\u00e8s bien ce qui en suivrait... \u00e7a se trouve elle s\u2019en sert comme com mddrr et \u00e7a doit sacr\u00e9ment fonctionner du coup", "in_reply_to_user_id": "3331670572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "770313662607360000", "id": "1173673482422509568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173604511769944065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisAlb54092015", "id": "1149134360026800130"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "jchavezcano", "id": "3867677225"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "yonlente", "id": "1279751490"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 122, "probability": 0.6839, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Cobarde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173673198124027905"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:01:10.000Z", "text": "@LuisAlb54092015 @jchavezcano @hugovillavicen7 @yonlente Uy si como no !!!\nSolo me quedo con esta frase del Suicida Cobarde !!!\nQUIEN NADA DEBE NADA TEME \u203c\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1149134360026800130", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953833402175754241", "id": "1173673198124027905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173673129752891392"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:00:54.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021490252412866560", "id": "1173673129752891392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173672874378502144"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:59:53.000Z", "text": "Un hombre con aparente problemas mentales estalla su casa y se suicida en la boda de su hija https://t.co/zly0ljGIHh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776", "id": "1173672874378502144", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/zly0ljGIHh", "expanded_url": "https://itg-salud.com/articulos/185849-un-hombre-con-aparente-problemas-mentales-estalla-su-casa-y-se-suicida-en-la-boda-de-su-hija#.XX_bodK3Tu0.twitter", "display_url": "itg-salud.com/articulos/1858\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173672869437612032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:59:52.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2768009297", "id": "1173672869437612032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173672855827079169"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:59:49.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260590859", "id": "1173672855827079169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173638078134661121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.394, "type": "Other", "normalized_text": "Magneto"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "Magneto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173672757759864832"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:59:25.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: el coimero #Magneto nos atosiga el d\u00eda con tantas peroratas \n y paparruchadas, similares a los que nos ten\u00eda acostumbrado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588812315", "id": "1173672757759864832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173672482374660096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:58:20.000Z", "text": "Muito suicid\u00e3 e querendo arranjar treta, ela acha q porque algum escuta um som vai escutar todos os outros \u00d3BVIO https://t.co/NGReO7aWV0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722889169895301121", "id": "1173672482374660096", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/NGReO7aWV0", "expanded_url": "https://t.co/NGReO7aWV0", "display_url": "t.co/NGReO7aWV0"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173651377442213888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.7673, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173672282696429568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:57:32.000Z", "text": "@LuizSPK Exatamente, n\u00e3o aguento esse imediatismo da galera de achar que j\u00e1 acabou pro Sebasti\u00e3o. \n\nDeixa o cara decidir o que fazer com a pr\u00f3pria vida, ue...", "in_reply_to_user_id": "46722547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3312452733", "id": "1173672282696429568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640073541238785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173672191570980865"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:57:10.000Z", "text": "RT @dimacgarcia: N\u00e3o se enganem, cargo n\u00e3o \u00e9 poder.\n\nPoder \u00e9 basicamente o n\u00famero de pessoas que est\u00e3o dispostas a lhe obedecer ou receber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38439155", "id": "1173672191570980865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173348887345713155"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173672184520302594"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:57:09.000Z", "text": "RT @svdboy666: isso s\u00f3 retrata meu \u00f3dio a essa gera\u00e7\u00e3o FDP de jovem arrogante achando que o mundo tem que girar em torno deles. ir atr\u00e1s de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304110677", "id": "1173672184520302594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173672134289317889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:56:57.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111967089", "id": "1173672134289317889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173672112135049216"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T18:56:51.000Z", "text": "Diego che si suicida veramente capendo che Renato ha una vita sessuale/sentimentale pi\u00f9 attiva della sua ...\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05#upas", "entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 116, "tag": "upas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "812644593628041216", "id": "1173672112135049216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234756115206145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173672080413470720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:56:44.000Z", "text": "@suicida_roots Esse bichooo", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172340170441383937", "id": "1173672080413470720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173672042941571072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:56:35.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723280998646030338", "id": "1173672042941571072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173671825936723971"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:55:43.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3145222787", "id": "1173671825936723971"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173671798073937921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:55:37.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62891971", "id": "1173671798073937921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173671108647763970"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "matou____", "id": "3331670572"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173671772950081537"], "lang": "fr", "created_at": "2019-09-16T18:55:31.000Z", "text": "@matou____ Miskina plus personne la calculait et elle vient tendre le b\u00e2ton pour se faire battre \ud83e\udd74", "in_reply_to_user_id": "3331670572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770313662607360000", "id": "1173671772950081537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173652740003770368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "messamau", "id": "2441468016"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173671692666900481"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T18:55:11.000Z", "text": "@messamau @Agenzia_Ansa Prima costringe il suo partito a fare un'alleanza innaturale e probabilmente suicida, subito dopo esce dal partito, e spero che tra le motivazioni non abbia il coraggio di dire qualcosa sul rapporto coi 5S. Ma come si fa votare uno cos\u00ec? Io non comprerei manco un tostapane da lui", "in_reply_to_user_id": "2441468016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912555522", "id": "1173671692666900481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173671684857061376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:55:10.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148834624", "id": "1173671684857061376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173668542056751109"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Timoteo"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Falc\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Ferm\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173671512433446912"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:54:28.000Z", "text": "RT @JauBuitre: Lo peor que pueden hacer pol\u00edticxs y ciudadanxs es seguir subestimando a tipos como Timoteo, Falc\u00f3n y Ferm\u00edn. Di lo que quie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129416788", "id": "1173671512433446912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173671479831072769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:54:21.000Z", "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713245322", "id": "1173671479831072769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/pdPqAHmwsw", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173671016578670592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:52:30.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/pdPqAHmwsw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743126540", "id": "1173671016578670592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173670942876286980"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:52:13.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967524814859784193", "id": "1173670942876286980"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173669400353890306"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "canaltn8", "id": "143545821"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8089, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173670888807567362"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:52:00.000Z", "text": "@canaltn8 Que rara esta nota de prensa de la Polic\u00eda, desde cu\u00e1ndo andan sacando una a todo el que se suicida, si lo hicieron es porque ese hombre alguien es y lo mataron.", "in_reply_to_user_id": "143545821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712780758696337408", "id": "1173670888807567362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173670887863832578"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:52:00.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45571910", "id": "1173670887863832578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173669740591689728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5124, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173670868230320134"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:51:55.000Z", "text": "@oiluiz Para descobrir o que houve com Mariele... Nossaaaa, era um saco e todos os dias na m\u00eddia \"Quem matou ...\",se esqueceram at\u00e9 do motorista(descart\u00e1vel) Agora do nosso PR cad\u00ea o empenho e cobran\u00e7a da m\u00eddia e demais.. D\u00e1 n\u00e3o a verdade sempre prevalece.", "in_reply_to_user_id": "615509791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "836064668091310080", "id": "1173670868230320134", "geo": {"place_id": "bc25b34db1ef174e"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Ixil"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/nbJtszZhXM", "expanded_url": "http://ow.ly/Qat530pxQ3g", "display_url": "ow.ly/Qat530pxQ3g"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173670829101658114"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:51:46.000Z", "text": "Ya son 123 casos en el a\u00f1o / Sin motivos aparentes, una mujer se suicida en medio de una fiesta en Ixil https://t.co/nbJtszZhXM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818594130360143872", "id": "1173670829101658114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173661820453818371"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Becaria_", "id": "227369692"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173670693294301184"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:51:13.000Z", "text": "RT @Becaria_: El \"trampol\u00edn suicida\" de Gij\u00f3n que alguna gente usa para pescar o tirarse selfies.\n\nA ver si nos extinguimos ya. https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235708831", "id": "1173670693294301184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173651979714912256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "torres_criado", "id": "1020343976681984003"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "Casca_borra", "id": "848602174892515328"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8884, "type": "Other", "normalized_text": "Numancia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173670682670129152"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:51:11.000Z", "text": "RT @torres_criado: Hoy en mi blog rese\u00f1o \"Numancia\", de @Casca_borra. Un c\u00f3mic excelente sobre la heroica y suicida resistencia de un puebl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848602174892515328", "id": "1173670682670129152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173670532027428871"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:50:35.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43162923", "id": "1173670532027428871"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173584289205604352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dukenan16", "id": "4462490243"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173670491896393728"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:50:25.000Z", "text": "RT @Dukenan16: Una sociedad se suicida cuando pierde el sentido de la realidad.\n\nNuestra clase pol\u00edtica vive en el teatro y una parte signi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18629163", "id": "1173670491896393728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173670444844638209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:50:14.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107541162", "id": "1173670444844638209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173670413425106946"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:50:06.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084885216555077632", "id": "1173670413425106946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173670241643184128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:49:26.000Z", "text": "Quinta mil vez ja que t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "933008570945277957", "id": "1173670241643184128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173670109388390402"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:48:54.000Z", "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71814514", "id": "1173670109388390402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.2928, "type": "Other", "normalized_text": "Reo"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.4349, "type": "Other", "normalized_text": "Cereso Uno"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/1Ofr4yeEVo", "expanded_url": "http://bit.ly/2lYYzGD", "display_url": "bit.ly/2lYYzGD"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ny0GaZ7D2I", "expanded_url": "https://twitter.com/TelevisaSON/status/1173670035836915712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ny0GaZ7D2I", "media_key": "3_1173670030942171136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173670035836915712"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:48:36.000Z", "text": "Reo se suicida en el interior del Cereso Uno en Hermosillo https://t.co/1Ofr4yeEVo https://t.co/ny0GaZ7D2I", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552937127", "id": "1173670035836915712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.656, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/RBhuCurs8M", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173669941419094016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:48:14.000Z", "text": "Quem mandou matar Marielle?\n\nhttps://t.co/RBhuCurs8M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58906101", "id": "1173669941419094016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173669898217762816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:48:04.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378719967", "id": "1173669898217762816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173669879959998465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:47:59.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4913552855", "id": "1173669879959998465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173646364594647046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "superviaspanama", "id": "4500076512"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "BCBRP", "id": "584192445"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "ProtegeryServir", "id": "195188201"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "Sinaproc_Panama", "id": "398875471"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "limyueng", "id": "99725860"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173669817565335553"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:47:44.000Z", "text": "@superviaspanama @BCBRP @ProtegeryServir @Sinaproc_Panama @limyueng La situaci\u00f3n se dijo que para casos de incendio, y semejante colch\u00f3n no ser\u00e1 impedimento para un suicida de buscar otro \u00e1ngulo", "in_reply_to_user_id": "4500076512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "820538976", "id": "1173669817565335553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173663214267224065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fravineas", "id": "286242334"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173669705913180161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:47:18.000Z", "text": "@fravineas Apesar de terem mudado bastante coisa do livro, eu gostei de como desenvolveram os personagens, ficaram at\u00e9 que fi\u00e9is. E tamb\u00e9m n\u00e3o precisa de muito pra me agradar, curti esquadr\u00e3o suicida... Gosto \u00e9 gosto \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "286242334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1289526204", "id": "1173669705913180161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173669703069425664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:47:17.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799512161177452544", "id": "1173669703069425664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640073541238785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173669514392850432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:46:32.000Z", "text": "RT @dimacgarcia: N\u00e3o se enganem, cargo n\u00e3o \u00e9 poder.\n\nPoder \u00e9 basicamente o n\u00famero de pessoas que est\u00e3o dispostas a lhe obedecer ou receber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024184409581400064", "id": "1173669514392850432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7997, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9BKepG2Y7o", "expanded_url": "https://www.folhaimpacto.com.br/noticia/2661/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "folhaimpacto.com.br/noticia/2661/v\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173669509569437702"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:46:31.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu - Folha Impacto https://t.co/9BKepG2Y7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204904706", "id": "1173669509569437702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4823, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4101, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5339, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173669487020781568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:46:26.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida podia ter s\u00f3 a Arlequina e a Magia que j\u00e1 tava bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2829351132", "id": "1173669487020781568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173669379684409344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:46:00.000Z", "text": "*m\u00e3e me acordou agr a pouco*\n Eu levanto a cabe\u00e7a, olha pra ela e falo:\n -  V\u00e9ia, hj \u00e9 segunda ainda n\u00e9?\n Ela quase se matou rindo kkkkk\ud83d\ude11", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145024152480440322", "id": "1173669379684409344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173348887345713155"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173669272352108544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:45:34.000Z", "text": "RT @svdboy666: isso s\u00f3 retrata meu \u00f3dio a essa gera\u00e7\u00e3o FDP de jovem arrogante achando que o mundo tem que girar em torno deles. ir atr\u00e1s de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827686218720702464", "id": "1173669272352108544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173629439047024641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "poiintbreak_", "id": "1380561286187118602"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/tOvdElEnpu", "expanded_url": "https://twitter.com/poiintbreak_/status/1173629439047024641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOvdElEnpu", "media_key": "3_1173629436979220481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173669219461926913"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T18:45:22.000Z", "text": "RT @poiintbreak_: Castiel Dean e Sam che si imbattono in una nuova missione suicida https://t.co/tOvdElEnpu", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4458760775", "id": "1173669219461926913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173669215406043136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:45:21.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59794997", "id": "1173669215406043136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7283, "type": "Organization", "normalized_text": "UFCSPA"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.4102, "type": "Organization", "normalized_text": "SA\u00daDE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173668980231483394"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:44:25.000Z", "text": "Fiquei sabendo agora que mais um aluno se suicidou na UFCSPA, cara \u00e9 t\u00e3o triste ver uma universidade da \u00e1rea da SA\u00daDE n\u00e3o promover a sa\u00fade mental", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "3304269411", "id": "1173668980231483394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173619180068855809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173668870193930242"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:43:59.000Z", "text": "RT @ThaissaaaL: Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessa doen\u00e7a,e tem gente que insiste em dizer que \u00e9 frescura!!!!!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964888443162685441", "id": "1173668870193930242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173668845384589313"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:43:53.000Z", "text": "Me pase la noche bebiendo tequila, todo por qu\u00e9 vos ya no me quer\u00edas... \n\n Me puse muy loco, porque no ven\u00edas, pude controlar mi instinto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901805641", "id": "1173668845384589313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/MZDGmUf6dc", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173668828385091584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:43:49.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/MZDGmUf6dc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346135127", "id": "1173668828385091584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173638078134661121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.394, "type": "Other", "normalized_text": "Magneto"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "Magneto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173668814657114113"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:43:45.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: el coimero #Magneto nos atosiga el d\u00eda con tantas peroratas \n y paparruchadas, similares a los que nos ten\u00eda acostumbrado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1532392320", "id": "1173668814657114113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173668768461074432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:43:34.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176618654", "id": "1173668768461074432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173668748517093383"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:43:30.000Z", "text": "m estoy muriendo lentamente ah pero al m\u00e9dico no voy ni en las \u00faltimas toda una suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731583654514724864", "id": "1173668748517093383"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173668711661805570"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:43:21.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982036533535494144", "id": "1173668711661805570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173668542056751109"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Timoteo"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Falc\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Ferm\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173668697090777088"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:43:17.000Z", "text": "RT @JauBuitre: Lo peor que pueden hacer pol\u00edticxs y ciudadanxs es seguir subestimando a tipos como Timoteo, Falc\u00f3n y Ferm\u00edn. Di lo que quie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54212999", "id": "1173668697090777088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173562748455784448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3379, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 68, "tag": "CronicaAnunciada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173668694528073734"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:43:17.000Z", "text": "RT @juan_amorin: \ud83d\udcde Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada:\"Si a un alem\u00e1n le mostras la ca\u00edda constante de la industria que tene\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030308690128265216", "id": "1173668694528073734"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173668594850443264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:42:53.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308114587", "id": "1173668594850443264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173668562583588865"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:42:45.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305774527", "id": "1173668562583588865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Timoteo"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Falc\u00f3n"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Ferm\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173668542056751109"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:42:40.000Z", "text": "Lo peor que pueden hacer pol\u00edticxs y ciudadanxs es seguir subestimando a tipos como Timoteo, Falc\u00f3n y Ferm\u00edn. Di lo que quieras, que no tienen respaldo popular, que son batequebrados, pero han logrado sus prop\u00f3sitos. Uno a uno. Nada los detiene. Ignorar o frivolizar es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "30426196", "id": "1173668542056751109"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173668262535684097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:41:34.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308114587", "id": "1173668262535684097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173668213638533122"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:41:22.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024884711485853696", "id": "1173668213638533122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173668200166363136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:41:19.000Z", "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3335444229", "id": "1173668200166363136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7488, "type": "Organization", "normalized_text": "ufcspa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173668101986181121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:40:55.000Z", "text": "Acessando o perfil do cara que se suicidou da ufcspa n\u00e3o precisa nem andar meia p\u00e1gina pra ver a quantidade de posts dele sobre sa\u00fade mental e sobre a faculdade.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "157511202", "id": "1173668101986181121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173577109152907266"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9537, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.8942, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.6874, "type": "Person", "normalized_text": "Denner"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173668094029512704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:40:53.000Z", "text": "@vm_roma @globoesportecom Acha msm q as pessoas de l\u00e1 queriam q isso tivesse acontecido....agora toda fala de anti se direcionando ao Fla \u00e9 isso....n\u00e3o esque\u00e7a do menino q morreu no Vasco fazendo teste, do Denner, do Edmundo q matou 3 pessoas embriagado...larga de ser covarde.", "in_reply_to_user_id": "168506275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65411733", "id": "1173668094029512704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172111463101751297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173668022671826945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:40:36.000Z", "text": "Crian\u00e7a suicida https://t.co/N5SyoPRGx2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020366351339311104", "id": "1173668022671826945", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/N5SyoPRGx2", "expanded_url": "https://twitter.com/pearlz_mn/status/1172111463101751297", "display_url": "twitter.com/pearlz_mn/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173667955399438336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:40:20.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176618654", "id": "1173667955399438336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173667188538056706"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173667899363516421"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:40:07.000Z", "text": "@matheusmigle Mas conseguiu ver liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida no mesmo fim de semana...", "in_reply_to_user_id": "184226736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319345935", "id": "1173667899363516421"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173340712907075584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173667896444293124"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:40:06.000Z", "text": "RT @opsomsuruguay: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesaria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537616526", "id": "1173667896444293124"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173667835094212613"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:39:52.000Z", "text": "pelo menos por eu ser suicida vou ganhar um quarto Novo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086334003882479616", "id": "1173667835094212613"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173576182262112262"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.4811, "type": "Person", "normalized_text": "macaquinho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173667735047430146"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:39:28.000Z", "text": "RT @MorenaMel327795: Esses fdp entraram aq,pediram p desbloquear meu cel,,ha vc e  prima do macaquinho,meus p\u00easames,provavelmente foi a bop\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991639475372593152", "id": "1173667735047430146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173667633327222791"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:39:04.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1299413904", "id": "1173667633327222791"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173604715919052801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.3646, "type": "Person", "normalized_text": "Jmn"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.611, "type": "Other", "normalized_text": "Jngkk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173667481401143297"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:38:27.000Z", "text": "RT @gogoyoloBTS: Y al final seguro Jmn se muere y Jngkk se suicida por haber perdido a su amor, bueno no, ojal\u00e1 puedan superar sus problema\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918236646994214913", "id": "1173667481401143297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173667333442822144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:37:52.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102678232", "id": "1173667333442822144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173667173233025024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:37:14.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819307517390049280", "id": "1173667173233025024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173439262076874753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173667132896436224"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:37:04.000Z", "text": "RT @DahnaMar: Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167942004619337728", "id": "1173667132896436224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173660269089828865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.562, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "Bella"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/O0nCkbuNRd", "expanded_url": "https://twitter.com/dricageraldo/status/1173660269089828865", "display_url": "twitter.com/dricageraldo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173666868588089344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:36:01.000Z", "text": "Minha m\u00e3e quando viu o que eu fazia quase me matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. Ela sempre fala: \u201cmarina liga uma musica cl\u00e1ssica que funciona \ud83d\ude02\ud83d\ude02\u201d. Se eu fa\u00e7o isso a Bella fica acordada a noite toda kkkkk https://t.co/O0nCkbuNRd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14846477", "id": "1173666868588089344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580941145001986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RIDNoticias", "id": "1025465390"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4731, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8863, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.6721, "type": "Organization", "normalized_text": "PDI"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 52, "tag": "IMSS"}, {"start": 56, "end": 61, "tag": "CDMX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173666598764392448"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:34:57.000Z", "text": "RT @RIDNoticias: \ud83d\udd35 Se suicida mujer polic\u00eda en #IMSS de #CDMX.\n\n\u00ae\ufe0f El padre del elemento de la PDI, narr\u00f3 que su hija al ver grave a su mad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198745099", "id": "1173666598764392448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173666513015975936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:34:37.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42198192", "id": "1173666513015975936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173666403053985792"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:34:10.000Z", "text": "Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/2z21OSCYYb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4902401848", "id": "1173666403053985792", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/2z21OSCYYb", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173666381990117381"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:34:05.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547146874", "id": "1173666381990117381"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173666347873644547"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:33:57.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079440879788662789", "id": "1173666347873644547"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173666329091592193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:33:53.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172436435", "id": "1173666329091592193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173656573769596928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.4286, "type": "Other", "normalized_text": "Panorama"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173666240029712386"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:33:31.000Z", "text": "RT @Carloslamalope1: @Omarquesadamart @PanoramaPTV Panorama Aprista 100% se dedico a buscarle las 5 patas al gato . que espera cateriano pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381257579", "id": "1173666240029712386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173666196895490048"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:33:21.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066549543221846016", "id": "1173666196895490048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173666177425580034"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:33:17.000Z", "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390454176", "id": "1173666177425580034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173666127081299984"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:33:05.000Z", "text": "Onda rara. El fletero en una tarde suicida saca mas pedidos; llegu\u00e9 temprano a los dos turnos del laburo; tu vieja en tanga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92391661", "id": "1173666127081299984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173666048786255872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:32:46.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212264033", "id": "1173666048786255872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173666029962240000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:32:41.000Z", "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257962765", "id": "1173666029962240000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173665957199384581"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:32:24.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025282978", "id": "1173665957199384581"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173665880435306496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:32:06.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028365568330612736", "id": "1173665880435306496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173665858511605760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:32:00.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458064395", "id": "1173665858511605760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173665750353154048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:31:35.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102678232", "id": "1173665750353154048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173665739892563968"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-09-16T18:31:32.000Z", "text": "https://t.co/uvKDWqxluf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2515930611", "id": "1173665739892563968", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uvKDWqxluf", "expanded_url": "https://m.facebook.com/dialog/share?href=https%3A%2F%2Frevistaforum.com.br%2Fbrasil%2Fvizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu%2F&app_id=1598453280418648", "display_url": "m.facebook.com/dialog/share?h\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173665589333827586"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:30:56.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492530185", "id": "1173665589333827586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173665450582052864"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:30:23.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930960118061158400", "id": "1173665450582052864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173665330998272000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:29:55.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3062548647", "id": "1173665330998272000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173665330855587842"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:29:55.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462342065", "id": "1173665330855587842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173665189843128320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:29:21.000Z", "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3433596291", "id": "1173665189843128320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173665168095678464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:29:16.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1655742456", "id": "1173665168095678464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173665148139134976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:29:11.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193904536", "id": "1173665148139134976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7513, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/wCGgtgkt3B", "expanded_url": "http://pipocasclub.com.br/2019/09/13/esquadrao-suicida-james-gunn-revela-o-elenco-completo-incluindo-alice-braga/", "display_url": "pipocasclub.com.br/2019/09/13/esq\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173664874230104064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:28:06.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn revela o elenco completo, incluindo Alice Braga\nhttps://t.co/wCGgtgkt3B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720273690223452162", "id": "1173664874230104064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173664819725197319"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:27:53.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1874167416", "id": "1173664819725197319"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173374650795122688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173664595279564802"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:26:59.000Z", "text": "@JuanSheput Y se suicida,,qui\u00e9n ser\u00eda el responsable.?? \ud83d\udc7f", "in_reply_to_user_id": "33808317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405839701", "id": "1173664595279564802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173664562186530817"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:26:51.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602402415", "id": "1173664562186530817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173664447732355072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:26:24.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981709382130991105", "id": "1173664447732355072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173664370049470464"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:26:06.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14135297", "id": "1173664370049470464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173664323195035649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:25:54.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084064407804694533", "id": "1173664323195035649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173664225815871489"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:25:31.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2550330501", "id": "1173664225815871489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173664214424215553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:25:29.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981709382130991105", "id": "1173664214424215553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173619180068855809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173664131779629056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:25:09.000Z", "text": "RT @ThaissaaaL: Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessa doen\u00e7a,e tem gente que insiste em dizer que \u00e9 frescura!!!!!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3400798342", "id": "1173664131779629056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173664129858641922"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:25:08.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56613750", "id": "1173664129858641922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173663978934984706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sevsnteen", "id": "3225300664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173664079333994496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:24:56.000Z", "text": "@sevsnteen E se eu descobrir que se matou fa\u00e7o um ritual para prender  sua alma na terra", "in_reply_to_user_id": "2390009396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2390009396", "id": "1173664079333994496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173279521031774208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jhnicolini", "id": "221227535"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Y2UucubxXB", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173663956910493696"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:24:27.000Z", "text": "RT @Jhnicolini: Comparto esta nota https://t.co/Y2UucubxXB", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011453511865810945", "id": "1173663956910493696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173663870826819584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:24:07.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052237195539570688", "id": "1173663870826819584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173663869102972937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:24:06.000Z", "text": "Ontem eu tive uma crise terr\u00edvel e pensei em acabar com tudo, depois de muito tempo que eu n\u00e3o sentia isso. Anteontem foi minha namorada. Agora, acabo de descobrir que um amigo, que tamb\u00e9m n\u00e3o andava bem, se matou. T\u00e1 tudo t\u00e3o pesado, t\u00e3o dif\u00edcil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "33591855", "id": "1173663869102972937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173663811380760576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:23:52.000Z", "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15171097", "id": "1173663811380760576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/WhIDszcpLh", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173663785233670145"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:23:46.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/WhIDszcpLh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48131923", "id": "1173663785233670145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173663783090294790"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:23:46.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983765495387181056", "id": "1173663783090294790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 82, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 126, "end": 139, "probability": 0.886, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/WhIDszcpLh", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173663726857310209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:23:32.000Z", "text": "Vizinho de Bolso\nDe acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu https://t.co/WhIDszcpLh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48131923", "id": "1173663726857310209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173642412889006080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "Mental\u00edzate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173663608494051328"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:23:04.000Z", "text": "RT @INPRFM: La conducta suicida suele ser la expresi\u00f3n de un profundo dolor en el que no se\rencuentra otra salida\u2026#Mental\u00edzate con nosotros\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350077965", "id": "1173663608494051328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173662789598101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alyenante", "id": "2259974366"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173663569751269376"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T18:22:55.000Z", "text": "@Alyenante Si suicida dal balcone \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nPer restare in tema.", "in_reply_to_user_id": "2259974366", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "987409585991495680", "id": "1173663569751269376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.605, "type": "Other", "normalized_text": "Facu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173663439719477248"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:22:24.000Z", "text": "Acompa\u00f1\u00e9 a Facu a correr y estaba m\u00e1s pendiente de que no me choque un auto que de correr jajajaja perd\u00f3n gordo soy suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257235373", "id": "1173663439719477248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558108645462022"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173663410124480513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:22:17.000Z", "text": "RT @Boscardin: O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54882046", "id": "1173663410124480513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173663375601090561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:22:09.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135140342", "id": "1173663375601090561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173663317065379842"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:21:55.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191729517", "id": "1173663317065379842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173663253634932737"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:21:39.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846346636016189440", "id": "1173663253634932737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173663065205817345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:20:55.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88596102", "id": "1173663065205817345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/fZ4KDacGBi", "expanded_url": "https://cactus24.com.ve/james-gunn-revela-al-elenco-completo-de-escuadron-suicida/", "display_url": "cactus24.com.ve/james-gunn-rev\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173663036042702848"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:20:48.000Z", "text": "James Gunn revela al elenco completo de Escuadr\u00f3n Suicida,,https://t.co/fZ4KDacGBi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3534491063", "id": "1173663036042702848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173662821105786881"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:19:56.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148589825", "id": "1173662821105786881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173662732509466625"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:19:35.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34246969", "id": "1173662732509466625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173662573050417152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:18:57.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 em peda\u00e7os, por essa menina de DEZ ANOS que se suicidou. \ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3234365634", "id": "1173662573050417152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173662434940411904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:18:24.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79076976", "id": "1173662434940411904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173662218661105666"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:17:33.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900980744562016257", "id": "1173662218661105666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173622036415098880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "stavofacendo", "id": "3971512793"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661980588003328"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T18:16:36.000Z", "text": "@stavofacendo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nCos\u00ec uno se suicida", "in_reply_to_user_id": "3971512793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "305115964", "id": "1173661980588003328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661922484527104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:16:22.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882601550", "id": "1173661922484527104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173439262076874753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661919682682880"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:16:21.000Z", "text": "RT @DahnaMar: Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118342521040646144", "id": "1173661919682682880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661906852286467"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:16:18.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80447331", "id": "1173661906852286467"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661821829558272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:15:58.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963043068", "id": "1173661821829558272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hLeF9hjzJP", "expanded_url": "https://twitter.com/Becaria_/status/1173661820453818371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLeF9hjzJP", "media_key": "3_1173661804234530817"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hLeF9hjzJP", "expanded_url": "https://twitter.com/Becaria_/status/1173661820453818371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLeF9hjzJP", "media_key": "3_1173661812547575809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661820453818371"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:15:58.000Z", "text": "El \"trampol\u00edn suicida\" de Gij\u00f3n que alguna gente usa para pescar o tirarse selfies.\n\nA ver si nos extinguimos ya. https://t.co/hLeF9hjzJP", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "227369692", "id": "1173661820453818371"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173439262076874753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661784860839941"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:15:49.000Z", "text": "RT @DahnaMar: Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930527287333740544", "id": "1173661784860839941"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173619180068855809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173661637129232389"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:15:14.000Z", "text": "RT @ThaissaaaL: Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessa doen\u00e7a,e tem gente que insiste em dizer que \u00e9 frescura!!!!!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3414749721", "id": "1173661637129232389"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661602366857217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:15:06.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78983380", "id": "1173661602366857217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661548281290754"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:14:53.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844424893", "id": "1173661548281290754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661512264802304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:14:44.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145703179", "id": "1173661512264802304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661473337413633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:14:35.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199863361", "id": "1173661473337413633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173635263593156615"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 172, "probability": 0.3577, "type": "Other", "normalized_text": "Tabata"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/RZCmTNRwLw", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1173635263593156615", "display_url": "twitter.com/samiabomfim/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661459999596544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:14:32.000Z", "text": "Depois dessa, a @tabataamaralsp vai desativar por alguns dias. A S\u00e2mia matou com argumentos, coer\u00eancia e conhecimento detalhado. P\u00e9ssimo dia pra tentar se justificar, Tabata! Haha. https://t.co/RZCmTNRwLw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138274494181707776", "id": "1173661459999596544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661331574218753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:14:01.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091299372", "id": "1173661331574218753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 157, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/9eTyFCJUru", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ia", "display_url": "es.rt.com/70ia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661204633608193"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:13:31.000Z", "text": "Un agente del servicio especial brit\u00e1nico mat\u00f3 a cinco terroristas en siete segundos para detener un ataque suicida https://t.co/9eTyFCJUru via @ActualidadRT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136840088", "id": "1173661204633608193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661182978342917"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:13:26.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897266755520823298", "id": "1173661182978342917"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661159184064514"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:13:20.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844424893", "id": "1173661159184064514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661149759455233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:13:18.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107575225", "id": "1173661149759455233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661054863335426"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:12:55.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3399590069", "id": "1173661054863335426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173660928417652736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:12:25.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162198312", "id": "1173660928417652736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173660860742602754"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:12:09.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376972729", "id": "1173660860742602754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173660377797844993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tinavalles_", "id": "2530752409"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "EscriptorsAELC", "id": "313246263"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173660622124457986"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-16T18:11:12.000Z", "text": "@tinavalles_ @EscriptorsAELC O su\u00efcida.", "in_reply_to_user_id": "2530752409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2808277336", "id": "1173660622124457986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173660382726172672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:10:15.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357420891", "id": "1173660382726172672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173659809176068096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joancaber71", "id": "785152243"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5808, "type": "Person", "normalized_text": "Adara"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6246, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.4121, "type": "Person", "normalized_text": "Adarista"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8666, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP16S"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "GHVIP16S"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/RpIgnrXlgK", "expanded_url": "https://twitter.com/joancaber71/status/1173659809176068096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpIgnrXlgK", "media_key": "16_1173659801131331585"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173660351281451008"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:10:07.000Z", "text": "RT @joancaber71: Cada vez que sale en pantalla Adara y Hugo de buen rollo un Adarista se suicida.\n#GHVIP16S https://t.co/RpIgnrXlgK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046341672936898560", "id": "1173660351281451008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/BwxrBzPw5w", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173660348148322305"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:10:07.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/BwxrBzPw5w", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199743195", "id": "1173660348148322305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173660338404962306"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:10:04.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2960972699", "id": "1173660338404962306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173654539850981383"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JosVice07176469", "id": "1142856886183714816"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Dariochico77", "id": "852212392394190848"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "GarroboXXI", "id": "926491401549959168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173660268477501440"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:09:48.000Z", "text": "@JosVice07176469 @Dariochico77 @GarroboXXI Ya pero es m\u00e1s f\u00e1cil decir:\n\nJaja qu\u00e9 tonto el gordo, y retuit. En vez de analizar 1,3 segundos el v\u00eddeo, y darse cuenta de lo que es..., luego que s\u00ed la gente se suicida...", "in_reply_to_user_id": "1142856886183714816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1573956979", "id": "1173660268477501440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173660160910405633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:09:22.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376465489", "id": "1173660160910405633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173420233761132544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 225, "probability": 0.636, "type": "Place", "normalized_text": "Cateriano"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/4h771qEjmC", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1173660145487876098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4h771qEjmC", "media_key": "3_1173660141444575232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173660145487876098"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:09:18.000Z", "text": "@Omarquesadamart @PanoramaPTV jajajajaaaa ya van 583 denuncias de la banda criminal aprista \"encabezada\" x el delincuente y suicida AG ratalan garcia y los codinomes apristas \ncastelo\nsipan\npastor alem\u00e1n\nen contra de Cateriano y todos han acabado en la basura\nhampon omar https://t.co/4h771qEjmC", "in_reply_to_user_id": "783471864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712", "id": "1173660145487876098", "geo": {"place_id": "00c39537733fa112"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Greg Laurie"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 135, "end": 151, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Franklin Ferreira"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/N7FOBs3KoP", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2696431643754103&id=100001618801496", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2696431643754103&id=100001618801496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173660069315186688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:09:00.000Z", "text": "Esse  \u00e9 um trecho do serm\u00e3o que o Greg Laurie pregou no culto f\u00fanebre do pastor Jarrid Wilson, que tristemente tirou a pr\u00f3pria vida.\n( Franklin Ferreira) https://t.co/N7FOBs3KoP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "144390833", "id": "1173660069315186688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173659980731420674"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:08:39.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605059500", "id": "1173659980731420674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173642412889006080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "Mental\u00edzate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173659930206687232"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:08:27.000Z", "text": "RT @INPRFM: La conducta suicida suele ser la expresi\u00f3n de un profundo dolor en el que no se\rencuentra otra salida\u2026#Mental\u00edzate con nosotros\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910845849009377280", "id": "1173659930206687232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4255, "type": "Other", "normalized_text": "Adara"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5259, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.4394, "type": "Other", "normalized_text": "Adarista"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP16S"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 90, "tag": "GHVIP16S"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/RpIgnrXlgK", "expanded_url": "https://twitter.com/joancaber71/status/1173659809176068096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpIgnrXlgK", "media_key": "16_1173659801131331585"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173659809176068096"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:07:58.000Z", "text": "Cada vez que sale en pantalla Adara y Hugo de buen rollo un Adarista se suicida.\n#GHVIP16S https://t.co/RpIgnrXlgK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "785152243", "id": "1173659809176068096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173659700199677954"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:07:32.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983765495387181056", "id": "1173659700199677954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173659647884050432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:07:20.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575227947", "id": "1173659647884050432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173651456932634630"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Lucas_Rafael90", "id": "161105839"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8965, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/T9yIcp0pbh", "expanded_url": "https://nerdpoint.com.br/16/09/2019/alice-braga-e-confirmada-no-elenco-do-novo-esquadrao-suicida/", "display_url": "nerdpoint.com.br/16/09/2019/ali\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173659580594868229"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:07:04.000Z", "text": "RT @Lucas_Rafael90: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/T9yIcp0pbh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950755009540567040", "id": "1173659580594868229"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173659533727735808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:06:53.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359821009", "id": "1173659533727735808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173659506728931328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:06:46.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150528188830887943", "id": "1173659506728931328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173659447979323392"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:06:32.000Z", "text": "Ah, que este a\u00f1o tengo que ser ultra organizada porque hago asignaturas de tercero, cuarto, quinto y menci\u00f3n al mismo tiempo. Genial la misi\u00f3n suicida, eh, a que s\u00ed. Pues veremos qu\u00e9 tal va la cosa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082929735", "id": "1173659447979323392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173659380136497160"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:06:16.000Z", "text": "Odio que digan que se dice \"apareci\u00f3 muerta\" porque a\u00fan no se sabe qu\u00e9 le pas\u00f3. Amigo nadie se suicida descuartizandose, claramente alguien la asesin\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "137105931", "id": "1173659380136497160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173658913180401664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173659251794939906"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:05:45.000Z", "text": "@mavgazz El suicida peat\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "1118285755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75699548", "id": "1173659251794939906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.967, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 141, "end": 157, "probability": 0.9316, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/S2wTyWHFku", "expanded_url": "http://www.micolombiabonita.com/the-suicide-squad-2-james-gunn-confirmo-el-reparto/", "display_url": "micolombiabonita.com/the-suicide-sq\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173659184409251842"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:05:29.000Z", "text": "James Gunn anunci\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de Twitter el reparto titular de \"The Suicide Squad\", la esperada secuela y/o reinterpretaci\u00f3n del \"Escuadr\u00f3n Suicida\" de David Ayer que ha escrito y... https://t.co/S2wTyWHFku", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2316634784", "id": "1173659184409251842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173480666849259521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "gabrielfarac", "id": "1206230365653884929"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/AB3jAzasWm", "expanded_url": "https://twitter.com/lorde2017/status/1173659173063712769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AB3jAzasWm", "media_key": "3_1173659166365409280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173659173063712769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:05:27.000Z", "text": "@AndershowLuan @gabrielfarac E vc deveria tomar vergonha na cara por inventar aquela fic que se suicidou, podre https://t.co/AB3jAzasWm", "in_reply_to_user_id": "1173426621640052736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908912499466088448", "id": "1173659173063712769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173659170287099904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:05:26.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057764845582512129", "id": "1173659170287099904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173659146572500994"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:05:20.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132097851", "id": "1173659146572500994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173658913180401664"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:04:25.000Z", "text": "el peat\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1118285755", "id": "1173658913180401664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173658843206823936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:04:08.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840011175731556352", "id": "1173658843206823936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4746, "type": "Other", "normalized_text": "chau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173658826106658817"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:04:04.000Z", "text": "hola y chau me voy a ver escuadr\u00f3n suicida un salu3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106575596124078080", "id": "1173658826106658817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173658779440885761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:03:53.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4138650220", "id": "1173658779440885761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173658662675668992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:03:25.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465762958", "id": "1173658662675668992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173658649362915331"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:03:22.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3053561992", "id": "1173658649362915331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/HLP83rPzfO", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR0HZlBARCYxVgj7YqZejwMdL3DBozd99DdabI5w_WY_jtYwXwsDOAGyNTs", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173658634745765889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:03:18.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/HLP83rPzfO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349329796", "id": "1173658634745765889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173658374665322497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:02:16.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860193309691703296", "id": "1173658374665322497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173658373373513728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:02:16.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439747637", "id": "1173658373373513728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173658327051644931"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:02:05.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121755538", "id": "1173658327051644931"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173658257099055104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:01:48.000Z", "text": "serio gente, vcs n\u00e3o sabem o qu\u00e3o horr\u00edvel \u00e9 pro psicol\u00f3gico de uma m\u00e3e ficar lendo toda hora que o pai matou o filho pra se vingar da ex", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "64433870", "id": "1173658257099055104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173658196436799491"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:01:34.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2886460541", "id": "1173658196436799491"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173658183199547392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:01:31.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2405121268", "id": "1173658183199547392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173658153285816325"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:01:23.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834176292", "id": "1173658153285816325"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173658132830195713"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:01:19.000Z", "text": "Mujer se suicida afuera de un hospital \ud83c\udfe5 tras enterarse de la muerte de su madre \ud83e\udd2d | #S\u00e9UnoNoticias \nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/pyKzaMC2Oj", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "S\u00e9UnoNoticias"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/pyKzaMC2Oj", "expanded_url": "http://ow.ly/wh8j30px9iV", "display_url": "ow.ly/wh8j30px9iV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343188002", "id": "1173658132830195713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173658115042172934"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:01:14.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1614026412", "id": "1173658115042172934"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173658006262865922"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:00:48.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838100695895195648", "id": "1173658006262865922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173657973752643584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:00:41.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199863361", "id": "1173657973752643584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173657919008718850"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:00:28.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137826591", "id": "1173657919008718850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173657896896389121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:00:22.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1614026412", "id": "1173657896896389121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.4353, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.9241, "type": "Organization", "normalized_text": "BBC"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/H9HumW48o7", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/tendencias/Ojala-nos-hubieramos-muerto-la-pareja-que-sobrevivio-el-dia-de-su-boda-a-un-ataque-del-Estado-Islamico-en-el-que-murieron-80-personas-20190916-0154.html", "display_url": "laprensagrafica.com/tendencias/Oja\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173657885345308672"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:00:20.000Z", "text": "Una pareja afgana que sobrevivi\u00f3 a un atentado suicida de Estado Isl\u00e1mico en su boda dice que sus familiares y quienes eran sus amigos ahora los odian. El novio le dijo a la BBC que quieren abandonar el pa\u00eds, para escapar de la hostilidad. https://t.co/H9HumW48o7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1286530964", "id": "1173657885345308672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.5422, "type": "Organization", "normalized_text": "fsradiobrasil"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "fsradiobrasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173657828877328389"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:00:06.000Z", "text": "@FoxSportsBrasil #fsradiobrasil se for pensar no \"se\", ent\u00e3o se Gabriel n\u00e3o erra o passe de contra-ataque ao BH no fim, podia ser 2 x 0. Se o segundo amarelo \u00e9 mostrado pro cara que matou um contra-ataque, o jogo era outro. Flamengo teve quase 60% de posse. Diego assistiu o jogo", "in_reply_to_user_id": "420535612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6789512", "id": "1173657828877328389"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173657820585168896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:00:04.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254252958", "id": "1173657820585168896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173657190894379009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173657812657987584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:00:02.000Z", "text": "bro imagina o desconforto que eu fiquei quando o ***** se suicidou puta que pariu k", "in_reply_to_user_id": "4770845127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4770845127", "id": "1173657812657987584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173657733754773504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:59:43.000Z", "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124827579", "id": "1173657733754773504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173657713680748544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:59:39.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44905912", "id": "1173657713680748544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.403, "type": "Person", "normalized_text": "julico"}, {"start": 34, "end": 59, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "The Experience Nebula Room"}, {"start": 67, "end": 85, "probability": 0.7467, "type": "Other", "normalized_text": "Laborat\u00f3rio Suicida"}, {"start": 93, "end": 118, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "E A Terra Nunca Me Pareceu"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.816, "type": "Other", "normalized_text": "T\u00e3o Distante"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.7077, "type": "Other", "normalized_text": "Audioslave"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.8718, "type": "Other", "normalized_text": "Pearl Jam"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 178, "tag": "jotafm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173657581413441537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:59:07.000Z", "text": "julico's top 5 artists this week: The Experience Nebula Room (30), Laborat\u00f3rio Suicida (25), E A Terra Nunca Me Pareceu T\u00e3o Distante (16), Audioslave (12), Pearl Jam (10) #jotafm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222658651", "id": "1173657581413441537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173650202869325824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.7011, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/NzYG43WmOH", "expanded_url": "https://twitter.com/heliometz_/status/1173650202869325824", "display_url": "twitter.com/heliometz_/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173657538216247296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:58:57.000Z", "text": "Todo ano no meu anivers\u00e1rio eu venho no cinema e s\u00f3 tem filme ruim (2016 - esquadr\u00e3o suicida) (2017 - feito na Am\u00e9rica) (2018 - Predador) https://t.co/NzYG43WmOH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1604456270", "id": "1173657538216247296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173657433400651776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:58:32.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087779620232065035", "id": "1173657433400651776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173657409820250112"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T17:58:26.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168745269153935360", "id": "1173657409820250112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173657291784163329"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:57:58.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948817303", "id": "1173657291784163329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173657234552840193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:57:44.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130307102", "id": "1173657234552840193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173657124884361217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:57:18.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3794979929", "id": "1173657124884361217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173657014771363840"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T17:56:52.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53245251", "id": "1173657014771363840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173656951181467648"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T17:56:37.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253309388", "id": "1173656951181467648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 100, "username": "diariolostuxtla", "id": "191908607"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Alba\u00f1il"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Hh5MLd9rvR", "expanded_url": "https://diariolostuxtlas.com/2019/09/16/albanil-mata-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-papantla/", "display_url": "diariolostuxtlas.com/2019/09/16/alb\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173656931614871552"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T17:56:32.000Z", "text": "Alba\u00f1il mata a su esposa y luego se suicida en Papantla https://t.co/Hh5MLd9rvR v\u00eda @diariolostuxtla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768155666598891520", "id": "1173656931614871552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173656924459556867"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T17:56:30.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143121820", "id": "1173656924459556867"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173656877084872707"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:56:19.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477020410", "id": "1173656877084872707"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/RTviQsbiJc", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173656863516319744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:56:16.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/RTviQsbiJc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881234025", "id": "1173656863516319744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173656771023519744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:55:54.000Z", "text": "Ningu\u00e9m reparou que esse pato \u00e9 suicida? https://t.co/CoZq4F92pV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136389254060433409", "id": "1173656771023519744", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/CoZq4F92pV", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaffcclara/status/1173594377446416384", "display_url": "twitter.com/mariaffcclara/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173656762249089027"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T17:55:52.000Z", "text": "Detenuto suicida, agente rischia di morire strangolato: il carcere dell\u2019orrore https://t.co/RJCJRAsmYw https://t.co/Ca3FZNBbiY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118432292131753984", "id": "1173656762249089027", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/RJCJRAsmYw", "expanded_url": "https://notiziedi.it/detenuto-suicida-agente-rischia-di-morire-strangolato-il-carcere-dellorrore/", "display_url": "notiziedi.it/detenuto-suici\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Ca3FZNBbiY", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1173656762249089027/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ca3FZNBbiY", "media_key": "3_1173656760206405633"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173656695605813251"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:55:36.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205864591", "id": "1173656695605813251"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173420233761132544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5153, "type": "Other", "normalized_text": "Panorama"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173656573769596928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T17:55:07.000Z", "text": "@Omarquesadamart @PanoramaPTV Panorama Aprista 100% se dedico a buscarle las 5 patas al gato . que espera cateriano para mostrarle sus cuentas ., ense\u00f1eles como se hace y no como el suicida cobarde ., que siempre decia me allano a todas las investigaciones , y luego miles de habeas corpus.", "in_reply_to_user_id": "783471864", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "id": "1173656573769596928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173656470468091906"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:54:42.000Z", "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37085021", "id": "1173656470468091906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173656409713598465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:54:28.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40329047", "id": "1173656409713598465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173656395746598912"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T17:54:24.000Z", "text": "\u00bfSi han visto esos programas donde la gente se suicida por no poder pagar las deudas? Pues ya casi llego a ese punto\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603963018", "id": "1173656395746598912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173656391971684358"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:54:23.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052237195539570688", "id": "1173656391971684358"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173644889906733056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173656299982204930"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:54:02.000Z", "text": "@Vanquish404 Eu ainda acho que ela se matou mas sabe ele \u00e9 muito chato tem que se fuder mesmo", "in_reply_to_user_id": "1006707603425189888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "892187090787717126", "id": "1173656299982204930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173656227072679937"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T17:53:44.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612853430", "id": "1173656227072679937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173656124681273345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:53:20.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2315408719", "id": "1173656124681273345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173655944171085824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:52:37.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100587207134535682", "id": "1173655944171085824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173619180068855809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173655772716240898"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:51:56.000Z", "text": "RT @ThaissaaaL: Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessa doen\u00e7a,e tem gente que insiste em dizer que \u00e9 frescura!!!!!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951919919146389505", "id": "1173655772716240898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173655613995438080"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T17:51:18.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894115844", "id": "1173655613995438080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173655565588996103"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:51:06.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94112882", "id": "1173655565588996103"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "tweets"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173655519732686853"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T17:50:56.000Z", "text": "El que ve mis tweets y no me conoce lo m\u00e1s seguro piensa que soy el peor ser humano de este mundo y que tengo pensamientos suicida\u2620\ufe0fkajakajakaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4025870314", "id": "1173655519732686853"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173655500522737664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:50:51.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66811849", "id": "1173655500522737664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173655422743527425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:50:32.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033187167", "id": "1173655422743527425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.4072, "type": "Other", "normalized_text": "Anya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173655420554158081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:50:32.000Z", "text": "e a Anya hein gente matou o marido mesmo e se safou? goals", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "17111887", "id": "1173655420554158081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173655298483134465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:50:03.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129999284", "id": "1173655298483134465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173655263963951104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:49:55.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048357615271665664", "id": "1173655263963951104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173655085987041281"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T17:49:12.000Z", "text": "\"Il Pd coi 5 stelle si suicida\" https://t.co/y1io7pPuot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474284760", "id": "1173655085987041281", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/y1io7pPuot", "expanded_url": "http://lospiffero.com/ls_article.php?id=47850", "display_url": "lospiffero.com/ls_article.php\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173629439047024641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "poiintbreak_", "id": "1380561286187118602"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/tOvdElEnpu", "expanded_url": "https://twitter.com/poiintbreak_/status/1173629439047024641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOvdElEnpu", "media_key": "3_1173629436979220481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173655033163976710"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T17:49:00.000Z", "text": "RT @poiintbreak_: Castiel Dean e Sam che si imbattono in una nuova missione suicida https://t.co/tOvdElEnpu", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076804321973600256", "id": "1173655033163976710"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173655031410769920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:48:59.000Z", "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24896301", "id": "1173655031410769920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173654995159461893"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:48:50.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135986800", "id": "1173654995159461893"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 66, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Correa"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Te58WuQbHE", "expanded_url": "http://palabrayverso.com/2019/09/02/te-recomendamos-145/", "display_url": "palabrayverso.com/2019/09/02/te-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173654837399085057"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T17:48:13.000Z", "text": "TE RECOMENDAMOS\u2026 Escena de terraza con suicida, de Jos\u00e9 Luis Correa https://t.co/Te58WuQbHE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269289536", "id": "1173654837399085057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8848, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 10, "end": 11, "probability": 0.4634, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/9axINw2kzZ", "expanded_url": "https://youtu.be/nJTyd3cyRTk", "display_url": "youtu.be/nJTyd3cyRTk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=nJTyd3cyRTk&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173654794344509440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:48:03.000Z", "text": "BRASIL NA DC! ELENCO DO NOVO ESQUADR\u00c3O SUICIDA REVELADO https://t.co/9axINw2kzZ via @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59179830", "id": "1173654794344509440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.7384, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.6635, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema Sim"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Zabinne"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/mlloJPV5Rn", "expanded_url": "https://is.gd/FhN5v5", "display_url": "is.gd/FhN5v5"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/OhwIlLteBl", "expanded_url": "https://twitter.com/cinema_sim/status/1173654715239981056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OhwIlLteBl", "media_key": "3_1173654712706654209"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173654715239981056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:47:44.000Z", "text": "No site: (Esquadr\u00e3o Suicida DIVULGA lista de elenco com Alice Braga) publicado em Cinema Sim - https://t.co/mlloJPV5Rn por Tiago Zabinne https://t.co/OhwIlLteBl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3359825219", "id": "1173654715239981056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173654396053405699"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:46:28.000Z", "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2414924413", "id": "1173654396053405699"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Ranya8Saara", "id": "1170671309002629120", "name": "S@r@", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 251, "tweet_count": 9081, "listed_count": 0}, "location": "Caravelas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "caralholuana_", "id": "167099399", "name": "luconha", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 564, "tweet_count": 50766, "listed_count": 2}, "location": "Guarulhos, SP"}, {"verified": false, "username": "OrusDa", "id": "1079007704981622785", "name": "Orus da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1777, "tweet_count": 30542, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "revistaforum", "id": "19593634", "name": "Revista F\u00f3rum", "public_metrics": {"followers_count": 451866, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Andreaperez1207", "id": "765218649212907520", "name": "Andrea P\u00e9rez.", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 255, "tweet_count": 5814, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "anaamatildee", "id": "3327666815", "name": "\u01ddpl\u0131\u0287\u0250\u026f", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 226, "tweet_count": 15695, "listed_count": 0}, "location": "Coimbra, Portugal"}, {"verified": false, "username": "manuelgcv", "id": "772693286028992512", "name": "Manuel Guillermo", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 556, "tweet_count": 21002, "listed_count": 10}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Vponce64", "id": "1120300927", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 24476, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "AbelDadoFaleiro", "id": "476245278", "name": "Abel LULA Dado Faleiros", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1822, "tweet_count": 75386, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "JFMargarida", "id": "626725650", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 90173, "following_count": 1328, "tweet_count": 41446, "listed_count": 304}, "location": "Juiz de Fora"}, {"verified": false, "username": "Licia2kk", "id": "1147590585114681345", "name": "Licia\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 268, "tweet_count": 9023, "listed_count": 0}, "location": "Bangu, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "raxnpo", "id": "1146216243856379905", "name": "deb", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 334, "tweet_count": 15641, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "uauissoehumuser", "id": "1064679737556172800", "name": "\u0618\u0618London", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 636, "tweet_count": 51491, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "yojendris", "id": "1119349210208452608", "name": "YOJENDRIS CAMACHO", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2450, "tweet_count": 35462, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "c4jimenez", "id": "95338132", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 434495, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "giganteleon", "id": "320998956", "name": "leon", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1713, "tweet_count": 26006, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "annamariasastre", "id": "183744856", "name": "anna sastre", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 3211, "tweet_count": 387285, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Eduair", "id": "20614211", "name": "Eduair\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 5781, "following_count": 6388, "tweet_count": 44399, "listed_count": 13}, "location": "Belmont, CA"}, {"verified": false, "username": "Soykarii_ca", "id": "295396473", "name": "Magenta", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 234, "tweet_count": 13302, "listed_count": 0}, "location": "ni de aqu\u00ed, ni de all\u00e1. "}, {"verified": false, "username": "behaviorandlaw", "id": "2331576912", "name": "Behavior & Law", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 380, "tweet_count": 4996, "listed_count": 45}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "Rebeldiletante", "id": "4260221596", "name": "Diletante", "public_metrics": {"followers_count": 5233, "following_count": 5447, "tweet_count": 199770, "listed_count": 52}}, {"verified": true, "username": "LuisVPMonteiro", "id": "879663520622804992", "name": "Lu\u00eds Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 6126, "following_count": 3583, "tweet_count": 4747, "listed_count": 28}, "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal"}, {"verified": false, "username": "lunaklps", "id": "923339265156812800", "name": "Luna", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 623, "tweet_count": 20498, "listed_count": 0}, "location": "Brazil"}, {"verified": true, "username": "renato_rovai", "id": "57771039", "name": "Renato Rovai", "public_metrics": {"followers_count": 117902, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"verified": false, "username": "morel_c", "id": "381130082", "name": "Carlos Morel", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 265, "tweet_count": 3380, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "680carlos", "id": "212204767", "name": "Carlos Martini", "public_metrics": {"followers_count": 303966, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}}, {"verified": false, "username": "arsenelupin2905", "id": "220611607", "name": "Ars\u00e9ne Lupin", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 373, "tweet_count": 49990, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "tassianobre", "id": "79824380", "name": "Tassia Nobre", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 1527, "tweet_count": 25103, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "noth2loos", "id": "822184940", "name": "3bypass+pacem.", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 314, "tweet_count": 113364, "listed_count": 73}, "location": "somewhere"}, {"verified": false, "username": "Hospitalense_LH", "id": "1946042972", "name": "Hospitalense \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 2905, "tweet_count": 57355, "listed_count": 0}, "location": "Hospitalet de Llobregat-Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Zolinlarra", "id": "909018106789613568", "name": "Zolinlarra", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 845, "tweet_count": 49046, "listed_count": 4}, "location": "Nafarroa "}, {"verified": false, "username": "Lunera_Luz", "id": "87012144", "name": "Lunera (\ud83d\ude37 \u2795\ud83d\udc53 \u2795 ventilaci\u00f3n\ud83e\ude9f \ud83d\udca8 \u2795\ud83d\udccaCO2) \ud83d\udeab\ud83e\udda0", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 1181, "tweet_count": 293953, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "vayapalotu", "id": "2858453448", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1183, "tweet_count": 34130, "listed_count": 2}, "location": "Lleida"}, {"verified": false, "username": "lacapitalmdq", "id": "11816412", "name": "La Capital MdP", "public_metrics": {"followers_count": 90725, "following_count": 282, "tweet_count": 127174, "listed_count": 413}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ClaudiaSanhueza", "id": "57525272", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfe", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 576, "tweet_count": 84055, "listed_count": 17}, "location": "Maip\u00fa, Santiago de Chile"}, {"verified": false, "username": "CristinaMachuca", "id": "96195508", "name": "Cristina M \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 45726, "following_count": 10320, "tweet_count": 725853, "listed_count": 28}, "location": "Stgo - Chile"}, {"verified": false, "username": "JoseMMOk", "id": "1531031833", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 768, "tweet_count": 16609, "listed_count": 7}, "location": "FF\u2764\u270c\ud83c\udffc\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "loba1947", "id": "497134699", "name": "Mabela\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 1502, "tweet_count": 108438, "listed_count": 3}, "location": "Camerun"}, {"verified": false, "username": "henatu", "id": "166724688", "name": "\ud83d\udc0a Natu", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 516, "tweet_count": 12064, "listed_count": 0}, "location": "Germany"}, {"verified": false, "username": "tavares1958", "id": "356403390", "name": "Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 3183, "tweet_count": 215507, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nacharock", "id": "45949868", "name": "Nacha Rock", "public_metrics": {"followers_count": 11159, "following_count": 3121, "tweet_count": 33936, "listed_count": 71}, "location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n."}, {"verified": false, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008", "name": "El prieto Smashero", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 279, "tweet_count": 1059, "listed_count": 1}, "location": "Durango, Dgo"}, {"verified": false, "username": "diogosabino9", "id": "3418900211", "name": "diogosabino9", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 331, "tweet_count": 14991, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal"}, {"verified": false, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576", "name": "Comunidade Cultura e Arte", "public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "perceval45", "id": "238727586", "name": "andr\u00e9 rougier", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1321, "tweet_count": 256062, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "username": "Ballahallss", "id": "958946007290728448", "name": "insta: bairrall\ud83d\udcf8 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 18719, "following_count": 1397, "tweet_count": 63205, "listed_count": 2}, "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o "}, {"verified": false, "username": "yungbatzu", "id": "805881066212982784", "name": "kira", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 692, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}, "location": "paris"}, {"verified": false, "username": "RosannaVaroli", "id": "939250620611080192", "name": "antifascista#nosalv#Rosanna Varoli#facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 2001, "tweet_count": 108568, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "PolScorr", "id": "990614590156308480", "name": "#POLiticamenteScorretto\ud83c\udfb9", "public_metrics": {"followers_count": 12744, "following_count": 5974, "tweet_count": 78700, "listed_count": 31}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "ElioEssant", "id": "2443946251", "name": "Elio Essant", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1236, "tweet_count": 16708, "listed_count": 0}, "location": "Noruega"}, {"verified": false, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714", "name": "Gustavo Orozco", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 238, "tweet_count": 64235, "listed_count": 10}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313", "name": "Christian Almanza Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 875, "tweet_count": 43121, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Patricia_Neyra", "id": "213483685", "name": "Patricia \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 16691, "following_count": 2443, "tweet_count": 311222, "listed_count": 49}, "location": "Igual me entero!!!"}, {"verified": false, "username": "bonipadua", "id": "58989130", "name": "Boniperti P\u00e1dua Cota", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 3028, "tweet_count": 148280, "listed_count": 1}, "location": "Santa Rosa de Viterbo - SP"}, {"verified": false, "username": "MariaIb87695893", "id": "1130647282431483904", "name": "Majada3", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 158, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pozainforma", "id": "979046731", "name": "JavierPozaInforma", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "location": "M\u00e9xico, DF"}, {"verified": false, "username": "labrendamaria", "id": "55952878", "name": "Brenda Maria \u25e1\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 271, "tweet_count": 41321, "listed_count": 1}, "location": "Sonora, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "divanea30", "id": "744648569139920896", "name": "Ded\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 487, "tweet_count": 12607, "listed_count": 0}, "location": "Pr\u00f3xima parada"}, {"verified": false, "username": "littlen_rj", "id": "1129453534511026176", "name": "FOICE 21/01", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 104, "tweet_count": 3300, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mamoreno1971", "id": "1149165600", "name": "MIGUEL ANGEL MORENO", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 1009, "tweet_count": 5912, "listed_count": 9}, "location": "MEXICO "}, {"verified": false, "username": "vickalive", "id": "249420736", "name": "Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 730, "tweet_count": 5044, "listed_count": 0}, "location": "chile"}, {"verified": false, "username": "natitita", "id": "22585744", "name": "Scherbatsky", "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "anmdo71", "id": "97813221", "name": "Ant\u00f4nio Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 96, "tweet_count": 1819, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte - MG"}, {"verified": false, "username": "oPHE_i", "id": "1087305808197664770", "name": "Observat\u00f3rio", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 37, "tweet_count": 3148, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mwrales", "id": "1095983207881809920", "name": "alexis", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 2, "tweet_count": 38858, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "zendayoung", "id": "1140321191057645568", "name": "luh", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 824, "tweet_count": 51283, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "JorgeJProfiler", "id": "989812724812087297", "name": "Jorge Jim\u00e9nez Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 169, "tweet_count": 825, "listed_count": 11}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "PauRNB", "id": "2250134878", "name": "paula", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 443, "tweet_count": 5189, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771", "name": "Alfon", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 941, "tweet_count": 22116, "listed_count": 14}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "BR1DAA", "id": "3057501333", "name": "brida", "public_metrics": {"followers_count": 6161, "following_count": 3060, "tweet_count": 144012, "listed_count": 5}, "location": "Complexo da Penha"}, {"verified": false, "username": "jhessiferreir", "id": "1962512186", "name": "doen\u00e7a do sapo cego", "public_metrics": {"followers_count": 10013, "following_count": 7258, "tweet_count": 19405, "listed_count": 1}, "location": "do mundo "}, {"verified": false, "username": "EvandroOuriques", "id": "31589274", "name": "Evandro V. Ouriques", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 382, "tweet_count": 120423, "listed_count": 26}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "F_CASTELAN", "id": "281699172", "name": "Francisco Castel\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 491, "tweet_count": 48574, "listed_count": 2}, "location": "Mexicali, Baja California"}, {"verified": false, "username": "Gilgil5012", "id": "1546846242", "name": "Gilmar", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 2006, "tweet_count": 3990, "listed_count": 1}, "location": "Mato Grosso"}, {"verified": true, "username": "brunosouzasc", "id": "494268633", "name": "Bruno Souza", "public_metrics": {"followers_count": 18304, "following_count": 500, "tweet_count": 6342, "listed_count": 92}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vitoria_luiza02", "id": "871128480825712640", "name": "\ud835\udd39\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd6b \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 344, "tweet_count": 36142, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CCKKI", "id": "379030092", "name": "Cinzia", "public_metrics": {"followers_count": 5288, "following_count": 3957, "tweet_count": 281000, "listed_count": 196}}, {"verified": false, "username": "FannyStravato", "id": "1094488898", "name": "stefania stravato", "public_metrics": {"followers_count": 8172, "following_count": 581, "tweet_count": 149745, "listed_count": 84}, "location": "a un'ora da Roma"}, {"verified": false, "username": "alphus999", "id": "936134123839787008", "name": "Eduardo Rosenberg", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 134, "tweet_count": 17825, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, RJ"}, {"verified": false, "username": "RodrigoThug2", "id": "1005290615029010437", "name": "Rodrigo Rigon", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 611, "tweet_count": 2604, "listed_count": 0}, "location": "Diamantina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fuckelbi", "id": "871835537665118208", "name": "gabrielbi 7\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 550, "tweet_count": 13397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "L1se3", "id": "2818551426", "name": "Lise", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 282, "tweet_count": 8667, "listed_count": 0}, "location": "."}, {"verified": false, "username": "landooliveira2", "id": "872930631734493185", "name": "lando_oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 693, "tweet_count": 5875, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874", "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 209236, "following_count": 1015, "tweet_count": 129366, "listed_count": 1043}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "INDIARAFRANCO", "id": "912296971", "name": "INDIARA FRANCO", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 92, "tweet_count": 4560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gatz______", "id": "224831475", "name": "gatz", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 2717, "tweet_count": 34868, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Joclau53", "id": "1084525988250353664", "name": "Jose Claudio", "public_metrics": {"followers_count": 10712, "following_count": 10659, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vance_victor", "id": "819687458", "name": "Victor Vance", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 213, "tweet_count": 4385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cabezascrim", "id": "537101844", "name": "Silvestre Cabezas", "public_metrics": {"followers_count": 6384, "following_count": 443, "tweet_count": 23907, "listed_count": 56}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "Raphaa_mrts", "id": "1146974306028740614", "name": "Raphaella\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 420, "tweet_count": 14825, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lottilance1", "id": "2870582578", "name": "\ud83e\udee7.\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 6154, "following_count": 3043, "tweet_count": 117923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wilsondenotari", "id": "4290706468", "name": "Wilson F \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 5173, "following_count": 3877, "tweet_count": 234451, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"verified": false, "username": "soghetti", "id": "45435425", "name": "Sonia Meneghetti", "public_metrics": {"followers_count": 13989, "following_count": 3617, "tweet_count": 59551, "listed_count": 49}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kinemascopie", "id": "18189978", "name": "AiLton di OLiveira", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 3463, "tweet_count": 28933, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "PortalMingNaBR", "id": "966627266569605120", "name": "Portal Ming-Na Wen Brasil \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 235, "tweet_count": 19120, "listed_count": 15}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "AAssembleBR", "id": "1073607966954307585", "name": "Avengers Assemble BR", "public_metrics": {"followers_count": 80669, "following_count": 1116, "tweet_count": 162758, "listed_count": 212}, "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com"}, {"verified": false, "username": "xxabice", "id": "943934486399643649", "name": "luiz inacio lolly vomito da silva", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 1139, "tweet_count": 119260, "listed_count": 2}, "location": "Escola Paulo Cheire "}, {"verified": false, "username": "PereiraSdc", "id": "1020146562", "name": "Sid Alves #BolsonaroGenocida", "public_metrics": {"followers_count": 10783, "following_count": 11199, "tweet_count": 260574, "listed_count": 43}, "location": "Nova Igua\u00e7u RJ"}, {"verified": false, "username": "LaaauBarreto", "id": "226750332", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 307, "tweet_count": 41923, "listed_count": 0}, "location": "Uruguay"}, {"verified": false, "username": "juniorlucena_", "id": "124536417", "name": "Jr", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 1512, "tweet_count": 136251, "listed_count": 11}, "location": "Amazonas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "alanbarretoso", "id": "56353724", "name": "Alan Barreto Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1024, "tweet_count": 98678, "listed_count": 41}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "Ganimede_s", "id": "3372688990", "name": "A.", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 92, "tweet_count": 4920, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CanhotoPolitico", "id": "1169256383545524225", "name": "Canhoto Pol\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 53, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lunnamoreira", "id": "118422297", "name": "Luna Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 2133, "tweet_count": 170375, "listed_count": 10}, "location": "MG Brasil"}, {"verified": false, "username": "brunissima_", "id": "87516986", "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 349, "tweet_count": 47106, "listed_count": 16}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "twojotace", "id": "770787541", "name": "Tio Jota", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1401, "tweet_count": 19988, "listed_count": 1}, "location": "Onde a hipocrisia reina"}, {"verified": false, "username": "Mattematica_", "id": "4542533309", "name": "MATT EMATICA", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 251, "tweet_count": 15297, "listed_count": 1}, "location": "Buenas Caries"}, {"verified": false, "username": "jomarlov", "id": "62891971", "name": "LOV", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 349, "tweet_count": 316687, "listed_count": 33}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "marialama1", "id": "388834294", "name": "maria jose lama", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 553, "tweet_count": 8335, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "chagoAIAD", "id": "805497668252286976", "name": "El charrito de a pata\ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 335, "tweet_count": 1578, "listed_count": 0}, "location": "Hidalgo del Parral, Chihuahua"}, {"verified": false, "username": "wwos08", "id": "1636027322", "name": "\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 547, "tweet_count": 10505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VeraCru03226507", "id": "1144889900661202944", "name": "Partizan \ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1328, "tweet_count": 27603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sandy_4T", "id": "730445876041129984", "name": "Sandra \ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 13422, "following_count": 12458, "tweet_count": 43465, "listed_count": 8}, "location": "CDMX"}, {"verified": false, "username": "tatoribeiroinc", "id": "107575225", "name": "Tat0 ribEiRo", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1645, "tweet_count": 51445, "listed_count": 6}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "diecarvi", "id": "74759766", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 103, "tweet_count": 3023, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Dukenan16", "id": "4462490243", "name": "Dukenan", "public_metrics": {"followers_count": 4159, "following_count": 1445, "tweet_count": 16933, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "nanarsg", "id": "47258293", "name": "Nana \u05e0\u05e0\u05d4 \ud83e\udd92\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd92", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 48, "tweet_count": 2231, "listed_count": 2}, "location": "Planet Earth "}, {"verified": false, "username": "MeninoPi", "id": "1028771273629937665", "name": "Young Pi", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 350, "tweet_count": 2727, "listed_count": 0}, "location": "Elu/Delu"}, {"verified": false, "username": "tzzzzzzzzzz_z", "id": "1001194713456807938", "name": "\u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0410\u043a\u0443\u0442\u0430\u0433\u0430\u0432\u0430/ \u043f\u0435\u0440\u0435\u0435\u0445\u0430\u043b\u0430/", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 103, "tweet_count": 16574, "listed_count": 0}, "location": "\u043b\u044e\u0431\u0438\u0442 \u0430\u043a\u0443\u0442\u0430\u0433\u0430\u0432\u0443"}, {"verified": false, "username": "CujoTiago", "id": "1129852331078627329", "name": "Tiago Dito Cujo", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1687, "tweet_count": 85161, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cavimarco", "id": "464547767", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9marmark #facciamorete\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 1715, "tweet_count": 17936, "listed_count": 3}, "location": "Rapallo, Liguria"}, {"verified": false, "username": "HenryPaniag", "id": "880096796198006785", "name": "henry paniagua", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 873, "tweet_count": 7698, "listed_count": 0}, "location": "boveda celeste del GADU"}, {"verified": false, "username": "pepezapatal", "id": "1167202350", "name": "Pepe Zapata", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1471, "tweet_count": 33392, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_felipedamata", "id": "2926263455", "name": "da mata \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 882, "tweet_count": 24878, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais"}, {"verified": false, "username": "Sebastiaobruni", "id": "360969022", "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 883, "tweet_count": 188388, "listed_count": 0}, "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Paran\u00e1"}, {"verified": false, "username": "_alinesnt", "id": "139524758", "name": "ine", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 330, "tweet_count": 45517, "listed_count": 56}, "location": "Porto Uni\u00e3o, Brasil"}, {"verified": false, "username": "g_bouillon", "id": "136098302", "name": "Godofredo de Bouillon \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 8595, "following_count": 459, "tweet_count": 298956, "listed_count": 51}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "mgandara09", "id": "3092692424", "name": "Marisol Alexandra", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 579, "tweet_count": 20601, "listed_count": 1}, "location": "Nuevo Laredo, Tamaulipas"}, {"verified": true, "username": "NFLLive_esp", "id": "185809032", "name": "NFLLive_esp", "public_metrics": {"followers_count": 124427, "following_count": 145, "tweet_count": 63492, "listed_count": 904}, "location": "https://www.facebook.com/NFLLiveespanol"}, {"verified": false, "username": "otiremoy", "id": "1372129764", "name": "Mam\u00e1citooo!!! \u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 5000, "tweet_count": 73589, "listed_count": 5}, "location": "Cdmx "}, {"verified": false, "username": "Faby_Nava77", "id": "1027409451890880512", "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 14412, "following_count": 11771, "tweet_count": 1413358, "listed_count": 33}, "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna"}, {"verified": false, "username": "Diegordura", "id": "136399543", "name": "Diego Regys", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 213, "tweet_count": 4692, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Carlos - SP"}, {"verified": false, "username": "ABRAAOBRUCK", "id": "428373402", "name": "ABRAAO BRUCK", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 600, "tweet_count": 1049, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "maurocezar", "id": "55069015", "name": "Mauro Cezar", "public_metrics": {"followers_count": 1223893, "following_count": 3216, "tweet_count": 183671, "listed_count": 2668}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"verified": false, "username": "moraisdethiago", "id": "110473703", "name": "thiago", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 318, "tweet_count": 2561, "listed_count": 0}, "location": "Jaboticabal - SP"}, {"verified": false, "username": "AL_pin8", "id": "714501389750296577", "name": "505", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 183, "tweet_count": 14145, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Luislopezville3", "id": "1164538405633572865", "name": "Luis lopez villegas", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 2702, "tweet_count": 3029, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}}, {"verified": false, "username": "Juanysmv", "id": "322183168", "name": "Juana Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 957, "tweet_count": 45671, "listed_count": 0}, "location": "Miguel Hidalgo"}, {"verified": false, "username": "fabiangonzalomc", "id": "50391577", "name": "The Fab Lab.", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1338, "tweet_count": 35397, "listed_count": 8}, "location": "Santiago de Chile."}, {"verified": false, "username": "BAIRTZE", "id": "981222967639240710", "name": "biao", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 326, "tweet_count": 10569, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "linhadotrem", "id": "35926222", "name": "linhadotrem", "public_metrics": {"followers_count": 47932, "following_count": 1389, "tweet_count": 55095, "listed_count": 413}, "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TataPathak", "id": "987708575236554752", "name": "Dinesh Pathak (Tata)\ud83c\udf39\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 1507, "tweet_count": 199094, "listed_count": 4}, "location": "\ud83c\udf39\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "username": "v_vm_a", "id": "1143274187433414656", "name": "33 \u043d\u0435\u0441\u0447\u0430\u0441\u0442\u044c\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 349, "tweet_count": 140, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ElGirito", "id": "141357244", "name": "Eduardo Arroyo", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 775, "tweet_count": 163523, "listed_count": 22}, "location": "Mexico City"}, {"verified": false, "username": "LuisAnt98706241", "id": "1145035940156583936", "name": "Luis Antonio de Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 122, "tweet_count": 5520, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "geancarlobc", "id": "2435940793", "name": "\ud83d\udd34Geancarlo", "public_metrics": {"followers_count": 12770, "following_count": 12044, "tweet_count": 408018, "listed_count": 47}, "location": "CE"}, {"verified": false, "username": "ChristianHasss", "id": "72617887", "name": "ChristianHasss", "public_metrics": {"followers_count": 23486, "following_count": 22440, "tweet_count": 81287, "listed_count": 14}, "location": "En alg\u00fan lugar del mundo"}, {"verified": false, "username": "danielgcgp", "id": "188185681", "name": "Daniel Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 569, "tweet_count": 9878, "listed_count": 1}, "location": "Recife - PE - BR"}, {"verified": false, "username": "LuzMarinaEsper1", "id": "2245845157", "name": "Luz Marina Esper Fayad lalibertadco", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 5001, "tweet_count": 116333, "listed_count": 3}, "location": "Barranquilla, Atl\u00e1ntico"}, {"verified": false, "username": "Rangel_Lucia", "id": "399092326", "name": "#EuAvisei", "public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 2132, "tweet_count": 484762, "listed_count": 32}, "location": "Brasilia DF"}, {"verified": false, "username": "SIPSE", "id": "41263602", "name": "SIPSE.com", "public_metrics": {"followers_count": 45996, "following_count": 94, "tweet_count": 524698, "listed_count": 542}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "NovedadesYuc", "id": "156408193", "name": "novedadesyuc", "public_metrics": {"followers_count": 135040, "following_count": 21, "tweet_count": 328399, "listed_count": 424}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "GustavoM2014", "id": "1096798380", "name": "Gustavo M", "public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 4709, "tweet_count": 296341, "listed_count": 24}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Risks_Sg", "id": "952365306", "name": "MarsalXavier", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 3214, "tweet_count": 10762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ruz05", "id": "2762129482", "name": "Rei Ayanami", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 3280, "tweet_count": 130809, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "YenneLima", "id": "191884341", "name": "Yennecita", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 461, "tweet_count": 1919, "listed_count": 0}, "location": "El Agustino, Peru"}, {"verified": false, "username": "cctv_idiots", "id": "2960062013", "name": "CCTV_IDIOTS", "public_metrics": {"followers_count": 1365158, "following_count": 53, "tweet_count": 1835, "listed_count": 4583}}, {"verified": false, "username": "hugojeffpalmer", "id": "2437211775", "name": "Doutor Hugo Rafael Oliveira Da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 4960, "tweet_count": 15672, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Xoriguer1", "id": "1373964912", "name": "Xoriguer", "public_metrics": {"followers_count": 6714, "following_count": 7380, "tweet_count": 66046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kleytonsurfcore", "id": "124024147", "name": "Kleyton\ud83d\udea9On The Left Side Of The Force", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 2498, "tweet_count": 9424, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "drontocore", "id": "4828263892", "name": "o grande condor", "public_metrics": {"followers_count": 19960, "following_count": 2553, "tweet_count": 49828, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "mecamedeiros", "id": "2845898901", "name": "Jose Eduardo Medeiro", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 204, "tweet_count": 6944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ErikGaygher", "id": "904463580342431744", "name": "Erik Gaygher", "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 118, "tweet_count": 4752, "listed_count": 11}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bielcinquini", "id": "1001807664777695232", "name": "biel", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 374, "tweet_count": 953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Orion788", "id": "2320883593", "name": "Orion", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 410, "tweet_count": 20286, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "nmas", "id": "25401359", "name": "NM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805516, "listed_count": 10888}, "location": "Mexico City"}, {"verified": false, "username": "cactus24noticia", "id": "3534491063", "name": "CACTUS24", "public_metrics": {"followers_count": 20891, "following_count": 714, "tweet_count": 572345, "listed_count": 151}, "location": "Punto Fijo, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "taay_13", "id": "1003696230394990592", "name": "taay\u2077 \u2744", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 407, "tweet_count": 22547, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc97\ud835\udc86 \ud835\udc9a\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc87 \u025e"}, {"verified": false, "username": "alemdalys", "id": "157511202", "name": "aL1c3", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 642, "tweet_count": 35626, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "TIENDADEMERRY", "id": "209817097", "name": "TIENDADEMERRY", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1535, "tweet_count": 98255, "listed_count": 0}, "location": "MEXICO DF"}, {"verified": false, "username": "MargaritaPosad4", "id": "1347756536", "name": "Margarita Posada", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 383, "tweet_count": 2231, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "amayacarito1", "id": "1225663506", "name": "Carolina Tobar", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 363, "tweet_count": 9377, "listed_count": 1}, "location": "cualquier lugar del planeta"}, {"verified": false, "username": "DonzelasO", "id": "1034738735664033792", "name": "Donzelas \ud83d\udc51\ud83d\udcff", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 2340, "tweet_count": 4332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059", "name": "Mc Ruth \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 964, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"verified": false, "username": "hhellscreamm", "id": "1623334784", "name": "Behemoth", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 651, "tweet_count": 45348, "listed_count": 64}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563", "name": "Vivo con sue\u00f1o...", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 26, "tweet_count": 23630, "listed_count": 1}, "location": "En el cosmos... "}, {"verified": false, "username": "rvdiez", "id": "862204549", "name": "socialmente hasta la madre", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1092, "tweet_count": 1922, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Dadocanales", "id": "110055082", "name": "Dado Canales", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "location": "D.F M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "MarcosbdsMarcos", "id": "1975187095", "name": "#ForaMarcosBraz", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2534, "tweet_count": 32442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "singularbells", "id": "54560120", "name": "Bells \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1091, "tweet_count": 103868, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "zrhlmd", "id": "901487043158605825", "name": "Uchiha", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 232, "tweet_count": 16929, "listed_count": 0}, "location": "*ela/dela*"}, {"verified": false, "username": "veroca327", "id": "842763781", "name": "Veronica Cotrina", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2143, "tweet_count": 269917, "listed_count": 20}, "location": "Ramsey, NJ"}, {"verified": false, "username": "cayelr", "id": "454687118", "name": "Cayetano Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 81, "tweet_count": 6852, "listed_count": 14}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Evocid", "id": "77974362", "name": "Evocid Wornikay \ud83c\udf46", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 372, "tweet_count": 149475, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "dhariuuss", "id": "636717987", "name": "dha", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 351, "tweet_count": 26098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VeraVeragian", "id": "367317167", "name": "Vera Lucia", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 109, "tweet_count": 12033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "smevlk2014", "id": "2348733544", "name": "\u0430\u0432\u0430\u0434\u0430 \u043a\u0435\u043d\u0442\u0430\u0432\u0440\u0430\ud83d\udd7a", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 136, "tweet_count": 4357, "listed_count": 1}, "location": "\u0414\u043d\u0435\u043f\u0440, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430"}, {"verified": false, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869", "name": "Carmen A. Coleman", "public_metrics": {"followers_count": 4829, "following_count": 3529, "tweet_count": 247374, "listed_count": 0}, "location": "Francia"}, {"verified": false, "username": "aksnesStark", "id": "1094374834199498752", "name": "Milly \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 689, "tweet_count": 2260, "listed_count": 0}, "location": "Loved "}, {"verified": false, "username": "Gyubey", "id": "954550581397544960", "name": "Gyubey", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 261, "tweet_count": 18384, "listed_count": 0}, "location": "algum lugar em Portugal "}, {"verified": false, "username": "mmillanclosa", "id": "1912129124", "name": "Maite independentista", "public_metrics": {"followers_count": 23433, "following_count": 20236, "tweet_count": 303088, "listed_count": 64}, "location": " Vaig n\u00e9ixer el 4 de novembre"}, {"verified": false, "username": "LuisHer01335703", "id": "1044415378137526272", "name": "Luis Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 41, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "laredcincoradio", "id": "1158856942456049666", "name": "Cinco Radio Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 172405, "following_count": 294, "tweet_count": 90961, "listed_count": 237}, "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "iaconstante", "id": "2836551183", "name": "Ana Maria Lula Padilha", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 1251, "tweet_count": 203062, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Jhoana_D1", "id": "1589257482", "name": "Jhoana 1D", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 146, "tweet_count": 21061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariaau60818979", "id": "832151749", "name": "octochegueinacredit\u00e1veuuuu", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 462, "tweet_count": 62574, "listed_count": 8}, "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Pendiente00", "id": "783094699959529472", "name": "Cuenta en construcci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 199, "tweet_count": 16203, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "31b964b44886495", "id": "2946865150", "name": "Pedro Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 776, "tweet_count": 2717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "felpinho011", "id": "1046919568709619714", "name": "HOODSTAR FELP", "public_metrics": {"followers_count": 3377, "following_count": 1040, "tweet_count": 51022, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "aitanaaroman", "id": "1034943767478980608", "name": "aitana y zoilo", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 472, "tweet_count": 10452, "listed_count": 2}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383", "name": "Iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 23635, "following_count": 4744, "tweet_count": 73205, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "carlosrro", "id": "39364507", "name": "Carlos Roberto LULA\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 300, "tweet_count": 72480, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "opre19031978", "id": "64865610", "name": "Roger Cerqueira", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 469, "tweet_count": 5640, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "juliotlaseca", "id": "144357681", "name": "Julio Cesar Tlaseca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 3736, "tweet_count": 138960, "listed_count": 19}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "lafersona", "id": "118954664", "name": "Lau\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude3c\ud83d\ude3c", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1398, "tweet_count": 38195, "listed_count": 10}, "location": "Lomas de Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro"}, {"verified": false, "username": "DiegoEspina9", "id": "1009666928288452608", "name": "Diego Colores", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1689, "tweet_count": 22386, "listed_count": 1}, "location": "Teotihuac\u00e1n, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "BorbaEllem", "id": "1104813722944659456", "name": "Ellem R M Borba", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 51, "tweet_count": 235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NeusaSteinbach", "id": "3161190321", "name": "Neusa Lima Steinbach", "public_metrics": {"followers_count": 3398, "following_count": 4785, "tweet_count": 85241, "listed_count": 9}, "location": "Aracaju, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mateospot", "id": "274189486", "name": "Valentin", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 0}, "location": "lima"}, {"verified": false, "username": "VctrBonifazM", "id": "1120509051815776257", "name": "Victor Bonifaz M.", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 490, "tweet_count": 6163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sutero_matheus", "id": "85444178", "name": "Winifred Sanderson", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 271, "tweet_count": 11082, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lestat1414", "id": "138390115", "name": "Pat\u00e1n III", "public_metrics": {"followers_count": 10320, "following_count": 5816, "tweet_count": 145488, "listed_count": 72}, "location": "Bosque desencantado "}, {"verified": false, "username": "batista_meyre", "id": "2252062909", "name": "Meyre batista ", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 2262, "tweet_count": 17825, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Monica07369231", "id": "1089242901115211777", "name": "Monica", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 98, "tweet_count": 9890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991", "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67579, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "VTMartins3", "id": "786242214829690880", "name": "Vitorinha.", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 475, "tweet_count": 40698, "listed_count": 0}, "location": "Rj"}, {"verified": false, "username": "cosmictr4sh", "id": "295415254", "name": "\u00f3nix", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 828, "tweet_count": 47924, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "vicofer", "id": "342958631", "name": "baby punx", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 155, "tweet_count": 14400, "listed_count": 1}, "location": "Ba Sing Se"}, {"verified": false, "username": "Loma71983942", "id": "1089528881802035200", "name": "\ud83d\udea9Loma\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 901, "tweet_count": 16651, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "arte_prima", "id": "1645736942", "name": "Ivan Santos", "public_metrics": {"followers_count": 21731, "following_count": 17243, "tweet_count": 784752, "listed_count": 56}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "tabloidecl", "id": "2702058229", "name": "Tabloide Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4380, "following_count": 303, "tweet_count": 66846, "listed_count": 3}, "location": "www.tabloide.cl"}, {"verified": false, "username": "l_larysse", "id": "2472824999", "name": "Larisse", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 612, "tweet_count": 48025, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "GeovaComG", "id": "27557908", "name": "Geovaa!", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 989, "tweet_count": 16398, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "SILVELEIDA", "id": "995563201", "name": "Leda Sil", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 2809, "tweet_count": 37874, "listed_count": 1}, "location": "Cabo Frio, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MariaVivian97", "id": "818278353446850560", "name": "M A R I A V I V I A N \ud83e\udef0\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 624, "tweet_count": 27280, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": true, "username": "thetimesCL", "id": "394791134", "name": "The Times en Espa\u00f1ol \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 51765, "following_count": 484, "tweet_count": 134218, "listed_count": 254}, "location": " \ud83c\udde8\ud83c\uddf1y\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  \u00ae 1279357 - \u2122"}, {"verified": false, "username": "GuiAIves", "id": "2917866521", "name": "Queiroz\u1d9c\u02b3\u1da0 TETRA \ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 407, "tweet_count": 20609, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Freguesia"}, {"verified": false, "username": "dyanlucc_11", "id": "743966763348525056", "name": "Dyan Lucca", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 180, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}, "location": "Anil, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "robunzatsu", "id": "879062352565547010", "name": "humor&piadas\ud83e\udd23\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 434, "tweet_count": 4288, "listed_count": 0}, "location": "MAO City"}, {"verified": false, "username": "capriolozoppo57", "id": "851699514872397824", "name": "CapoGiuseppe", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 92, "tweet_count": 598, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ilpost", "id": "133790890", "name": "Il Post", "public_metrics": {"followers_count": 723411, "following_count": 179, "tweet_count": 284777, "listed_count": 5207}, "location": "Italy"}, {"verified": false, "username": "Tha_ribeirop", "id": "828071531163037696", "name": "Peripatetica", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 601, "tweet_count": 11982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zunigaaliaga", "id": "991259857", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maggie73448062", "id": "3285964560", "name": "Maggie zevallos", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 3690, "tweet_count": 9807, "listed_count": 2}, "location": "Victoria, Australia melbourne"}, {"verified": false, "username": "latiricienta", "id": "199122587", "name": "Adriana L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 4863, "tweet_count": 104245, "listed_count": 25}, "location": "Xalapa/CDMX"}, {"verified": false, "username": "26crm10", "id": "1055467788352004096", "name": "Clau\u2744", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 160, "tweet_count": 1993, "listed_count": 0}, "location": "Lucena, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "franbeago17", "id": "3550391957", "name": "Fran Beato", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 399, "tweet_count": 4698, "listed_count": 0}, "location": "Lucena, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "agesantana", "id": "81948392", "name": "Agenilson (Age) Santana", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 1020, "tweet_count": 383668, "listed_count": 23}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lau67to", "id": "831159447561060353", "name": "lau67to", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 392, "tweet_count": 36674, "listed_count": 3}, "location": "Torino, Piemonte"}, {"verified": false, "username": "sandrobonanate", "id": "318601090", "name": "Alessandro Bonanate", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1119, "tweet_count": 4847, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rafaelxeneize", "id": "57481509", "name": "Rafael Soares", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 304, "tweet_count": 48710, "listed_count": 4}, "location": "Niter\u00f3i"}, {"verified": false, "username": "ForzaNapoliBr", "id": "1154498630549741568", "name": "Forza Napoli Brasil \u24c3 \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 68, "tweet_count": 738, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vania_abreu", "id": "254272138", "name": "Vania Abreu\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1258, "tweet_count": 62355, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Annimo19687098", "id": "1173668078779011077", "name": "An\u00f4nimo._.", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 9, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ruancarlo_silva", "id": "3959082497", "name": "Ruancarlo Silva", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 836, "tweet_count": 26565, "listed_count": 20}, "location": "Brasil"}, {"verified": true, "username": "ViewtifulGuru", "id": "1355937960", "name": "Lucas Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 4476, "following_count": 1511, "tweet_count": 59066, "listed_count": 23}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LUCIMARCONCEIO9", "id": "1164476974691246080", "name": "LUCIMAR CONCEI\u00c7\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 121, "tweet_count": 2292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LucioPocone", "id": "1074696956163883009", "name": "GM Bilisco", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1281, "tweet_count": 8967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juleysi00_", "id": "341773566", "name": "\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\udea2\ud835\ude8e\ud835\ude97", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 136, "tweet_count": 12045, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213", "name": "ilicena malek \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 6863, "following_count": 1472, "tweet_count": 172760, "listed_count": 47}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "Rickie2212", "id": "819152934474813440", "name": "RICARDO PACHAS L", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1209, "tweet_count": 64235, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Maritza67335907", "id": "953833402175754241", "name": "Maritzaa", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 487, "tweet_count": 39105, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "faraonnna", "id": "267238248", "name": "\ud83d\udc7bNoe\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 504, "tweet_count": 51811, "listed_count": 29}, "location": "boo te asusto"}, {"verified": false, "username": "TrakenTru", "id": "1130215909317066752", "name": "C.", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 134, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DrNickolaz", "id": "3150590389", "name": "Dr. Manhattan \u269b\ufe0f\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 20282, "following_count": 7404, "tweet_count": 51985, "listed_count": 14}, "location": "Marte \ud83d\udd34\ud83c\udf0c"}, {"verified": false, "username": "cerecitadeli", "id": "747467061329338368", "name": "Un patito muy rebelde \ud83d\udd0d\ud83c\udf52\ud83e\udd86\u26bd\ud83d\udc23\ud83d\udc9c\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 13430, "following_count": 2686, "tweet_count": 21398, "listed_count": 13}, "location": "En alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds"}, {"verified": false, "username": "GraceSolano", "id": "73730388", "name": "maria_buenita", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1447, "tweet_count": 20710, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "31416ps", "id": "40349475", "name": "\ud83d\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 219, "tweet_count": 15591, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Selmalimaborge3", "id": "975784802627604481", "name": "Selminha", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 507, "tweet_count": 35354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ohanajaque", "id": "4234681474", "name": "Ohana\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 159, "tweet_count": 16815, "listed_count": 1}, "location": "Duque de Caxias."}, {"verified": false, "username": "LampadaNerd", "id": "856598997527662593", "name": "L\u00e2mpada Nerd \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 195, "tweet_count": 15423, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LucianoCaneIo", "id": "1617996918", "name": "\u00e6th\u0113r", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 643, "tweet_count": 26977, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "NicoGarcia_12", "id": "1724172116", "name": "Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 1515, "tweet_count": 93256, "listed_count": 1}, "location": "San Rafael, Mza"}, {"verified": false, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru"}, {"verified": false, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "malungorei", "id": "567789577", "name": "Renato Lira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 6939, "following_count": 6922, "tweet_count": 577288, "listed_count": 45}, "location": "Terra Redonda"}, {"verified": false, "username": "silsaldanha", "id": "109352408", "name": "Salda\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 299, "tweet_count": 110854, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Cladimarce", "id": "160494659", "name": "Cladimarce", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 237, "tweet_count": 125960, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mlosornio", "id": "928215826733391874", "name": "Jorge P\u00e9rez A.", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 36, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WilyWyllison", "id": "160762194", "name": "Wily", "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 4994, "tweet_count": 337567, "listed_count": 17}, "location": "Nova Brasil\u00e2ndia d'Oeste, Bras"}, {"verified": false, "username": "Pxx_beeea", "id": "1151485084752629761", "name": "Beea \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 620, "tweet_count": 32371, "listed_count": 0}, "location": "03/10 eterno em mim, DANIEL \ud83e\udd40"}, {"verified": false, "username": "chiara_turez", "id": "3010645421", "name": "Idk\ud83e\udd0e(Taylor\u2019s Version)", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 3145, "tweet_count": 35959, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Wanderfuss", "id": "26839856", "name": "Had Better Days", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 266, "tweet_count": 17767, "listed_count": 0}, "location": "Friuli-Venezia Giulia, Italia"}, {"verified": false, "username": "MarcosGoncalvs7", "id": "633084479", "name": "Marc\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 307, "tweet_count": 2404, "listed_count": 0}, "location": "Dourados, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gabitanganeli", "id": "2463877022", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 795, "tweet_count": 21632, "listed_count": 0}, "location": "Dourados, Brasil"}, {"verified": false, "username": "HarryHaller_HS", "id": "907420361012035584", "name": "Friedrich Klein", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 529, "tweet_count": 170985, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "aritelch", "id": "93476700", "name": "Ari Telch", "public_metrics": {"followers_count": 81348, "following_count": 1558, "tweet_count": 43476, "listed_count": 497}, "location": "Mexico D.F"}, {"verified": false, "username": "TchiMad", "id": "190647489", "name": "Tiago", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 682, "tweet_count": 7641, "listed_count": 0}, "location": "Barra dos Coqueiros, Brasil"}, {"verified": false, "username": "edoardogl", "id": "102616397", "name": "\ud835\udc04\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc31\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2b", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 2158, "tweet_count": 46647, "listed_count": 18}, "location": "Tijuana, Baja California \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "username": "Lugongeovana", "id": "1135457796873445376", "name": "@lugongeovana", "public_metrics": {"followers_count": 5723, "following_count": 6057, "tweet_count": 80639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030", "name": "P\u00e1gina Negra", "public_metrics": {"followers_count": 23817, "following_count": 1433, "tweet_count": 157810, "listed_count": 121}, "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Fransir9", "id": "1152205927581409280", "name": "Fran_sir", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 38, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "LucaasF23", "id": "1083487231799640065", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 116, "tweet_count": 2605, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "odio_nao", "id": "715364459099856896", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 472, "tweet_count": 2149896, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "cmmorel", "id": "195324503", "name": "Carlos Morel", "public_metrics": {"followers_count": 9739, "following_count": 9707, "tweet_count": 44990, "listed_count": 87}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil/Brazil"}, {"verified": false, "username": "felicidadeEluta", "id": "3145222787", "name": "#LUTAR!!! \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8447, "following_count": 8213, "tweet_count": 338702, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica bananeira"}, {"verified": false, "username": "viktista", "id": "1246537405", "name": "Jos\u00e9 Carlos Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1662, "tweet_count": 78599, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AntiIdiota", "id": "335091977", "name": "Joao Neto", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 1625, "tweet_count": 134289, "listed_count": 11}, "location": "Corinthians, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marianaaabelen", "id": "122525991", "name": "maryanne", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 408, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}, "location": "la serena"}, {"verified": false, "username": "Andresco_31", "id": "237291565", "name": "Andr\u00e9SF\ud83d\ude0e #OP10", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 908, "tweet_count": 96016, "listed_count": 8}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "hookdump", "id": "6558552", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "barbie98621", "id": "1544293310", "name": "barbie \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 114, "tweet_count": 18230, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MikaelaLuscher", "id": "1190395818", "name": "Mik\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 633, "tweet_count": 53716, "listed_count": 1}, "location": "Misiones"}, {"verified": false, "username": "iamjuan_1001", "id": "4258126635", "name": "SadJuanfe", "public_metrics": {"followers_count": 66952, "following_count": 5328, "tweet_count": 56933, "listed_count": 55}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "Mari_Stormy", "id": "2389351219", "name": "Cabrale", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 628, "tweet_count": 17605, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PedroGuaranho", "id": "1442607235", "name": "Pedro Guaranho", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 483, "tweet_count": 177602, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, MG, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Jhnicolini", "id": "221227535", "name": "Humberto Nicolini", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1509, "tweet_count": 2928, "listed_count": 15}, "location": "M\u00e9xico, D.F."}, {"verified": false, "username": "hans_muller", "id": "342335819", "name": "Hans", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1593, "tweet_count": 6392, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa-PB"}, {"verified": false, "username": "deli__sofia", "id": "770313662607360000", "name": "Sofia", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 109, "tweet_count": 7967, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France"}, {"verified": false, "username": "matou____", "id": "3331670572", "name": "Mateton", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 481, "tweet_count": 6565, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France"}, {"verified": false, "username": "LuisAlb54092015", "id": "1149134360026800130", "name": "Luis Alberto Flores", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 4940, "tweet_count": 16462, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "mafevelandia_s", "id": "1021490252412866560", "name": "Mafe.", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 228, "tweet_count": 6910, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1 DC"}, {"verified": false, "username": "apunterd", "id": "1472766776", "name": "Apunte Digital", "public_metrics": {"followers_count": 61103, "following_count": 627, "tweet_count": 875524, "listed_count": 135}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "cristianocalis1", "id": "2768009297", "name": "\ud83d\udea9Cristiano Calisto\ud83e\udd91\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 2528, "tweet_count": 25664, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vasquezjavier", "id": "260590859", "name": "Antonio Javier Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 360, "tweet_count": 20446, "listed_count": 2}, "location": "Lima gris y de cemento "}, {"verified": false, "username": "jimmy703243001", "id": "2588812315", "name": "jimmy", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 2744, "tweet_count": 287306, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "K04L1NH4", "id": "722889169895301121", "name": "SAI \u201cCHOKER\u201d NUNCA VOLLY?", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 35, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "location": "Liechtenstein"}, {"verified": false, "username": "cindy_vx", "id": "3312452733", "name": "Cinthia \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 556, "tweet_count": 24512, "listed_count": 9}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LuigipWeb", "id": "46722547", "name": "Luigi da Deepweb \u26a1\ufe0f\ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 442, "tweet_count": 27888, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MARCOPOLOTOTTI", "id": "38439155", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4aMARCO POLO TOTTI", "public_metrics": {"followers_count": 25150, "following_count": 25439, "tweet_count": 214130, "listed_count": 1}, "location": "West Springfield, MA"}, {"verified": false, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736", "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 277624, "following_count": 1319, "tweet_count": 37470, "listed_count": 404}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Lariiral_", "id": "3304110677", "name": "Nani\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 922, "tweet_count": 23485, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts"}, {"verified": false, "username": "Medeiroscoach", "id": "111967089", "name": "MARCELO MEDEIROS", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 509, "tweet_count": 1248, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "Lia31166", "id": "812644593628041216", "name": "Lia", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 60, "tweet_count": 8050, "listed_count": 0}, "location": "Palermo, Sicily"}, {"verified": false, "username": "NatiMota1", "id": "1172340170441383937", "name": "Nati Mota", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 16, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "suicida_roots", "id": "373708174", "name": "Luis Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "location": "brasil"}, {"verified": false, "username": "JackMedeirosPB", "id": "723280998646030338", "name": "Jack \ud83e\udd91\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1358, "tweet_count": 8713, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rinostrozzino", "id": "912555522", "name": "rino strozzino", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 241, "tweet_count": 5858, "listed_count": 0}, "location": "seated"}, {"verified": false, "username": "messamau", "id": "2441468016", "name": "maus \ud83d\udc9b \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1242, "tweet_count": 2840, "listed_count": 0}, "location": "l'isola che non c'\u00e8"}, {"verified": false, "username": "AurineteTiago", "id": "148834624", "name": "Aurinete Tiago", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1965, "tweet_count": 139820, "listed_count": 4}, "location": "Montes Claros/MG"}, {"verified": false, "username": "cruzirenediaz", "id": "1129416788", "name": "irene diaz", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 4771, "tweet_count": 236985, "listed_count": 19}, "location": "caracas"}, {"verified": false, "username": "JauBuitre", "id": "30426196", "name": "Jau Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 6681, "following_count": 2071, "tweet_count": 61200, "listed_count": 94}, "location": "Hugoslavia."}, {"verified": false, "username": "Onlymowgly", "id": "713245322", "name": "Mogli\ud83d\udc3a\ud83d\udd8d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 864, "tweet_count": 33342, "listed_count": 3}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LEIDYGUALDRON1", "id": "743126540", "name": "ZULEIDY GUALDRON", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 51, "tweet_count": 894, "listed_count": 0}, "location": "Trinida-casanare."}, {"verified": false, "username": "Adrihasp", "id": "967524814859784193", "name": "Dri Hasp\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 2697, "tweet_count": 6981, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "omaraguilarde", "id": "712780758696337408", "name": "Aguilar Narv\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 444, "tweet_count": 1953, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua"}, {"verified": true, "username": "canaltn8", "id": "143545821", "name": "TN8 Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 125767, "following_count": 481, "tweet_count": 682183, "listed_count": 322}, "location": "Nicaragua"}, {"verified": false, "username": "zumbynf", "id": "45571910", "name": "MARCELO COSTA \u2605\u5f61\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 445, "tweet_count": 12778, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia- \u00c1guas Claras - DF"}, {"verified": false, "username": "cristianneoliv", "id": "836064668091310080", "name": "Cris Oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 4288, "tweet_count": 3727, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YucatanEnVivoMX", "id": "818594130360143872", "name": "YucatanEnVivoMX", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 111, "tweet_count": 2998, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "elpeterpoter", "id": "235708831", "name": "pETERpOTER", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1450, "tweet_count": 95834, "listed_count": 7}, "location": "In tne air"}, {"verified": false, "username": "Becaria_", "id": "227369692", "name": "Becaria \ud83d\udd95\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 48842, "following_count": 704, "tweet_count": 74838, "listed_count": 317}}, {"verified": false, "username": "Casca_borra", "id": "848602174892515328", "name": "Cascaborra Ediciones", "public_metrics": {"followers_count": 4038, "following_count": 497, "tweet_count": 4709, "listed_count": 40}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "torres_criado", "id": "1020343976681984003", "name": "Jos\u00e9 Torres Criado", "public_metrics": {"followers_count": 8106, "following_count": 5236, "tweet_count": 62943, "listed_count": 69}, "location": "M\u00e1laga."}, {"verified": false, "username": "Leandrokbo", "id": "43162923", "name": "Leandro Bortolon", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 903, "tweet_count": 5619, "listed_count": 6}, "location": "Rio Grande do Sul"}, {"verified": false, "username": "Jiboxemo", "id": "18629163", "name": "Von Pincho no da su consentimiento", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 571, "tweet_count": 50668, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Cidadaodopovo", "id": "107541162", "name": "AILTON PT13\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 14586, "following_count": 14959, "tweet_count": 109568, "listed_count": 53}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "BulhoesValle", "id": "1084885216555077632", "name": "Luiz De Bulhoes Valle", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 813, "tweet_count": 21423, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_DanyeelS", "id": "933008570945277957", "name": "Danyel", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 527, "tweet_count": 19539, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil "}, {"verified": false, "username": "AzziStardust", "id": "71814514", "name": "\u2728 AzziStardust \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 14925, "following_count": 898, "tweet_count": 23912, "listed_count": 106}, "location": "in your heart"}, {"verified": false, "username": "TelevisaSON", "id": "552937127", "name": "Televisa Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 27050, "following_count": 515, "tweet_count": 94473, "listed_count": 106}, "location": "Hermosillo, Sonora"}, {"verified": false, "username": "FrancesRo_", "id": "58906101", "name": "Greta Gerwig antigamente", "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 557, "tweet_count": 143129, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "ArnoniHanke", "id": "378719967", "name": "Arnoni", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1427, "tweet_count": 69233, "listed_count": 8}, "location": "Porto Alegre"}, {"verified": false, "username": "zidani5mo", "id": "4913552855", "name": "Mayara Siqueira", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1083, "tweet_count": 50176, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "C_Pagesxd", "id": "820538976", "name": "Erick Ariel #\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 565, "tweet_count": 56750, "listed_count": 7}, "location": "Tocumen, Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "superviaspanama", "id": "4500076512", "name": "Francisco Javier Rod", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 2290, "tweet_count": 1255, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LzMath", "id": "1289526204", "name": "Math \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 408, "tweet_count": 25414, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "fravineas", "id": "286242334", "name": "flobs", "public_metrics": {"followers_count": 264584, "following_count": 997, "tweet_count": 49824, "listed_count": 156}, "location": "from england / lives in brasil"}, {"verified": false, "username": "FridaGalo13", "id": "799512161177452544", "name": "\ud83d\udea9O Meu Presidente \u00c9 Lula!\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 7963, "following_count": 7626, "tweet_count": 227849, "listed_count": 0}, "location": "#EsquerdistaSegueEsquerdista"}, {"verified": false, "username": "Rafael47593153", "id": "1024184409581400064", "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 990, "tweet_count": 31299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rmferreirarescr", "id": "204904706", "name": "R.M. FERREIRA", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 167, "tweet_count": 6528, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "pd_rapunzel", "id": "2829351132", "name": "Rapunzel ruiva", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1238, "tweet_count": 11822, "listed_count": 0}, "location": "Alto Para\u00edso, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Maia_Flash", "id": "1145024152480440322", "name": "Maiarinha", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 356, "tweet_count": 3423, "listed_count": 0}, "location": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha, Bra"}, {"verified": false, "username": "tsctoffo", "id": "827686218720702464", "name": "toffo", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 1586, "tweet_count": 23979, "listed_count": 0}, "location": "aidentro"}, {"verified": false, "username": "bruxebanner", "id": "4458760775", "name": "martina loves dean || fan account", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1248, "tweet_count": 61341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "softbvckley", "id": "1034579753691430914", "name": "sara \u272c", "public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 2713, "tweet_count": 47988, "listed_count": 56}, "location": "221B Baker Street"}, {"verified": false, "username": "_FatimaMara_", "id": "59794997", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc8e\ud83d\udc51\ud83c\udf4113", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 303, "tweet_count": 185436, "listed_count": 0}, "location": "Lagarto, Brasil"}, {"verified": false, "username": "samuka_fraga", "id": "3304269411", "name": "Samuka", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 976, "tweet_count": 26134, "listed_count": 1}, "location": "Cachoeirinha, RS"}, {"verified": false, "username": "Crf_kety", "id": "964888443162685441", "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 419, "tweet_count": 60486, "listed_count": 0}, "location": "Bernardo\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "username": "Man1OfaKind", "id": "901805641", "name": "El T\u00e1rtaro", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 329, "tweet_count": 78289, "listed_count": 0}, "location": "San Juan, Puerto Rico "}, {"verified": false, "username": "Timao_p_Sempre", "id": "346135127", "name": "Maria Ang\u00e9lica O. N.", "public_metrics": {"followers_count": 4327, "following_count": 4683, "tweet_count": 230956, "listed_count": 30}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP - BR"}, {"verified": false, "username": "angpared", "id": "1532392320", "name": "Felip P.", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 4047, "tweet_count": 18988, "listed_count": 10}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "Warley_Lopes", "id": "176618654", "name": "Warley Lopes - #CentroSulFechaComNordeste", "public_metrics": {"followers_count": 4556, "following_count": 5002, "tweet_count": 815165, "listed_count": 9}, "location": "Sta B\u00e1rbara e Gyn"}, {"verified": false, "username": "glamouraitana", "id": "731583654514724864", "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud835\udcf7 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 906, "tweet_count": 10962, "listed_count": 4}, "location": "aitana;lali;morandi;mbenza"}, {"verified": false, "username": "BonjardimRonald", "id": "982036533535494144", "name": "Ronald Bonjardim", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 431, "tweet_count": 16803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Guzmarc", "id": "54212999", "name": "Guzmar Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 965, "tweet_count": 29466, "listed_count": 15}, "location": "\u00dcT: 10.072048,-69.293187"}, {"verified": false, "username": "ElenaSchavone", "id": "1030308690128265216", "name": "Elena Schavone", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 941, "tweet_count": 22089, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": true, "username": "juan_amorin", "id": "117660336", "name": "Juan Amor\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 330790, "following_count": 1291, "tweet_count": 61205, "listed_count": 607}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "eldamaciel", "id": "308114587", "name": "Elda Maciel \ud83d\ude0a", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 2051, "tweet_count": 41636, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Ceara, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BLOGdoPEPE", "id": "305774527", "name": "Alexandre Pepe Xandy", "public_metrics": {"followers_count": 21483, "following_count": 21595, "tweet_count": 712961, "listed_count": 66}, "location": "Osasco e Capela do Alto SP "}, {"verified": false, "username": "dalvaradoibarra", "id": "1024884711485853696", "name": "Demetrio Alvarado Ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 57, "tweet_count": 1849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mremanuelsantos", "id": "3335444229", "name": "Insta: @mremanuelsantos", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 339, "tweet_count": 35191, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP, Brasil"}, {"verified": false, "username": "iranfelixdelima", "id": "65411733", "name": "\u30a4\u30e9\u30f3 \ud83d\udc51 \ud83c\udd52\ud83c\udd61\ud83c\udd55 \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1282, "tweet_count": 34383, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "thotiana_16", "id": "1020366351339311104", "name": "dadiana\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 290, "tweet_count": 7211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pearlz_mn", "id": "2760160823", "name": "Pearly Pops \u2648\ufe0f\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 81965, "following_count": 15506, "tweet_count": 106009, "listed_count": 15}, "location": "Johannesburg"}, {"verified": false, "username": "GoticaGeek", "id": "3319345935", "name": "assessoria da rhaenyra #lula13", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 504, "tweet_count": 26935, "listed_count": 1}, "location": "Divin\u00f3polis/Carmo da Mata"}, {"verified": false, "username": "aguirre_glenda", "id": "537616526", "name": "GLENDA AGUIRRE", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 228, "tweet_count": 3735, "listed_count": 1}, "location": "Distrito 09D08"}, {"verified": true, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032", "name": "OPS/OMS Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 18236, "following_count": 995, "tweet_count": 7167, "listed_count": 147}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "schwalm_brenda", "id": "1086334003882479616", "name": "Schwalm \ud83d\ude10", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 326, "tweet_count": 8600, "listed_count": 0}, "location": "Cerro Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "iae_ximiim", "id": "991639475372593152", "name": "YASMIM\ud83c\udf39\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1504, "tweet_count": 36902, "listed_count": 0}, "location": "FR\ud83e\udef6\ud83c\udffe\u2728"}, {"verified": false, "username": "mel327795", "id": "849786054248980480", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 9794, "following_count": 456, "tweet_count": 22285, "listed_count": 0}, "location": "Guapimirim, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RViria", "id": "1299413904", "name": "R\u00f4h Lima\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1338, "tweet_count": 40732, "listed_count": 1}, "location": "Sem rumo"}, {"verified": false, "username": "namjoongxrl", "id": "918236646994214913", "name": "Koya \ud83d\udc28\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 2535, "tweet_count": 26845, "listed_count": 11}, "location": "Letting out my Latin soul \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "username": "jimimiluv", "id": "910930537358823424", "name": "\ud83d\ude80\ub5a1\u028f\u1d07\u0280\u1d0a\u026a\u1d0d\u099e\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 454, "tweet_count": 33716, "listed_count": 2}, "location": "magic shop\u0fd3\u1ab6\u30fe\u2027\u208a\u2601\ud83c\udf67.\u1a66\u0b6d\u2727\u08f6\u1b42"}, {"verified": false, "username": "PerukaKatia", "id": "102678232", "name": "LULAJ\u00c1#\u00c9LULA13", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 4198, "tweet_count": 441882, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "sabiacomtrevas", "id": "819307517390049280", "name": "Ihjuh!", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 2, "tweet_count": 4631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iittsbabii", "id": "1167942004619337728", "name": "babii", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 44, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marina_mantega", "id": "14846477", "name": "Marina Mantega", "public_metrics": {"followers_count": 48933, "following_count": 1686, "tweet_count": 40582, "listed_count": 164}, "location": "S\u00e3o Paulo /Brasil"}, {"verified": false, "username": "dricageraldo", "id": "1138614623962353664", "name": "Drica", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 500, "tweet_count": 601, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Quintana_Troll", "id": "198745099", "name": "\u24c2\ufe0figuel Quintana\u00ae\ud83c\udfac", "public_metrics": {"followers_count": 20914, "following_count": 4819, "tweet_count": 158934, "listed_count": 107}, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "RIDNoticias", "id": "1025465390", "name": "RID Noticias \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 14787, "following_count": 532, "tweet_count": 40245, "listed_count": 63}, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico "}, {"verified": false, "username": "skDaniela", "id": "42198192", "name": "Daniela 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 2115, "tweet_count": 105068, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "SalvaOla", "id": "4902401848", "name": "Salva", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 704, "tweet_count": 35134, "listed_count": 26}, "location": "Malaga, Spain"}, {"verified": false, "username": "correaandre2008", "id": "547146874", "name": "Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 20, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}, "location": "Bauru sp"}, {"verified": false, "username": "AkkoIsDepressed", "id": "1079440879788662789", "name": "\ud314\ub531\ud314\ub531", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 318, "tweet_count": 1918, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mc89sf", "id": "172436435", "name": "sad & brazilian", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 814, "tweet_count": 44467, "listed_count": 8}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ANGIELAIRA", "id": "381257579", "name": "MARCELA IRA", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 329, "tweet_count": 11465, "listed_count": 0}, "location": "PERU - LIMA"}, {"verified": false, "username": "Mauricio_ABH", "id": "1066549543221846016", "name": "mau", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 180, "tweet_count": 4554, "listed_count": 0}, "location": "Chicago, IL"}, {"verified": false, "username": "dibujandt8", "id": "390454176", "name": "kika", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 63, "tweet_count": 2943, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1 22"}, {"verified": false, "username": "linea13", "id": "92391661", "name": "V\u00eda y Obras", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 724, "tweet_count": 62398, "listed_count": 4}, "location": "Rep\u00fablica Pop. Dem. del Puerto"}, {"verified": false, "username": "GloriaAzevedo_", "id": "212264033", "name": "Gl\u00f3ria Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 2945, "tweet_count": 30036, "listed_count": 23}, "location": "Palmas "}, {"verified": false, "username": "Val_Armanelli", "id": "257962765", "name": "Val Armanelli na CCXP!\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udc80\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 869, "tweet_count": 7953, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Edelsvitha", "id": "1025282978", "name": "Edelsvitha", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 2936, "tweet_count": 59031, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Fabi0Luis", "id": "1028365568330612736", "name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1006, "tweet_count": 139006, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JusPartidaria", "id": "2458064395", "name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6284, "tweet_count": 263257, "listed_count": 3}, "location": "tucanistao,brasil"}, {"verified": false, "username": "RaLascasas", "id": "2515930611", "name": "Rachel", "public_metrics": {"followers_count": 5120, "following_count": 5545, "tweet_count": 8023, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ptkfg", "id": "492530185", "name": "patrick\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 330, "tweet_count": 17757, "listed_count": 2}, "location": "Rio de janeiro "}, {"verified": false, "username": "neojazan", "id": "930960118061158400", "name": "asamblea constituyente o plomo", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 155, "tweet_count": 7869, "listed_count": 0}, "location": "\u00e9l/elle/they/them"}, {"verified": false, "username": "losimbra", "id": "3062548647", "name": "Pucurruchu", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1122, "tweet_count": 7428, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "quessepassa", "id": "462342065", "name": "Senescal Perfumado", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 2569, "tweet_count": 31235, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hobiseokjjin", "id": "3433596291", "name": "Vict\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 337, "tweet_count": 140660, "listed_count": 5}, "location": "only army"}, {"verified": true, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393", "name": "Danilo Sanches", "public_metrics": {"followers_count": 89596, "following_count": 787, "tweet_count": 278073, "listed_count": 255}, "location": "Rio, Brasil"}, {"verified": false, "username": "FerSindicalista", "id": "1655742456", "name": "\ud83d\udea9Fernando\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2605\u5f61 \ud83e\udd91 #Lula13 \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 12802, "following_count": 12788, "tweet_count": 137156, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "lialia2961", "id": "1193904536", "name": "Eliana Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 779, "tweet_count": 13502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pipocasclub", "id": "720273690223452162", "name": "Pipocas Club", "public_metrics": {"followers_count": 7407, "following_count": 108, "tweet_count": 130532, "listed_count": 20}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sccp_miriam", "id": "1874167416", "name": "MiriamSCCP \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1489, "tweet_count": 59408, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Critconst", "id": "405839701", "name": "Critconst", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1116, "tweet_count": 106713, "listed_count": 0}, "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, {"verified": false, "username": "JuanSheput", "id": "33808317", "name": "Juan Sheput", "public_metrics": {"followers_count": 227412, "following_count": 2944, "tweet_count": 41950, "listed_count": 584}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "inez50poa", "id": "602402415", "name": "inez", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1769, "tweet_count": 5119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alcfonseca59", "id": "981709382130991105", "name": "Andr\u00e9 Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 865, "tweet_count": 113578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RASnaZonk", "id": "14135297", "name": "RAS Up, Danger", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 170, "tweet_count": 38801, "listed_count": 11}, "location": "Hasa Diga Eebowai"}, {"verified": false, "username": "Joycepiresss", "id": "1084064407804694533", "name": "Joyce Pires", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 27, "tweet_count": 1766, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafaelmeneses93", "id": "2550330501", "name": "RTF_Meneses", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 2768, "tweet_count": 102812, "listed_count": 4}, "location": "Moro em Cuba e na Venezuela "}, {"verified": false, "username": "helenatavaress_", "id": "3400798342", "name": "Helena \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1524, "tweet_count": 61733, "listed_count": 4}, "location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "wmasceno", "id": "56613750", "name": "WMasceno", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 718, "tweet_count": 15248, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "JustMoru", "id": "2390009396", "name": "Moru", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 355, "tweet_count": 22235, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "elmontes3hotma1", "id": "1011453511865810945", "name": "1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83d\udd1f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 3650, "tweet_count": 38760, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "resistencebr", "id": "1052237195539570688", "name": "AGENTE SECRETO \ud83d\udea9 #LULA2022", "public_metrics": {"followers_count": 4957, "following_count": 5023, "tweet_count": 108277, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "rumenegon", "id": "33591855", "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 290, "tweet_count": 54383, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "ryot", "id": "15171097", "name": "ryot", "public_metrics": {"followers_count": 13287, "following_count": 1020, "tweet_count": 81689, "listed_count": 0}, "location": "belo horizonte - MG"}, {"verified": false, "username": "angelolelio", "id": "48131923", "name": "\u00c2ngelo Lelio", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 2807, "tweet_count": 203693, "listed_count": 21}, "location": "INHUMAS GOIAS"}, {"verified": false, "username": "EDNA_RFRANCO", "id": "983765495387181056", "name": "Ednafranco", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1520, "tweet_count": 96007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IndyHdez", "id": "350077965", "name": "Indy Hdez", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 2721, "tweet_count": 6257, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "INPRFM", "id": "160062203", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "location": "M\u00e9xico D.F."}, {"verified": false, "username": "milu333777", "id": "987409585991495680", "name": "MiL\u00f9", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 809, "tweet_count": 17979, "listed_count": 0}, "location": "Rome, Lazio"}, {"verified": false, "username": "Alyenante", "id": "2259974366", "name": "Aly", "public_metrics": {"followers_count": 17902, "following_count": 565, "tweet_count": 97245, "listed_count": 46}, "location": "Napoli"}, {"verified": false, "username": "CaamiFer7", "id": "257235373", "name": "\u00a2\u03b1\u043c\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1321, "tweet_count": 30880, "listed_count": 0}, "location": "Flores, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "Dricunha", "id": "54882046", "name": "adrianacunha", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 3120, "tweet_count": 495713, "listed_count": 37}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Boscardin", "id": "159995198", "name": "\ud83d\ude4c", "public_metrics": {"followers_count": 33409, "following_count": 1970, "tweet_count": 234708, "listed_count": 166}, "location": "United States of America"}, {"verified": false, "username": "wsdireito", "id": "135140342", "name": "Waldemir Direito", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 2423, "tweet_count": 82231, "listed_count": 0}, "location": "Campina, Bel\u00e9m"}, {"verified": false, "username": "Cricamg", "id": "191729517", "name": "Cristina LULA da Silva\ud83d\udea9#Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 11849, "following_count": 11331, "tweet_count": 473539, "listed_count": 68}, "location": "MG"}, {"verified": false, "username": "MauricioDAH", "id": "846346636016189440", "name": "MDH77", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 681, "tweet_count": 35655, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "evaristoc", "id": "88596102", "name": "Galo Jacar\u00e9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 3184, "tweet_count": 53773, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "GarciaAna99", "id": "148589825", "name": "\u25bd\u00c5na\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u25bd", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 936, "tweet_count": 49607, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "edilson_santos", "id": "34246969", "name": "Edilson Santos", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 528, "tweet_count": 2555, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre"}, {"verified": false, "username": "maiiaraalmeida_", "id": "3234365634", "name": "Maiara", "public_metrics": {"followers_count": 2948, "following_count": 2204, "tweet_count": 88172, "listed_count": 1}, "location": "na puta que pariu"}, {"verified": false, "username": "mrlteixeira", "id": "79076976", "name": "Marcio Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 273, "tweet_count": 34068, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"verified": false, "username": "elfogo172", "id": "900980744562016257", "name": "rmoura", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1652, "tweet_count": 35126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pppcri1", "id": "305115964", "name": "pierpaolo parasecoli", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 623, "tweet_count": 20369, "listed_count": 1}, "location": "roma"}, {"verified": false, "username": "stavofacendo", "id": "3971512793", "name": "m a r t a \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 15348, "following_count": 454, "tweet_count": 12597, "listed_count": 18}, "location": "Dove non sei tu"}, {"verified": false, "username": "PSOLNoToFascism", "id": "882601550", "name": "PSoL50_\u00d1aoFascismo dweller of Earth Mother \ud83c\udf0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 4998, "tweet_count": 88422, "listed_count": 20}, "location": "Bloq \u00f1 \u00e9 Democr. Tente \u00f1 bloq."}, {"verified": false, "username": "Yd_9889", "id": "1118342521040646144", "name": "Daily\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 165, "tweet_count": 1356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gato0800", "id": "80447331", "name": "gato de rua", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2173, "tweet_count": 64885, "listed_count": 15}, "location": "Rio de Janeiro "}, {"verified": false, "username": "crisamlins", "id": "963043068", "name": "Cris", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 449, "tweet_count": 18724, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Fernamcastro", "id": "930527287333740544", "name": "Marifer", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 319, "tweet_count": 10250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Debora_nails", "id": "3414749721", "name": "Debora \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 1024, "tweet_count": 28896, "listed_count": 0}, "location": "Joyce Christina \u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "p_resende", "id": "78983380", "name": "\ud83d\udea9 Bandiera Rossa.", "public_metrics": {"followers_count": 4444, "following_count": 4963, "tweet_count": 291448, "listed_count": 27}, "location": "Brasil,  \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f."}, {"verified": false, "username": "LdiaAfonso", "id": "844424893", "name": "L\u00eddia Afonso", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1258, "tweet_count": 26980, "listed_count": 0}, "location": "Lous\u00e3 Coimbra Portugal "}, {"verified": false, "username": "galvanilima", "id": "145703179", "name": "Galvani Lima\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 3707, "following_count": 4195, "tweet_count": 110933, "listed_count": 20}, "location": "Boa Vista - RR - Brasil"}, {"verified": false, "username": "giovannibotelho", "id": "199863361", "name": "Giovanni Botelho", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 115, "tweet_count": 13246, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia(GO)"}, {"verified": false, "username": "lusvxi", "id": "1138274494181707776", "name": "luis ex selenator", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 136, "tweet_count": 4244, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "samiabomfim", "id": "27703690", "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "public_metrics": {"followers_count": 535000, "following_count": 1200, "tweet_count": 27570, "listed_count": 1107}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "ncsa65_19", "id": "3091299372", "name": "\ud83d\udea9Lula Presidente 13\ud83d\udea9D\u00e9cio Governador SC 13", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 1470, "tweet_count": 38491, "listed_count": 5}, "location": "Florian\u00f3polis, SC Brasil"}, {"verified": false, "username": "yoloxokotl", "id": "136840088", "name": "Anxelin", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868481, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "MriamCMMiranda1", "id": "897266755520823298", "name": "M\u00edriam C. M. Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 966, "tweet_count": 26826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Brasil_Resist13", "id": "3399590069", "name": "Resist\u00eacia Sempre.", "public_metrics": {"followers_count": 8615, "following_count": 9472, "tweet_count": 136321, "listed_count": 15}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ohhrosenrot", "id": "162198312", "name": "cuckoo for caca", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 443, "tweet_count": 11961, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ThaisPujol1", "id": "376972729", "name": "\u2728\ud83d\udc7d\ud83d\udc9cSparkles Alien Thais\ud83d\udc19\ud83d\udcfb\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1665, "tweet_count": 78576, "listed_count": 13}, "location": "The Spheres/Strangeland"}, {"verified": false, "username": "Rudolf_Ortega", "id": "2808277336", "name": "Rudolf Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 120, "tweet_count": 7216, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "tinavalles_", "id": "2530752409", "name": "Tina Vall\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 12365, "following_count": 3605, "tweet_count": 71187, "listed_count": 165}, "location": "Sant Antoni (Barcelona)"}, {"verified": false, "username": "profbinhomat", "id": "357420891", "name": "Cleber de Souza", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1135, "tweet_count": 113676, "listed_count": 1}, "location": "Siqueira Campos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NiNKo88279481", "id": "1046341672936898560", "name": "NiNKo-KiTSu", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 21, "tweet_count": 9172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joancaber71", "id": "785152243", "name": "joancaber", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1158, "tweet_count": 34491, "listed_count": 11}, "location": "libre, sin ataduras "}, {"verified": false, "username": "angiega0512", "id": "199743195", "name": "angelica maria garay", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 40, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaSavane_", "id": "2960972699", "name": "Ane", "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 3309, "tweet_count": 271083, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "GamusinoComun", "id": "1573956979", "name": "El Demogorgon", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 479, "tweet_count": 26432, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "eusuzano", "id": "376465489", "name": "Luiz Roberto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 102, "tweet_count": 38509, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712", "name": "ismael machuca rico", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49728, "listed_count": 2}, "location": "Queens, NY"}, {"verified": false, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864", "name": "Omar Quesada", "public_metrics": {"followers_count": 13490, "following_count": 1989, "tweet_count": 5114, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "omaltrapilho", "id": "144390833", "name": "Marcondes", "public_metrics": {"followers_count": 5908, "following_count": 202, "tweet_count": 28873, "listed_count": 21}, "location": "Recife/pe"}, {"verified": false, "username": "hubersunited", "id": "605059500", "name": "Esquerdistadeesquerda antifascista", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 1738, "tweet_count": 34894, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "hildahdz_a", "id": "910845849009377280", "name": "HD ( \u035d\u00b0 \u035c\u0296\u0361\u00b0)", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 482, "tweet_count": 4257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yarus13", "id": "575227947", "name": "Yarus Lula 1\u20e33\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 15140, "following_count": 14505, "tweet_count": 204265, "listed_count": 54}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "nerdpointbr", "id": "950755009540567040", "name": "NerdPoint", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 200, "tweet_count": 870, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Lucas_Rafael90", "id": "161105839", "name": "Lucas Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 65, "tweet_count": 3236, "listed_count": 1}, "location": "teresina"}, {"verified": false, "username": "GracieusaBrito", "id": "359821009", "name": "@GracieusaBrito \ud83d\udcd6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 18495, "following_count": 20164, "tweet_count": 494050, "listed_count": 66}, "location": "MG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "username": "CiroPsicanalis1", "id": "1150528188830887943", "name": "Ciro psicanalista", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 422, "tweet_count": 1468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "simpstylex", "id": "1082929735", "name": "marins;", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 643, "tweet_count": 59693, "listed_count": 10}, "location": "Mallorca"}, {"verified": false, "username": "lu_tr", "id": "137105931", "name": "\u2022 Luli \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 355, "tweet_count": 29545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cotuficcion", "id": "75699548", "name": "Cotufas", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1899, "tweet_count": 64512, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "magnv_", "id": "1118285755", "name": "bot666", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 195, "tweet_count": 2227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mcolombiabonita", "id": "2316634784", "name": "micolombiabonita", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 83, "tweet_count": 29307, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lorde2017", "id": "908912499466088448", "name": "LORDE \ud83d\udcfa", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 127, "tweet_count": 9178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luan_kbca06667", "id": "1173426621640052736", "name": "Lucy Andershow (KB\u00c7A) \ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 47, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SenaNira", "id": "1057764845582512129", "name": "@nira", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 2120, "tweet_count": 16616, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RicardoCand2010", "id": "132097851", "name": "Ricardo Santos\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 131, "tweet_count": 38440, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ArianeD57007117", "id": "840011175731556352", "name": "Ariane De Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 950, "tweet_count": 26796, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jeonntrolazo", "id": "1106575596124078080", "name": "##chocolinaa\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 473, "tweet_count": 3944, "listed_count": 6}, "location": "michaeng\u00a1!\u2661"}, {"verified": false, "username": "ullacarioca", "id": "4138650220", "name": "Claudia Dutra\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1069, "tweet_count": 140321, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LaneImperatrix", "id": "465762958", "name": "Estupefacta \ud83d\uded1\ud83c\udf21\ud83d\udd25\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 409, "tweet_count": 18513, "listed_count": 0}, "location": "Cidade Maravilhosa"}, {"verified": false, "username": "Dbarsant", "id": "3053561992", "name": "Danis \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1402, "tweet_count": 10821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lopez_Ivoneth", "id": "349329796", "name": "Ivoneth Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1035, "tweet_count": 41811, "listed_count": 21}, "location": "cajazeiras-pb"}, {"verified": false, "username": "Paramahansa2", "id": "860193309691703296", "name": "\ud83d\udea9Paramahansa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 7108, "following_count": 7545, "tweet_count": 146982, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ElisetePaes", "id": "439747637", "name": "\ud83d\udea9Elisete\ud83d\udea9em\ud83c\udfe0\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 16526, "following_count": 15723, "tweet_count": 197116, "listed_count": 15}, "location": "Santos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "igh71", "id": "121755538", "name": "ileana gonzalez h", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 198, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Caumilla", "id": "64433870", "name": "Cau", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 464, "tweet_count": 10558, "listed_count": 2}, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mamaemelao", "id": "2886460541", "name": "melon mama", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 342, "tweet_count": 8924, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "Paulolimapro", "id": "2405121268", "name": "Paulo Lima\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 9308, "following_count": 9526, "tweet_count": 84952, "listed_count": 4}, "location": "Promiss\u00e3o, Brasil"}, {"verified": false, "username": "hueLu", "id": "834176292", "name": "Lu \u00e9 Lula 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 931, "tweet_count": 59115, "listed_count": 4}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "seunonoticias", "id": "343188002", "name": "S\u00e9Uno Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 4992, "following_count": 2667, "tweet_count": 130928, "listed_count": 64}, "location": "Estado de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "nilsonflim", "id": "1614026412", "name": "Josenilson F. de Lima", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 3282, "tweet_count": 49012, "listed_count": 3}, "location": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Natacha4591", "id": "838100695895195648", "name": "Natacha", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 2264, "tweet_count": 87713, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rogerzobl", "id": "834342133", "name": "Roger Zobl", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "location": "Girona, Catalu\u00f1a "}, {"verified": false, "username": "MagnOliiver", "id": "137826591", "name": "Burro Esfor\u00e7ado\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1392, "tweet_count": 75457, "listed_count": 6}, "location": "Goi\u00e2nia"}, {"verified": false, "username": "miCheroSV", "id": "1286530964", "name": "Mi Chero", "public_metrics": {"followers_count": 24994, "following_count": 132, "tweet_count": 33057, "listed_count": 100}, "location": "San Salvador"}, {"verified": false, "username": "tht", "id": "6789512", "name": "Thiago AC", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 479, "tweet_count": 100261, "listed_count": 39}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"verified": true, "username": "SportsCenterBR", "id": "420535612", "name": "SportsCenter Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3590249, "following_count": 41, "tweet_count": 417399, "listed_count": 2570}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Janamuniiz", "id": "254252958", "name": "Janaina \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 920, "tweet_count": 22439, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "souhthclub", "id": "4770845127", "name": "alina", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 52, "tweet_count": 150066, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "pablowauis", "id": "124827579", "name": "goku de m\u00e1scara", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 841, "tweet_count": 22355, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - MA"}, {"verified": false, "username": "Cissa_Morena", "id": "44905912", "name": "CissxMorenx \ud83c\udf35 \ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 2771, "tweet_count": 117776, "listed_count": 99}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "saboreslanches", "id": "222658651", "name": "strogonoff de 1\u20e33\u20e3 cogumelos", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 65, "tweet_count": 21920, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "heliometz_", "id": "1604456270", "name": "H. Metz \ud83d\udcf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 694, "tweet_count": 12002, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Leopoldo"}, {"verified": false, "username": "ocomunista420", "id": "1087779620232065035", "name": "\ud83d\udea9O Comunista \u262d \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1031, "tweet_count": 4057, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "fenixray1", "id": "1168745269153935360", "name": "fenix_ray", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 18, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556", "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland"}, {"verified": false, "username": "fpaulomorais13", "id": "2948817303", "name": "Fpaulomorais Morais", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 160, "tweet_count": 35498, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "megg_souza_", "id": "130307102", "name": "Meg \ud83d\udea9 \ud83c\udf97#FreeAssange", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 3412, "tweet_count": 58558, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"verified": false, "username": "HeliomarPeres", "id": "3794979929", "name": "Heliomar", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 832, "tweet_count": 4041, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarisBelcebu", "id": "53245251", "name": "Mar\u00eda M.", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 261, "tweet_count": 12171, "listed_count": 3}, "location": "Kino's place"}, {"verified": false, "username": "alejandrobb_01", "id": "253309388", "name": "Alejandro Bonilla", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 154, "tweet_count": 9676, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marcnono1", "id": "768155666598891520", "name": "ALBERTO RODRIGUEZ", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 202, "tweet_count": 7040, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Amargarita_", "id": "1143121820", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fmargarita\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 153, "tweet_count": 29772, "listed_count": 0}, "location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile"}, {"verified": false, "username": "solbkse", "id": "2477020410", "name": "Tia Am\u00e9lia", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1599, "tweet_count": 68505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "felipemagrina13", "id": "2881234025", "name": "felipe guimaraes", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 59, "tweet_count": 3899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fran_zilio", "id": "1136389254060433409", "name": "francassado", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 312, "tweet_count": 2739, "listed_count": 0}, "location": "Ch\u00e1cara Cachoeira"}, {"verified": false, "username": "Notiziedi_it", "id": "1118432292131753984", "name": "Notiziedi", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "miriangarota", "id": "205864591", "name": "MIRIAN", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 396, "tweet_count": 12952, "listed_count": 1}, "location": "belo horizonte, brasil"}, {"verified": false, "username": "yasmimbarreto", "id": "37085021", "name": "yasmim e o gatiorrinho", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 2771, "tweet_count": 31345, "listed_count": 5}, "location": "manaus, brasil."}, {"verified": false, "username": "silvrib", "id": "40329047", "name": "silv", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 487, "tweet_count": 773454, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "NARQ__", "id": "603963018", "name": "Miguel\u00c1ngel\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1145, "tweet_count": 18153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "same_ursula", "id": "892187090787717126", "name": "DR\u00aa 13 Lula l\u00e1 \ud83d\udfe5\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 281, "tweet_count": 14706, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lembendo", "id": "1006707603425189888", "name": "farajola", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 209, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brigethcoba", "id": "612853430", "name": "COBA.", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 237, "tweet_count": 15629, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Patrick_Souzzza", "id": "2315408719", "name": "Patrick Souza", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 986, "tweet_count": 6182, "listed_count": 0}, "location": "Favela Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Margare77711844", "id": "1100587207134535682", "name": "Margareth", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 4677, "tweet_count": 62387, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "maluu7_", "id": "951919919146389505", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 971, "tweet_count": 50144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nicodlaw_", "id": "894115844", "name": "Nico D. Law", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 226, "tweet_count": 1963, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"verified": false, "username": "robitten", "id": "94112882", "name": "erROrBitten", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 772, "tweet_count": 60125, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo SP"}, {"verified": false, "username": "BiggBoki28", "id": "4025870314", "name": "\ud83e\uddcd\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 183, "tweet_count": 16364, "listed_count": 0}, "location": "Otra Galaxia"}, {"verified": false, "username": "emanuelfoto", "id": "66811849", "name": "manu", "public_metrics": {"followers_count": 3081, "following_count": 3862, "tweet_count": 16237, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil"}, {"verified": false, "username": "hr4aldo", "id": "3033187167", "name": "Heraldo", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 4058, "tweet_count": 11300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "masaquecusto", "id": "17111887", "name": "Brenda", "public_metrics": {"followers_count": 6914, "following_count": 400, "tweet_count": 129579, "listed_count": 42}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"verified": false, "username": "diogenesgrego", "id": "129999284", "name": "Di\u00f3genes, o grego", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1345, "tweet_count": 38963, "listed_count": 20}, "location": "Rio de Janeiro - BR"}, {"verified": false, "username": "ZaroniHeloisa", "id": "1048357615271665664", "name": "Hist\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 4529, "tweet_count": 62152, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "GavOLMEO", "id": "474284760", "name": "GAVINO OLMEO", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 462, "tweet_count": 3792, "listed_count": 2}, "location": "Torino"}, {"verified": false, "username": "DEANW1NCH3STER", "id": "1076804321973600256", "name": "micha", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 232, "tweet_count": 4040, "listed_count": 0}, "location": "Hell"}, {"verified": false, "username": "misspessoa", "id": "24896301", "name": "agnes varda", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 736, "tweet_count": 33450, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "DeboraCSena", "id": "135986800", "name": "D\u00e9bora\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1549, "tweet_count": 7159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FATIMAR7", "id": "269289536", "name": "FATIMAR #FatimaMartinRodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1968, "tweet_count": 13560, "listed_count": 23}, "location": "Islas Canarias. Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "DiegoCrux", "id": "59179830", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 5003, "tweet_count": 113784, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil"}, {"verified": false, "username": "cinema_sim", "id": "3359825219", "name": "Cinema Sim", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 50, "tweet_count": 7059, "listed_count": 8}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "MayIno_", "id": "2414924413", "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 90, "tweet_count": 7192, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Wv6HePvIGR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550418925903872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T10:53:18.000Z", "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/Wv6HePvIGR", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 34, "like_count": 1494, "quote_count": 31}, "author_id": "19593634", "id": "1173550418925903872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 108, "end": 123, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557123155992576"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T11:19:56.000Z", "text": "Prisi\u00f3n de @KeikoFujimori la convierte en primer preso pol\u00edtico del siglo XXI. La implacable persecuci\u00f3n de @AlanGarciaPeru hasta arrinconarlo en el suicidio, revela brutalidad de estrategia comunista- caviar para liquidar y difamar a oposici\u00f3n. Recuperemos la Rep\u00fablica ya !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 665, "reply_count": 885, "like_count": 1643, "quote_count": 132}, "author_id": "1120300927", "id": "1173557123155992576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "Marielle"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QBjZtgarpm", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173574228496572416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T12:27:54.000Z", "text": "A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles eram chefes de mil\u00edcia que atuava justamente no local no se escondeu Queiroz, o assessor que comandava os laranjas de Fl\u00e1vio Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/QBjZtgarpm", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 10, "like_count": 436, "quote_count": 7}, "author_id": "626725650", "id": "1173574228496572416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173686707297935360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173687156533018631"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:56:38.000Z", "text": "Ele morreu mesmo gente eu era a bela dama com quem ele se matou https://t.co/j8LZSEwKpX", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1064679737556172800", "id": "1173687156533018631", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/j8LZSEwKpX", "expanded_url": "https://twitter.com/raxnpo/status/1173686707297935360", "display_url": "twitter.com/raxnpo/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "author_id": "95338132", "id": "1173678464249077762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173584048352108544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4892, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.7599, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.3935, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.431, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP Global"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/y72MA2AJM8", "expanded_url": "https://twitter.com/mmillanclosa/status/1173584048352108544", "display_url": "twitter.com/mmillanclosa/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173679165565833216"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:24:53.000Z", "text": "ESP se suicida. \n\n-Qu\u00e9 funciona bien en ESP, d\u00f3nde esta el motor econ\u00f3mico? Catalunya?\n-Venga, pues vamos a hundirla!\n\nLa pat\u00e9tica historia ESP a lo largo de los siglos. \nSiempre dispar\u00e1ndose en el propio pi\u00e9.\n\nLuego necesitan a ESP Global. \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/y72MA2AJM8", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "20614211", "id": "1173679165565833216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "JorgeJProfiler", "id": "989812724812087297"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3582, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e1ster"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "Criminal"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.6793, "type": "Other", "normalized_text": "Profiling"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "Criminal"}, {"start": 70, "end": 80, "tag": "Profiling"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G0ivLMw2LA", "expanded_url": "https://youtu.be/8RqXrkcUkHA", "display_url": "youtu.be/8RqXrkcUkHA"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/lxqGniSMib", "expanded_url": "http://www.perfilescriminales.com", "display_url": "perfilescriminales.com"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/OK71zod5Hd", "expanded_url": "https://twitter.com/behaviorandlaw/status/1173683408955944961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OK71zod5Hd", "media_key": "3_1173683394611470342"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173683408955944961"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:41:45.000Z", "text": "En el v\u00eddeo de hoy @JorgeJProfiler , Director del M\u00e1ster en #Criminal #Profiling responde a la pregunta:\n\n\u00bfC\u00f3mo se puede perfilar a un terrorista o criminal como suicida o no suicida?\n\nhttps://t.co/G0ivLMw2LA\n\nSi te quedas con ganas de m\u00e1s visita: https://t.co/lxqGniSMib https://t.co/OK71zod5Hd", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2331576912", "id": "1173683408955944961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.9464, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173682420530470914"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:37:49.000Z", "text": "Esta coisa de fazerem com que o \u00fanico debate que passa em todas as TV seja entre PS e PSD est\u00e1 um bocado ultrapassado, n\u00e3o acham? J\u00e1 se matou isso em 2015. N\u00e3o vale a pena insistir.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "879663520622804992", "id": "1173682420530470914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "author_id": "57771039", "id": "1173553113053237249", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 163, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3LZpuIhHrH", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/", "display_url": "abc.com.py/nacionales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173314334564503552"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T19:15:11.000Z", "text": "Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda  https://t.co/3LZpuIhHrH v\u00eda @ABCDigital", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 235, "quote_count": 1}, "author_id": "212204767", "id": "1173314334564503552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "DAZAI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173686707297935360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:54:51.000Z", "text": "VOU ESPALHAR A MORTE DO DAZAI SIM E NINGUEM PODE ME PARAR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "author_id": "1146216243856379905", "id": "1173686707297935360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173537811825344514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "12xxxxx_10", "id": "483443009"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "IlariaBifarini", "id": "725949864"}, {"start": 145, "end": 155, "username": "fleinaudi", "id": "4833517913"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173624517907931138"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T15:47:44.000Z", "text": "@12xxxxx_10 @IlariaBifarini Se sei per la progressivit\u00e0 della tassazione e insieme favorevole alla flat tax potresti non avere le idee chiare? \ud83d\udc49 @fleinaudi \u00e8 una fondazione liberale finanziata da berlusconiani. Ma accolgono volentieri anche thatcherputiniani flat tax friendly? Mi sa.", "in_reply_to_user_id": "483443009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822184940", "id": "1173624517907931138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173635825474637827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cholati", "id": "207021617"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173642032490958848"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T16:57:20.000Z", "text": "@Cholati M\u00e1s bien tendr\u00e1 que trabajar para intentar evitar la debacle electoral que se le avecina si hay elecciones", "in_reply_to_user_id": "207021617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909018106789613568", "id": "1173642032490958848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173685843304882177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "Mar"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "Gilead"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/6WBIkOlW9J", "expanded_url": "https://twitter.com/lacapitalmdq/status/1173685843304882177", "display_url": "twitter.com/lacapitalmdq/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173686312345513984"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:53:17.000Z", "text": "En esta ciudad del culo alguien dice q se suicida de 114 pu\u00f1aladas sin sonrojarse ni desde el t\u00edtulo poner en duda nada. Mar del Gilead. https://t.co/6WBIkOlW9J", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "87012144", "id": "1173686312345513984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 91, "username": "Ferdelrio22", "id": "2437061604"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/aEVmHiaDDp", "expanded_url": "https://www.lacapitalmdp.com/el-crimen-de-114-punaladas-que-no-fue-y-que-se-cerrara-como-un-suicidio/", "display_url": "lacapitalmdp.com/el-crimen-de-1\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/0PcKOTSupd", "expanded_url": "https://twitter.com/lacapitalmdq/status/1173685843304882177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0PcKOTSupd", "media_key": "3_1173685838196219904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173685843304882177"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:51:25.000Z", "text": "El crimen de 114 pu\u00f1aladas que no fue  y que se cerrar\u00e1 como un suicidio | por @Ferdelrio22  - https://t.co/aEVmHiaDDp https://t.co/0PcKOTSupd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "11816412", "id": "1173685843304882177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173641194208944128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173641195832188930"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T16:54:00.000Z", "text": "\u00bfc\u00f3mo no di cuenta?...si puede hacer algo? Es demadiado heavy coincidentemente cercano a \u00e9stas fechas! Se me apret\u00f3 el pecho... que heavy... como pasa el tiempo como pasa la vida... es ahi donde sigo pensando en las oportunidades! No hay que perderlas...son tan valiosas", "in_reply_to_user_id": "96195508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "96195508", "id": "1173641195832188930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.3708, "type": "Person", "normalized_text": "Yabr\u00e1n"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.2904, "type": "Place", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 237, "end": 260, "probability": 0.6873, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173676721998114816"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:15:11.000Z", "text": "Esto les molesta? \n\n UN MAFIOSO CON PODER\nYabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\nEn el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497134699", "id": "1173676721998114816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.446, "type": "Person", "normalized_text": "Angelici"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9826, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.5903, "type": "Organization", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 221, "end": 233, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173686022598778885"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:52:08.000Z", "text": "Angelici coimea \u00e1rbitros y vos sac\u00e1s campe\u00f3n a Boca. Gesti\u00f3n exitosa.\nTe convert\u00eds en Jefe de Gobierno de CABA y \"le vend\u00e9s\" la empresa constructora proveedora de la Ciudad a tu primo. Absoluta transparencia.\nSe incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497134699", "id": "1173686022598778885"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172673546343993344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173356617812733953"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T22:03:12.000Z", "text": "@cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "in_reply_to_user_id": "765078768", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 210, "quote_count": 2}, "author_id": "383528008", "id": "1173356617812733953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "author_id": "719523435647512576", "id": "1172690014985232384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173348887345713155"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-15T21:32:29.000Z", "text": "isso s\u00f3 retrata meu \u00f3dio a essa gera\u00e7\u00e3o FDP de jovem arrogante achando que o mundo tem que girar em torno deles. ir atr\u00e1s de algu\u00e9m n \u00e9 se humilhar, perguntar como est\u00e1, como foi o dia, n \u00e9 humilha\u00e7\u00e3o. HJ EU PERDI MEU AMIGO, SE SUICIDOU POR N SUPORTAR MAIS ESSA DOR E A SOLID\u00c3O :( https://t.co/WPWNrDFace", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 4}, "author_id": "805881066212982784", "id": "1173348887345713155", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WPWNrDFace", "expanded_url": "https://twitter.com/svdboy666/status/1173348887345713155/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WPWNrDFace", "media_key": "3_1173348468447989763"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WPWNrDFace", "expanded_url": "https://twitter.com/svdboy666/status/1173348887345713155/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WPWNrDFace", "media_key": "3_1173348568024981504"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173539223728734209"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T10:08:48.000Z", "text": "Faccio un giochino\n\nPrimo risultato del\ngoverno #M5SPD:\nscissioni &amp; separazioni\n\n#exitPOLLI\n\n\u2935\ufe0f\n#PD post-scissione 16%\n#Renzi da solo 7%\n#CALENDA 3%\n#LeU+altri 4%\nTotale 30% ottimistico\n\n\u2935\ufe0f\n#M5S torna al 26%\n\n\u2935\ufe0f\nLEGA+FDI+B 42%\u27a1\ufe0fGOVERNO\n\n#sedici09FR\n\nA chi conviene?", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "M5SPD"}, {"start": 85, "end": 95, "tag": "exitPOLLI"}, {"start": 100, "end": 103, "tag": "PD"}, {"start": 123, "end": 129, "tag": "Renzi"}, {"start": 141, "end": 149, "tag": "CALENDA"}, {"start": 153, "end": 157, "tag": "LeU"}, {"start": 194, "end": 198, "tag": "M5S"}, {"start": 241, "end": 252, "tag": "sedici09FR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 60, "like_count": 107, "quote_count": 3}, "author_id": "990614590156308480", "id": "1173539223728734209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173665645818515458"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Guzm\u00e1n"}, {"start": 204, "end": 212, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Farid Ode"}, {"start": 225, "end": 235, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraCtm"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 236, "tag": "VizcarraCtm"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/EFTOAEQxJC", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1173665645818515458", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173679618861207552"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:26:41.000Z", "text": "ES EL FIN!!!\n\nA donde estamos llegando con el Imbecil y corrupto Vizcarra!\n\nHASTA LOS ROJOS le est\u00e1n exigiendo que trabaje!\nES EL COLMO!!\n\nPara que un ROJETE te exija ello DEBES ser m\u00e1s vago que Guzm\u00e1n o Farid Ode!\n\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n#VizcarraCtm https://t.co/EFTOAEQxJC", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "167435714", "id": "1173679618861207552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173597777764454402"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9083, "type": "Organization", "normalized_text": "INPE"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/dmbR3qBSnM", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1173597777764454402", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173598315054817281"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:03:37.000Z", "text": "Era opcional? La decisi\u00f3n cae en la detenida? Para qu\u00e9 mierda tenemos a un presidente del INPE sin cerebro? https://t.co/dmbR3qBSnM", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 13, "like_count": 129, "quote_count": 4}, "author_id": "213483685", "id": "1173598315054817281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "author_id": "979046731", "id": "1172662103360057345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "author_id": "22585744", "id": "1173229881657843713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173430402838667269"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8322, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 50, "tag": "MPN"}, {"start": 51, "end": 61, "tag": "NowUnited"}, {"start": 62, "end": 70, "tag": "Uniters"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173440931426689024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T03:38:14.000Z", "text": "@noalinwarrior @nowsurtaded esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters", "in_reply_to_user_id": "1095983207881809920", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140321191057645568", "id": "1173440931426689024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/peP6N16Om6", "expanded_url": "https://twitter.com/alfonso_m92/status/1173374621464350722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/peP6N16Om6", "media_key": "3_1173374616959684614"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173374621464350722"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T23:14:44.000Z", "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https://t.co/peP6N16Om6", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 847, "quote_count": 1}, "author_id": "184739771", "id": "1173374621464350722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173683958762151936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:43:56.000Z", "text": "vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1962512186", "id": "1173683958762151936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7934, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173351486128046081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-15T21:42:48.000Z", "text": "Sobre a agress\u00e3o que sofri essa semana na UFSC, alguns jornalistas catarinenses n\u00e3o conseguem ler os fatos sem sua lente ideol\u00f3gica de esquerda. Invertem os fatos para n\u00e3o admitir a viol\u00eancia dos seus colegas de milit\u00e2ncia: ao inv\u00e9s de repudiar a viol\u00eancia, repudiam o agredido.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "author_id": "494268633", "id": "1173351486128046081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173662044492615681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CCKKI", "id": "379030092"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173683789165420545"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T19:43:15.000Z", "text": "@CCKKI Come regola generale, s\u00ec.", "in_reply_to_user_id": "379030092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094488898", "id": "1173683789165420545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173679585281658880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8108, "type": "Other", "normalized_text": "Holocausto"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.925, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.2727, "type": "Person", "normalized_text": "Nanquim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173681686720188416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:34:54.000Z", "text": "@_makavelijones Tem que falar do Holocausto realizado pelo Jap\u00e3o na China, tem que citar o massacre de Nanquim. N\u00e3o tinha santo nessa hist\u00f3ria.", "in_reply_to_user_id": "889628930436730881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1005290615029010437", "id": "1173681686720188416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.4757, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.4722, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.4325, "type": "Other", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.2857, "type": "Place", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/K0VzVrntwz", "expanded_url": "https://bit.ly/2mcuinV", "display_url": "bit.ly/2mcuinV", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558681084080128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T11:26:07.000Z", "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de se refugiar em S\u00e3o Paulo https://t.co/K0VzVrntwz", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 23, "like_count": 1211, "quote_count": 25}, "author_id": "40548874", "id": "1173558681084080128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173619180068855809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T15:26:31.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessa doen\u00e7a,e tem gente que insiste em dizer que \u00e9 frescura!!!!! \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude24\ud83d\ude22\ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2870582578", "id": "1173619180068855809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Salman"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173607296166957057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:39:18.000Z", "text": "Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita de Bin Salman matou milhares no I\u00eamen em bombardeios a civis, \u00f1 poupando hospitais, \u00f4nibus escolares e funerais, cujo ataque foi ftmente condenado pela ONU.", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "author_id": "45435425", "id": "1173607296166957057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.7805, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Waititi"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "Rockwell"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.7308, "type": "Other", "normalized_text": "TIFF19"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.4568, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.8066, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 174, "tag": "TIFF19"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/C0iB3OT34y", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1173582241538199553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C0iB3OT34y", "media_key": "3_1173582229030821889"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173582241538199553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T12:59:45.000Z", "text": "\ud83c\udd95 Taika Waititi revela se a Marvel sabia que ele estava estrelando em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nA MTV News\u00a0conversou com Waititi e seu\u00a0ator\u00a0Jojo Rabbit\u00a0Sam Rockwell durante #TIFF19, onde foi perguntado se Marvel sabia sobre seu papel no filme da DC.\n\n\"Bem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 saber + https://t.co/C0iB3OT34y", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1073607966954307585", "id": "1173582241538199553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.9032, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "segunda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173681511062822912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:34:12.000Z", "text": "Gente Jap\u00e3o e Alemanha era a mesma vibe na segunda guerra...n\u00e3o entra nessas n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "943934486399643649", "id": "1173681511062822912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173629551324336129"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T16:07:44.000Z", "text": "O sea si soy bien suicida pero solo cuando estoy triste", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1636027322", "id": "1173629551324336129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173584289205604352"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:07:53.000Z", "text": "Una sociedad se suicida cuando pierde el sentido de la realidad.\n\nNuestra clase pol\u00edtica vive en el teatro y una parte significativa de la ciudadan\u00eda se ha enrocado en fanatismos ideol\u00f3gicos.\n\nVamos mal.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "4462490243", "id": "1173584289205604352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173676101014568960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8105, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.5772, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173682357347467264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:37:34.000Z", "text": "escrevi no Google pra ver o que \u00e9...\ud83d\ude33\ud83d\ude2e\n\"A encarna\u00e7\u00e3o moderna do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma equipe de vil\u00f5es que realizam miss\u00f5es secretas em troca de penas de pris\u00e3o reduzidas.\"", "in_reply_to_user_id": "47258293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47258293", "id": "1173682357347467264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 250, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 251, "tag": "setembroamarelo"}, {"start": 252, "end": 256, "tag": "cvv"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/MbMJArkoyH", "expanded_url": "https://twitter.com/nanarsg/status/1173676101014568960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MbMJArkoyH", "media_key": "3_1173676088305815560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173676101014568960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:12:42.000Z", "text": "bizarro: vi isso numa vitrine! s\u00e9rio que existe \"esquadr\u00e3o suic\u00eddio\" com carinhas monstruosas e vendem pra crian\u00e7as e adolescentes? \ud83d\ude33\ud83d\ude33 caramba! \u00e9 melhor fazerem ano inteiro amarelo, ent\u00e3o, pois s\u00f3 setembro amarelo n\u00e3o vai chegar... \ud83d\ude10\ud83d\ude41 #setembroamarelo #cvv https://t.co/MbMJArkoyH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47258293", "id": "1173676101014568960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173681622371262467"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173682088152842240"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-16T19:36:30.000Z", "text": "@suicida_mne \u041e\u043d \u0431\u044b\u043b \u0440\u0430\u043d\u044c\u0448\u0435 \u0432 \u043f\u0435\u043d\u0442\u0430\u0433\u043e\u043d\u0435, \u043d\u043e \u0435\u0433\u043e \u043e\u0442\u0442\u0443\u0434\u0430 \u0432\u044b\u0433\u043d\u0430\u043b\u0438 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0441\u043a\u0430\u043d\u0434\u0430\u043b\u0430", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1001194713456807938", "id": "1173682088152842240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173310325942304768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173471724572237824"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T05:40:35.000Z", "text": "@CARLOSMESIA Para usted ser popular ahora le hace feliz.\nPor a\u00f1os fue un ser an\u00f3nimo.\nAhora aprovecha estar en primera plana.\nPero es triste estar en la boca de la gente, por decir que la gente para usted le vale mierda. Triste privilegio de los idiotas.", "in_reply_to_user_id": "127324067", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "1167202350", "id": "1173471724572237824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173239577571680256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-15T14:18:07.000Z", "text": "O cara matou a mulher e se matou depois e a festa hoje segue normalmente, caralho heim uni\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "139524758", "id": "1173239577571680256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Roethlisberger"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "QB"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.6502, "type": "Organization", "normalized_text": "NFLxESPN"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 162, "tag": "NFLxESPN"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/HiQRjc9oGO", "expanded_url": "https://twitter.com/NFLLive_esp/status/1173626182560038918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HiQRjc9oGO", "media_key": "3_1173626164491030530"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173626182560038918"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T15:54:21.000Z", "text": "\ud83d\udea8 \u00a1De \u00faltimo momento! \ud83d\udea8\n\n\u00a1Ben Roethlisberger se pierde TODA la temporada! \n\nEl QB ser\u00e1 operado del codo. \n\nUn GIF o emoji para describir esta noticia. \n\n#NFLxESPN https://t.co/HiQRjc9oGO", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 172, "like_count": 531, "quote_count": 101}, "author_id": "185809032", "id": "1173626182560038918"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173459434024165376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T04:51:45.000Z", "text": "Esse jovem torcedor est\u00e1 inconformado com a fase de seu time. Revoltado, precisando extravasar, ciente de que ir para a porta do CT xingar profissionais n\u00e3o \u00e9 legal, decidiu fatiar tijolos e executar, como terapia, outras bizarrices. Qual o time dele? https://t.co/sV9XQmTI5A", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 175, "like_count": 955, "quote_count": 27}, "author_id": "55069015", "id": "1173459434024165376", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/sV9XQmTI5A", "expanded_url": "https://twitter.com/PeopIeAwesome/status/1155350672771915776/video/1", "display_url": "twitter.com/PeopIeAwesome/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173557123155992576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.3047, "type": "Other", "normalized_text": "Magneto"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.3672, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Magneto"}, {"start": 141, "end": 144, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/pPED6MRN1y", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173557123155992576", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173638078134661121"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T16:41:37.000Z", "text": "el coimero #Magneto nos atosiga el d\u00eda con tantas peroratas \n y paparruchadas, similares a los que nos ten\u00eda acostumbrado el mafioso suicida #AG. https://t.co/pPED6MRN1y", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "id": "1173638078134661121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173640370988752897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T16:50:44.000Z", "text": "\u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fablico quer cada vez mais detalhamento, polui\u00e7\u00e3o e a impress\u00e3o que o artista se matou mais de um ano em cima da folha pra entregar a obra", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 240, "quote_count": 4}, "author_id": "35926222", "id": "1173640370988752897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "Ixil"}, {"start": 44, "end": 66, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la Independencia"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/smvmKk0TCt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDDVcW", "display_url": "dlvr.it/RDDVcW"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/OqMRMs7A1o", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1173680716497866754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OqMRMs7A1o", "media_key": "3_1173680714623045632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680716497866754"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:31:03.000Z", "text": "Ixil: mujer se suicida en pleno festejo del D\u00eda de la Independencia https://t.co/smvmKk0TCt https://t.co/OqMRMs7A1o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "156408193", "id": "1173680716497866754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582578978349058"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:01:05.000Z", "text": "La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.co/TasthT8QSZ", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "author_id": "25401359", "id": "1173582578978349058", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7488, "type": "Organization", "normalized_text": "ufcspa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173668101986181121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:40:55.000Z", "text": "Acessando o perfil do cara que se suicidou da ufcspa n\u00e3o precisa nem andar meia p\u00e1gina pra ver a quantidade de posts dele sobre sa\u00fade mental e sobre a faculdade.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "157511202", "id": "1173668101986181121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "SomosAguaES", "id": "1009566724369338368"}, {"start": 164, "end": 180, "username": "UNES_ElSalvador", "id": "84105676"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/CfMmRT6Bwm", "expanded_url": "https://twitter.com/amayacarito1/status/1173612440745123840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfMmRT6Bwm", "media_key": "3_1173612429047209986"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173612440745123840"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:59:45.000Z", "text": "Como alianza nos unimos a la huelga mundial contra el cambio clim\u00e1tico por la  necesidad de revertir logica irracional suicida que impera e el mundo.\n@SomosAguaES \n@UNES_ElSalvador https://t.co/CfMmRT6Bwm", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1225663506", "id": "1173612440745123840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "myrella"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1i0j2b5HcV", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1i0j2b5HcV", "media_key": "3_1173356955257180163"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173356965038309378"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-15T22:04:35.000Z", "text": "Sabemos que o suic\u00eddio \u00e9 algo s\u00e9rio, mas myrella era apenas uma menina de 10 anos que estava sofrendo,  Que deus a perdoe porque s\u00f3 Deus pode entender o que se passava naquela cabecinha. Que Deus conforte minha amiga e a fam\u00edlia vilela.\ud83d\ude07\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26b0\ufe0f https://t.co/1i0j2b5HcV", "public_metrics": {"retweet_count": 2330, "reply_count": 121, "like_count": 7785, "quote_count": 1871}, "author_id": "1097940989468205059", "id": "1173356965038309378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173439262076874753"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T03:31:36.000Z", "text": "Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "3756927563", "id": "1173439262076874753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173299729654079491"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T18:17:09.000Z", "text": "El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperaci\u00f3n y tristeza); el periodo promedio de preparaci\u00f3n es de 9 meses. El suicida en este tiempo, por su depresi\u00f3n, solo confirma que la vida NO merece ser vivida", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "110055082", "id": "1173299729654079491"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173676055309279232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:12:32.000Z", "text": "suicida e gostosa do jeito que o diabo gosta", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "901487043158605825", "id": "1173676055309279232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173573117819723776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "parbolo", "id": "35220560"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173669524614385669"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:46:35.000Z", "text": "@parbolo Yo veo ciudadaners que est\u00e1n hasta los huevos de Rivera, y lo de hoy no le va a ayudar.", "in_reply_to_user_id": "35220560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "77974362", "id": "1173669524614385669"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173676793569693698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 285, "end": 290, "probability": 0.6594, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678373501046785"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:21:44.000Z", "text": "@allefklisthyan a guerra foi t\u00e3o arrastada que at\u00e9 os personagens tiveram que ser \"arrastados\" tamb\u00e9m, sasuke ficou o tempo todo (mais de 200 eps) trocando de prop\u00f3sito indo pra l\u00e1 e pra c\u00e1, pra chegar no final e do nada dizer \"ovo ser hokage das cinco vilas\" e come\u00e7ar a brigar com o Naruto", "in_reply_to_user_id": "152298870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "954550581397544960", "id": "1173678373501046785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 57, "probability": 0.4303, "type": "Other", "normalized_text": "General del Estado"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto Higuera"}, {"start": 162, "end": 181, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Mayorazgo"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/lSq33XDBvB", "expanded_url": "https://twitter.com/laredcincoradio/status/1173630781727678464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lSq33XDBvB", "media_key": "3_1173630776396668928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173630781727678464"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T16:12:38.000Z", "text": "El encargado de despacho de la Fiscal\u00eda General del Estado, Gilberto Higuera revela que la primera hip\u00f3tesis de los hechos ocurridos este domingo en el Infonavit San Miguel Mayorazgo es un suicidio colectivo, donde cinco personas entre ellos dos ni\u00f1os perdieron la vida https://t.co/lSq33XDBvB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1158856942456049666", "id": "1173630781727678464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173584048352108544"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-16T13:06:55.000Z", "text": "La \u201csoluci\u00f3 d\u2019Estat\u201d de Rivera: abstenci\u00f3 a canvi de 155 i no indultar els presos\nTamb\u00e9 m\u00e9s repressi\u00f3 a Catalunya? https://t.co/0CZnP02cGs", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 105, "like_count": 118, "quote_count": 16}, "author_id": "1912129124", "id": "1173584048352108544", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/0CZnP02cGs", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/abstencio-rivera-investidura-sanchez_420647_102_amp.html#click=https://t.co/JsFjz8axUT", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ab\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173008120098021376"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T22:58:23.000Z", "text": "Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOGO JODER JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAAJJAA", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 13, "like_count": 1258, "quote_count": 8}, "author_id": "1637402383", "id": "1173008120098021376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173375200680955904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SifuentesRic", "id": "12201792"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173375605229924352"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T23:18:39.000Z", "text": "@SifuentesRic @JuanSheput Exacto, si agarra la pistola del polic\u00eda que la resguarda y se suicida empezar\u00edan a pedir comisi\u00f3n investigadora por la negligencia.", "in_reply_to_user_id": "12201792", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1120509051815776257", "id": "1173375605229924352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173420233761132544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5153, "type": "Other", "normalized_text": "Panorama"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173656573769596928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T17:55:07.000Z", "text": "@Omarquesadamart @PanoramaPTV Panorama Aprista 100% se dedico a buscarle las 5 patas al gato . que espera cateriano para mostrarle sus cuentas ., ense\u00f1eles como se hace y no como el suicida cobarde ., que siempre decia me allano a todas las investigaciones , y luego miles de habeas corpus.", "in_reply_to_user_id": "783471864", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "id": "1173656573769596928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173627143269601281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cosmictr4sh", "id": "295415254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173629886470283264"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-16T16:09:04.000Z", "text": "@cosmictr4sh feel u queen", "in_reply_to_user_id": "295415254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "342958631", "id": "1173629886470283264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "Mv1"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "Mv1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173668643382669316"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:43:04.000Z", "text": "Vc j\u00e1 estudou no Mv1?\n\nSim\n\nVc j\u00e1 passou de ano s\u00f3 por causa do T.I?\n\nN\u00e3o\n\nE estudou no Mv1?", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 4}, "author_id": "743966763348525056", "id": "1173668643382669316"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173528366403727360"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T09:25:40.000Z", "text": "Renzi se ne va dal PD? https://t.co/OxTOpgzRK0", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 12, "quote_count": 4}, "author_id": "133790890", "id": "1173528366403727360", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/OxTOpgzRK0", "expanded_url": "https://ift.tt/32Ti3wT", "display_url": "ift.tt/32Ti3wT", "status": 404, "unwound_url": "https://bitly.ift.tt/32Ti3wT"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173587040874762242"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "MindefPeru", "id": "139775574"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 116, "probability": 0.6198, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.3327, "type": "Other", "normalized_text": "LADron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173608527832608768"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:44:12.000Z", "text": "@PCaterianoB @rmapalacios @naval_peru @MindefPeru P\u00fadrase en la carcel corrupto igual que vizcarra y ppk que juzga FP si usted es real corrupto LADron como rl@inepto de vizcarra pudranse", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3285964560", "id": "1173608527832608768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173621273789902848"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T15:34:51.000Z", "text": "Hace falta menos machito de la vida,\nQue se piensa que las derrite si las mira,\nEsos chavales crecen pensando que el mundo gira,\nAlrededor de su polla y su cerebrito suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3550391957", "id": "1173621273789902848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173484756257914880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "janavel7", "id": "2204706469"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173577089418747905"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T12:39:16.000Z", "text": "@janavel7 Non sono umbro, ma un minestrone targato M5S non lo voterei per nessuna ragione. Alle amministrative in particolare i grillini bisogna tenerli il pi\u00f9 lontano possibile dalla possibilit\u00e0 di nuocere. Lo dico da torinese. Meglio l\u2019astensione.", "in_reply_to_user_id": "2204706469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318601090", "id": "1173577089418747905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173648598514511872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:23:25.000Z", "text": "Acho que d\u00e1 rock essa escala\u00e7\u00e3o heim? https://t.co/SkEB6uPmQH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1154498630549741568", "id": "1173648598514511872", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/SkEB6uPmQH", "expanded_url": "https://twitter.com/ForzaNapoliBr/status/1173648598514511872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SkEB6uPmQH", "media_key": "3_1173648589135986688"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9447, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9703, "type": "Other", "normalized_text": "God of War"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173675403350806530"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T19:09:56.000Z", "text": "Olhando as discuss\u00f5es sobre os games ultimamente, agrade\u00e7o por n\u00e3o ter usado o Twitter enquanto God of War ainda estava sendo promovido pela Sony.\n\nRapaz, deve ter sido uma \u00e9poca INFERNAL.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1355937960", "id": "1173675403350806530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8172, "type": "Place", "normalized_text": "Pacora"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.71, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173040391622410242"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T01:06:38.000Z", "text": "Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpes en Pacora.\nExalcalde de Col\u00f3n preso por violencia dom\u00e9stica contra su esposa. \nQu\u00e9 est\u00e1 pasando? Salud mental urge.", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 11, "like_count": 234, "quote_count": 5}, "author_id": "62664213", "id": "1173040391622410242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173604511769944065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisAlb54092015", "id": "1149134360026800130"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "jchavezcano", "id": "3867677225"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "yonlente", "id": "1279751490"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 122, "probability": 0.6839, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Cobarde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173673198124027905"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:01:10.000Z", "text": "@LuisAlb54092015 @jchavezcano @hugovillavicen7 @yonlente Uy si como no !!!\nSolo me quedo con esta frase del Suicida Cobarde !!!\nQUIEN NADA DEBE NADA TEME \u203c\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1149134360026800130", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953833402175754241", "id": "1173673198124027905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9325, "type": "Other", "normalized_text": "Bioshock Infinite"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OPuJkIcvSt", "expanded_url": "https://youtu.be/mkOTXPwghVw", "display_url": "youtu.be/mkOTXPwghVw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173606026823774210"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:34:15.000Z", "text": "Una MONJA se SUICIDA para quemar el dirigible #2 | Bioshock Infinite\nhttps://t.co/OPuJkIcvSt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1130215909317066752", "id": "1173606026823774210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173619746945863680"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T15:28:47.000Z", "text": "Hoy es un d\u00eda de esos en que no hubiera querido despertarme...\nAunque siempre procuro ser positiva y alegre ante los inconvenientes (que no faltan); hay situaciones y personas que me la ponen bien dif\u00edcil.\ud83d\ude14\ud83d\ude15\nEspero que todos ustedes hoy tengan un super d\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "747467061329338368", "id": "1173619746945863680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173673151106080769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GraceSolano", "id": "73730388"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173673977803415552"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:04:16.000Z", "text": "@GraceSolano @itsedmemes El sarcasmo como forma de expresi\u00f3n \u2728", "in_reply_to_user_id": "73730388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "40349475", "id": "1173673977803415552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173673646092619782"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173674348051406850"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:05:45.000Z", "text": "@LuchoCanelo Pero capaz tiene un te y unas galletas", "in_reply_to_user_id": "1617996918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1724172116", "id": "1173674348051406850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173557123155992576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173661215136133120"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:13:33.000Z", "text": "Ya cansa este sujeto con sus alucinaciones. Si antes era medio idiota, ahora ya tiene diploma de honor. https://t.co/Mvd4cWg1Fv", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 8, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "author_id": "127946842", "id": "1173661215136133120", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Mvd4cWg1Fv", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173557123155992576", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173589993962426368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RepSpettacoli", "id": "817995948"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173592945943097345"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T13:42:17.000Z", "text": "@RepSpettacoli @repubblica Ogni volta che Favio Bolo XD scrive un libro, un autore non pubblicato si suicida.", "in_reply_to_user_id": "817995948", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "26839856", "id": "1173592945943097345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173671504271302657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcosGoncalvs7", "id": "633084479"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173672485130256385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:58:20.000Z", "text": "@MarcosGoncalvs7 Marcos eu vo TE MATA", "in_reply_to_user_id": "633084479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463877022", "id": "1173672485130256385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171404435920232450"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4225, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "Depresion"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Ansiedad"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "Adicci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/t6WBZkHQPD", "expanded_url": "https://twitter.com/mente_emocional/status/1171404435920232450", "display_url": "twitter.com/mente_emociona\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598616953315328"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-11T01:37:32.000Z", "text": "El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad #Adicci\u00f3n https://t.co/t6WBZkHQPD", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "93476700", "id": "1171598616953315328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 40, "username": "Fransir9", "id": "1152205927581409280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173673273965645826"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T19:01:28.000Z", "text": "Uaji cag\u00f3n prende la play dale @Fransir9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083487231799640065", "id": "1173673273965645826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/IDzwd5VKC1", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173633822644166657"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T16:24:43.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/IDzwd5VKC1", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "195324503", "id": "1173633822644166657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "id": "1171281334297407488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173624916106711040"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T15:49:19.000Z", "text": "Chica de 16 se suicida despu\u00e9s de que su pap\u00e1 la haya VIOLADO.\nNo puedo comprender como no paran nunca los casos y como pueden ser tan inhumanos. Asco y dolor.\nhttps://t.co/KTQt4FlHYE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1190395818", "id": "1173624916106711040", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/KTQt4FlHYE", "expanded_url": "https://www.elterritorio.com.ar/detectaron-abusos-en-la-chica-que-se-suicido-en-alem-y-detuvieron-a-su-padre-43103-et", "display_url": "elterritorio.com.ar/detectaron-abu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elterritorio.com.ar/noticias/2019/09/14/636457-detectaron-abusos-en-la-chica-que-se-suicido-en-alem-y-detuvieron-a-su-padre"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173252311134720000"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T15:08:43.000Z", "text": "Tomen un poco de su tiempo, para pensar en esta imagen. https://t.co/FGSDG8J9wb", "public_metrics": {"retweet_count": 6751, "reply_count": 421, "like_count": 26358, "quote_count": 4940}, "author_id": "4258126635", "id": "1173252311134720000", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/FGSDG8J9wb", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjuan1001/status/1173252311134720000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FGSDG8J9wb", "media_key": "3_1173252303006183425"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173279521031774208"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T16:56:50.000Z", "text": "Comparto esta nota https://t.co/Y2UucubxXB", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "221227535", "id": "1173279521031774208", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Y2UucubxXB", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173671772950081537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deli__sofia", "id": "770313662607360000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173671943020716033"], "lang": "fr", "created_at": "2019-09-16T18:56:11.000Z", "text": "@deli__sofia Oui mais on devrait tlmt l\u2019ignorer mdr qui la cala", "in_reply_to_user_id": "770313662607360000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3331670572", "id": "1173671943020716033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173555580880990209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jchavezcano", "id": "3867677225"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "yonlente", "id": "1279751490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173604511769944065"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:28:14.000Z", "text": "@jchavezcano @hugovillavicen7 @yonlente Las razones del suicidio se fueron con el suicida. Podremos especular pero s\u00f3lo eso", "in_reply_to_user_id": "3867677225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149134360026800130", "id": "1173604511769944065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173631534743642113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cindy_vx", "id": "3312452733"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Hamilton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173651377442213888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:34:28.000Z", "text": "@cindy_vx N\u00e3o \u00e9 como se o mesmo n\u00e3o fosse acontecer com o Hamilton se cometer erros em tr\u00eas GPs seguidos.\n\nA tigrada \u00e9 isso a\u00ed.", "in_reply_to_user_id": "3312452733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "46722547", "id": "1173651377442213888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 275, "end": 276, "probability": 0.9412, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173640073541238785"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T16:49:33.000Z", "text": "N\u00e3o se enganem, cargo n\u00e3o \u00e9 poder.\n\nPoder \u00e9 basicamente o n\u00famero de pessoas que est\u00e3o dispostas a lhe obedecer ou receber sua influ\u00eancia.\n\nO cargo \u00e9 a consolida\u00e7\u00e3o do poder, assim aconteceu com Lula, que repassou a Dilma e ao sofrer impeachment, matou a linhagem de poder do PT.", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 132, "quote_count": 0}, "author_id": "835570202289012736", "id": "1173640073541238785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9082, "type": "Other", "normalized_text": "Whats"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171234756115206145"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T01:31:41.000Z", "text": "Me manda teu Whats,pra mim poder ver teus status \ud83d\ude1c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "id": "1171234756115206145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173670380344680448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deli__sofia", "id": "770313662607360000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173671108647763970"], "lang": "fr", "created_at": "2019-09-16T18:52:52.000Z", "text": "@deli__sofia Clairement oui et je trouvais \u00e7a culott\u00e9 de sa part mais \u00e7a a laiss\u00e9 place \u00e0 une vague de harc\u00e8lement de la part de gens qui ont toujours eu la haine contre elle \ud83d\udc80", "in_reply_to_user_id": "770313662607360000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3331670572", "id": "1173671108647763970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173646726428790784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 137, "tag": "forzaitalia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173652740003770368"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T17:39:53.000Z", "text": "@Agenzia_Ansa \u00c8 un rischio per tutti ma se non ora, quando? Lui \u00e8 l'unico che pu\u00f2 prendere i voti dei moderati che furono di #forzaitalia e che oggi sono sparsi o non votano. La cosa non mi piace affatto ma per arginare la destra,ad oggi serve quel bacino di voti!", "in_reply_to_user_id": "150725695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2441468016", "id": "1173652740003770368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Timoteo"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Falc\u00f3n"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Ferm\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173668542056751109"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:42:40.000Z", "text": "Lo peor que pueden hacer pol\u00edticxs y ciudadanxs es seguir subestimando a tipos como Timoteo, Falc\u00f3n y Ferm\u00edn. Di lo que quieras, que no tienen respaldo popular, que son batequebrados, pero han logrado sus prop\u00f3sitos. Uno a uno. Nada los detiene. Ignorar o frivolizar es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "30426196", "id": "1173668542056751109"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 41, "end": 56, "probability": 0.7936, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 7, "end": 17, "tag": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/F3i3VstoYl", "expanded_url": "http://www.tn8.tv", "display_url": "tn8.tv", "status": 200, "title": "TN8 - Noticias de Nicaragua y El Mundo", "description": "Toda Nicaragua con las \u00faltimas noticias las 24 horas del d\u00eda. Somos un portal de noticias de Nicaragua y el mundo.", "unwound_url": "https://www.tn8.tv/"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/quhWVeV5eJ", "expanded_url": "https://twitter.com/canaltn8/status/1173669400353890306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/quhWVeV5eJ", "media_key": "3_1173669394976841729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173669400353890306"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:46:05.000Z", "text": "#AHORA #Nicaragua | Nota de prensa de la Polic\u00eda Nacional informando sobre el fallecimiento de un ciudadano a consecuencia de la ingesta de fosfuro de aluminio \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n, en breve por https://t.co/F3i3VstoYl https://t.co/quhWVeV5eJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "143545821", "id": "1173669400353890306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hLeF9hjzJP", "expanded_url": "https://twitter.com/Becaria_/status/1173661820453818371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLeF9hjzJP", "media_key": "3_1173661804234530817"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hLeF9hjzJP", "expanded_url": "https://twitter.com/Becaria_/status/1173661820453818371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLeF9hjzJP", "media_key": "3_1173661812547575809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661820453818371"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:15:58.000Z", "text": "El \"trampol\u00edn suicida\" de Gij\u00f3n que alguna gente usa para pescar o tirarse selfies.\n\nA ver si nos extinguimos ya. https://t.co/hLeF9hjzJP", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "227369692", "id": "1173661820453818371"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 49, "username": "Casca_borra", "id": "848602174892515328"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Numancia"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.4972, "type": "Other", "normalized_text": "Numancia"}, {"start": 205, "end": 214, "probability": 0.3537, "type": "Other", "normalized_text": "Cascaborra"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 196, "tag": "Numancia"}, {"start": 197, "end": 203, "tag": "comic"}, {"start": 204, "end": 215, "tag": "Cascaborra"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/XR4J88XyF9", "expanded_url": "http://bit.ly/2lX3iIS", "display_url": "bit.ly/2lX3iIS"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/4IFwZkZGNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/torres_criado/status/1173651979714912256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4IFwZkZGNZ", "media_key": "3_1173651971959644160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173651979714912256"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T17:36:52.000Z", "text": "Hoy en mi blog rese\u00f1o \"Numancia\", de @Casca_borra. Un c\u00f3mic excelente sobre la heroica y suicida resistencia de un pueblo que prefiri\u00f3 la muerte al sometimiento.  https://t.co/XR4J88XyF9 #Numancia #comic #Cascaborra https://t.co/4IFwZkZGNZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1020343976681984003", "id": "1173651979714912256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173602521245454336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "BCBRP", "id": "584192445"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "ProtegeryServir", "id": "195188201"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Sinaproc_Panama", "id": "398875471"}, {"start": 95, "end": 104, "username": "limyueng", "id": "99725860"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173646364594647046"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T17:14:33.000Z", "text": "@BCBRP @ProtegeryServir @Sinaproc_Panama Aja y donde est\u00e1n los grandes colchones donde se tiro @limyueng \u2753 supuestamente para este tipo de situaciones \u2753", "in_reply_to_user_id": "584192445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4500076512", "id": "1173646364594647046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8141, "type": "Other", "normalized_text": "it 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173663214267224065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:21:30.000Z", "text": "qm j\u00e1 viu it 2 ai deixa eu testa um neg\u00f3cio\nvcs gostaram?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 55, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "author_id": "286242334", "id": "1173663214267224065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173629439047024641"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T16:07:17.000Z", "text": "Castiel Dean e Sam che si imbattono in una nuova missione suicida https://t.co/tOvdElEnpu", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1034579753691430914", "id": "1173629439047024641", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tOvdElEnpu", "expanded_url": "https://twitter.com/poiintbreak_/status/1173629439047024641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOvdElEnpu", "media_key": "3_1173629436979220481"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173562545271128064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.2587, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 35, "end": 50, "probability": 0.6272, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 51, "tag": "CronicaAnunciada"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/9qP8o8VEOG", "expanded_url": "https://twitter.com/juan_amorin/status/1173562748455784448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9qP8o8VEOG", "media_key": "3_1173562745842819072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562748455784448"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T11:42:17.000Z", "text": "\ud83d\udcde Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada:\"Si a un alem\u00e1n le mostras la ca\u00edda constante de la industria que tenemos ac\u00e1 se suicida directamente\" https://t.co/9qP8o8VEOG", "in_reply_to_user_id": "117660336", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "117660336", "id": "1173562748455784448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172111463101751297"], "lang": "in", "created_at": "2019-09-12T11:35:24.000Z", "text": "Abelungu \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\n\n https://t.co/XJVg9T7VUV", "public_metrics": {"retweet_count": 8230, "reply_count": 1542, "like_count": 32384, "quote_count": 12352}, "author_id": "2760160823", "id": "1172111463101751297", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/XJVg9T7VUV", "expanded_url": "https://twitter.com/GY18164253/status/1171874342369673216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJVg9T7VUV", "media_key": "7_1171874112257560582"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173340712907075584"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T21:00:00.000Z", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#SaludParaTodos https://t.co/dfkIZSjwSP", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 238, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/dfkIZSjwSP", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsuruguay/status/1173340712907075584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dfkIZSjwSP", "media_key": "3_1172249679624572933"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1673800032", "id": "1173340712907075584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "macaquinho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173576182262112262"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T12:35:40.000Z", "text": "Esses fdp entraram aq,pediram p desbloquear meu cel,,ha vc e  prima do macaquinho,meus p\u00easames,provavelmente foi a bope q matou ele e se vc tiver outra pessoa envolvida nessa vida,avisa p sair enquanto a tp,pq n sou mt de vim aq n mas td vez q venho,venho decidido a voltar p cs\ud83d\ude21", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 249, "quote_count": 7}, "author_id": "849786054248980480", "id": "1173576182262112262"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173515436580843520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.3969, "type": "Other", "normalized_text": "Jmn"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6214, "type": "Other", "normalized_text": "Jngkk"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/vvQ3b6qqJQ", "expanded_url": "https://twitter.com/namjoongxrl/status/1173515436580843520", "display_url": "twitter.com/namjoongxrl/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173604715919052801"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:29:03.000Z", "text": "Y al final seguro Jmn se muere y Jngkk se suicida por haber perdido a su amor, bueno no, ojal\u00e1 puedan superar sus problemas https://t.co/vvQ3b6qqJQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "910930537358823424", "id": "1173604715919052801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173371357670891520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marina_mantega", "id": "14846477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173660269089828865"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T18:09:48.000Z", "text": "@marina_mantega Eu ligava o exaustor e sempre funcionou ( pq ha 12 anos nao tinha apps kkk)", "in_reply_to_user_id": "14846477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1138614623962353664", "id": "1173660269089828865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6233, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9006, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7878, "type": "Organization", "normalized_text": "PDI"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 35, "tag": "IMSS"}, {"start": 39, "end": 44, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/CpNEZJil3p", "expanded_url": "https://twitter.com/RIDNoticias/status/1172580941145001986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CpNEZJil3p", "media_key": "3_1172580933951741957"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172580941145001986"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T18:40:56.000Z", "text": "\ud83d\udd35 Se suicida mujer polic\u00eda en #IMSS de #CDMX.\n\n\u00ae\ufe0f El padre del elemento de la PDI, narr\u00f3 que su hija al ver grave a su madre, quien hab\u00eda sido atropellada, sali\u00f3 del \u00e1rea de urgencias y les dijo a sus familiares: \u201cVoy a alcanzarla\u201d; para minutos despu\u00e9s escuchar la detonaci\u00f3n. https://t.co/CpNEZJil3p", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025465390", "id": "1172580941145001986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.5498, "type": "Place", "normalized_text": "avenida brasil"}, {"start": 180, "end": 182, "probability": 0.4559, "type": "Person", "normalized_text": "max"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173045738957352962"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-15T01:27:52.000Z", "text": "um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra dar spoiler do final de avenida brasil dizendo quem matou o max. a novela tava sendo exibida l\u00e1 kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 12, "like_count": 957, "quote_count": 23}, "author_id": "53571393", "id": "1173045738957352962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173371634364944384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.468, "type": "Place", "normalized_text": "Clinica"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/fX2lgA0Uiq", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1173371634364944384", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173374650795122688"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T23:14:51.000Z", "text": "Allegados a Keiko Fujimori protestan por su traslado a Clinica enmarrocada. A ese nivel de salvajismo hemos llegado. Es inhumano enmarrocar a quien padece dolencia, sea quien sea. Todo por una polarizaci\u00f3n absurda impulsada infantilmente desde el m\u00e1s alto nivel del estado. https://t.co/fX2lgA0Uiq", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 529, "like_count": 783, "quote_count": 68}, "author_id": "33808317", "id": "1173374650795122688", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173608391878557696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sevsnteen", "id": "3225300664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173663978934984706"], "lang": "und", "created_at": "2019-09-16T18:24:32.000Z", "text": "@sevsnteen N\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "3225300664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2390009396", "id": "1173663978934984706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173642140301193217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 256, "probability": 0.8923, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 128, "end": 141, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 142, "end": 164, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "suicidio"}, {"start": 175, "end": 196, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 197, "end": 210, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "saludmental"}, {"start": 224, "end": 246, "tag": "saludmentalyemocional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173642412889006080"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T16:58:51.000Z", "text": "La conducta suicida suele ser la expresi\u00f3n de un profundo dolor en el que no se\rencuentra otra salida\u2026#Mental\u00edzate con nosotros\r#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental #saludmentalyemocional \nInstagram: Mentalizarte_inprfm", "in_reply_to_user_id": "160062203", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "160062203", "id": "1173642412889006080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173662366120206336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "milu333777", "id": "987409585991495680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173662789598101504"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-16T18:19:49.000Z", "text": "@milu333777 In effetti no, ma magari se ne va via :D", "in_reply_to_user_id": "987409585991495680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2259974366", "id": "1173662789598101504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 202, "end": 215, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.6561, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/gFvglHKB8k", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558108645462022"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T11:23:51.000Z", "text": "O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/gFvglHKB8k via @revistaforum", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "author_id": "159995198", "id": "1173558108645462022"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173635263593156615"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T16:30:26.000Z", "text": "Colega deputada @tabataamaralsp, todo voto \u00e9 influenciado por convic\u00e7\u00f5es e posicionamentos pol\u00edticos e voc\u00ea reflete a influ\u00eancia de setores empresariais assumidamente de ideologia neoliberal.", "public_metrics": {"retweet_count": 2168, "reply_count": 809, "like_count": 19219, "quote_count": 647}, "author_id": "27703690", "id": "1173635263593156615"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173650797973970946"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rudolf_Ortega", "id": "2808277336"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "EscriptorsAELC", "id": "313246263"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173660377797844993"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:10:14.000Z", "text": "@Rudolf_Ortega @EscriptorsAELC Que valent.", "in_reply_to_user_id": "2808277336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2530752409", "id": "1173660377797844993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4255, "type": "Other", "normalized_text": "Adara"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5259, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.4394, "type": "Other", "normalized_text": "Adarista"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP16S"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 90, "tag": "GHVIP16S"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/RpIgnrXlgK", "expanded_url": "https://twitter.com/joancaber71/status/1173659809176068096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpIgnrXlgK", "media_key": "16_1173659801131331585"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173659809176068096"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:07:58.000Z", "text": "Cada vez que sale en pantalla Adara y Hugo de buen rollo un Adarista se suicida.\n#GHVIP16S https://t.co/RpIgnrXlgK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "785152243", "id": "1173659809176068096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 163, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Luz Verde"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7778, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/QnGY4ThefQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QnGY4ThefQ", "media_key": "3_1173420217147547651"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420233761132544"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T02:15:59.000Z", "text": "Tristemente c\u00e9lebre \u201cLuz Verde\u201d Cateriano, envuelto en millonario esc\u00e1ndalo de compras irregulares para la Marina. Es denunciado por la Procuradur\u00eda. \u2066@PanoramaPTV\u2069 https://t.co/QnGY4ThefQ", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 174, "like_count": 683, "quote_count": 49}, "author_id": "783471864", "id": "1173420233761132544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/T9yIcp0pbh", "expanded_url": "https://nerdpoint.com.br/16/09/2019/alice-braga-e-confirmada-no-elenco-do-novo-esquadrao-suicida/", "display_url": "nerdpoint.com.br/16/09/2019/ali\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173651456932634630"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:34:47.000Z", "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/T9yIcp0pbh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "161105839", "id": "1173651456932634630"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173658913180401664"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T18:04:25.000Z", "text": "el peat\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1118285755", "id": "1173658913180401664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172996290067779585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lorde2017", "id": "908912499466088448"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "gabrielfarac", "id": "1206230365653884929"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173480666849259521"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T06:16:07.000Z", "text": "@lorde2017 @gabrielfarac N\u00e3o se suicidou ainda, embuste?", "in_reply_to_user_id": "908912499466088448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173426621640052736", "id": "1173480666849259521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "author_id": "834342133", "id": "1172809201439203328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172939937022447617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173657190894379009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:57:34.000Z", "text": "sim eu fiquei muito triggered com a cena do suicidio e daqueles fodido matando o cara pq tava com o parceiro mas fazer oq ne https://t.co/ifHkvfI9I0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4770845127", "id": "1173657190894379009", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/ifHkvfI9I0", "expanded_url": "https://twitter.com/taidmushroom/status/1172939937022447617", "display_url": "twitter.com/taidmushroom/s\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173650202869325824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:29:48.000Z", "text": "Vim no cinema sozinho olhar It", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1604456270", "id": "1173650202869325824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "author_id": "956024810588524556", "id": "1171430574520561667", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173644138312589318"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "same_ursula", "id": "892187090787717126"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173644889906733056"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-16T17:08:41.000Z", "text": "@same_ursula puts......", "in_reply_to_user_id": "892187090787717126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006707603425189888", "id": "1173644889906733056"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Tijuana, Baja California", "id": "2400156d6de057e3"}, {"full_name": "Santa Rita do Araguaia, Brasil", "id": "bc25b34db1ef174e"}, {"full_name": "Queens, NY", "id": "00c39537733fa112"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173681622371262467", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173681622371262467", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173681622371262467].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "43006562", "value": "43006562", "detail": "User has been suspended: [43006562].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173414213118812160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173414213118812160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173414213118812160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170427517527842816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170427517527842816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170427517527842816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1136237654968807424", "value": "1136237654968807424", "detail": "User has been suspended: [1136237654968807424].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173676960637161472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173676960637161472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173676960637161472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173511389710835713", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173511389710835713].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173511389710835713", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173669991792750592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173669991792750592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173669991792750592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173677325885542400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173677325885542400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173677325885542400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068592451110268934", "value": "1068592451110268934", "detail": "User has been suspended: [1068592451110268934].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173354764832247809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173354764832247809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173354764832247809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173648438497595392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173648438497595392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173648438497595392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173569596806389760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173569596806389760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173569596806389760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "615509791", "value": "615509791", "detail": "User has been suspended: [615509791].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173669740591689728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173669740591689728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173669740591689728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "168506275", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [168506275].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "168506275", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173577109152907266", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173577109152907266].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173577109152907266", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "184226736", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [184226736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "184226736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173667188538056706", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173667188538056706].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173667188538056706", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173622036415098880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173622036415098880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173622036415098880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142856886183714816", "value": "1142856886183714816", "detail": "User has been suspended: [1142856886183714816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173654539850981383", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173654539850981383", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173654539850981383].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1173688409128353793", "oldest_id": "1173654396053405699", "result_count": 489, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zmi3s6z0jgejkqqhxwyv3y93st"}}