{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "will"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.5869, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Judd"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SerieManiacos", "id": "47816452"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "hey_mika", "id": "1466080287553724420"}]}, "text": "@SerieManiacos e @hey_mika sobre o final desse \u00faltimo ep. o will matou o judd; por\u00e9m o judd falou q estava ajudando \u201co povo do will\u201d \nser\u00e1 q o Will foi precipitado? ficou t\u00e3o ficcionado no ciclope q pode ter se enganado a respeito do Judd?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199131381042950144"], "created_at": "2019-11-26T01:02:54.000Z", "author_id": "724940397584207873", "in_reply_to_user_id": "47816452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199131381042950144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199131348260315136"], "created_at": "2019-11-26T01:02:46.000Z", "author_id": "1037854238314037249", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199131348260315136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199131312742961153"], "created_at": "2019-11-26T01:02:38.000Z", "author_id": "984592435", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199131312742961153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199131278613909505"], "created_at": "2019-11-26T01:02:30.000Z", "author_id": "847171104191983621", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199131278613909505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 207, "end": 222, "probability": 0.5882, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 71, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/exbpuPVI8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1199130150417383425", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "text": "No conoc\u00eda la fase de TARADO del ex-congresista aprista @Mauriciomulder.Este es el tarado GOLPISTA.Lo que si bien le har\u00eda al Per\u00fa,esq' se mata a su sarc\u00f3fago,por maloliente y TRAIDOR a la memoria del se\u00f1or V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre.Este era del cogollo del suicida AG. https://t.co/exbpuPVI8Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199131235945193472"], "created_at": "2019-11-26T01:02:20.000Z", "author_id": "240915178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199130150417383425"}], "id": "1199131235945193472"}, {"text": "perfeita em tudo q se propoe matou \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/FoiNEmbRGJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199131224989732866"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/FoiNEmbRGJ", "expanded_url": "https://twitter.com/toledax/status/1199019866818252801", "display_url": "twitter.com/toledax/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T01:02:17.000Z", "author_id": "2744422179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199019866818252801"}], "id": "1199131224989732866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199131206379606016"], "created_at": "2019-11-26T01:02:13.000Z", "author_id": "28262544", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199131206379606016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199131176830734336"], "created_at": "2019-11-26T01:02:05.000Z", "author_id": "2370622016", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199131176830734336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199131126167678976"], "created_at": "2019-11-26T01:01:53.000Z", "author_id": "855841353422557185", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199131126167678976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199131095498928128"], "created_at": "2019-11-26T01:01:46.000Z", "author_id": "1923487117", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199131095498928128"}, {"text": "muito bom o cara defendendo que o ladr\u00e3o morra, at\u00e9 porque se voc\u00ea \"cidad\u00e3o de bem\" mata um ladr\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 assassinato n\u00e3o,  n\u00e9? arrombado.\nmatar um assassino te faz menos assassino q o assassino q vc matou?????\n\n obs: termo ladr\u00e3o independente do tipo penal https://t.co/VKsJduXkQ7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199131044710141953"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/VKsJduXkQ7", "expanded_url": "https://twitter.com/badgallaiza/status/1198796623511465992", "display_url": "twitter.com/badgallaiza/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T01:01:34.000Z", "author_id": "830775039393988608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198796623511465992"}], "id": "1199131044710141953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "text": "@bernardopkuster's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130984538628096"], "created_at": "2019-11-26T01:01:20.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "author_id": "3092434408", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199130984538628096"}, {"text": "RT @MarleneFFL: Para refletirmos:\n\nUm pai de fam\u00edlia matou sua mulher a facadas e jogou seus dois filhos da sacada antes de pular e se mata\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130976774868992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "created_at": "2019-11-26T01:01:18.000Z", "author_id": "576592294", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199130814480601089"}], "id": "1199130976774868992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130939722522625"], "created_at": "2019-11-26T01:01:09.000Z", "author_id": "1147323648266723328", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199130939722522625"}, {"text": "@_cxdazzi continuo suicida e agora e falta de qu\u00ea?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130931191336962"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_cxdazzi", "id": "2786548133"}]}, "created_at": "2019-11-26T01:01:07.000Z", "author_id": "2423991187", "in_reply_to_user_id": "2786548133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199128341342765057"}], "id": "1199130931191336962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199130818100236288"], "created_at": "2019-11-26T01:00:40.000Z", "author_id": "1613461608", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199130818100236288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 149, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "text": "Para refletirmos:\n\nUm pai de fam\u00edlia matou sua mulher a facadas e jogou seus dois filhos da sacada antes de pular e se matar tamb\u00e9m, no Rio de Janeiro.\nOutro pai de fam\u00edlia pulou do 17\u00ba andar do f\u00f3rum em SP, com seu filho no colo.\n\nNa carta de despedida dos dois, eles falavam do", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130814480601089"], "created_at": "2019-11-26T01:00:39.000Z", "author_id": "36373308", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 116, "quote_count": 1}, "id": "1199130814480601089"}, {"text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199130774504689666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "created_at": "2019-11-26T01:00:30.000Z", "author_id": "94013639", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "id": "1199130774504689666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130723799748608"], "created_at": "2019-11-26T01:00:17.000Z", "author_id": "795787967717576704", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199130723799748608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130695362400256"], "created_at": "2019-11-26T01:00:11.000Z", "author_id": "241628514", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "id": "1199130695362400256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199130684423622656"], "created_at": "2019-11-26T01:00:08.000Z", "author_id": "902600430479437824", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199130684423622656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "LYRIC"}]}, "text": "ALGU\u00c9M FAZ UMA LYRIC DE SUCKER FOR PAIN COM ICONS DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA, POR FAVOOOOR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130646301626369"], "created_at": "2019-11-26T00:59:59.000Z", "author_id": "1049083529789931520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199130646301626369"}, {"text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199130616714932224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:59:52.000Z", "author_id": "744281610669928449", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}], "id": "1199130616714932224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130599337971712"], "created_at": "2019-11-26T00:59:48.000Z", "author_id": "1147109567777689600", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199130599337971712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": "Tuitera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PACIFICADOR2040", "id": "2237379685"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "carsugraco", "id": "1360102104"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "Cicpc046", "id": "157027332"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "CICPC0109", "id": "1963074810"}]}, "text": "RT @PACIFICADOR2040: @carsugraco Lo s\u00e9! \nSres. @Cicpc046 @CICPC0109 Tuitera joven coloc\u00f3 en su avatar hace un momento lo que parece ser una\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199130588269228033"], "created_at": "2019-11-26T00:59:45.000Z", "author_id": "176784059", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199124179037163521"}], "id": "1199130588269228033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FranYcaza", "id": "37603499"}]}, "text": "RT @FranYcaza: A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199130535454531585"], "created_at": "2019-11-26T00:59:33.000Z", "author_id": "721580863813775360", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199024148477071360"}], "id": "1199130535454531585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199130489078112258"], "created_at": "2019-11-26T00:59:22.000Z", "author_id": "2163535074", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199130489078112258"}, {"text": "@FlaviaAleReal Esquadr\u00e3o suicida hahaha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130476956602368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FlaviaAleReal", "id": "510877109"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:59:19.000Z", "author_id": "725356367129796608", "in_reply_to_user_id": "510877109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199116177894719490"}], "id": "1199130476956602368"}, {"text": "@thisischarless n\u00e3o sei se a dor \u00e9 de estresse/nervosismo/ansiedade ou com uma gota essa condenada me matou kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130413308006402"], "created_at": "2019-11-26T00:59:03.000Z", "author_id": "339865378", "in_reply_to_user_id": "1065408800633573376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199128427900653568"}], "id": "1199130413308006402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130330550194176"], "created_at": "2019-11-26T00:58:44.000Z", "author_id": "1178642476372021253", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199130330550194176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130311440969728"], "created_at": "2019-11-26T00:58:39.000Z", "author_id": "1127335561113501696", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199130311440969728"}, {"text": "RT @Salomes32455: @MijaelGLP @KeikoFujimori Eso preg\u00fantale a tu api q disfruta de toda la plata q se meti\u00f3 al bolsillo en la \u00e9poca del suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199130179488100352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:58:08.000Z", "author_id": "3934053502", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199089861493510147"}], "id": "1199130179488100352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130176824758273"], "created_at": "2019-11-26T00:58:07.000Z", "author_id": "997965091", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "id": "1199130176824758273"}, {"text": "@NaiLlaness1 @Rociochinita8 TORCUATO SE SUICIDA? \ud83d\ude27\nMuy predecible ese final... esperaba algo mejor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199130173158940673"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "Rociochinita8", "id": "1138214920007409667"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:58:06.000Z", "author_id": "909842405196730368", "in_reply_to_user_id": "1032279518961197057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199116004233809921"}], "id": "1199130173158940673"}, {"text": "voltei ao meu mood depressivo/suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130167421145089"], "created_at": "2019-11-26T00:58:05.000Z", "author_id": "1116385322663854081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199130167421145089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199130157442842625"], "created_at": "2019-11-26T00:58:02.000Z", "author_id": "769601556652101637", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199130157442842625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199130091084767232"], "created_at": "2019-11-26T00:57:47.000Z", "author_id": "751878751756115968", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199130091084767232"}, {"text": "@yisucrist @suunflower_babe @soobinmasita ese pez suicida representa mis ganas de morirme si no fuera por ti bb que evitas que me mate. );", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199130090325438464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yisucrist", "id": "701423664"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "suunflower_babe", "id": "4716124850"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "soobinmasita", "id": "1248679344739946496"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:57:46.000Z", "author_id": "1010352528943284224", "in_reply_to_user_id": "701423664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199104904666734592"}], "id": "1199130090325438464"}, {"text": "@itachxuchiha @mariadberro Eu tamb\u00e9m KKkkk, com 10 anos escrevi uma carta suicida, mas quando desisti arranquei c menos de verem e eu apanhar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130037729005568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ITACHXUCHIHA", "id": "1247982922189213701"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:57:34.000Z", "author_id": "951540585982320640", "in_reply_to_user_id": "4012934416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198799263205072897"}], "id": "1199130037729005568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199129928756797441"], "created_at": "2019-11-26T00:57:08.000Z", "author_id": "20153688", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199129928756797441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9622, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme ruim mas, sempre que est\u00e1 passando eu tenho que parar p assistir pelo menos um peda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199129838822539264"], "created_at": "2019-11-26T00:56:46.000Z", "author_id": "266875391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199129838822539264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199129776507801600"], "created_at": "2019-11-26T00:56:32.000Z", "author_id": "606343793", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199129776507801600"}, {"text": "RT @Salomes32455: @MijaelGLP @KeikoFujimori Eso preg\u00fantale a tu api q disfruta de toda la plata q se meti\u00f3 al bolsillo en la \u00e9poca del suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199129633402343425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:55:58.000Z", "author_id": "259105502", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199089861493510147"}], "id": "1199129633402343425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6357, "type": "Person", "normalized_text": "Dracula"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/CJsxL9Seak", "expanded_url": "https://twitter.com/Mrjokeni/status/1199129597855571968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CJsxL9Seak", "media_key": "16_1199129589395738627"}]}, "text": "Mano.\n\nPor que tinha uma igreja dentri do castelo do Dracula????? Tend\u00eancia suicida isso a\u00ed https://t.co/CJsxL9Seak", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199129597855571968"], "created_at": "2019-11-26T00:55:49.000Z", "author_id": "608471331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199129597855571968"}, {"text": "Jovencito y qui\u00e9n nos devuelve los 27 millones de soles que la familia fujimori nos debe  por reparaci\u00f3n civil y qui\u00e9n nos devuelve la credibilidad que hemos perdido por la culpa de esa organizaci\u00f3n criminal y del panz\u00f3n suicida? https://t.co/mxW9CcUV9F", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199129555392454656"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/mxW9CcUV9F", "expanded_url": "https://t.co/mxW9CcUV9F", "display_url": "t.co/mxW9CcUV9F"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:55:39.000Z", "author_id": "259105502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199129555392454656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4541, "type": "Organization", "normalized_text": "cheetos"}]}, "text": "@jaguarIiar pq o cheetos se suicidou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199129494449246209"], "created_at": "2019-11-26T00:55:24.000Z", "author_id": "966452280773013506", "in_reply_to_user_id": "1173691473725992961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199127419615162368"}], "id": "1199129494449246209"}, {"text": "@NatRomanoff22 //basta suicida de mierda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199129447401762818"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NatRomanoff22", "id": "1463766835824889856"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:55:13.000Z", "author_id": "1187140857515913217", "in_reply_to_user_id": "1173627465765457920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199128511816093696"}], "id": "1199129447401762818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199128909498978310"], "created_at": "2019-11-26T00:53:05.000Z", "author_id": "2266090514", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199128909498978310"}, {"text": "adoro esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199128875634221056"], "created_at": "2019-11-26T00:52:57.000Z", "author_id": "1169037841596334085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199128875634221056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "Jornal"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.3442, "type": "Other", "normalized_text": "Piracicaba"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.4155, "type": "Place", "normalized_text": "Piracicaba"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/1LlIxmCHEv", "expanded_url": "http://www.jornaldepiracicaba.com.br/jovem-teria-assassinado-o-companheiro-e-depois-se-matou-segundo-a-policia/", "display_url": "jornaldepiracicaba.com.br/jovem-teria-as\u2026"}]}, "text": "Jovem teria assassinado o companheiro e depois se matou, segundo a pol\u00edcia - Jornal de Piracicaba - Not\u00edcias de Piracicaba e regi\u00e3o https://t.co/1LlIxmCHEv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199128838858575872"], "created_at": "2019-11-26T00:52:48.000Z", "author_id": "1129624819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199128838858575872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5935, "type": "Person", "normalized_text": "goo hara"}]}, "text": "n\u00e3o acredito que a goo hara tbm se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199128823759036416"], "created_at": "2019-11-26T00:52:44.000Z", "author_id": "1026566858793799681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199128823759036416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199128656326643712"], "created_at": "2019-11-26T00:52:05.000Z", "author_id": "261624996", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199128656326643712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199128649397612546"], "created_at": "2019-11-26T00:52:03.000Z", "author_id": "361174362", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199128649397612546"}, {"text": "RT @xsaezll: @DAFAMAMOVIL @flormizrachi no hay raz\u00f3n para sufrir; un profesional de salud mental te puede ayudar a combatir los factores qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199128637305491458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "DAFAMAMOVIL", "id": "220047627"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:52:00.000Z", "author_id": "163741258", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199053502745579520"}], "id": "1199128637305491458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199128635812274176"], "created_at": "2019-11-26T00:52:00.000Z", "author_id": "2830875723", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199128635812274176"}, {"text": "RT @mr_eduardoc: algu\u00e9m sabe se isso \u00e9 real? (um cara matou o outro a facadas e surge uma sombra no ch\u00e3o e o acompanha) https://t.co/5Zpf1P\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199128598873071617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mr_eduardoc", "id": "268397861"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:51:51.000Z", "author_id": "148137748", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199120563714826244"}], "id": "1199128598873071617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199128541146894337"], "created_at": "2019-11-26T00:51:37.000Z", "author_id": "358452184", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199128541146894337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199128473404657664"], "created_at": "2019-11-26T00:51:21.000Z", "author_id": "316670540", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199128473404657664"}, {"text": "RT @Sumire_Kyr: @paulinanu \"Ley en pa\u00edses desarrollados\" Esta weona no entiende que estamos super lejos de ser un pa\u00eds desarrollado, en eso\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199128471026520076"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "paulinanu", "id": "75895791"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:51:20.000Z", "author_id": "1278235034", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198672272560656385"}], "id": "1199128471026520076"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199128351212023808"], "created_at": "2019-11-26T00:50:52.000Z", "author_id": "62655416", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199128351212023808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199128290331680768"], "created_at": "2019-11-26T00:50:37.000Z", "author_id": "1029410960409284613", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199128290331680768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199128107892068352"], "created_at": "2019-11-26T00:49:54.000Z", "author_id": "69526314", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199128107892068352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Hugh Hefner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarinaC318", "id": "860706799892258816"}]}, "text": "@KarinaC318 Yo creo que s\u00ed Hugh Hefner estuviera vivo se suicida ah\u00ed mismo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199127999272177664"], "created_at": "2019-11-26T00:49:28.000Z", "author_id": "92560633", "in_reply_to_user_id": "860706799892258816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199127187758231552"}], "id": "1199127999272177664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199127836520583168"], "created_at": "2019-11-26T00:48:49.000Z", "author_id": "4909141325", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199127836520583168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9316, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.2879, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.513, "type": "Other", "normalized_text": "MARVEL"}]}, "text": "\u201cEsquadr\u00e3o suicida\u201d \u00e9 um dos piores filmes j\u00e1 feito do mundo DC/MARVEL, se n\u00e3o for o pior", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199127757676003329"], "created_at": "2019-11-26T00:48:30.000Z", "author_id": "1899335390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199127757676003329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199127715581968384"], "created_at": "2019-11-26T00:48:20.000Z", "author_id": "1195682769726267399", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199127715581968384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199127714290159617"], "created_at": "2019-11-26T00:48:20.000Z", "author_id": "782209059491577857", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199127714290159617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6357, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.5829, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/LugNHBnxnq", "expanded_url": "https://twitter.com/esquizofrenizei/status/1199127623311470592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LugNHBnxnq", "media_key": "3_1199127619322691585"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 266, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "Deixa eu ver se eu entendi direito...\nO Marido vendeu o filho dela antes dela ter a primeira filha.\nEla matou ele e foi atr\u00e1s do filho que foi vendido E ACHOU OUTRA REC\u00c9M NASCIDA ABANDONADA NO MESMO DIA????????????? \u00c9 MUITA COISA TRISTE EU J\u00c1 TO IMPACTADA #AmorDeM\u00e3e https://t.co/LugNHBnxnq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199127623311470592"], "created_at": "2019-11-26T00:47:58.000Z", "author_id": "974586409553100802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199127623311470592"}, {"text": "RT @Salomes32455: @MijaelGLP @KeikoFujimori Eso preg\u00fantale a tu api q disfruta de toda la plata q se meti\u00f3 al bolsillo en la \u00e9poca del suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199127615044571136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:47:56.000Z", "author_id": "31679746", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199089861493510147"}], "id": "1199127615044571136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199127584396759040"], "created_at": "2019-11-26T00:47:49.000Z", "author_id": "728609071", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199127584396759040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199127517745045505"], "created_at": "2019-11-26T00:47:33.000Z", "author_id": "797741431611858948", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199127517745045505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy Shelby"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "Grace"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9381, "type": "Organization", "normalized_text": "BBC"}]}, "text": "Necesito saber si Tommy Shelby se suicida y se va con Grace para siempre o no. Dame la sexta temporada BBC de porqueria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199127392859676675"], "created_at": "2019-11-26T00:47:03.000Z", "author_id": "3042741147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199127392859676675"}, {"text": "@Gabriela_Hirt Ainda mais considerando a quantidade de m\u00fasico americano que j\u00e1 se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199127366372675584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Gabriela_Hirt", "id": "121287389"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:46:57.000Z", "author_id": "1959886140", "in_reply_to_user_id": "121287389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199126996019818503"}], "id": "1199127366372675584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199127268620165121"], "created_at": "2019-11-26T00:46:34.000Z", "author_id": "1172382167906697217", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199127268620165121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199127213469241350"], "created_at": "2019-11-26T00:46:21.000Z", "author_id": "1086192642", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199127213469241350"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "Rizy"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.5816, "type": "Other", "normalized_text": "RD_Binho"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Costa"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.3481, "type": "Other", "normalized_text": "FSY Ryan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RizyFN", "id": "1060283971764977667"}]}, "text": "@RizyFN Rizy morri pra voc\u00ea ontem em litoral meu nick RD_Binho matei dois do seu squad ai v\u00ea me pegou Costa e me matou matei do seu squad o EXD Gama e depois matei o FSY Ryan e voc\u00ea me matou depois voc\u00ea estava da skin chifruda se lembrar me responde ai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199127190782271490"], "created_at": "2019-11-26T00:46:15.000Z", "author_id": "1118631425908015104", "in_reply_to_user_id": "1060283971764977667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199126667865870342"}], "id": "1199127190782271490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.5233, "type": "Other", "normalized_text": "Iv\u00e1n"}]}, "text": "Incit\u00e9 a Iv\u00e1n a hacerse tw ya que es m\u00e1s suicida que yo. Amigo ac\u00e1 podes descargar tu ira. CON ALTURAAAAA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199127173241745408"], "created_at": "2019-11-26T00:46:11.000Z", "author_id": "2375592253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1199127173241745408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199127141713092608"], "created_at": "2019-11-26T00:46:03.000Z", "author_id": "183074804", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199127141713092608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199127069453668352"], "created_at": "2019-11-26T00:45:46.000Z", "author_id": "178715857", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199127069453668352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199127028034867201"], "created_at": "2019-11-26T00:45:36.000Z", "author_id": "959849619822915584", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199127028034867201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199126841619099651"], "created_at": "2019-11-26T00:44:52.000Z", "author_id": "1176892682163167232", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199126841619099651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.606, "type": "Person", "normalized_text": "GURI"}]}, "text": "Me tremi na base cm retardado do meu cunhado me ligando dizendo q ia me matar eu n reconheci a voz dele. GURI IDIOTA QUASE ME MATOU NO TRABALHO, AGR VCS SABEM SE ME LIGAREM ME AMEA\u00c7ANDO DE MORTE EU CAIO FEITO PATO!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199126785948094465"], "created_at": "2019-11-26T00:44:39.000Z", "author_id": "895677433168482304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199126785948094465"}, {"text": "@herbelladafe tao falando q ele n se matou lek , pelo visto algu\u00e9m forjou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199126781212725248"], "created_at": "2019-11-26T00:44:37.000Z", "author_id": "713043901171515392", "in_reply_to_user_id": "839508513219096578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198985960769433600"}], "id": "1199126781212725248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6105, "type": "Person", "normalized_text": "Lurdes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TaniaChristina8", "id": "722259409628479488"}]}, "text": "RT @TaniaChristina8: Lurdes dizendo que o marido morreu de ataque do cora\u00e7\u00e3o porque at\u00e9 explicar que ela mesma matou n\u00e9am, n\u00e3o \u00e9 todo detal\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199126724837072896"], "created_at": "2019-11-26T00:44:24.000Z", "author_id": "1093183776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199126665529569281"}], "id": "1199126724837072896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199126687298072577"], "created_at": "2019-11-26T00:44:15.000Z", "author_id": "1007597240842678274", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199126687298072577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 197, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "Lurdes"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.7405, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeMae"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 214, "tag": "AmorDeMae"}]}, "text": "Lurdes dizendo que o marido morreu de ataque do cora\u00e7\u00e3o porque at\u00e9 explicar que ela mesma matou n\u00e9am, n\u00e3o \u00e9 todo detalhe que a gente tem que ficar falando em entrevista de emprego, t\u00e1 certa a Lurdes haha #AmorDeMae", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199126665529569281"], "created_at": "2019-11-26T00:44:10.000Z", "author_id": "722259409628479488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "id": "1199126665529569281"}, {"text": "@wink_zie Agora me acalmou, brigado hsusbsusbshshhs vem pegar ele, eu tenho medo dessas porra. Se bateu na minha gata(Que j\u00e1 matou v\u00e1rias cobras e lagartos), imagina o que faria cmg HSUSBSJSHJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199126657568821248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wink_zie", "id": "399749237"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:44:08.000Z", "author_id": "3561703163", "in_reply_to_user_id": "399749237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199126308535619584"}], "id": "1199126657568821248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199126595748999173"], "created_at": "2019-11-26T00:43:53.000Z", "author_id": "59762826", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199126595748999173"}, {"text": "RT @herbelladafe: Crl man\u00e9, jornaleiro se matou\ud83d\ude28\nRealmente a vida \u00e9 um sopro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199126584973807618"], "created_at": "2019-11-26T00:43:51.000Z", "author_id": "713043901171515392", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198985960769433600"}], "id": "1199126584973807618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199126551989772288"], "created_at": "2019-11-26T00:43:43.000Z", "author_id": "1175444718232264704", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "id": "1199126551989772288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4366, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caiossaurus", "id": "96127407"}]}, "text": "RT @caiossaurus: Ainda n\u00e3o sei se matei o TCC ou se ele me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199126504149524482"], "created_at": "2019-11-26T00:43:31.000Z", "author_id": "119893467", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198950062484795398"}], "id": "1199126504149524482"}, {"text": "@evilweaver @GloriaR13518293 @alejoaquinagago @FranChahuan Cazando ratas? Hay suficientes medios legales y tecnologicos como para saber quien abus\u00f3 y quien no es un vandalo. Generalizar ambos extremos es suicida e ilogico. La corrupcion es bien democratica,tambien el abuso de poder. El punto es fiscalizar mejor. No destruir la democracia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199126479738671104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EvilWeaver", "id": "1333056915912470532"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "GloriaR13518293", "id": "809637149578510336"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "alejoaquinagago", "id": "457171643"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:43:26.000Z", "author_id": "473238229", "in_reply_to_user_id": "1141162186615734273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196719723364442112"}], "id": "1199126479738671104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199126326722138114"], "created_at": "2019-11-26T00:42:49.000Z", "author_id": "1039550079915487232", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199126326722138114"}, {"text": "@oamigotricolor Mnnnnn ele matou o meio, recomposi\u00e7\u00e3o que se foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199126307935805441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "oamigotricolor", "id": "1198747969115308033"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:42:45.000Z", "author_id": "780779017951510528", "in_reply_to_user_id": "1198747969115308033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199125895199576064"}], "id": "1199126307935805441"}, {"text": "\u00abLa libertad es una gemela inseparable de la \u00e9tica. Sin la \u00e9tica, la libertad se convierte en algo suicida\u00bb Felber", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199126269826404353"], "created_at": "2019-11-26T00:42:36.000Z", "author_id": "519416013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199126269826404353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199126141879169024"], "created_at": "2019-11-26T00:42:05.000Z", "author_id": "1000484133024432129", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199126141879169024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7004, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mnfernandez", "id": "16651525"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "JeanineAnez", "id": "465570594"}]}, "text": "@mnfernandez @JeanineAnez \"Rebeld\u00eda...de una especie suicida\" que pena te describas as\u00ed Mauro. Ser\u00eda bueno leas y vengas a Bolivia para conocer y opinar sobre la realidad. E.M. es un narcotraficante y a nuestro pa\u00eds no vuelve m\u00e1s!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199126078016630784"], "created_at": "2019-11-26T00:41:50.000Z", "author_id": "837287004874424320", "in_reply_to_user_id": "16651525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199085522804719616"}], "id": "1199126078016630784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199126012489093128"], "created_at": "2019-11-26T00:41:34.000Z", "author_id": "713710382980939777", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199126012489093128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.3947, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}]}, "text": "@salvemosmagdale si quieres leer el libro del suicida AG no les de tragar a su familia, compra pirata y le dar\u00e1s de comer a una familia que si lo necesita", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199125974052458496"], "created_at": "2019-11-26T00:41:25.000Z", "author_id": "1174360778096422912", "in_reply_to_user_id": "1425522733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199117644227653633"}], "id": "1199125974052458496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199125959280144386"], "created_at": "2019-11-26T00:41:22.000Z", "author_id": "479777893", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199125959280144386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199125856842588165"], "created_at": "2019-11-26T00:40:57.000Z", "author_id": "62898372", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199125856842588165"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199125831794253824"], "created_at": "2019-11-26T00:40:51.000Z", "author_id": "1117530851120693248", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199125831794253824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199125806041178117"], "created_at": "2019-11-26T00:40:45.000Z", "author_id": "119651688", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "id": "1199125806041178117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199125802471841792"], "created_at": "2019-11-26T00:40:44.000Z", "author_id": "1031694559984660480", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199125802471841792"}, {"text": "N\u00e3o sabia que esquadr\u00e3o suicida era t\u00e3o doido assim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199125737225232385"], "created_at": "2019-11-26T00:40:29.000Z", "author_id": "1002858098573434880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199125737225232385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}]}, "text": "Explicar pro Samuel que a mulher matou o embuste pra se defender de uma agress\u00e3o f\u00edsica e sexual", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199125678853103616"], "created_at": "2019-11-26T00:40:15.000Z", "author_id": "920106486080077829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199125678853103616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199125652131237889"], "created_at": "2019-11-26T00:40:08.000Z", "author_id": "67924340", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199125652131237889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199125580710645760"], "created_at": "2019-11-26T00:39:51.000Z", "author_id": "968792552517308416", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199125580710645760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199125545985941504"], "created_at": "2019-11-26T00:39:43.000Z", "author_id": "429775897", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199125545985941504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199125440989925376"], "created_at": "2019-11-26T00:39:18.000Z", "author_id": "791295815289634821", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199125440989925376"}, {"text": "@aylin3p D\u00f3nde est\u00e1 la suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199125425789849600"], "created_at": "2019-11-26T00:39:14.000Z", "author_id": "2933014551", "in_reply_to_user_id": "3035300063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199125156905533440"}], "id": "1199125425789849600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199125357791715328"], "created_at": "2019-11-26T00:38:58.000Z", "author_id": "541152945", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199125357791715328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.8604, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "Ela matou ele???Adorei!!!\nGostei real! Lavou minha alma se foi isso \n #AmorDeM\u00e3e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199125264640425985"], "created_at": "2019-11-26T00:38:36.000Z", "author_id": "963398822432034817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199125264640425985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8975, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeMae"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "AmorDeMae"}]}, "text": "Se matou vou ficar feliz \\o/\n#AmorDeMae", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199125246248398848"], "created_at": "2019-11-26T00:38:32.000Z", "author_id": "31431619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199125246248398848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199125089054339072"], "created_at": "2019-11-26T00:37:54.000Z", "author_id": "1040367012592148482", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199125089054339072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199125017017176064"], "created_at": "2019-11-26T00:37:37.000Z", "author_id": "725017286218813441", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199125017017176064"}, {"text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199124826318888960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:36:51.000Z", "author_id": "377648585", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}], "id": "1199124826318888960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": "Tuitera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PACIFICADOR2040", "id": "2237379685"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "carsugraco", "id": "1360102104"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "Cicpc046", "id": "157027332"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "CICPC0109", "id": "1963074810"}]}, "text": "RT @PACIFICADOR2040: @carsugraco Lo s\u00e9! \nSres. @Cicpc046 @CICPC0109 Tuitera joven coloc\u00f3 en su avatar hace un momento lo que parece ser una\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199124793980788736"], "created_at": "2019-11-26T00:36:44.000Z", "author_id": "1360102104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199124179037163521"}], "id": "1199124793980788736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 180, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luchicarrillo22", "id": "475473929"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Observadora44", "id": "1062871780942139393"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}]}, "text": "@luchicarrillo22 @Observadora44 @Richi88783400 @MavilaHuertasC Todos los corruptos van a caer, vengan de donde vengan, as\u00ed debe ser !! S\u00f3lo se salvo de la ley el suicida Alan Garc\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199124730462310400"], "created_at": "2019-11-26T00:36:29.000Z", "author_id": "1154499367795122177", "in_reply_to_user_id": "475473929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198965533066039297"}], "id": "1199124730462310400"}, {"text": "Acabo de ver escuadr\u00f3n suicida y creo que me di\u00f3 c\u00e1ncer...en alguna parte del cuerpo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199124630772031488"], "created_at": "2019-11-26T00:36:05.000Z", "author_id": "3410516110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199124630772031488"}, {"text": "RT @Radio_Formula: Tras ganar la loter\u00eda y gastar el dinero, hombre mata a sus hijos y se suicida\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/52fHxvNcQ6\u25c0\ufe0f https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199124378157551616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/52fHxvNcQ6", "expanded_url": "https://bit.ly/2QPKZmp", "display_url": "bit.ly/2QPKZmp"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:35:05.000Z", "author_id": "850229142", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199081147990511616"}], "id": "1199124378157551616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199124343147638785"], "created_at": "2019-11-26T00:34:56.000Z", "author_id": "1693378783", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199124343147638785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5554, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sistAdiana1", "id": "1133658108104990720"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}]}, "text": "@sistAdiana1 @fdbedout Diana, con el pipi de un man no te metas, eso es una terrible humillaci\u00f3n. si @fdbedout se suicida tienes la culpa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199124326613737472"], "created_at": "2019-11-26T00:34:52.000Z", "author_id": "292142936", "in_reply_to_user_id": "1133658108104990720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198750787993772034"}], "id": "1199124326613737472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199124282414129152"], "created_at": "2019-11-26T00:34:42.000Z", "author_id": "793055983970942978", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199124282414129152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Maracay"}, {"start": 174, "end": 185, "probability": 0.6796, "type": "Other", "normalized_text": "lachiquifabi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carsugraco", "id": "1360102104"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Cicpc046", "id": "157027332"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "CICPC0109", "id": "1963074810"}], "hashtags": [{"start": 274, "end": 282, "tag": "Urgente"}]}, "text": "@carsugraco Lo s\u00e9! \nSres. @Cicpc046 @CICPC0109 Tuitera joven coloc\u00f3 en su avatar hace un momento lo que parece ser una nota suicida. Vive en Maracay. La cuenta es ---&gt;  @ lachiquifabi \nTambi\u00e9n puso candado en su cuenta y una despedida! \u00bfC\u00f3mo se le puede ayudar? Gracias! #Urgente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199124179037163521"], "created_at": "2019-11-26T00:34:17.000Z", "author_id": "2237379685", "in_reply_to_user_id": "1360102104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199122684329832448"}], "id": "1199124179037163521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199123917253890050"], "created_at": "2019-11-26T00:33:15.000Z", "author_id": "1557959706", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199123917253890050"}, {"text": "RT @JoseMendozamdr: En todo proceso de atenci\u00f3n de salud hay 3 situaciones que debemos aprender a investigar en forma sistem\u00e1tica: \n-Riesgo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199123830096064512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMendozamdr", "id": "4026899114"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:32:54.000Z", "author_id": "36303242", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198982545959989252"}], "id": "1199123830096064512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199123821804113921"], "created_at": "2019-11-26T00:32:52.000Z", "author_id": "2371840675", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199123821804113921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199123811901329408"], "created_at": "2019-11-26T00:32:50.000Z", "author_id": "54581046", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199123811901329408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "\"Se a esquerda \u00e9 boa por que Jesus se matou a direita do Pai?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199123691176693760"], "created_at": "2019-11-26T00:32:21.000Z", "author_id": "307596298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199123691176693760"}, {"text": "RT @cauemalatesta: como que se suicida sem deixar minha m\u00e3e triste????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199123654765879297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cauemalatesta", "id": "754026262813958144"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:32:12.000Z", "author_id": "995117477259567105", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199106451391893504"}], "id": "1199123654765879297"}, {"text": "RT @cauemalatesta: como que se suicida sem deixar minha m\u00e3e triste????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199123649439117312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cauemalatesta", "id": "754026262813958144"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:32:11.000Z", "author_id": "791038308461711360", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199106451391893504"}], "id": "1199123649439117312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PermanenteLa", "id": "1149430313304645632"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @PermanenteLa: @lopezobrador_ Imperdonable que su necedad y soberbia sean m\u00e1s importantes que el futuro de millones de mexicanos. M\u00e9xico\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199123377035845634"], "created_at": "2019-11-26T00:31:06.000Z", "author_id": "1179977578846621696", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198953913111760896"}], "id": "1199123377035845634"}, {"text": "Si se \"suicida\", estrella o escapa.....seguirian diciendo fue casual?\n\nhttps://t.co/Q89iBikKz2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199123363299569664"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Q89iBikKz2", "expanded_url": "https://america.periodistadigital.com/pd-america/20191125/espana-extradicion-exviceministro-chavez-eeuu-pone-jaque-presidente-hawkers-alejandro-betancourt-noticia-689404194836/", "display_url": "america.periodistadigital.com/pd-america/201\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:31:03.000Z", "author_id": "4474201697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199123363299569664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199123299781029888"], "created_at": "2019-11-26T00:30:47.000Z", "author_id": "1260024416", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199123299781029888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199123298006773760"], "created_at": "2019-11-26T00:30:47.000Z", "author_id": "3433922757", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199123298006773760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199123264410464256"], "created_at": "2019-11-26T00:30:39.000Z", "author_id": "2839807197", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199123264410464256"}, {"text": "@CarlaZambelli17 \u00c9  um suicida  \ud83d\udca9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199123236820258818"], "created_at": "2019-11-26T00:30:32.000Z", "author_id": "1060270821829214217", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199101952816275459"}], "id": "1199123236820258818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199123169006759943"], "created_at": "2019-11-26T00:30:16.000Z", "author_id": "773138013270441984", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199123169006759943"}, {"text": "@valentina_bc Amiga, se a minha n se matou at\u00e9 o final do 5\u00ba de arquitetura, a sua vai sobreviver", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199123083849801728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "valentina_bc", "id": "261469223"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:29:56.000Z", "author_id": "621239257", "in_reply_to_user_id": "261469223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199122087098470401"}], "id": "1199123083849801728"}, {"text": "Mano de obra calificada y robotizada contra su mano de obra esclava y mecanizada.\nInfraestructura y tecnolog\u00eda de \u00faltima generaci\u00f3n. Reactores nucleares de alta temperatura, f\u00edsica de alta energ\u00eda. Pretender vencer al despotismo oriental adoptando sus m\u00e9todos es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199122960176599046"], "created_at": "2019-11-26T00:29:26.000Z", "author_id": "837108337997152257", "in_reply_to_user_id": "837108337997152257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199122456063201281"}], "id": "1199122960176599046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199122870762430464"], "created_at": "2019-11-26T00:29:05.000Z", "author_id": "549035521", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199122870762430464"}, {"text": "@jesy_lr A gente quase se matou nesse dia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199122607708262405"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jesy_lr", "id": "4268225188"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:28:02.000Z", "author_id": "3434741721", "in_reply_to_user_id": "4268225188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199121561552379904"}], "id": "1199122607708262405"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199122567132565507"], "created_at": "2019-11-26T00:27:53.000Z", "author_id": "131544556", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199122567132565507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199122527630569472"], "created_at": "2019-11-26T00:27:43.000Z", "author_id": "1056267567898247170", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199122527630569472"}, {"text": "Cada vez que alguien dice eso un nutricionista se suicida https://t.co/FFHMAOCQMo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199122513957183488"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/FFHMAOCQMo", "expanded_url": "https://twitter.com/maty_Insomniac/status/1198612449102106624", "display_url": "twitter.com/maty_Insomniac\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:27:40.000Z", "author_id": "809831190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1199122513957183488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Idiarte Borda"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.6239, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Matriz"}, {"start": 158, "end": 170, "probability": 0.6041, "type": "Person", "normalized_text": "Baltasar Brum"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.5703, "type": "Place", "normalized_text": "Terra"}]}, "text": "\u00bfChaleco?\nCasi 200 a\u00f1os de la ROU y solo asesinaron a Idiarte Borda. Eran tiempos de conflictos militares civiles. Le avisaron e igual cruz\u00f3 la Plaza Matriz.\nBaltasar Brum se suicida en defensa de la Democracia ante Terra. Historia simplificada\nO sea: AS\u00cd NOS DEJAN 15 A\u00d1OS DEL FA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199122389159862272"], "created_at": "2019-11-26T00:27:10.000Z", "author_id": "1136400617218486273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1199122389159862272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199122371984187393"], "created_at": "2019-11-26T00:27:06.000Z", "author_id": "559690593", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199122371984187393"}, {"text": "\u00e9 mt ruim a sensa\u00e7\u00e3o de saber que vc uma hora vc n vai aguentar mais e vai acabar tirando sua pr\u00f3pria vida \ne s\u00f3 n\u00e3o tirou ainda pq ta so indo, sei l\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199122363465584641"], "created_at": "2019-11-26T00:27:04.000Z", "author_id": "897320229604405248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199122363465584641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199122119021477889"], "created_at": "2019-11-26T00:26:06.000Z", "author_id": "2497775140", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199122119021477889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199122098834292736"], "created_at": "2019-11-26T00:26:01.000Z", "author_id": "444856577", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199122098834292736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199122049312133120"], "created_at": "2019-11-26T00:25:49.000Z", "author_id": "1194491147424587776", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199122049312133120"}, {"text": "@airwalkking @laurandreina85 @alexagomez2000 @lachiquifabi Le borran el perfil por ser suicida? Esta es la soluci\u00f3n que dan? Cre\u00ed que era una especie de organizaci\u00f3n para prevenci\u00f3n del suicidio, eso es lo que dice all\u00ed", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199121918999314433"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "airwalkking", "id": "103254812"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "laurandreina85", "id": "51522600"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:25:18.000Z", "author_id": "1439593915", "in_reply_to_user_id": "103254812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199121124723965954"}], "id": "1199121918999314433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199121883733446657"], "created_at": "2019-11-26T00:25:10.000Z", "author_id": "407271380", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199121883733446657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199121841811578880"], "created_at": "2019-11-26T00:25:00.000Z", "author_id": "562173432", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199121841811578880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199121696810262528"], "created_at": "2019-11-26T00:24:25.000Z", "author_id": "1065647560885501952", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199121696810262528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199121667995455489"], "created_at": "2019-11-26T00:24:18.000Z", "author_id": "1027205589376663554", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199121667995455489"}, {"text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1199121640854036480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:24:12.000Z", "author_id": "171429740", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}], "id": "1199121640854036480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "veg bel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "isasmattos", "id": "119151957"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "anthunesarth", "id": "363979363"}]}, "text": "@isasmattos @anthunesarth n\u00e3o tem veg bel eu vo me suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199121537594527744"], "created_at": "2019-11-26T00:23:47.000Z", "author_id": "1160361970454933504", "in_reply_to_user_id": "119151957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199121264880836608"}], "id": "1199121537594527744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7419, "type": "Person", "normalized_text": "bailey"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "bailey"}]}, "text": "se at\u00e9 o bailey shippa quem sou pra n\u00e3o shippar? aaaaaaaaa bailey quase matou todos os maliwals shippers agr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199121490043711488"], "created_at": "2019-11-26T00:23:36.000Z", "author_id": "1157446261647257600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199121490043711488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199121393012662273"], "created_at": "2019-11-26T00:23:13.000Z", "author_id": "1166283246272991232", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199121393012662273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199121357352640517"], "created_at": "2019-11-26T00:23:04.000Z", "author_id": "1080934549146738688", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199121357352640517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199121276767473664"], "created_at": "2019-11-26T00:22:45.000Z", "author_id": "960893961542959104", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199121276767473664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Uk5SoV2xCx", "expanded_url": "https://twitter.com/EliasCompromiso/status/1199120714726617088", "display_url": "twitter.com/EliasCompromis\u2026"}]}, "text": "Claro, ese argumento favorece a todos los mafiosos, a todas las organizaciones criminales mo el del suicida Alan Garc\u00eda y sus esbirros... https://t.co/Uk5SoV2xCx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199121133079007233"], "created_at": "2019-11-26T00:22:11.000Z", "author_id": "3908249595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199121133079007233"}, {"text": "@indieposta Saber que um amigo se suicidou \u00e9 uma das piores sensa\u00e7\u00f5es da vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199121083330449409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "indieposta", "id": "1256990772"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:21:59.000Z", "author_id": "745592340", "in_reply_to_user_id": "2758660331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199120590155735042"}], "id": "1199121083330449409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199121079761080320"], "created_at": "2019-11-26T00:21:58.000Z", "author_id": "1193271759241392128", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199121079761080320"}, {"text": "@AnaNascimenProf @Kurtschneider77 @ChavesLalinha @DayseLivre @UOL O comunismo n\u00e3o matou pessoas e sim pessoas mataram pessoas. N\u00e3o se deve atribuir ao comunismo a morte de pessoas e sim como foram as pessoas que governaram esses pa\u00edses. 6 milh\u00f5es ou 100 milh\u00f5es s\u00f3 muda os n\u00fameros a inten\u00e7\u00e3o de matar \u00e9 a mesma.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199121057925517314"], "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 65, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:21:53.000Z", "author_id": "103127282", "in_reply_to_user_id": "1084181788082270209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199048817783574528"}], "id": "1199121057925517314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199120906762817541"], "created_at": "2019-11-26T00:21:17.000Z", "author_id": "1123525661325496320", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199120906762817541"}, {"text": "RT @peruenlanoticia: Ganador de loter\u00eda se suicida tras gastar dinero en burdeles y asesinar a sus hijos - https://t.co/xitZDb2Lz3 https://\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199120714420424705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xitZDb2Lz3", "expanded_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe", "display_url": "larep\u00fablica.pe", "unwound_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:20:31.000Z", "author_id": "273422705", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199118707940712449"}], "id": "1199120714420424705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme maravilhoso\nQuem concorda respira", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199120631368998917"], "created_at": "2019-11-26T00:20:11.000Z", "author_id": "1137125139743727616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199120631368998917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199120626927230976"], "created_at": "2019-11-26T00:20:10.000Z", "author_id": "2277958597", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199120626927230976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199120625484402688"], "created_at": "2019-11-26T00:20:10.000Z", "author_id": "3375124061", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199120625484402688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Keller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "victorhvgo", "id": "52503080"}]}, "text": "RT @victorhvgo: Nova York - 1894. Mary Keller atirou no cora\u00e7\u00e3o de seu marido e de sua filha beb\u00ea, depois se suicidou com a mesma espingard\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199120608535236608"], "created_at": "2019-11-26T00:20:06.000Z", "author_id": "741776091069579264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198632693442977792"}], "id": "1199120608535236608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "text": "Sera se tem algu\u00e9m por ai me chamando de stalinista? Bem poss\u00edvel, j\u00e1 visto a premissa de que Stalin matou foi pouco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199120601895645186"], "created_at": "2019-11-26T00:20:04.000Z", "author_id": "893949213280788483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199120601895645186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199120588545167360"], "created_at": "2019-11-26T00:20:01.000Z", "author_id": "629544904", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199120588545167360"}, {"text": "algu\u00e9m sabe se isso \u00e9 real? (um cara matou o outro a facadas e surge uma sombra no ch\u00e3o e o acompanha) https://t.co/5Zpf1PDWe3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199120563714826244"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/5Zpf1PDWe3", "expanded_url": "https://twitter.com/mr_eduardoc/status/1199120563714826244/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Zpf1PDWe3", "media_key": "7_1199120004291211268"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:19:55.000Z", "author_id": "268397861", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "id": "1199120563714826244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199120556081201152"], "created_at": "2019-11-26T00:19:53.000Z", "author_id": "935686902581288960", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199120556081201152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 231, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "Eike"}]}, "text": "Os q reclamam da seguran\u00e7a e querem armas,\u00f1 querem justi\u00e7a:querem matar pobres. Se quisessem justi\u00e7a,estariam reinvindicando a pris\u00e3o daqueles q queimaram um \u00edndio dormindo no banco da pra\u00e7a. Reivindicariam a pris\u00e3o do filho de Eike ou do empres\u00e1rio q matou o vizinho por som alto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199120509981593601"], "created_at": "2019-11-26T00:19:42.000Z", "author_id": "353278735", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199120509981593601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "GAYS"}]}, "text": "prova amanh\u00e3 cansei de estudar to assistindo esquadrao suicida kkkkkk\nGAYS ME CANCELEM URGENTEEE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199120497457483776"], "created_at": "2019-11-26T00:19:39.000Z", "author_id": "834098946003841024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199120497457483776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199120445615869952"], "created_at": "2019-11-26T00:19:27.000Z", "author_id": "1851212011", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199120445615869952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199120401781207042"], "created_at": "2019-11-26T00:19:17.000Z", "author_id": "859740612", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199120401781207042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199120264107307008"], "created_at": "2019-11-26T00:18:44.000Z", "author_id": "28192122", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "id": "1199120264107307008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199120243194580992"], "created_at": "2019-11-26T00:18:39.000Z", "author_id": "3427802283", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199120243194580992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199120170184249344"], "created_at": "2019-11-26T00:18:21.000Z", "author_id": "1013916759877914624", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199120170184249344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199120053926531072"], "created_at": "2019-11-26T00:17:54.000Z", "author_id": "822932195811741696", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199120053926531072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199119949169598464"], "created_at": "2019-11-26T00:17:29.000Z", "author_id": "562184718", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199119949169598464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199119923726999552"], "created_at": "2019-11-26T00:17:23.000Z", "author_id": "1042625328", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199119923726999552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199119910842056704"], "created_at": "2019-11-26T00:17:19.000Z", "author_id": "2563536273", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "id": "1199119910842056704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199119826687537152"], "created_at": "2019-11-26T00:16:59.000Z", "author_id": "450849784", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199119826687537152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199119782043369473"], "created_at": "2019-11-26T00:16:49.000Z", "author_id": "1570135464", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199119782043369473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199119736367468544"], "created_at": "2019-11-26T00:16:38.000Z", "author_id": "914914324182966272", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199119736367468544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199119520109154305"], "created_at": "2019-11-26T00:15:46.000Z", "author_id": "2236506342", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199119520109154305"}, {"text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199119476459016195"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:15:36.000Z", "author_id": "409296910", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}], "id": "1199119476459016195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199119447761522690"], "created_at": "2019-11-26T00:15:29.000Z", "author_id": "486867769", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199119447761522690"}, {"text": "@yamilsantoro @diegotajer @Republicanos_AR Bueno la tenencia de armas solamente sirve para exponer a vecinos, parejas y personas con ideacion suicida. Tiene poco correlato con mejoras de la seguridad. Y los dildos, bueno, sirven para pasarla bien y coger. https://t.co/dZVspnV9rt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199119421677154306"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yamilsantoro", "id": "170431111"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "diegotajer", "id": "155041712"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/dZVspnV9rt", "expanded_url": "https://twitter.com/Estraven77/status/1199119421677154306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dZVspnV9rt", "media_key": "16_1199119410671366145"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:15:23.000Z", "author_id": "941050979608416258", "in_reply_to_user_id": "170431111", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199117319957569539"}], "id": "1199119421677154306"}, {"text": "minha sina, gana suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199119377838333952"], "created_at": "2019-11-26T00:15:12.000Z", "author_id": "715543017613094913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199119377838333952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199119365259636738"], "created_at": "2019-11-26T00:15:09.000Z", "author_id": "1720184533", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199119365259636738"}, {"text": "RT @JoseMendozamdr: En todo proceso de atenci\u00f3n de salud hay 3 situaciones que debemos aprender a investigar en forma sistem\u00e1tica: \n-Riesgo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199119233172549633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMendozamdr", "id": "4026899114"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:14:38.000Z", "author_id": "328081171", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198982545959989252"}], "id": "1199119233172549633"}, {"text": "minha sina, gana suicida\nmorte divina, doce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199119156563660800"], "created_at": "2019-11-26T00:14:20.000Z", "author_id": "794551895729770496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199119156563660800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199119104151605248"], "created_at": "2019-11-26T00:14:07.000Z", "author_id": "992920610320932864", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199119104151605248"}, {"text": "meu deus ela se matou,?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199119037625720832"], "created_at": "2019-11-26T00:13:51.000Z", "author_id": "3131511082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199119037625720832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.4304, "type": "Organization", "normalized_text": "PR"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "morenatwiteira", "id": "1297678315071975424"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}]}, "text": "@morenatwiteira @NovelaTopissima Concordo. Ser\u00e1 a \u00fanica coisa \u00fatil q o PR vai ter feito na vida se ele matou o Taylor.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199119030461833217"], "created_at": "2019-11-26T00:13:50.000Z", "author_id": "844728662670872576", "in_reply_to_user_id": "1114099286067879936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199114278613204992"}], "id": "1199119030461833217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199119029883035648"], "created_at": "2019-11-26T00:13:49.000Z", "author_id": "57446558", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199119029883035648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "Barb"}]}, "text": "@thiefgrant + para buscarlo en una idea suicida y desesperada por qu\u00e9 hablase con ella y la escuchase. Ya hab\u00eda escuchado suficiente de labios de Barb.\nApoya la frente sobre la fr\u00eda madera de la puerta, cerrando los ojos para evitar que nuevamente estos se llenasen de l\u00e1grimas. Ten\u00eda la +", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199118977970188288"], "created_at": "2019-11-26T00:13:37.000Z", "author_id": "776110129284521984", "in_reply_to_user_id": "776110129284521984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199118720259547136"}], "id": "1199118977970188288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito bom cara", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199118902241955842"], "created_at": "2019-11-26T00:13:19.000Z", "author_id": "1192849925018726400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199118902241955842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito pikaaa cara\ud83d\ude45", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199118833572810760"], "created_at": "2019-11-26T00:13:03.000Z", "author_id": "790285305261719554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199118833572810760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199118790686064640"], "created_at": "2019-11-26T00:12:52.000Z", "author_id": "1565309755", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199118790686064640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199118717852016640"], "created_at": "2019-11-26T00:12:35.000Z", "author_id": "1904584207", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199118717852016640"}, {"text": "Ganador de loter\u00eda se suicida tras gastar dinero en burdeles y asesinar a sus hijos - https://t.co/xitZDb2Lz3 https://t.co/ksKC6tSPpY https://t.co/h9vz45Jyk9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199118707940712449"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xitZDb2Lz3", "expanded_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe", "display_url": "larep\u00fablica.pe", "unwound_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ksKC6tSPpY", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK5PPC", "display_url": "dlvr.it/RK5PPC"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/h9vz45Jyk9", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1199118707940712449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9vz45Jyk9", "media_key": "3_1199118705998753794"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:12:33.000Z", "author_id": "2348878033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199118707940712449"}, {"text": "@VanilzaAlmeida4 @valerialeal1969 @rocarelli 7 seria negligencioso da familia e da,produ\u00e7\u00e3o recolocar um paciente suicida e volta a uma situacao de stress. 8 de forma alguma, ele retornaria sorrindo em 4,5 horas e iria ao,ofuro, estaria visivelmente enfraquecido. Consegui explicar um pouco por cima os procedimemtos?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199118591230193669"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VanilzaAlmeida4", "id": "1488845259765342210"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "valerialeal1969", "id": "1250230808"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "rocarelli", "id": "46556723"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:12:05.000Z", "author_id": "849183029092339712", "in_reply_to_user_id": "849183029092339712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199118121551970305"}], "id": "1199118591230193669"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199118583424573444"], "created_at": "2019-11-26T00:12:03.000Z", "author_id": "474158275", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199118583424573444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199118576487153664"], "created_at": "2019-11-26T00:12:01.000Z", "author_id": "81465332", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199118576487153664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199118517401985024"], "created_at": "2019-11-26T00:11:47.000Z", "author_id": "1972734026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199118517401985024"}, {"text": "@legiaosp @Estadao @EstadaoEconomia Muito menos entregaria meus direitos trabalhistas e previdenci\u00e1rios. E nem optaria por defender um estado policial em vez de um estado de bem estar social. Sei l\u00e1, sou cr\u00edtico e n\u00e3o um suicida social", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199118474095874048"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "EstadaoEconomia", "id": "78774644"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:11:37.000Z", "author_id": "2816641469", "in_reply_to_user_id": "2816641469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199117852533493761"}], "id": "1199118474095874048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199118403308544001"], "created_at": "2019-11-26T00:11:20.000Z", "author_id": "1189299110387605504", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199118403308544001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7578, "type": "Other", "normalized_text": "gta"}]}, "text": "algu\u00e9m a\u00ed lembra de cor qual a o c\u00f3digo que a gente suicida no gta? vou mandar agora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199118332932308992"], "created_at": "2019-11-26T00:11:03.000Z", "author_id": "159230553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1199118332932308992"}, {"text": "Escuadron suicida \ud83d\udcfa\ud83d\udcfa\nChetaa \ud83d\ude80", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199118315781853186"], "created_at": "2019-11-26T00:10:59.000Z", "author_id": "983224445358759936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199118315781853186"}, {"text": "RT @rlivon: Y somos tan giles q a nadie se le ocurri\u00f3 usarlo. Ellos nos ganaron una elecci\u00f3n con un fiscal suicida. Deeoosss.\nSer peronista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199118293602373632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rlivon", "id": "145329447"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:10:54.000Z", "author_id": "177942846", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199117988747714560"}], "id": "1199118293602373632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199118256189198338"], "created_at": "2019-11-26T00:10:45.000Z", "author_id": "4845776759", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199118256189198338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199118163138555904"], "created_at": "2019-11-26T00:10:23.000Z", "author_id": "1005862536451944449", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199118163138555904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199118129550561288"], "created_at": "2019-11-26T00:10:15.000Z", "author_id": "725302210498859008", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199118129550561288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "RioGrande"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.3815, "type": "Other", "normalized_text": "TelevisaZacatecas"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/nPzYrJPSr2", "expanded_url": "https://televisaregional.com/zacatecas/noticias/se-suicida-menor-de-13-anos-en-rio-grande/", "display_url": "televisaregional.com/zacatecas/noti\u2026"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 121, "tag": "RioGrande"}, {"start": 124, "end": 142, "tag": "TelevisaZacatecas"}]}, "text": "La tarde de este domingo, una menor de 13 a\u00f1os de edad fue localizada sin vida al interior de una vivienda, en #RioGrande.\n\n#TelevisaZacatecas https://t.co/nPzYrJPSr2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199118081794199552"], "created_at": "2019-11-26T00:10:03.000Z", "author_id": "143107874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199118081794199552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199118074110267393"], "created_at": "2019-11-26T00:10:02.000Z", "author_id": "3160025476", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199118074110267393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199118041570779142"], "created_at": "2019-11-26T00:09:54.000Z", "author_id": "465798362", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199118041570779142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199118005134876678"], "created_at": "2019-11-26T00:09:45.000Z", "author_id": "3296059507", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199118005134876678"}, {"text": "Y somos tan giles q a nadie se le ocurri\u00f3 usarlo. Ellos nos ganaron una elecci\u00f3n con un fiscal suicida. Deeoosss.\nSer peronistas es tambi\u00e9n ser un poco boludos. https://t.co/vjw2hyx9KF", "lang": "es", "geo": {"place_id": "000ceddc32916a4c"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199117988747714560"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/vjw2hyx9KF", "expanded_url": "https://twitter.com/alicfk/status/1199104406442119174", "display_url": "twitter.com/alicfk/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:09:41.000Z", "author_id": "145329447", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199117988747714560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199117950919335936"], "created_at": "2019-11-26T00:09:32.000Z", "author_id": "1611060182", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199117950919335936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199117853145870338"], "created_at": "2019-11-26T00:09:09.000Z", "author_id": "2546436716", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199117853145870338"}, {"text": "@Vitoriapo19 @gabiypn_  vo suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199117793293152256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Vitoriapo19", "id": "1155855067037278208"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:08:55.000Z", "author_id": "814321020639313920", "in_reply_to_user_id": "1155855067037278208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199113797316816897"}], "id": "1199117793293152256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199117612271226881"], "created_at": "2019-11-26T00:08:11.000Z", "author_id": "1336760467", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199117612271226881"}, {"text": "@AKscabel @Bobpoprock @alexagomez2000 @lachiquifabi Parece que no cuando hace tanta publicidad y le suicida el sue\u00f1o a los dem\u00e1s ...!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199117520873119751"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AKscabel", "id": "908081511307640832"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Bobpoprock", "id": "219631899"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:07:50.000Z", "author_id": "3291165367", "in_reply_to_user_id": "908081511307640832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199114606842699776"}], "id": "1199117520873119751"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199117236885213184"], "created_at": "2019-11-26T00:06:42.000Z", "author_id": "1050415849", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199117236885213184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8288, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.7135, "type": "Person", "normalized_text": "RamosArizpe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "vanguardiamx", "id": "18193312"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Coahuila"}, {"start": 57, "end": 69, "tag": "RamosArizpe"}]}, "text": "RT @vanguardiamx: #Coahuila | Elementos de la Polic\u00eda de #RamosArizpe fueron los primeros respondientes luego del llamado de emergencia htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199117215909347328"], "created_at": "2019-11-26T00:06:37.000Z", "author_id": "212101289", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199116808453685249"}], "id": "1199117215909347328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199117196804395011"], "created_at": "2019-11-26T00:06:32.000Z", "author_id": "2385673247", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199117196804395011"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199117122628132865"], "created_at": "2019-11-26T00:06:15.000Z", "author_id": "602141552", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199117122628132865"}, {"text": "T\u00e1 dando esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd29", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199117107511869440"], "created_at": "2019-11-26T00:06:11.000Z", "author_id": "863102369286029313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199117107511869440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199117075203215360"], "created_at": "2019-11-26T00:06:03.000Z", "author_id": "119444183", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199117075203215360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199117045603930114"], "created_at": "2019-11-26T00:05:56.000Z", "author_id": "417923734", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199117045603930114"}, {"text": "RT @Salomes32455: @MijaelGLP @KeikoFujimori Eso preg\u00fantale a tu api q disfruta de toda la plata q se meti\u00f3 al bolsillo en la \u00e9poca del suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199117028335992835"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:05:52.000Z", "author_id": "895435617840005121", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199089861493510147"}], "id": "1199117028335992835"}, {"text": "Me recuerda a la protesta suicida de los \"trancazos\" y las \"guarimbas\"... https://t.co/Zjpr6r4kyj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199117021914554368"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Zjpr6r4kyj", "expanded_url": "https://twitter.com/mjferreiro/status/1199115870594850823", "display_url": "twitter.com/mjferreiro/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:05:51.000Z", "author_id": "48548862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199115870594850823"}], "id": "1199117021914554368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199117016986193920"], "created_at": "2019-11-26T00:05:50.000Z", "author_id": "400718392", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199117016986193920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199116978306334722"], "created_at": "2019-11-26T00:05:40.000Z", "author_id": "1040750435328577541", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199116978306334722"}, {"text": "RT @MINSAPma: \u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199116953048244229"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MINSAPma", "id": "197410009"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:05:34.000Z", "author_id": "303330064", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196945836481110017"}], "id": "1199116953048244229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@gaelfurllan @jairbolsonaro Se o PT n\u00e3o matou, mais ningu\u00e9m mata!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199116907464540160"], "created_at": "2019-11-26T00:05:23.000Z", "author_id": "88981354", "in_reply_to_user_id": "83197113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198941655891685378"}], "id": "1199116907464540160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.6757, "type": "Person", "normalized_text": "RamosArizpe"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/zucOWIuAhA", "expanded_url": "http://vanguardia.com.mx/articulo/mujer-se-suicida-en-ramos-arizpe-es-el-numero-100-de-la-region-sureste", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vanguardia.com.mx/coahuila/mujer-se-suicida-en-ramos-arizpe-es-el-numero-100-de-la-region-sureste-NVVG3495679"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Coahuila"}, {"start": 39, "end": 51, "tag": "RamosArizpe"}]}, "text": "#Coahuila | Elementos de la Polic\u00eda de #RamosArizpe fueron los primeros respondientes luego del llamado de emergencia https://t.co/zucOWIuAhA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199116808453685249"], "created_at": "2019-11-26T00:05:00.000Z", "author_id": "18193312", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199116808453685249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199116776396734464"], "created_at": "2019-11-26T00:04:52.000Z", "author_id": "779092213594779648", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199116776396734464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199116758961000450"], "created_at": "2019-11-26T00:04:48.000Z", "author_id": "59548428", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "id": "1199116758961000450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199116748232052736"], "created_at": "2019-11-26T00:04:45.000Z", "author_id": "3116389235", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199116748232052736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199116737897205760"], "created_at": "2019-11-26T00:04:43.000Z", "author_id": "774798347316125696", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "id": "1199116737897205760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199116624810393600"], "created_at": "2019-11-26T00:04:16.000Z", "author_id": "122441101", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199116624810393600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199116538877489155"], "created_at": "2019-11-26T00:03:56.000Z", "author_id": "4874656852", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199116538877489155"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199116523702562816"], "created_at": "2019-11-26T00:03:52.000Z", "author_id": "382125153", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199116523702562816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4027, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscales"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "text": "@rmapalacios Los Fiscales tienen que pedir el impedimento de salida del pa\u00eds, seguro va a pedir asilo ya que dice que es perseguida pol\u00edtica como quiso hacer el suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199116493792792576"], "created_at": "2019-11-26T00:03:45.000Z", "author_id": "298616219", "in_reply_to_user_id": "119174866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199061369485701122"}], "id": "1199116493792792576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "minion"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.7204, "type": "Person", "normalized_text": "Verme"}, {"start": 168, "end": 176, "probability": 0.5213, "type": "Person", "normalized_text": "JECABUNDA"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/siyowcwhoC", "expanded_url": "https://twitter.com/jobsonadv/status/1199103331291082752", "display_url": "twitter.com/jobsonadv/stat\u2026"}]}, "text": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9At\u00e9 que o trabalhador foi educado , pois se \u00e9 comigo eu quebro esse minion no meio.Esse \u00e9  o tipo do Verme ac\u00e9falo me engana que eu gosto e que matou a fam\u00edlia do JECABUNDA.\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 https://t.co/siyowcwhoC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199116371809972229"], "created_at": "2019-11-26T00:03:16.000Z", "author_id": "917008998649430016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199103331291082752"}], "id": "1199116371809972229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "kaiba"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "yugi"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "yugi"}]}, "text": "@Perquisitore_ Pues ten cuidao porque kaiba le dice a yugi que si le gana se suicida y siendo yugi claramente su novio eso te deja enuna mala posici\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199116231250468866"], "created_at": "2019-11-26T00:02:42.000Z", "author_id": "716570588706443265", "in_reply_to_user_id": "2815486838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199115636112314368"}], "id": "1199116231250468866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199116205514280960"], "created_at": "2019-11-26T00:02:36.000Z", "author_id": "2344891805", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199116205514280960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199116193837322241"], "created_at": "2019-11-26T00:02:33.000Z", "author_id": "712327850607640576", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199116193837322241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199116115873607687"], "created_at": "2019-11-26T00:02:15.000Z", "author_id": "568762138", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "id": "1199116115873607687"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "t\u00f4 deitadinha aqui na sala vendo Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199116070415671301"], "created_at": "2019-11-26T00:02:04.000Z", "author_id": "950165575292121089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199116070415671301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "Grendel"}]}, "text": "Por que n\u00e3o conta que tu matou o pai do Grendel?????? E se ele t\u00e1 revoltado, \u00e9 porque tem motivos pra isso, hein???\n\nRei filho da puta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199116005680844802"], "created_at": "2019-11-26T00:01:48.000Z", "author_id": "1073920137877688320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199116005680844802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 118, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pablo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rociochinita8", "id": "1138214920007409667"}]}, "text": "@Rociochinita8 Torcuarto muere. Se suicida y mata a libertad por qu\u00e9 para en el mismo loquero que el. Mato a Jos\u00e9 Pablo, quizo matar a lidia jajajaja es una cagada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199116004233809921"], "created_at": "2019-11-26T00:01:48.000Z", "author_id": "1032279518961197057", "in_reply_to_user_id": "1138214920007409667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199113794330546176"}], "id": "1199116004233809921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9391, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "@gabrielaresemi Se eu morrer o Twitter sabe quem me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199115865037459456"], "created_at": "2019-11-26T00:01:15.000Z", "author_id": "964627622180347904", "in_reply_to_user_id": "744198086721998848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199115672556646401"}], "id": "1199115865037459456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "@andretaques_ esquadrao suicida na tnt?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199115832929992704"], "created_at": "2019-11-26T00:01:07.000Z", "author_id": "3290953639", "in_reply_to_user_id": "3342053175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199115649898954754"}], "id": "1199115832929992704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199115706924765184"], "created_at": "2019-11-26T00:00:37.000Z", "author_id": "237019028", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199115706924765184"}, {"text": "@sena_german Jajaja colgu\u00e9  dijo el suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199115593502343170"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sena_german", "id": "3100646357"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:00:10.000Z", "author_id": "752413640", "in_reply_to_user_id": "3100646357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199111819937357824"}], "id": "1199115593502343170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6704, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "text": "Que pel\u00edcula Escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199115570370744320"], "created_at": "2019-11-26T00:00:05.000Z", "author_id": "2602088617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199115570370744320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.6513, "type": "Other", "normalized_text": "superman"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9229, "type": "Other", "normalized_text": "aquaman 2"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8362, "type": "Other", "normalized_text": "shazam 2"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "ad\u00e3o negro"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.8312, "type": "Other", "normalized_text": "supergirl"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "flash"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "new gods"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/yZPOObTCbS", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1198953205465530373", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}]}, "text": "gente o q eu acho q vai acontecer\nsuperman vai come\u00e7ar a aparecer no filme de TODO MUNDO (boto f\u00e9 em aquaman 2, shazam 2, ad\u00e3o negro, supergirl e se for\u00e7ar a barra at\u00e9 esquadr\u00e3o suicida, flash e new gods) e vai ficar um bom tempo sem ganhar filme solo https://t.co/yZPOObTCbS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199115539752398848"], "created_at": "2019-11-25T23:59:57.000Z", "author_id": "1158442087542661121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198953205465530373"}], "id": "1199115539752398848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199115487575265288"], "created_at": "2019-11-25T23:59:45.000Z", "author_id": "1176644284755431424", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199115487575265288"}, {"text": "Hj faz 0 dias em q eu estou sem ter nenhum pensamento suicida\nNosso recorde \u00e9 de 20 dias", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199115461335621633"], "created_at": "2019-11-25T23:59:39.000Z", "author_id": "749716015236452352", "in_reply_to_user_id": "749716015236452352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198253589082333187"}], "id": "1199115461335621633"}, {"text": "RT @cauemalatesta: como que se suicida sem deixar minha m\u00e3e triste????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199115408911024129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cauemalatesta", "id": "754026262813958144"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:59:26.000Z", "author_id": "1041673842", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199106451391893504"}], "id": "1199115408911024129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199115336966164480"], "created_at": "2019-11-25T23:59:09.000Z", "author_id": "581908129", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199115336966164480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199115281177751554"], "created_at": "2019-11-25T23:58:56.000Z", "author_id": "753075085", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199115281177751554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199115150852345862"], "created_at": "2019-11-25T23:58:25.000Z", "author_id": "1039148140648177665", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199115150852345862"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199115124604313607"], "created_at": "2019-11-25T23:58:18.000Z", "author_id": "767787396", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199115124604313607"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199115107353141248"], "created_at": "2019-11-25T23:58:14.000Z", "author_id": "2223471699", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199115107353141248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9613, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7984, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}]}, "text": "Time do Fluminense sem vontade nenhuma. Cear\u00e1 com time pior se matou o jogo todo ontem foi premiado no final.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199115014847815682"], "created_at": "2019-11-25T23:57:52.000Z", "author_id": "3377221066", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199115014847815682"}, {"text": "Mirar\u00eda Escuadr\u00f3n Suicida todos los d\u00edas de mi vida y no me cansaria nunca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199114948821041153"], "created_at": "2019-11-25T23:57:36.000Z", "author_id": "1090972894837071872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1199114948821041153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199114947013332992"], "created_at": "2019-11-25T23:57:36.000Z", "author_id": "144010410", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199114947013332992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199114910795517958"], "created_at": "2019-11-25T23:57:27.000Z", "author_id": "395369573", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199114910795517958"}, {"text": "Que pelicul\u00f3n escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199114889828192256"], "created_at": "2019-11-25T23:57:22.000Z", "author_id": "185048492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199114889828192256"}, {"text": "@RegisLima_ Aquele coito suicida, sei l\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199114803584872448"], "created_at": "2019-11-25T23:57:02.000Z", "author_id": "290618651", "in_reply_to_user_id": "199019142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199114113298968581"}], "id": "1199114803584872448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199114786358865920"], "created_at": "2019-11-25T23:56:58.000Z", "author_id": "33492498", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199114786358865920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "taza"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6026, "type": "Place", "normalized_text": "mayans"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/0dfY6yMo8d", "expanded_url": "https://twitter.com/madiedavenprt/status/1199114754452795392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dfY6yMo8d", "media_key": "3_1199114744533331969"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/0dfY6yMo8d", "expanded_url": "https://twitter.com/madiedavenprt/status/1199114754452795392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dfY6yMo8d", "media_key": "3_1199114744520679424"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/0dfY6yMo8d", "expanded_url": "https://twitter.com/madiedavenprt/status/1199114754452795392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dfY6yMo8d", "media_key": "3_1199114744520724482"}]}, "text": "o taza matou o riz s\u00f3 pros mayans irem ca\u00e7ar vingan\u00e7a contra a outra gangue(???), se for isso que filho da m\u00e3e n\u00e9 (e se for por outra coisa tb) https://t.co/0dfY6yMo8d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199114754452795392"], "created_at": "2019-11-25T23:56:50.000Z", "author_id": "189704612", "in_reply_to_user_id": "189704612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197340739635752961"}], "id": "1199114754452795392"}, {"text": "dps o amiguinho se suicida por causa dessa caralhada de cr\u00edticas, mas em setembro vai ter mensagem linda na internet...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199114750564667392"], "created_at": "2019-11-25T23:56:49.000Z", "author_id": "740016629032099842", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "id": "1199114750564667392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199114666863190016"], "created_at": "2019-11-25T23:56:29.000Z", "author_id": "884496103697264640", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199114666863190016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199114526702092293"], "created_at": "2019-11-25T23:55:56.000Z", "author_id": "1072276511900749825", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "id": "1199114526702092293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199114501267824643"], "created_at": "2019-11-25T23:55:50.000Z", "author_id": "975804019326234625", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199114501267824643"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199114457378689024"], "created_at": "2019-11-25T23:55:39.000Z", "author_id": "1178079027317395457", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199114457378689024"}, {"text": "Vai se fuder, essa porra de ansiedade quase me matou hoje (literalmente)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199114419835490305"], "created_at": "2019-11-25T23:55:30.000Z", "author_id": "802828981347217408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199114419835490305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199114366240600064"], "created_at": "2019-11-25T23:55:18.000Z", "author_id": "1001496163969794050", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199114366240600064"}, {"text": "Me voy a suicid\u00e1 con la cuerda del tanga", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199114192248352769"], "created_at": "2019-11-25T23:54:36.000Z", "author_id": "411555124", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199114192248352769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199114076233838594"], "created_at": "2019-11-25T23:54:08.000Z", "author_id": "902376945526165505", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199114076233838594"}, {"text": "es suicida https://t.co/UENTIOd30h", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199114003823419392"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/UENTIOd30h", "expanded_url": "https://twitter.com/BrutallyHonxst/status/1199112859281698816", "display_url": "twitter.com/BrutallyHonxst\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:53:51.000Z", "author_id": "1184207277819080704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199112859281698816"}], "id": "1199114003823419392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5693, "type": "Person", "normalized_text": "vin\u00edcius"}]}, "text": "se vin\u00edcius n\u00e3o me matou do cora\u00e7\u00e3o agora, ele n\u00e3o mata nunca mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199113972705873921"], "created_at": "2019-11-25T23:53:44.000Z", "author_id": "1015952402653044736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1199113972705873921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199113949905637381"], "created_at": "2019-11-25T23:53:38.000Z", "author_id": "791396248842604544", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199113949905637381"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199113906561654784"], "created_at": "2019-11-25T23:53:28.000Z", "author_id": "930136478914695169", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199113906561654784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4132, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "text": "no me canso de ver escuadr\u00f3n suicida lcdl\ud83d\ude3b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199113880489910272"], "created_at": "2019-11-25T23:53:22.000Z", "author_id": "1180663036773912577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199113880489910272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199113877029576704"], "created_at": "2019-11-25T23:53:21.000Z", "author_id": "1028768066086346753", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199113877029576704"}, {"text": "minha sina gana suicida \nmorte divina doce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199113861674258432"], "created_at": "2019-11-25T23:53:17.000Z", "author_id": "128366133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199113861674258432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199113826517553153"], "created_at": "2019-11-25T23:53:09.000Z", "author_id": "636956498", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199113826517553153"}, {"text": "Estoy estudiando una materia para el mi\u00e9rcoles, la cual no tiene Programa. Entienden que esto es suicida, me pueden tomar cualquier cosa\ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199113740148449281"], "created_at": "2019-11-25T23:52:48.000Z", "author_id": "1325149381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1199113740148449281"}, {"text": "Se uma pessoa te fala pra se jogar na frente da tropa que avan\u00e7a, verifique se ela mesma faz isso. Depois, verifique se ela tem algu\u00e9m pra defender ela se der ruim. Depois, conven\u00e7a-a a largar de ser louca e ser suicida e achem outro jeito de lutar. Mas se ela insistir...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199113734612013056"], "created_at": "2019-11-25T23:52:47.000Z", "author_id": "349989125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199113734612013056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199113721580261379"], "created_at": "2019-11-25T23:52:44.000Z", "author_id": "594811568", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199113721580261379"}, {"text": "e vms de segunda feira suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199113718531055616"], "created_at": "2019-11-25T23:52:43.000Z", "author_id": "1052186035357134851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199113718531055616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199113711622995968"], "created_at": "2019-11-25T23:52:41.000Z", "author_id": "1185569155203977216", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199113711622995968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199113707646836736"], "created_at": "2019-11-25T23:52:41.000Z", "author_id": "573968895", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199113707646836736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199113627036467200"], "created_at": "2019-11-25T23:52:21.000Z", "author_id": "597603524", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199113627036467200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199113582518165504"], "created_at": "2019-11-25T23:52:11.000Z", "author_id": "793446578", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199113582518165504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199113512779423744"], "created_at": "2019-11-25T23:51:54.000Z", "author_id": "1086644546715426817", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199113512779423744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199113484979654656"], "created_at": "2019-11-25T23:51:47.000Z", "author_id": "1001199825961054208", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199113484979654656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199113451890790401"], "created_at": "2019-11-25T23:51:40.000Z", "author_id": "162120403", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199113451890790401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199113368734511104"], "created_at": "2019-11-25T23:51:20.000Z", "author_id": "779013962", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1199113368734511104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199113244826312704"], "created_at": "2019-11-25T23:50:50.000Z", "author_id": "774765511037030400", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199113244826312704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199113211477405697"], "created_at": "2019-11-25T23:50:42.000Z", "author_id": "1527842154", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199113211477405697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199113184310964224"], "created_at": "2019-11-25T23:50:36.000Z", "author_id": "2728563633", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199113184310964224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199113080187297794"], "created_at": "2019-11-25T23:50:11.000Z", "author_id": "975689895850205184", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199113080187297794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199113038626017281"], "created_at": "2019-11-25T23:50:01.000Z", "author_id": "609128680", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199113038626017281"}, {"text": "RT @uborajun: que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de desp\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199112872195952643"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:49:21.000Z", "author_id": "1395855554", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181054232193048578"}], "id": "1199112872195952643"}, {"text": "RT @JoseMendozamdr: En todo proceso de atenci\u00f3n de salud hay 3 situaciones que debemos aprender a investigar en forma sistem\u00e1tica: \n-Riesgo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199112845146898433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMendozamdr", "id": "4026899114"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:49:15.000Z", "author_id": "536019942", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198982545959989252"}], "id": "1199112845146898433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199112843230154754"], "created_at": "2019-11-25T23:49:14.000Z", "author_id": "1623786618", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199112843230154754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199112780319772678"], "created_at": "2019-11-25T23:48:59.000Z", "author_id": "4144286866", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199112780319772678"}, {"text": "Ya es suicida https://t.co/m3pM01bj7s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199112671846653952"], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/m3pM01bj7s", "expanded_url": "https://twitter.com/BrutallyHonxst/status/1199112582373744642", "display_url": "twitter.com/BrutallyHonxst\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:48:34.000Z", "author_id": "1184207277819080704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199112582373744642"}], "id": "1199112671846653952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199112603987042306"], "created_at": "2019-11-25T23:48:17.000Z", "author_id": "2944898764", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199112603987042306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199112587008466945"], "created_at": "2019-11-25T23:48:13.000Z", "author_id": "1006483704905072640", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199112587008466945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199112584500256769"], "created_at": "2019-11-25T23:48:13.000Z", "author_id": "1053634486137700352", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199112584500256769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. House"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Simon Fischer"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Annie Walker"}]}, "text": "Vendo 'Dr. House', ora se n\u00e3o aparece a FDP (a atriz) que matou Simon Fischer e deixou Annie Walker ferida em 'covert affairs'\n\nO House deveria ter deixado ela morrer \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199112475125436417"], "created_at": "2019-11-25T23:47:47.000Z", "author_id": "4061117001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199112475125436417"}, {"text": "Se voc\u00ea n\u00e3o recebeu mensagens minhas contando que a minha amiga quase me matou e que s\u00e1bado meu cora\u00e7\u00e3o estava cheio... pena pq eu estava muito feliz.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199112352349773825"], "created_at": "2019-11-25T23:47:17.000Z", "author_id": "400134454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199112352349773825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199112284272037889"], "created_at": "2019-11-25T23:47:01.000Z", "author_id": "1169948601595944961", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199112284272037889"}, {"text": "Los suicidios son un tema del que se habla a voces, muchos dicen que aqu\u00ed la gente se suicida por el agua de la ciudad, yo digo que es por demasiados factores, pero es un tema de suma importancia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199112127526498304"], "created_at": "2019-11-25T23:46:24.000Z", "author_id": "394388839", "in_reply_to_user_id": "394388839", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199112126830239744"}], "id": "1199112127526498304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199112109130473472"], "created_at": "2019-11-25T23:46:19.000Z", "author_id": "4023456563", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199112109130473472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199112102612471810"], "created_at": "2019-11-25T23:46:18.000Z", "author_id": "1055236710227996672", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199112102612471810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199112017413627904"], "created_at": "2019-11-25T23:45:58.000Z", "author_id": "972833663548317696", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199112017413627904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111950699024385"], "created_at": "2019-11-25T23:45:42.000Z", "author_id": "546059833", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199111950699024385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111930822242306"], "created_at": "2019-11-25T23:45:37.000Z", "author_id": "422207819", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199111930822242306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6798, "type": "Other", "normalized_text": "bolonh1n1"}]}, "text": "Boa noite, ser\u00e1 se o bolonh1n1 t\u00e1 sendo bem cuidado ou a aquela mulher j\u00e1 matou o coitado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199111928066584577"], "created_at": "2019-11-25T23:45:36.000Z", "author_id": "4882304818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199111928066584577"}, {"text": "me hablaron mas de 10 personas para preguntarme como estoy por mis tw\nmodo suicida: on", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111858273312769"], "created_at": "2019-11-25T23:45:20.000Z", "author_id": "788201567438659584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199111858273312769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111849079267330"], "created_at": "2019-11-25T23:45:17.000Z", "author_id": "1700641394", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199111849079267330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199111817659846656"], "created_at": "2019-11-25T23:45:10.000Z", "author_id": "1056562076326522880", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199111817659846656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111795950133250"], "created_at": "2019-11-25T23:45:05.000Z", "author_id": "737276732", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199111795950133250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111788777873408"], "created_at": "2019-11-25T23:45:03.000Z", "author_id": "750900816", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199111788777873408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9939, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/etvfSDBEvk", "expanded_url": "https://twitter.com/pablom_m/status/1199015805897326593", "display_url": "twitter.com/pablom_m/statu\u2026"}]}, "text": "En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... El fascismo es como los virus, nos acompa\u00f1ar\u00e1 siempre. Hay que estar vigilantes, dar tregua a sus sicarios es suicida. https://t.co/etvfSDBEvk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111729537523712"], "created_at": "2019-11-25T23:44:49.000Z", "author_id": "125015475", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199015805897326593"}], "id": "1199111729537523712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199111555247493120"], "created_at": "2019-11-25T23:44:07.000Z", "author_id": "1184163497866911746", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199111555247493120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "text": "Te lo puedo cambiar a Dazai- encajar\u00eda con lo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111547966152705"], "created_at": "2019-11-25T23:44:06.000Z", "author_id": "733818534006919168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199111547966152705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111537425817600"], "created_at": "2019-11-25T23:44:03.000Z", "author_id": "3394841937", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199111537425817600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111485781348352"], "created_at": "2019-11-25T23:43:51.000Z", "author_id": "216381101", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199111485781348352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7553, "type": "Other", "normalized_text": "El Diablo"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.6969, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1BrARO7FF7", "expanded_url": "https://twitter.com/J040M4rcos/status/1199111461999652867/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1BrARO7FF7", "media_key": "16_1199111450419179522"}]}, "text": "@beafioroni Olhei r\u00e1pido pensei que era o El Diablo do Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/1BrARO7FF7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199111461999652867"], "created_at": "2019-11-25T23:43:45.000Z", "author_id": "500938882", "in_reply_to_user_id": "3102100104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 152, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199088794571624454"}], "id": "1199111461999652867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111455490138112"], "created_at": "2019-11-25T23:43:44.000Z", "author_id": "755707819387719680", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199111455490138112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199111451258105858"], "created_at": "2019-11-25T23:43:43.000Z", "author_id": "2750898647", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199111451258105858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199111424540397568"], "created_at": "2019-11-25T23:43:36.000Z", "author_id": "918964348210614273", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199111424540397568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199111374149951488"], "created_at": "2019-11-25T23:43:24.000Z", "author_id": "22573753", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199111374149951488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111368156299264"], "created_at": "2019-11-25T23:43:23.000Z", "author_id": "521640844", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199111368156299264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111242486558720"], "created_at": "2019-11-25T23:42:53.000Z", "author_id": "430561597", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199111242486558720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199111231510069253"], "created_at": "2019-11-25T23:42:50.000Z", "author_id": "1057813235250946048", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199111231510069253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111198182121474"], "created_at": "2019-11-25T23:42:42.000Z", "author_id": "494157922", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199111198182121474"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo intetaria un argentino ayudar a un suicida? che pibe piensa bien lo que haces. hazlo por mi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111158738956290"], "created_at": "2019-11-25T23:42:33.000Z", "author_id": "1134615551832141829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199111158738956290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111128724451333"], "created_at": "2019-11-25T23:42:26.000Z", "author_id": "733435536170483713", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199111128724451333"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111111322284045"], "created_at": "2019-11-25T23:42:22.000Z", "author_id": "463042329", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199111111322284045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "Alastor"}]}, "text": "\u2014 Tens\u00edsimo estaba hasta que Alastor le ha salvado el pellejo. Ni cuenta se ha dado de la movida de los tent\u00e1culos. \u2014\n\n... \u00bfA VER? \u00bfPICA MUCHO? \u00bfQUIERES QUE CAMBIEMOS UNA PORCI\u00d3N? Te cambio una de espinacas por una de la tuya---. \n\n\u2014 Suicida es su segundo nombre. \u2014", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111100459032577"], "created_at": "2019-11-25T23:42:19.000Z", "author_id": "727529425428975622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199111100459032577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8651, "type": "Other", "normalized_text": "wikipedia"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.7207, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cavillovato", "id": "595628634"}]}, "text": "@cavillovato A imprensa da Warner n\u00e3o mandou pra gente, mas segundo o wikipedia era Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199111012710060032"], "created_at": "2019-11-25T23:41:58.000Z", "author_id": "889895358322683906", "in_reply_to_user_id": "595628634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199109913798172672"}], "id": "1199111012710060032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111009908252672"], "created_at": "2019-11-25T23:41:57.000Z", "author_id": "1479825601", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199111009908252672"}, {"text": "@oheitorx Salto da perereca suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199111009421668352"], "created_at": "2019-11-25T23:41:57.000Z", "author_id": "2658289869", "in_reply_to_user_id": "1635553273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199101744875286530"}], "id": "1199111009421668352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111005672034304"], "created_at": "2019-11-25T23:41:56.000Z", "author_id": "1030230173747228672", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199111005672034304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199110992338341889"], "created_at": "2019-11-25T23:41:53.000Z", "author_id": "1239543774", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199110992338341889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199110987175153665"], "created_at": "2019-11-25T23:41:52.000Z", "author_id": "2838358054", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199110987175153665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199110959102595073"], "created_at": "2019-11-25T23:41:45.000Z", "author_id": "2358306281", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199110959102595073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199110878970429440"], "created_at": "2019-11-25T23:41:26.000Z", "author_id": "1270473878", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199110878970429440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199110858913320961"], "created_at": "2019-11-25T23:41:21.000Z", "author_id": "319862828", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199110858913320961"}, {"text": "RT @cauemalatesta: como que se suicida sem deixar minha m\u00e3e triste????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199110849937465347"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cauemalatesta", "id": "754026262813958144"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:41:19.000Z", "author_id": "1198662722348552193", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199106451391893504"}], "id": "1199110849937465347"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199110762746273792"], "created_at": "2019-11-25T23:40:58.000Z", "author_id": "1130399085247238144", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199110762746273792"}, {"text": "RT @demmertzis: Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja mu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199110750691876865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "demmertzis", "id": "180212998"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:40:56.000Z", "author_id": "143333835", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199010654943895554"}], "id": "1199110750691876865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 193, "probability": 0.3933, "type": "Place", "normalized_text": "tundra"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/TDGyreshQ3", "expanded_url": "https://twitter.com/Vandhal7/status/1199110582869385216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TDGyreshQ3", "media_key": "3_1199110573755174913"}]}, "text": "Putos biters de los cojones todo el rato molestando, he hecho una squad de 15 tanques y he eliminado todas las bases de los alrededores. 3 se me han quedado sin combustible en mitad de la tundra y 2 han ido a lo suicida porque se han quedado sin munici\u00f3n. Ser\u00e1n recordados. https://t.co/TDGyreshQ3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199110582869385216"], "created_at": "2019-11-25T23:40:16.000Z", "author_id": "432861407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199110582869385216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7726, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SantosItapetim", "id": "80640905"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "joaoamoedonovo", "id": "256730310"}]}, "text": "@SantosItapetim @joaoamoedonovo Kkkkkkkkkk. Aham. Bolsonaro criou o Nazismo.\n\nO primeiro ministro de Israel apoia o Bolsonaro porque ele \u00e9 suicida e quer matar todo o povo judeu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199110581908901888"], "created_at": "2019-11-25T23:40:15.000Z", "author_id": "1134660940866248704", "in_reply_to_user_id": "80640905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199109778984845313"}], "id": "1199110581908901888"}, {"text": "@Rojitass17 jajajjajajajajjaja xq era tan suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199110538292269056"], "created_at": "2019-11-25T23:40:05.000Z", "author_id": "1975874370", "in_reply_to_user_id": "1009786022618689536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199107912884523018"}], "id": "1199110538292269056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199110499771863040"], "created_at": "2019-11-25T23:39:56.000Z", "author_id": "707630767707394048", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199110499771863040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199110445182967808"], "created_at": "2019-11-25T23:39:43.000Z", "author_id": "882684730570936322", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199110445182967808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5868, "type": "Place", "normalized_text": "Tribuna"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.459, "type": "Place", "normalized_text": "Asesinato"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8693, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/RFm8ViZNJ5", "expanded_url": "http://bit.ly/33nMI4V", "display_url": "bit.ly/33nMI4V"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Tribuna"}, {"start": 9, "end": 19, "tag": "Policiaca"}, {"start": 20, "end": 30, "tag": "Asesinato"}]}, "text": "#Tribuna #Policiaca #Asesinato\n\nLas v\u00edctimas son masculinos y primos hermanos, los hechos ocurrieron en la avenida Canad\u00e1 B entre calles 13 y 14\n\nhttps://t.co/RFm8ViZNJ5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199110411519315969"], "created_at": "2019-11-25T23:39:35.000Z", "author_id": "2614221025", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199110411519315969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199110350320340998"], "created_at": "2019-11-25T23:39:20.000Z", "author_id": "766326866", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199110350320340998"}, {"text": "RT @Radio_Formula: Tras ganar la loter\u00eda y gastar el dinero, hombre mata a sus hijos y se suicida\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/52fHxvNcQ6\u25c0\ufe0f https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199110216815534082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/52fHxvNcQ6", "expanded_url": "https://bit.ly/2QPKZmp", "display_url": "bit.ly/2QPKZmp"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:38:48.000Z", "author_id": "415044973", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199081147990511616"}], "id": "1199110216815534082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199110189791744001"], "created_at": "2019-11-25T23:38:42.000Z", "author_id": "474043988", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199110189791744001"}, {"text": "#Seguridad| Se suicida joven de 23 a\u00f1os https://t.co/yW6Urjr6Fj https://t.co/9zUHgDn2jn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199110113799352321"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/yW6Urjr6Fj", "expanded_url": "https://laportada.mx/2019/11/25/madero-por-causas-que-aun-se-desconocen-un-joven-de-23-anos-de-edad-decidio-escapar-por-la-puerta-falsa-del-suicidio-ahorcandose-en-el-interior-del-bano-aun-cuando-fue-auxiliado-por-algunos-fami/", "display_url": "laportada.mx/2019/11/25/mad\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9zUHgDn2jn", "expanded_url": "https://twitter.com/La_PortadaMX/status/1199110113799352321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9zUHgDn2jn", "media_key": "3_1199110111660269568"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:38:24.000Z", "author_id": "751079212010921984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199110113799352321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.5864, "type": "Other", "normalized_text": "Reporte653"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.7395, "type": "Organization", "normalized_text": "SLRC"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ltel2BhGL0", "expanded_url": "https://reporte653.com/policiaca/mata-a-su-primo-y-se-suicida/", "display_url": "reporte653.com/policiaca/mata\u2026"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "Reporte653"}, {"start": 99, "end": 104, "tag": "SLRC"}]}, "text": "Uno de ellos sac\u00f3 una pistola con la que dispar\u00f3 a su primo y luego acab\u00f3 con su vida.\n#Reporte653 #SLRC \nhttps://t.co/ltel2BhGL0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199110106618744832"], "created_at": "2019-11-25T23:38:22.000Z", "author_id": "943554752759021568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199110106618744832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "Xue Yang"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.6324, "type": "Person", "normalized_text": "Xiao XingChen"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.447, "type": "Person", "normalized_text": "Xiao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "yutakhe", "id": "1527386120152961044"}]}, "text": "RT @Yutakhe: \u201cXue Yang fez tudo o que fez depois que Xiao XingChen se matou para conseguir sua presen\u00e7a de volta, porque Xiao foi a primeir\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199109998070108160"], "created_at": "2019-11-25T23:37:56.000Z", "author_id": "54718274", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198414008358985728"}], "id": "1199109998070108160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199109956676530178"], "created_at": "2019-11-25T23:37:46.000Z", "author_id": "4706051477", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199109956676530178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199109903232765952"], "created_at": "2019-11-25T23:37:33.000Z", "author_id": "34253928", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199109903232765952"}, {"text": "@mariagraciac @apolignac @boris_barrera @amnistiachile @Diputados_PC @PCdeChile @biobio @adnradiochile @Cooperativa @RNuevoMundo @ArquitectsPC1 @PCRegCapital @PC_JAL @Emol @Cutchile @diputadonaranjo @ConesChile @SOMOSCORPADE @BgdaGalloRojo @PrensaPCdeChile YO RECUERDO A UN SUICIDA CON EL ARMA REGALADA POR UN VIOLENTISTA UN TAL FIDEL CASTRO...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199109860169863168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariagraciac", "id": "75171512"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "apolignac", "id": "76790394"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "boris_barrera", "id": "359680242"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "amnistiachile", "id": "34044360"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "PCdeChile", "id": "1104021420"}, {"start": 80, "end": 87, "username": "biobio", "id": "14638581"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "adnradiochile", "id": "201493641"}, {"start": 103, "end": 115, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}, {"start": 116, "end": 128, "username": "RNuevoMundo", "id": "324447694"}, {"start": 129, "end": 143, "username": "ArquitectsPC1", "id": "1122201628331868160"}, {"start": 144, "end": 157, "username": "PCRegCapital", "id": "237610161"}, {"start": 158, "end": 165, "username": "PC_JAL", "id": "268319976"}, {"start": 166, "end": 171, "username": "Emol", "id": "146087611"}, {"start": 172, "end": 181, "username": "Cutchile", "id": "289376883"}, {"start": 182, "end": 198, "username": "diputadonaranjo", "id": "974284850055262213"}, {"start": 199, "end": 210, "username": "ConesChile", "id": "351101848"}, {"start": 211, "end": 224, "username": "SOMOSCORPADE", "id": "472578256"}, {"start": 225, "end": 239, "username": "BgdaGalloRojo", "id": "909817341646577664"}, {"start": 240, "end": 256, "username": "PrensaPCdeChile", "id": "258895053"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:37:23.000Z", "author_id": "1120399354760708096", "in_reply_to_user_id": "75171512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199100589554229248"}], "id": "1199109860169863168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199109806499475456"], "created_at": "2019-11-25T23:37:10.000Z", "author_id": "718953420", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199109806499475456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199109800946290689"], "created_at": "2019-11-25T23:37:09.000Z", "author_id": "3310321845", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199109800946290689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7551, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "E eu que t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199109792213733378"], "created_at": "2019-11-25T23:37:07.000Z", "author_id": "419688745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199109792213733378"}, {"text": "@vickyecosta Se matou de comer japa, deu preju\u00edzo e t\u00e1 com fome", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199109776560578560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vickyecosta", "id": "1047316439693250560"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:37:03.000Z", "author_id": "307052335", "in_reply_to_user_id": "1047316439693250560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199108837694939138"}], "id": "1199109776560578560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199109748605497346"], "created_at": "2019-11-25T23:36:57.000Z", "author_id": "592136851", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199109748605497346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199109639889129474"], "created_at": "2019-11-25T23:36:31.000Z", "author_id": "2280041146", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199109639889129474"}, {"text": "RT @Salomes32455: @MijaelGLP @KeikoFujimori Eso preg\u00fantale a tu api q disfruta de toda la plata q se meti\u00f3 al bolsillo en la \u00e9poca del suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199109613322416128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:36:24.000Z", "author_id": "842763781", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199089861493510147"}], "id": "1199109613322416128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199109558142152706"], "created_at": "2019-11-25T23:36:11.000Z", "author_id": "1032213664449945600", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199109558142152706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199109546716942337"], "created_at": "2019-11-25T23:36:08.000Z", "author_id": "1066255928", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199109546716942337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7325, "type": "Person", "normalized_text": "Conan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "text": "RT @larepublica_pe: Trump presenta a Conan, el perro que acorral\u00f3 al l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico antes de su ataque suicida\nhttps://t.co/f99O\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199109535761420288"], "created_at": "2019-11-25T23:36:06.000Z", "author_id": "737384344491298817", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199083412717547522"}], "id": "1199109535761420288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.5306, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "text": "Professor vangloriando alunos que nunca faltaram neste per\u00edodo. \n\nPipipipopopo parab\u00e9ns, vcs t\u00e3o com 10 e vou dar mais 1 ponto. \n\nComo que eu ia descobrir quem matou o R\u00e9gis? Ou ver que a Josiane n\u00e3o se arrependeu e que a Fabiana virou  justiceira?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199109510444584960"], "created_at": "2019-11-25T23:36:00.000Z", "author_id": "1192117773989752833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199109510444584960"}, {"text": "RT @cauemalatesta: como que se suicida sem deixar minha m\u00e3e triste????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199109419776299013"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cauemalatesta", "id": "754026262813958144"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:35:38.000Z", "author_id": "849193154897219584", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199106451391893504"}], "id": "1199109419776299013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199109382958698498"], "created_at": "2019-11-25T23:35:29.000Z", "author_id": "101840703", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199109382958698498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199109342886268929"], "created_at": "2019-11-25T23:35:20.000Z", "author_id": "981586536339828736", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199109342886268929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199109293179580417"], "created_at": "2019-11-25T23:35:08.000Z", "author_id": "430121066", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199109293179580417"}, {"text": "FORTNITE \" EL ESCUADRON SUICIDA\" (GAMEPLAY) NO GANAMOS PERO FUE EPICO !!!! https://t.co/X6auWpZ8kn v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199109285592158209"], "entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 111, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/X6auWpZ8kn", "expanded_url": "https://youtu.be/-GzJhJ-1Lsk", "display_url": "youtu.be/-GzJhJ-1Lsk"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:35:06.000Z", "author_id": "4353205275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199109285592158209"}, {"text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199109271809613824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:35:03.000Z", "author_id": "54433024", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "id": "1199109271809613824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FranYcaza", "id": "37603499"}]}, "text": "RT @FranYcaza: A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199109241799421955"], "created_at": "2019-11-25T23:34:56.000Z", "author_id": "195085804", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199024148477071360"}], "id": "1199109241799421955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199109229409382405"], "created_at": "2019-11-25T23:34:53.000Z", "author_id": "269868550", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199109229409382405"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199109184731697153"], "created_at": "2019-11-25T23:34:42.000Z", "author_id": "2201906465", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199109184731697153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199109167593787393"], "created_at": "2019-11-25T23:34:38.000Z", "author_id": "1051497787", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199109167593787393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199109122999881728"], "created_at": "2019-11-25T23:34:27.000Z", "author_id": "106779222", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199109122999881728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199109080733929472"], "created_at": "2019-11-25T23:34:17.000Z", "author_id": "1083342333960245248", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "id": "1199109080733929472"}, {"text": "\u041c\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u043c \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 23-\u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0439 \u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b \u0438\u0437 \u0421\u043e\u0447\u0438 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u0433\u043e\u0439 - \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f, \u0444\u0430\u043a\u0442\u044b, \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u0438 - https://t.co/A27IMFyrSX https://t.co/cYwUbWPpSy", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1199109063625322496"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/A27IMFyrSX", "expanded_url": "https://inforu.news/2019/11/25/motivom-suicida-23-letnej-sledovatelnicy-iz-sochi-nazvali-iznasilovanie-kollegoj/", "display_url": "inforu.news/2019/11/25/mot\u2026"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/cYwUbWPpSy", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoRUnews/status/1199109063625322496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cYwUbWPpSy", "media_key": "3_1199109059955347458"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:34:13.000Z", "author_id": "2380798441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199109063625322496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199109034441367553"], "created_at": "2019-11-25T23:34:06.000Z", "author_id": "877625727646130176", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199109034441367553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199108963725455360"], "created_at": "2019-11-25T23:33:49.000Z", "author_id": "273008613", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199108963725455360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/9IpcfVLajO", "expanded_url": "https://twitter.com/rindoaleatorio/status/1199054116640739334", "display_url": "twitter.com/rindoaleatorio\u2026"}]}, "text": "RT @irismarques05: O gajo matou se \ud83d\ude02 https://t.co/9IpcfVLajO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199108937800409089"], "created_at": "2019-11-25T23:33:43.000Z", "author_id": "1104306254581776384", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199094082703962114"}], "id": "1199108937800409089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199108830866657280"], "created_at": "2019-11-25T23:33:18.000Z", "author_id": "250676235", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "id": "1199108830866657280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199108819168747520"], "created_at": "2019-11-25T23:33:15.000Z", "author_id": "356127660", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199108819168747520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199108810746605569"], "created_at": "2019-11-25T23:33:13.000Z", "author_id": "1110963876395393024", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199108810746605569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199108801510694913"], "created_at": "2019-11-25T23:33:11.000Z", "author_id": "763752311906766848", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199108801510694913"}, {"text": "@Red_Movilidad Salimos en el tren que atropello a la suicida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "000ac536774ebaa6"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199108797568081920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Red_Movilidad", "id": "1088520694105812993"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:33:10.000Z", "author_id": "1184420590591062017", "in_reply_to_user_id": "1088520694105812993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199105318669705216"}], "id": "1199108797568081920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199108792513945602"], "created_at": "2019-11-25T23:33:09.000Z", "author_id": "935184453722394625", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199108792513945602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199108762738601985"], "created_at": "2019-11-25T23:33:02.000Z", "author_id": "222920048", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199108762738601985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9667, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "t\u00f4 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199108666663809024"], "created_at": "2019-11-25T23:32:39.000Z", "author_id": "831904858039001092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199108666663809024"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199108549131063296"], "created_at": "2019-11-25T23:32:11.000Z", "author_id": "1108950425292554241", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1199108549131063296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199108507108356102"], "created_at": "2019-11-25T23:32:01.000Z", "author_id": "827819283023593473", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199108507108356102"}, {"text": "Todos subiendo fotos con sus parejas y yo jugando al futbol con autitos en la play\nAlguien me suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199108492948377601"], "created_at": "2019-11-25T23:31:57.000Z", "author_id": "721824887988465665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199108492948377601"}, {"text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina... Ahhh \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199108477458767878"], "created_at": "2019-11-25T23:31:54.000Z", "author_id": "3907226834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199108477458767878"}, {"text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199108429425651713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:31:42.000Z", "author_id": "124082160", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "id": "1199108429425651713"}, {"text": "RT @cauemalatesta: como que se suicida sem deixar minha m\u00e3e triste????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199108421930430465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cauemalatesta", "id": "754026262813958144"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:31:40.000Z", "author_id": "4562962702", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199106451391893504"}], "id": "1199108421930430465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199108390594760706"], "created_at": "2019-11-25T23:31:33.000Z", "author_id": "545985356", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199108390594760706"}, {"text": "RT @cauemalatesta: como que se suicida sem deixar minha m\u00e3e triste????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199108386161336320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cauemalatesta", "id": "754026262813958144"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:31:32.000Z", "author_id": "395592189", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199106451391893504"}], "id": "1199108386161336320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199108334546227201"], "created_at": "2019-11-25T23:31:19.000Z", "author_id": "1313666329", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199108334546227201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199108327801868288"], "created_at": "2019-11-25T23:31:18.000Z", "author_id": "728298546265477123", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199108327801868288"}, {"text": "Devo ter gasto esse ano uns 3 mil reais s\u00f3 concertando meu telefone pelas diversas vezes que ele se suicidou da minha m\u00e3o", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "db5d081bba1feffe"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199108240073744389"], "created_at": "2019-11-25T23:30:57.000Z", "author_id": "1187591925873942528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1199108240073744389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5654, "type": "Person", "normalized_text": "Bishop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cialetras", "id": "77306609"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "flip_se", "id": "25318226"}]}, "text": "@cialetras @flip_se sem querer ser chato, mas a Bishop n\u00e3o esteve ao lado dos militares no golpe de 64 que perseguiu, torturou e matou jornalistas, escritores...militantes? (Sua obra \u00e9 linda, com certeza).", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199108203100999680"], "created_at": "2019-11-25T23:30:48.000Z", "author_id": "714642281022812161", "in_reply_to_user_id": "77306609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199105924499148802"}], "id": "1199108203100999680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199108157567574018"], "created_at": "2019-11-25T23:30:37.000Z", "author_id": "42326352", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "id": "1199108157567574018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 144, "end": 153, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 219, "end": 231, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "text": "Revendo esquadr\u00e3o suicida eu vejo tr\u00eas pontos cr\u00edticos do filme\n\nO coringa realmente \u00e9 muito ruim, nao \u00e9 s\u00f3 o filme...pena podia ser brilhante\n\nWill Smith tende realmente a subjugar todos do filme que ele participa...\n\nMargot Robbie \u00e9 um peda\u00e7o de mal caminho pqp que mulher!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199108020548067328"], "created_at": "2019-11-25T23:30:05.000Z", "author_id": "774282645220036608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1199108020548067328"}, {"text": "acidentes e ataque nucleares q matou milhares mas todo mundo faz piada como se nao fosse nada https://t.co/wksAdJrLVN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199107852784275456"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/wksAdJrLVN", "expanded_url": "https://t.co/wksAdJrLVN", "display_url": "t.co/wksAdJrLVN"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:29:25.000Z", "author_id": "1431872412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199107852784275456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199107751139565575"], "created_at": "2019-11-25T23:29:00.000Z", "author_id": "943292069916958726", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199107751139565575"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7727, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5004, "type": "Place", "normalized_text": "arkham"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Qd5Odk6lVy", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1199009854662172675", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "text": "a harley em esquadr\u00e3o suicida q com 26 anos j\u00e1 era a harley, foi presa 5 vezes, a primeira com 19 anos, e antes j\u00e1 trabalhava no arkham https://t.co/Qd5Odk6lVy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199107735117320192"], "created_at": "2019-11-25T23:28:57.000Z", "author_id": "957452399760855041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199009854662172675"}], "id": "1199107735117320192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8716, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma vergonha de filme", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199107623481688064"], "created_at": "2019-11-25T23:28:30.000Z", "author_id": "792915192900452352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199107623481688064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199107519035138048"], "created_at": "2019-11-25T23:28:05.000Z", "author_id": "2238551314", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199107519035138048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.5621, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Jghal0vfMm", "expanded_url": "https://twitter.com/edmaverickmus/status/1198782600300527616", "display_url": "twitter.com/edmaverickmus/\u2026"}]}, "text": "Si no se suicida, no es cyberbullying https://t.co/Jghal0vfMm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199107458532139008"], "created_at": "2019-11-25T23:27:51.000Z", "author_id": "760298138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199107458532139008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199107423782526982"], "created_at": "2019-11-25T23:27:42.000Z", "author_id": "814064647", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199107423782526982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199107359425155073"], "created_at": "2019-11-25T23:27:27.000Z", "author_id": "196933857", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199107359425155073"}, {"text": "@_vitorbub uma menina de apucarana se suicidou, ela estudou no msm col\u00e9gio q eu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199107309693218816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_vitorbub", "id": "847511015457554432"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:27:15.000Z", "author_id": "902322294449692672", "in_reply_to_user_id": "847511015457554432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199100643681734670"}], "id": "1199107309693218816"}, {"text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199107223458402304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:26:55.000Z", "author_id": "1179157959030513664", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "id": "1199107223458402304"}, {"text": "meu deus s\u00f3 agora dei conta do tamanho do meu cansa\u00e7o\nesse final de semana me matou\npor\u00e9m s\u00f3 se vive uma vez e \u00e9 isso sigo lutando", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199107216193785858"], "created_at": "2019-11-25T23:26:53.000Z", "author_id": "2806443539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1199107216193785858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199107204600741888"], "created_at": "2019-11-25T23:26:50.000Z", "author_id": "2923521401", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199107204600741888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199107130810392576"], "created_at": "2019-11-25T23:26:32.000Z", "author_id": "1083302597027655683", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199107130810392576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199107102951821313"], "created_at": "2019-11-25T23:26:26.000Z", "author_id": "566343692", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199107102951821313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199107081393102848"], "created_at": "2019-11-25T23:26:21.000Z", "author_id": "1041444811541102592", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199107081393102848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199107071549030402"], "created_at": "2019-11-25T23:26:18.000Z", "author_id": "1724852509", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199107071549030402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199107062762033152"], "created_at": "2019-11-25T23:26:16.000Z", "author_id": "44976559", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199107062762033152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199107062606835717"], "created_at": "2019-11-25T23:26:16.000Z", "author_id": "1138165452847366146", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199107062606835717"}, {"text": "O comeco de esquadrao suicida \u00e9 tao legal que me deixa bastante triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199107029513756672"], "created_at": "2019-11-25T23:26:08.000Z", "author_id": "319170728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199107029513756672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199107020680519684"], "created_at": "2019-11-25T23:26:06.000Z", "author_id": "24958296", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199107020680519684"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199106934277902338"], "created_at": "2019-11-25T23:25:46.000Z", "author_id": "3734329935", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "id": "1199106934277902338"}, {"text": "RT @cauemalatesta: como que se suicida sem deixar minha m\u00e3e triste????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199106931417325574"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cauemalatesta", "id": "754026262813958144"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:25:45.000Z", "author_id": "807018477969997824", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199106451391893504"}], "id": "1199106931417325574"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8695, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "text": "@felipeneto Se existe mesmo um Deus, ele deve estar nesse momento repensando sobre o asteroide que matou os dinossauros.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199106913994203136"], "created_at": "2019-11-25T23:25:41.000Z", "author_id": "1084072230320066560", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198464787702853632"}], "id": "1199106913994203136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199106841361432577"], "created_at": "2019-11-25T23:25:23.000Z", "author_id": "1067795407361794048", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199106841361432577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199106827595726849"], "created_at": "2019-11-25T23:25:20.000Z", "author_id": "705473590993489922", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199106827595726849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199106704358674438"], "created_at": "2019-11-25T23:24:51.000Z", "author_id": "1194783772346068993", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199106704358674438"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199106554185834496"], "created_at": "2019-11-25T23:24:15.000Z", "author_id": "3124046227", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199106554185834496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199106476347994112"], "created_at": "2019-11-25T23:23:56.000Z", "author_id": "707624706241855488", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199106476347994112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199106473508388869"], "created_at": "2019-11-25T23:23:56.000Z", "author_id": "1083387534", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199106473508388869"}, {"text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199106463425277953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:23:53.000Z", "author_id": "1138505773137313792", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "id": "1199106463425277953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199106452553641984"], "created_at": "2019-11-25T23:23:51.000Z", "author_id": "1007023177590083585", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199106452553641984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199106452163571716"], "created_at": "2019-11-25T23:23:51.000Z", "author_id": "1069360729017454592", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199106452163571716"}, {"text": "como que se suicida sem deixar minha m\u00e3e triste????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199106451391893504"], "created_at": "2019-11-25T23:23:50.000Z", "author_id": "754026262813958144", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "id": "1199106451391893504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199106438120923136"], "created_at": "2019-11-25T23:23:47.000Z", "author_id": "1070828230779785217", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199106438120923136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 208, "tag": "LosJuegosDeLaChina"}]}, "text": "El Se\u00f1or de los Quesillos\nBatman, El Queso de la Noche\nEl Queso del Zapato Rojo (Esa si era para quesudos)\nQuesadillas de Nueva York\nEl Ultimo Queso\nReques\u00f3n Suicida\nEl Quesero Solitario\n\n #LosJuegosDeLaChina", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199106409016840192"], "created_at": "2019-11-25T23:23:40.000Z", "author_id": "117775221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199106409016840192"}, {"text": "@Politica_LR @larepublica_pe Para ser fujimorista, su propuesta es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199106378239021056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:23:33.000Z", "author_id": "816531738", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199095675385835521"}], "id": "1199106378239021056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199106374455746562"], "created_at": "2019-11-25T23:23:32.000Z", "author_id": "4699264291", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199106374455746562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199106357653311494"], "created_at": "2019-11-25T23:23:28.000Z", "author_id": "717834882", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199106357653311494"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199106343661121536"], "created_at": "2019-11-25T23:23:25.000Z", "author_id": "1053608806922575872", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199106343661121536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199106296638771200"], "created_at": "2019-11-25T23:23:14.000Z", "author_id": "765337965895774208", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199106296638771200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199106282059436032"], "created_at": "2019-11-25T23:23:10.000Z", "author_id": "1092576906950725644", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199106282059436032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199106222374477825"], "created_at": "2019-11-25T23:22:56.000Z", "author_id": "4756342337", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199106222374477825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199106220969340929"], "created_at": "2019-11-25T23:22:56.000Z", "author_id": "1031313700160983042", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199106220969340929"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "724940397584207873", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 251, "tweet_count": 24237, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brazil", "username": "brunussauru", "name": "brhuno targaryen \ud83d\udc09"}, {"verified": false, "id": "47816452", "public_metrics": {"followers_count": 82931, "following_count": 2838, "tweet_count": 55884, "listed_count": 1172}, "location": "Kobol", "username": "SerieManiacos", "name": "S\u00e9rie Man\u00edacos"}, {"verified": false, "id": "1037854238314037249", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 192, "tweet_count": 4911, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "Ramon9932", "name": "Homem de Madeira \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "15918946", "public_metrics": {"followers_count": 135033, "following_count": 1076, "tweet_count": 21798, "listed_count": 329}, "location": "Londrina", "username": "silviogrimaldo", "name": "Silvio Grimaldo"}, {"verified": false, "id": "984592435", "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 4935, "tweet_count": 83623, "listed_count": 32}, "location": "around the world", "username": "sheila_as_", "name": "Sheila\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "727778261615452160", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "location": "Central Perk", "username": "_rulixab", "name": "rul\u012bx out of context"}, {"verified": false, "id": "847171104191983621", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 89, "tweet_count": 8613, "listed_count": 0}, "location": "Guariba, Brasil", "username": "rogeriosd6543", "name": "Rog\u00e9rio Santos Da Silva"}, {"verified": false, "id": "240915178", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "location": "peru", "username": "NOTIELMOMENTO", "name": "Americo Aquije"}, {"verified": true, "id": "248692867", "public_metrics": {"followers_count": 3469028, "following_count": 529, "tweet_count": 201322, "listed_count": 3259}, "location": "Peru", "username": "canalN_", "name": "Canal N"}, {"verified": false, "id": "2744422179", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 570, "tweet_count": 29739, "listed_count": 2}, "location": "belford roxo + biouerj", "username": "natasha_falls", "name": "dudu"}, {"verified": false, "id": "945818404312756224", "public_metrics": {"followers_count": 6068, "following_count": 603, "tweet_count": 17355, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "toledax", "name": "toleda"}, {"verified": false, "id": "28262544", "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 4928, "tweet_count": 273599, "listed_count": 11}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "jhoao", "name": "Jo\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "2370622016", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 467, "tweet_count": 12313, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "username": "brsouzarose", "name": "d'Sants"}, {"verified": false, "id": "855841353422557185", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 388, "tweet_count": 70380, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AndreRosaMarqu2", "name": "Andre Rosa Marques N"}, {"verified": false, "id": "1923487117", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 435, "tweet_count": 10526, "listed_count": 2}, "location": "Madrid // ig: itsarabxu", "username": "by_bauti", "name": "hola"}, {"verified": false, "id": "830775039393988608", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 179, "tweet_count": 10062, "listed_count": 0}, "username": "cindelera__", "name": "s\u00e1"}, {"verified": false, "id": "1067894026790215680", "public_metrics": {"followers_count": 64747, "following_count": 1657, "tweet_count": 44817, "listed_count": 17}, "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "username": "badgallaiza", "name": "MAIOR HATER DO BOLSONARO"}, {"withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "verified": false, "id": "3092434408", "public_metrics": {"followers_count": 334924, "following_count": 617, "tweet_count": 11989, "listed_count": 588}, "username": "bernardopkuster", "name": ""}, {"verified": false, "id": "576592294", "public_metrics": {"followers_count": 80602, "following_count": 84992, "tweet_count": 499761, "listed_count": 17}, "location": "Mexico", "username": "PirrurrArmando", "name": "Armando Elizalde"}, {"verified": false, "id": "36373308", "public_metrics": {"followers_count": 60393, "following_count": 55250, "tweet_count": 152631, "listed_count": 72}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "MarleneFFL", "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"}, {"verified": false, "id": "1147323648266723328", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1553, "tweet_count": 16659, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "CesarGrande17", "name": "Cesar Grande"}, {"verified": false, "id": "2423991187", "public_metrics": {"followers_count": 8042, "following_count": 1266, "tweet_count": 128151, "listed_count": 23}, "location": "mesquita bxd", "username": "artiebxd", "name": "\ud83d\udcb8 OU\u00c7A ONLY CA$H"}, {"verified": false, "id": "2786548133", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 450, "tweet_count": 23169, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_cxdazzi", "name": "DripStar \ud83c\udf1f\ud83d\udca6"}, {"verified": false, "id": "1613461608", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 154, "tweet_count": 11769, "listed_count": 0}, "location": "Mi casa", "username": "MaraLeiva016", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc94 \u2728"}, {"verified": false, "id": "94013639", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 243, "tweet_count": 14409, "listed_count": 4}, "location": "Cartagena - Colombia", "username": "chantreanderson", "name": "Anderson Chantr\u00e9 \u262e"}, {"verified": false, "id": "1048707026908577794", "public_metrics": {"followers_count": 60089, "following_count": 11655, "tweet_count": 42900, "listed_count": 216}, "username": "OrlandoRPN", "name": "Orlando PRN"}, {"verified": false, "id": "795787967717576704", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1791, "tweet_count": 37031, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RodrigoBorg1", "name": "RB"}, {"verified": false, "id": "241628514", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 179, "tweet_count": 23903, "listed_count": 0}, "username": "lvfrtpl", "name": "Lizzie \u2605"}, {"verified": true, "id": "18938394", "public_metrics": {"followers_count": 1857148, "following_count": 1252, "tweet_count": 176513, "listed_count": 2752}, "location": "Brasil", "username": "CatracaLivre", "name": "Catraca Livre"}, {"verified": false, "id": "902600430479437824", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 536, "tweet_count": 10835, "listed_count": 0}, "username": "patoteriyaki", "name": "\u042e\u0414\u0418\u0422\ud83e\udd8b (ines fanacc\ud83e\udda2)"}, {"verified": false, "id": "1049083529789931520", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 643, "tweet_count": 33429, "listed_count": 1}, "location": "Nova Igua\u00e7u ", "username": "yellowhttpx", "name": "rafa"}, {"verified": false, "id": "744281610669928449", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 202, "tweet_count": 3150, "listed_count": 4}, "location": "Salta, Argentina", "username": "PapiQuieroVerte", "name": "PapiQuieroVerte"}, {"verified": false, "id": "927448803464175616", "public_metrics": {"followers_count": 14704, "following_count": 148, "tweet_count": 11058, "listed_count": 54}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "shned_org", "name": "Ser Hombre No Es Delito"}, {"verified": false, "id": "1147109567777689600", "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 3177, "tweet_count": 118134, "listed_count": 0}, "username": "Carla44886931", "name": "Carla Justino"}, {"verified": false, "id": "176784059", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1999, "tweet_count": 208542, "listed_count": 20}, "location": "Venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "belkis_13", "name": "Abuela de Mulco"}, {"verified": false, "id": "2237379685", "public_metrics": {"followers_count": 10769, "following_count": 202, "tweet_count": 489905, "listed_count": 147}, "location": "Donde usted desee", "username": "PACIFICADOR2040", "name": "EL PACIFICADOR \ud83d\ude07"}, {"verified": false, "id": "721580863813775360", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1600, "tweet_count": 59560, "listed_count": 1}, "location": "Ecuador", "username": "lili_arteaga53", "name": "Liliana Arteaga"}, {"verified": false, "id": "37603499", "public_metrics": {"followers_count": 5397, "following_count": 685, "tweet_count": 31837, "listed_count": 17}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "FranYcaza", "name": "Francisco Ycaza"}, {"verified": false, "id": "2163535074", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 197, "tweet_count": 15604, "listed_count": 0}, "username": "_LittleWizard", "name": "Witch \ud83d\udd2e\ud83d\udc7b\u2728\ud83e\uddf9"}, {"verified": false, "id": "725356367129796608", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1404, "tweet_count": 28212, "listed_count": 1}, "username": "Claraameendess", "name": "clarex"}, {"verified": true, "id": "510877109", "public_metrics": {"followers_count": 1528061, "following_count": 519, "tweet_count": 11547, "listed_count": 456}, "location": "Brasil", "username": "FlaviaAleReal", "name": "Fl\u00e1via Alessandra"}, {"verified": false, "id": "339865378", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1031, "tweet_count": 167342, "listed_count": 24}, "location": "hell", "username": "badnavyguy", "name": "#LULAnoSegundoTurno 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f| \ud83d\udcd6"}, {"verified": false, "id": "1178642476372021253", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 642, "tweet_count": 9498, "listed_count": 0}, "username": "BragaGWallace1", "name": "Wallace G Braga"}, {"verified": false, "id": "1127335561113501696", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 856, "tweet_count": 101940, "listed_count": 1}, "username": "CndidaCarvalho4", "name": "C\u00e2ndida BolsOlavo Carvalho 15/03 EU FUI"}, {"verified": false, "id": "3934053502", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1117, "tweet_count": 29277, "listed_count": 2}, "username": "JMendozah_89", "name": "James Mendoza \u265c\ud83c\udf31 \ud83c\udf31\u265c"}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "997965091", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 311, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "username": "ViniciusFTM", "name": "Toledo"}, {"verified": false, "id": "909842405196730368", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 241, "tweet_count": 13963, "listed_count": 0}, "location": "En mi mundo \ud83e\udd73", "username": "SottoYamila", "name": "Y A M I L A \ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "1032279518961197057", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 215, "tweet_count": 7192, "listed_count": 10}, "location": "ep.pd \u262a 14/08", "username": "naishepherd", "name": "nai"}, {"verified": false, "id": "1116385322663854081", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 2549, "tweet_count": 34817, "listed_count": 1}, "location": ":( (nota de voz 8)", "username": "tpwksngel", "name": "naju fleabag era \ud83e\udd91"}, {"verified": false, "id": "769601556652101637", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 559, "tweet_count": 35466, "listed_count": 1}, "username": "DoonaBaeStan", "name": "navarro"}, {"verified": false, "id": "751878751756115968", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 557, "tweet_count": 4485, "listed_count": 1}, "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "username": "IlgchakiYT", "name": "ilgchakiYT"}, {"verified": false, "id": "1010352528943284224", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 455, "tweet_count": 18472, "listed_count": 0}, "location": "she/they; 16; \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "andy_nwn", "name": "yun :)\u203c\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "701423664", "public_metrics": {"followers_count": 1670608, "following_count": 522, "tweet_count": 21564, "listed_count": 1432}, "location": "instagram: @yisucrist", "username": "yisucrist", "name": "jezucrihto xd"}, {"verified": false, "id": "951540585982320640", "public_metrics": {"followers_count": 5722, "following_count": 5920, "tweet_count": 44325, "listed_count": 7}, "location": "camila cabello. (ela/dela) ", "username": "easycuban_", "name": "bee vota 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u263e"}, {"verified": false, "id": "4012934416", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 436, "tweet_count": 72529, "listed_count": 16}, "username": "turnermonks", "name": "off"}, {"verified": false, "id": "20153688", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1615, "tweet_count": 38965, "listed_count": 19}, "location": "To live for the hope of it all", "username": "MartaBerrySauce", "name": "\ud83e\uded0 Miss Berry Sauce\ud83e\uded0"}, {"verified": false, "id": "266875391", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 710, "tweet_count": 29106, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "NataliaViieira", "name": "Nat\u00e1lia"}, {"verified": false, "id": "606343793", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 589, "tweet_count": 18361, "listed_count": 1}, "location": "Catarroja, Valencia. Tor\u00e1s.", "username": "GimenoTania", "name": "N\u00f3mada"}, {"verified": false, "id": "259105502", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}, "location": "miraflores,lima,peru", "username": "luisparedesb", "name": "luis paredes b"}, {"verified": false, "id": "608471331", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 244, "tweet_count": 4596, "listed_count": 0}, "username": "Mrjokeni", "name": "corporate Brino"}, {"verified": false, "id": "966452280773013506", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 224, "tweet_count": 31921, "listed_count": 3}, "location": "moved.", "username": "curevcut", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"verified": false, "id": "1173691473725992961", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 224, "tweet_count": 430, "listed_count": 2}, "location": "nuvens", "username": "laurfarvs", "name": "na"}, {"verified": false, "id": "1187140857515913217", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 161, "tweet_count": 814, "listed_count": 3}, "location": "\ud835\udc4f\ud835\udc66:#\ud835\udc49\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc62\ud835\udc60\ud835\udc60\ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc52\ud83e\ude90\u2728", "username": "ThorBeachBoy", "name": "T\u029c\u1d0f\u0280"}, {"verified": false, "id": "2266090514", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 239, "tweet_count": 47233, "listed_count": 2}, "location": "Le\u00f3n", "username": "Speictreach", "name": "Dani"}, {"verified": false, "id": "1169037841596334085", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 102, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}, "username": "ninhaapxx", "name": "LUIZA"}, {"verified": false, "id": "1129624819", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 409, "tweet_count": 6654, "listed_count": 0}, "username": "mcleo_baixada", "name": "Mc L\u00e9o da Vivih"}, {"verified": false, "id": "1026566858793799681", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 76, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}, "location": "sp, brasil", "username": "livianagasaki", "name": "mini minaj"}, {"verified": false, "id": "261624996", "public_metrics": {"followers_count": 17150, "following_count": 758, "tweet_count": 395348, "listed_count": 136}, "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "username": "Fem_Shepard_", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance"}, {"verified": false, "id": "361174362", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 193, "tweet_count": 3193, "listed_count": 4}, "location": "West End ", "username": "Karlagr8", "name": "Tarla!"}, {"verified": false, "id": "163741258", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 387, "tweet_count": 7562, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad de Panam\u00e1", "username": "marlonmmorales", "name": "M Morales"}, {"verified": false, "id": "127868962", "public_metrics": {"followers_count": 115285, "following_count": 955, "tweet_count": 69849, "listed_count": 170}, "location": "Hospital del Ni\u00f1o, Panama", "username": "xsaezll", "name": "Xavier S\u00e1ez Llorens"}, {"verified": false, "id": "2830875723", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1399, "tweet_count": 91978, "listed_count": 1}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "joacirbianco", "name": "Joacir Bianco"}, {"verified": false, "id": "148137748", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1166, "tweet_count": 16336, "listed_count": 1}, "location": "Goiana, Pernambuco", "username": "marcelinnoale", "name": "Alesson Marcelino"}, {"verified": false, "id": "268397861", "public_metrics": {"followers_count": 22946, "following_count": 14730, "tweet_count": 28334, "listed_count": 13}, "location": "Pedro II, Piau\u00ed", "username": "mr_eduardoc", "name": "papito 13"}, {"verified": false, "id": "358452184", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 307, "tweet_count": 51154, "listed_count": 4}, "username": "JaviMoran21", "name": "Magic Moran"}, {"verified": false, "id": "316670540", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 107, "tweet_count": 92386, "listed_count": 8}, "location": "Tarragona", "username": "stanndby", "name": "\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc20\ud835\udc1a. \ud83c\udf42"}, {"verified": false, "id": "1278235034", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 2780, "tweet_count": 28192, "listed_count": 0}, "username": "Pilarlpilar", "name": "Pilar\ud83c\udf33Laigualdadesmiconvicci\u00f3n."}, {"verified": false, "id": "465113212", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 892, "tweet_count": 24184, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "SuyaiLancuyen", "name": "Scar \u2728"}, {"verified": false, "id": "62655416", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1303, "tweet_count": 50644, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "troopers2121", "name": "Z\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1029410960409284613", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 233, "tweet_count": 34606, "listed_count": 2}, "username": "eliityson", "name": "(Nal)g\u00f3tica llorona \ud83e\udd94\ud83c\udf4b"}, {"verified": false, "id": "69526314", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 811, "tweet_count": 13714, "listed_count": 0}, "location": "Brasilia, Brazil", "username": "IsmaelPortilho", "name": "Ismael Portilho"}, {"verified": false, "id": "92560633", "public_metrics": {"followers_count": 15274, "following_count": 13030, "tweet_count": 127940, "listed_count": 8}, "location": "Unworried", "username": "zebravoyager", "name": "Zebrita \ud83d\ude4f\ud83d\ude0e\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc31\u2708\ud83c\udfd6\ud83c\udf1e\u2764\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "860706799892258816", "public_metrics": {"followers_count": 7116, "following_count": 7354, "tweet_count": 39085, "listed_count": 6}, "location": "Estoy aqui, pero vivo alla ", "username": "KarinaC318", "name": "La Kari"}, {"verified": false, "id": "4909141325", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 109, "tweet_count": 65479, "listed_count": 12}, "location": "bcn", "username": "kinddd_", "name": "kind"}, {"verified": false, "id": "1899335390", "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 1220, "tweet_count": 143178, "listed_count": 2}, "username": "LzLipe", "name": "Lipe \u2720"}, {"verified": false, "id": "1195682769726267399", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1142, "tweet_count": 78752, "listed_count": 0}, "username": "RenataMartinsR3", "name": "Renata \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "782209059491577857", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 203, "tweet_count": 15222, "listed_count": 1}, "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "username": "Saracj00", "name": "Sara :(:"}, {"verified": false, "id": "974586409553100802", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 673, "tweet_count": 51472, "listed_count": 1}, "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "username": "digutierrex", "name": "ex usu\u00e1rio de xanny \ud83d\udc8a\ud83e\udd51"}, {"verified": false, "id": "31679746", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1154, "tweet_count": 29960, "listed_count": 4}, "location": "New York, USA", "username": "SECTSUP", "name": "Anthony Solis"}, {"verified": false, "id": "728609071", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 625, "tweet_count": 17636, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Ladynightbird99", "name": "\ud83d\udd2eA~\ud83d\udd3b\ud83c\udf44\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "797741431611858948", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 404, "tweet_count": 135919, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro,Lisboa,Ericeira", "username": "kelner_eduardo", "name": "Eduardo K."}, {"verified": false, "id": "3042741147", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 93, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}, "username": "ro_fernandezv", "name": "Roc\u00edo."}, {"verified": false, "id": "1959886140", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 708, "tweet_count": 302621, "listed_count": 21}, "location": "Polyphia", "username": "anjinhachan", "name": "Wil, a Fofa"}, {"verified": false, "id": "1172382167906697217", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 742, "tweet_count": 57396, "listed_count": 1}, "location": "Konohagakure", "username": "vtonks98", "name": "virginia\ud83e\ude90\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1086192642", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 645, "tweet_count": 35594, "listed_count": 4}, "location": "Madrid, Spain", "username": "mooneyedwonder", "name": "itziar \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1118631425908015104", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 27, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "username": "Binho57870524", "name": "Binho#FreeZenon"}, {"verified": false, "id": "1060283971764977667", "public_metrics": {"followers_count": 12225, "following_count": 435, "tweet_count": 11686, "listed_count": 3}, "location": "instagram @rizy011", "username": "RizyFN", "name": "Rizy"}, {"verified": false, "id": "2375592253", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 187, "tweet_count": 14603, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "MajoFleis", "name": "Majo"}, {"verified": false, "id": "183074804", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 587, "tweet_count": 81810, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "ericocr11", "name": "\u00c9rico Ribeiro"}, {"verified": false, "id": "178715857", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 346, "tweet_count": 25633, "listed_count": 3}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "JorgitopxD", "name": "Jorge\ud83e\udd2a"}, {"verified": false, "id": "959849619822915584", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 126, "tweet_count": 6296, "listed_count": 1}, "location": "France", "username": "hindeymoonn", "name": "\u0647\u0646\u062f"}, {"verified": false, "id": "1176892682163167232", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 2293, "tweet_count": 28133, "listed_count": 0}, "location": "Betim, Brasil", "username": "Douglas59753709", "name": "Douglas Aguiar"}, {"verified": false, "id": "895677433168482304", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 311, "tweet_count": 5065, "listed_count": 1}, "location": "Alvorada, Brasil", "username": "AndromedaGabis", "name": "filha dos ventos \ud83c\udf2c\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "713043901171515392", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 2380, "tweet_count": 12122, "listed_count": 4}, "location": "Alemanha", "username": "braiazx", "name": "Braia \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "839508513219096578", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 580, "tweet_count": 21706, "listed_count": 0}, "location": "021 RJ", "username": "herbellabl", "name": "herbella"}, {"verified": false, "id": "1093183776", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 339, "tweet_count": 41664, "listed_count": 2}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto - SP -  Brasil", "username": "AninhaMaia_Ribs", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fNAMAIA \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "722259409628479488", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 1703, "tweet_count": 63340, "listed_count": 16}, "username": "TaniaChristina8", "name": "T\u00e2nia Christina"}, {"verified": false, "id": "1007597240842678274", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 291, "tweet_count": 62184, "listed_count": 0}, "location": "\u2600\ufe0e\ufe0e\u2649\ufe0e - \u263e\ufe0e\u264a\ufe0e - \u2191\u264e\ufe0e ", "username": "401hoe", "name": "xulit4"}, {"verified": false, "id": "3561703163", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 410, "tweet_count": 19237, "listed_count": 0}, "username": "CordovaAlden", "name": "Aldo"}, {"verified": false, "id": "399749237", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 248, "tweet_count": 34469, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "wink_zie", "name": "ziee"}, {"verified": false, "id": "59762826", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 360, "tweet_count": 16026, "listed_count": 3}, "location": "Sao Paulo", "username": "AngelAlcoba", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91"}, {"verified": false, "id": "1175444718232264704", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 43, "tweet_count": 521, "listed_count": 0}, "username": "Antonio00161479", "name": "AntonioQuirino"}, {"verified": true, "id": "1001251931812220928", "public_metrics": {"followers_count": 423190, "following_count": 554, "tweet_count": 6369, "listed_count": 1036}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "tabataamaralsp", "name": "Tabata Amaral"}, {"verified": false, "id": "119893467", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 480, "tweet_count": 19295, "listed_count": 1}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "fernnandalopes", "name": "Nanda \u25b2"}, {"verified": false, "id": "96127407", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 232, "tweet_count": 82535, "listed_count": 16}, "location": "Su\u00ed\u00e7a", "username": "caiossaurus", "name": "Cainho \ud83e\udd96"}, {"verified": false, "id": "473238229", "public_metrics": {"followers_count": 3728, "following_count": 5002, "tweet_count": 111099, "listed_count": 2}, "location": "Cardenal Caro, Libertador Gene", "username": "berettasudaca", "name": "KBarbara Beretta B."}, {"verified": false, "id": "1039550079915487232", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 2148, "tweet_count": 309725, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "patchabalgo", "name": "Patricia\ud83c\udf3bCampos\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "780779017951510528", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 539, "tweet_count": 19198, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "euvitinho00", "name": "Vt"}, {"verified": false, "id": "1198747969115308033", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 53, "tweet_count": 922, "listed_count": 0}, "location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro", "username": "oamigotricolor", "name": "O Amigo Tricolor"}, {"verified": false, "id": "519416013", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 27, "tweet_count": 553, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "HERNANVALDESPAR", "name": "HERNAN VALDES PARRA"}, {"verified": false, "id": "1000484133024432129", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 2543, "tweet_count": 65704, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil", "username": "Ira18880393", "name": "Iracele"}, {"verified": false, "id": "837287004874424320", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 655, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}, "username": "EyesOn_Yesi", "name": "Candela_over_lines"}, {"verified": true, "id": "16651525", "public_metrics": {"followers_count": 4688, "following_count": 2353, "tweet_count": 29009, "listed_count": 82}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "mnfernandez", "name": "Mauro Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "713710382980939777", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 3649, "tweet_count": 97832, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "leandroseda7", "name": "Leandro S\u00eada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1174360778096422912", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 115, "tweet_count": 699, "listed_count": 0}, "username": "FlorDeL37401151", "name": "FlorDeLotto"}, {"verified": false, "id": "1425522733", "public_metrics": {"followers_count": 4608, "following_count": 3935, "tweet_count": 66990, "listed_count": 8}, "username": "salvemosmagdale", "name": "Salvemos Magdalena"}, {"verified": false, "id": "479777893", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 309, "tweet_count": 108509, "listed_count": 7}, "location": "Coru\u00f1a", "username": "Petu_adri", "name": "Petu"}, {"verified": false, "id": "62898372", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 744, "tweet_count": 3845, "listed_count": 0}, "username": "halisongama", "name": "We trust"}, {"verified": false, "id": "1117530851120693248", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 486, "tweet_count": 157108, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fabiss1072", "name": "Fabiana Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "119651688", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 3906, "tweet_count": 68633, "listed_count": 6}, "username": "Jack_2401", "name": "Jack2.0"}, {"verified": false, "id": "101860204", "public_metrics": {"followers_count": 13611, "following_count": 3953, "tweet_count": 19763, "listed_count": 47}, "username": "xavierpadilla", "name": "Xavier Padilla"}, {"verified": false, "id": "1031694559984660480", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 4182, "tweet_count": 87616, "listed_count": 4}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "username": "xTripleD_", "name": "Hoshi"}, {"verified": false, "id": "1002858098573434880", "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 4659, "tweet_count": 60573, "listed_count": 8}, "location": "hellfire club \ud83d\udcda", "username": "_eastsidegirl", "name": "julinha loves dob and joe"}, {"verified": false, "id": "920106486080077829", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 460, "tweet_count": 6475, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Michelevlimaa", "name": "michele."}, {"verified": false, "id": "67924340", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 2787, "tweet_count": 217891, "listed_count": 10}, "location": "Brasizuela, STFcracia", "username": "Cristiano_77", "name": "Cristiano \ud83d\udd34\u26ab (5-1)"}, {"verified": false, "id": "968792552517308416", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 291, "tweet_count": 2114, "listed_count": 0}, "location": "You know exactly where", "username": "luisangelmr_", "name": "\u2712"}, {"verified": false, "id": "429775897", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 581, "tweet_count": 8427, "listed_count": 2}, "location": "Granada, Spain", "username": "LauraChalmers97", "name": "Laura Chalmers"}, {"verified": false, "id": "791295815289634821", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 123, "tweet_count": 2689, "listed_count": 0}, "location": "Ribadeo, Spain", "username": "nuriaffanego", "name": "Nuria"}, {"verified": false, "id": "2933014551", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 66, "tweet_count": 1363, "listed_count": 0}, "location": "Casa de mis pap\u00e1s", "username": "agus_maino", "name": "Agust\u00edn"}, {"verified": false, "id": "541152945", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 269, "tweet_count": 10966, "listed_count": 2}, "username": "DesiireeGarciia", "name": "\ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "963398822432034817", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 145, "tweet_count": 35453, "listed_count": 1}, "username": "Luli_lass", "name": "Luli"}, {"verified": false, "id": "31431619", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 292, "tweet_count": 43219, "listed_count": 6}, "location": "Olinda-PE", "username": "berguito", "name": "Bergue Fran\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "1040367012592148482", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 612, "tweet_count": 37158, "listed_count": 0}, "username": "samaragiovanett", "name": "Samara Giovanetti"}, {"verified": false, "id": "725017286218813441", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 249, "tweet_count": 2418, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "syclar", "name": "saray"}, {"verified": false, "id": "377648585", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 563, "tweet_count": 30783, "listed_count": 0}, "location": "Malaga", "username": "sejuanca1997", "name": "juan carlos\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1360102104", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1219, "tweet_count": 26254, "listed_count": 0}, "username": "carsugraco", "name": "Esencia \ud83d\udc9e"}, {"verified": false, "id": "1154499367795122177", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 12, "tweet_count": 4076, "listed_count": 0}, "username": "Carmenl71726503", "name": "Carmenluz"}, {"verified": false, "id": "475473929", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1267, "tweet_count": 29238, "listed_count": 0}, "username": "luchicarrillo22", "name": "LuchaCarrillo"}, {"verified": false, "id": "3410516110", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 497, "tweet_count": 11995, "listed_count": 7}, "username": "fidelfourcade", "name": "La Verde C\u00f3smica"}, {"verified": false, "id": "850229142", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 80, "tweet_count": 20181, "listed_count": 1}, "location": "ciudad de M\u00e9xico ", "username": "rafaelmilpasros", "name": "rafael milpas rosas"}, {"verified": true, "id": "148372339", "public_metrics": {"followers_count": 819058, "following_count": 1472, "tweet_count": 442905, "listed_count": 3406}, "location": "Ciudad de Mexico", "username": "Radio_Formula", "name": "Grupo F\u00f3rmula"}, {"verified": false, "id": "1693378783", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 402, "tweet_count": 44349, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "username": "anaorozcoo_", "name": "ana"}, {"verified": false, "id": "292142936", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 3713, "tweet_count": 8012, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "luiguirambui", "name": "Luis Guillermo Ram\u00edrez"}, {"verified": false, "id": "793055983970942978", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 569, "tweet_count": 7618, "listed_count": 1}, "location": "Pamplona, Espa\u00f1a", "username": "larripac", "name": "Larripa"}, {"verified": false, "id": "1557959706", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1913, "tweet_count": 45576, "listed_count": 6}, "location": "Malaga, Spain", "username": "TheDreamedHell", "name": "Ana \ud83c\udf88\ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "36303242", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 634, "tweet_count": 20690, "listed_count": 4}, "location": "Israel", "username": "Nictela", "name": "Nictela \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "4026899114", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 452, "tweet_count": 5042, "listed_count": 14}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "JoseMendozamdr", "name": "Dr. Jose Mendoza"}, {"verified": false, "id": "2371840675", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 464, "tweet_count": 16938, "listed_count": 2}, "location": "A Coru\u00f1a", "username": "larusgo8", "name": "LARA G\u00d3MEZ"}, {"verified": false, "id": "54581046", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 856, "tweet_count": 100743, "listed_count": 22}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, S\u00e3o Paulo - BR", "username": "samuca_87", "name": "Samuquinha"}, {"verified": false, "id": "307596298", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 337, "tweet_count": 19198, "listed_count": 1}, "username": "mareanna_a", "name": "mariana"}, {"verified": false, "id": "995117477259567105", "public_metrics": {"followers_count": 30318, "following_count": 339, "tweet_count": 34581, "listed_count": 16}, "username": "bacardoso_", "name": "b."}, {"verified": false, "id": "754026262813958144", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 444, "tweet_count": 23812, "listed_count": 0}, "username": "cauemalatesta", "name": "cau\u00ea"}, {"verified": false, "id": "791038308461711360", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 636, "tweet_count": 34908, "listed_count": 0}, "location": "na sua ", "username": "llauretx", "name": "\ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\ude8a"}, {"verified": false, "id": "1179977578846621696", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 3949, "tweet_count": 23347, "listed_count": 3}, "username": "MGCN89265288", "name": "MGCN"}, {"verified": false, "id": "1149430313304645632", "public_metrics": {"followers_count": 19140, "following_count": 17133, "tweet_count": 11439, "listed_count": 7}, "username": "PermanenteLa", "name": "La N\u00e1usea Permanente"}, {"verified": false, "id": "4474201697", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1796, "tweet_count": 5242, "listed_count": 1}, "username": "felix_sugaring1", "name": "Felix Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "1260024416", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 363, "tweet_count": 61666, "listed_count": 2}, "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "username": "San_garme", "name": "$an\ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "3433922757", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 832, "tweet_count": 2600, "listed_count": 1}, "location": "Gij\u00f3n, Spain", "username": "josellinde", "name": "joseperez"}, {"verified": false, "id": "2839807197", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1001, "tweet_count": 151445, "listed_count": 0}, "location": "Orlando, FL", "username": "fasufa_fabiana", "name": "Fabiana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #B22"}, {"verified": false, "id": "1060270821829214217", "public_metrics": {"followers_count": 4196, "following_count": 4570, "tweet_count": 23660, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gabriel20357738", "name": "Gabriela Nobre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "975127727501185025", "public_metrics": {"followers_count": 2089178, "following_count": 381, "tweet_count": 35122, "listed_count": 2179}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Zambelli2210", "name": "Carla Zambelli B22 T10"}, {"verified": false, "id": "773138013270441984", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 146, "tweet_count": 1387, "listed_count": 0}, "username": "eliwsss", "name": "Eliwisss"}, {"verified": false, "id": "621239257", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 247, "tweet_count": 19597, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "lgstv_", "name": "Ashley Katchadorian"}, {"verified": false, "id": "261469223", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 403, "tweet_count": 7883, "listed_count": 0}, "location": "Guanambi", "username": "valentina_bc", "name": "valentina"}, {"verified": false, "id": "837108337997152257", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 166, "tweet_count": 54415, "listed_count": 4}, "location": "Quilmes, Argentina", "username": "GustavoMolvert", "name": "Gustavo Molvert"}, {"verified": false, "id": "549035521", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 371, "tweet_count": 62860, "listed_count": 6}, "location": "Cervantes city", "username": "Nacho_Scr", "name": "Oicangi"}, {"verified": false, "id": "3434741721", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 844, "tweet_count": 5416, "listed_count": 0}, "location": "Franco da Rocha, Brasil", "username": "marii_p_x", "name": "Barbie De Chernobyl"}, {"verified": false, "id": "4268225188", "public_metrics": {"followers_count": 3838, "following_count": 1854, "tweet_count": 35246, "listed_count": 1}, "location": "+011ZO", "username": "jesy_lr", "name": "j"}, {"verified": false, "id": "131544556", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 614, "tweet_count": 23547, "listed_count": 0}, "location": "Asturias", "username": "elenacarragal", "name": "L"}, {"verified": false, "id": "1056267567898247170", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 107, "tweet_count": 15459, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "manuelagomeezz", "name": "manuela"}, {"verified": false, "id": "809831190", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 242, "tweet_count": 15111, "listed_count": 0}, "username": "SantyCriado", "name": "Santi"}, {"verified": false, "id": "1136400617218486273", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 2777, "tweet_count": 7719, "listed_count": 2}, "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "AlejandroFMart1", "name": "Alejandro F. Martinez Garcia"}, {"verified": false, "id": "559690593", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 443, "tweet_count": 27759, "listed_count": 2}, "username": "mariinasanchez6", "name": "Marinasanchez"}, {"verified": false, "id": "897320229604405248", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 504, "tweet_count": 39405, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "astridonaa", "name": "astridzinha"}, {"verified": false, "id": "2497775140", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 138, "tweet_count": 9628, "listed_count": 2}, "location": "Ja\u00e9n.", "username": "berenjeva", "name": "La Berenjeva"}, {"verified": false, "id": "444856577", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1205, "tweet_count": 14083, "listed_count": 7}, "location": "espa\u00f1a valladolid", "username": "Sandrahar1FD", "name": "sandra"}, {"verified": false, "id": "1194491147424587776", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 318, "tweet_count": 2879, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "OlhoDeTandera01", "name": "Tanda\ud83e\udd5b"}, {"verified": false, "id": "1439593915", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 3444, "tweet_count": 5618, "listed_count": 7}, "location": "Venezuela", "username": "ElisaElluz", "name": "Elisa  Jimenez Eman"}, {"verified": false, "id": "103254812", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 4982, "tweet_count": 25485, "listed_count": 31}, "username": "airwalkking", "name": "AiRwAlk KiNg"}, {"verified": false, "id": "407271380", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 980, "tweet_count": 55209, "listed_count": 5}, "location": "Palencia - Valladolid ", "username": "Carmenpayo", "name": "menchu"}, {"verified": false, "id": "562173432", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 200, "tweet_count": 39559, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Spain", "username": "jorgeecj97", "name": "\ud83c\udfcd\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1065647560885501952", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 285, "tweet_count": 17485, "listed_count": 1}, "location": "Le\u00e3o, Espanha", "username": "quetelasssude", "name": "\u2084\u2084\u2084"}, {"verified": false, "id": "1027205589376663554", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1850, "tweet_count": 99387, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "RosimereNR", "name": "RosiWave"}, {"verified": false, "id": "171429740", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 431, "tweet_count": 25565, "listed_count": 4}, "username": "idsws", "name": "\u0418\u0441\u043a\u0430\u043d\u0434\u0435\u0440"}, {"verified": false, "id": "201873934", "public_metrics": {"followers_count": 141279, "following_count": 52, "tweet_count": 353681, "listed_count": 880}, "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430", "username": "mkomsomolets", "name": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u041a\u043e\u043c\u0441\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u0446"}, {"verified": false, "id": "1160361970454933504", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 181, "tweet_count": 4146, "listed_count": 0}, "username": "cduardoeouto", "name": "\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcfe"}, {"verified": false, "id": "119151957", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 948, "tweet_count": 31847, "listed_count": 3}, "username": "isasmattos", "name": "Isa \u2728"}, {"verified": false, "id": "1157446261647257600", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 823, "tweet_count": 13388, "listed_count": 5}, "location": "\ud83e\udec0: yas, madu e mari", "username": "badnzws", "name": "jhe \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1166283246272991232", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 66, "tweet_count": 41142, "listed_count": 0}, "username": "mbmam94", "name": "mbman"}, {"verified": false, "id": "1080934549146738688", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 533, "tweet_count": 16680, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "blancadlara", "name": "blan\ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "960893961542959104", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1371, "tweet_count": 95231, "listed_count": 1}, "username": "apareci96017948", "name": "aparecida da consola\u00e7\u00e3o vieira"}, {"verified": false, "id": "3908249595", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}, "location": "Lima Metropolitana. ", "username": "Atuspariano_18", "name": "Pablo. \ud83d\ude09"}, {"verified": false, "id": "745592340", "public_metrics": {"followers_count": 5669, "following_count": 5504, "tweet_count": 92978, "listed_count": 4}, "location": "Gal\u00e1xia long\u00ednqua ", "username": "stateoftaylorX", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a \ua9c2 \u274d"}, {"verified": false, "id": "1193271759241392128", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1829, "tweet_count": 57816, "listed_count": 0}, "username": "Roberto34914681", "name": "Josi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "103127282", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 3579, "tweet_count": 28565, "listed_count": 2}, "location": "  BRAZIL", "username": "luizbssantos", "name": "Luiz\ud83c\udf351\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3LULA2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1084181788082270209", "public_metrics": {"followers_count": 23506, "following_count": 22221, "tweet_count": 59419, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "anaprofbrasil", "name": "Ana \ud83d\udd4a\ufe0f Liberdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1123525661325496320", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 189, "tweet_count": 6802, "listed_count": 0}, "username": "becky1504", "name": "becky"}, {"verified": false, "id": "273422705", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 2278, "tweet_count": 227050, "listed_count": 2}, "location": "Turqu\u00eda", "username": "warmicha8", "name": "Marissa Meza"}, {"verified": false, "id": "2348878033", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615284, "listed_count": 280}, "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "username": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1137125139743727616", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 58, "tweet_count": 10477, "listed_count": 0}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "solzindopiaui", "name": "Sunshine \u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2277958597", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 202, "tweet_count": 1810, "listed_count": 0}, "username": "Diego_Trece_", "name": "Your local sadboi"}, {"verified": false, "id": "3375124061", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 683, "tweet_count": 134763, "listed_count": 0}, "username": "HerickNAlves", "name": "Herick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd4a"}, {"verified": false, "id": "741776091069579264", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1355, "tweet_count": 384680, "listed_count": 16}, "username": "ArciaLexander", "name": "LexanderzArcia"}, {"verified": false, "id": "52503080", "public_metrics": {"followers_count": 4710, "following_count": 711, "tweet_count": 51731, "listed_count": 27}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "victorhvgo", "name": "Victor-Hugo Borges"}, {"verified": false, "id": "893949213280788483", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 124, "tweet_count": 55109, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "progfernando", "name": "Fernando no Brasilverso da Loucura"}, {"verified": false, "id": "629544904", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 361, "tweet_count": 4237, "listed_count": 0}, "username": "Tachxuela", "name": "Franco"}, {"verified": false, "id": "935686902581288960", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1177, "tweet_count": 19571, "listed_count": 2}, "location": "Girona, Catalunya", "username": "V12Stig", "name": "Ra\u00fcl Sala Naranjo"}, {"verified": false, "id": "353278735", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1704, "tweet_count": 9310, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "TatianaTatimgm", "name": "Tati na causa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "834098946003841024", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 288, "tweet_count": 12281, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "username": "laurfrc", "name": "House of Lula"}, {"verified": false, "id": "1851212011", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 275, "tweet_count": 17551, "listed_count": 1}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "pla_elisa", "name": "elisabrosa"}, {"verified": false, "id": "859740612", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 549, "tweet_count": 13495, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "cristina923t", "name": "Cristina"}, {"verified": false, "id": "28192122", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 893, "tweet_count": 10165, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "ulianaduarte", "name": "\u00f3rf\u00e3 da Varda"}, {"verified": false, "id": "3427802283", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 241, "tweet_count": 6091, "listed_count": 0}, "location": "San Esteban de Gormaz, Espa\u00f1a", "username": "andrealagunas__", "name": "Andrea Lagunas"}, {"verified": false, "id": "1013916759877914624", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 635, "tweet_count": 42854, "listed_count": 0}, "username": "robertocs", "name": "robertocs"}, {"verified": false, "id": "822932195811741696", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 174, "tweet_count": 12664, "listed_count": 0}, "location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "username": "blaancaSanchezz", "name": "Blanqueamiento"}, {"verified": false, "id": "562184718", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 587, "tweet_count": 20411, "listed_count": 3}, "location": "Almer\u00eda, El Ejido.", "username": "yaniraswimming", "name": "Yani\ud83d\ude08"}, {"verified": false, "id": "1042625328", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 229, "tweet_count": 42410, "listed_count": 7}, "username": "LauraVeintidos_", "name": "lau \u2744\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2563536273", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 1976, "tweet_count": 327396, "listed_count": 0}, "location": ":-D", "username": "LasPuches", "name": "La visigoda"}, {"verified": false, "id": "125015475", "public_metrics": {"followers_count": 11681, "following_count": 10904, "tweet_count": 59961, "listed_count": 19}, "location": "C\u00f3rdoba", "username": "Wahioka", "name": "Antonio Fr\u00edas"}, {"verified": false, "id": "450849784", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 319, "tweet_count": 8763, "listed_count": 1}, "username": "helenaconh98", "name": "Helena"}, {"verified": false, "id": "1570135464", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 312, "tweet_count": 5771, "listed_count": 1}, "username": "__laurxx", "name": "laura"}, {"verified": false, "id": "914914324182966272", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 474, "tweet_count": 93173, "listed_count": 1}, "location": "d\u00f3nde los \u00e1ngeles no cantan ", "username": "wikilejia_", "name": "Margarita sin sue\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "2236506342", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 359, "tweet_count": 8591, "listed_count": 0}, "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "username": "Aguirrezabal1", "name": "Lusiiaaa \u270c\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "409296910", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 851, "tweet_count": 40312, "listed_count": 1}, "username": "FSugry", "name": "F.S. \ud83d\udd3b-18'5 \ud83d\udd3b50.000"}, {"verified": false, "id": "486867769", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 375, "tweet_count": 11445, "listed_count": 0}, "location": "Berghain", "username": "tropicalmanu", "name": "Le Manu"}, {"verified": false, "id": "941050979608416258", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 580, "tweet_count": 18814, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Estraven77", "name": "Estraven"}, {"verified": true, "id": "170431111", "public_metrics": {"followers_count": 74204, "following_count": 959, "tweet_count": 95816, "listed_count": 214}, "location": "Capital Federal, Argentina", "username": "yamilsantoro", "name": "Yamil Santoro"}, {"verified": false, "id": "715543017613094913", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 512, "tweet_count": 48313, "listed_count": 0}, "location": "Boa Vista, Brasil", "username": "milenaast", "name": "Milena"}, {"verified": false, "id": "1720184533", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 350, "tweet_count": 34496, "listed_count": 1}, "username": "noeliasncheez_", "name": "Noe"}, {"verified": false, "id": "328081171", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1043, "tweet_count": 1819, "listed_count": 0}, "username": "psiqclau", "name": "Claudia Santos"}, {"verified": false, "id": "794551895729770496", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 790, "tweet_count": 24577, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "ellen02__", "name": "lica"}, {"verified": false, "id": "992920610320932864", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 571, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}, "username": "Fraan_haru", "name": "Fran"}, {"verified": false, "id": "3131511082", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 215, "tweet_count": 117904, "listed_count": 17}, "username": "lukascaralho", "name": "lukas"}, {"verified": false, "id": "844728662670872576", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 580, "tweet_count": 38229, "listed_count": 7}, "location": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "louiswtfck", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93 VAI VER O HARRY"}, {"verified": false, "id": "57446558", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 2800, "tweet_count": 65039, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Melo_Guilherme", "name": "Opini\u00e3oEmConserva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "776110129284521984", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 68, "tweet_count": 3585, "listed_count": 0}, "location": "Saint Grace, Hospital. ", "username": "xArtistInLove", "name": "\ud835\uddb6\ud835\uddc2\ud835\uddc5\ud835\uddc5 \ud835\uddad\ud835\uddbe\ud835\uddd0\ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddc7 \u2014 \ud835\uddaf\ud835\uddba\ud835\uddce\ud835\uddcc\ud835\uddba"}, {"verified": false, "id": "1192849925018726400", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 164, "tweet_count": 1332, "listed_count": 0}, "location": "rg", "username": "Hanne_gundlach", "name": "\u2022\ud835\udd6a\ud835\udd67\u2022"}, {"verified": false, "id": "790285305261719554", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 663, "tweet_count": 48720, "listed_count": 0}, "location": "@Flamengo\ud83d\udc8d", "username": "dix_xgms", "name": "mayarinhaa\ud83e\udd48"}, {"verified": false, "id": "1565309755", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 513, "tweet_count": 13198, "listed_count": 0}, "location": "La Cany\u00e0", "username": "nuuriadc", "name": "Nuur\ud83c\udf2a"}, {"verified": false, "id": "1904584207", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 272, "tweet_count": 17389, "listed_count": 0}, "username": "juferlo12", "name": "Julio Fernandez"}, {"verified": false, "id": "849183029092339712", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 62, "tweet_count": 17412, "listed_count": 0}, "username": "Indignadabbb17", "name": "Fran \ud83d\udc9e\ud83d\udc9e"}, {"verified": false, "id": "474158275", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 409, "tweet_count": 22543, "listed_count": 1}, "location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "username": "AnitaCharlo", "name": "Anita Charlo"}, {"verified": false, "id": "81465332", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 492, "tweet_count": 45430, "listed_count": 6}, "username": "fabricioarj", "name": "\ud83d\udc38Fabricio Araujo MVB #SomosTodosRob\u00f4s\ud83d\udc38"}, {"verified": false, "id": "1972734026", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 717, "tweet_count": 17712, "listed_count": 2}, "location": "\ud83d\udd78he/she/they\ud83d\udd78", "username": "kiaraxlmao", "name": "crack baby-HOTD SPOILERS!!"}, {"verified": false, "id": "2816641469", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 3006, "tweet_count": 43061, "listed_count": 10}, "username": "etebaquara", "name": "Anthrodynia"}, {"verified": false, "id": "1189299110387605504", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 26, "tweet_count": 246, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "a_pianist_guy", "name": "Joel"}, {"verified": false, "id": "159230553", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 723, "tweet_count": 186284, "listed_count": 48}, "username": "vitorrdsg", "name": "vitor"}, {"verified": false, "id": "983224445358759936", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 99, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}, "username": "SMAALL_B", "name": "Ponty Smaall B"}, {"verified": false, "id": "177942846", "public_metrics": {"followers_count": 7175, "following_count": 7477, "tweet_count": 35692, "listed_count": 15}, "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "username": "susanzilberberg", "name": "Los peronistas no queremos presos pol\u00edticos \u270c\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "145329447", "public_metrics": {"followers_count": 14013, "following_count": 13988, "tweet_count": 155597, "listed_count": 28}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "rlivon", "name": "MejorEsHablar"}, {"verified": false, "id": "4845776759", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 103, "tweet_count": 46124, "listed_count": 1}, "location": "From the World", "username": "haciendovientre", "name": "Onizuka-Sensei"}, {"verified": false, "id": "1005862536451944449", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1037, "tweet_count": 997, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "fbocost", "name": "Fbo"}, {"verified": false, "id": "725302210498859008", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 215, "tweet_count": 18372, "listed_count": 0}, "location": "Castilla, Espa\u00f1a", "username": "Pablonauts", "name": "pablocas"}, {"verified": false, "id": "143107874", "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 128, "tweet_count": 37991, "listed_count": 34}, "location": "Av. Pedro Coronel No. 56 Zac", "username": "televisazac", "name": "Televisa Zacatecas"}, {"verified": false, "id": "3160025476", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 73, "tweet_count": 4706, "listed_count": 0}, "username": "Khrisssss13", "name": "Khris\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "465798362", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 654, "tweet_count": 34849, "listed_count": 4}, "location": "Madrid-Toledo", "username": "LorenaaParra", "name": "Lorena"}, {"verified": false, "id": "3296059507", "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 3970, "tweet_count": 396641, "listed_count": 9}, "username": "JorgeVictorSoa2", "name": "Jorge Victor Soares \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1611060182", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1069, "tweet_count": 17258, "listed_count": 2}, "location": "Con los pies en los estribos ", "username": "VeroMunuera20", "name": "\u265eVero\u2658"}, {"verified": false, "id": "2546436716", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 400, "tweet_count": 13040, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf10 Canarias - Alicante", "username": "carlalmart", "name": "Carlita"}, {"verified": false, "id": "814321020639313920", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 568, "tweet_count": 8968, "listed_count": 0}, "location": "Santa Helena de Goi\u00e1s, Brasil", "username": "Molinar3Larissa", "name": "Molinari"}, {"verified": false, "id": "1155855067037278208", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 46, "tweet_count": 207, "listed_count": 0}, "username": "Vitoriapo19", "name": "vitorinha"}, {"verified": false, "id": "1336760467", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 531, "tweet_count": 68350, "listed_count": 1}, "location": "San Jos\u00e9 del Valle / Sevilla", "username": "Mariansahli", "name": "Marian \ud83e\udda6"}, {"verified": false, "id": "3291165367", "public_metrics": {"followers_count": 10503, "following_count": 7070, "tweet_count": 142122, "listed_count": 4}, "username": "Migue1Caro", "name": "\ud835\ude48\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude61 \ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude64\ud83c\udf0e\ud83d\udd6f\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "908081511307640832", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 3906, "tweet_count": 3220, "listed_count": 6}, "location": "Los Rastrojitos, Venezuela", "username": "AKscabel", "name": "AdoradaK_scabel\ud83d\udc23\ud83d\udc09\ud83c\udf34\ud83c\udf32"}, {"verified": false, "id": "1050415849", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1054, "tweet_count": 90881, "listed_count": 14}, "username": "RaquelNicolas2", "name": "Raquel Nicol\u00e1s"}, {"verified": false, "id": "212101289", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 4973, "tweet_count": 36704, "listed_count": 3}, "location": "Saltillo, Coahuila, M\u00e9xico", "username": "JSVT64", "name": "J Salomon Valdes T"}, {"verified": true, "id": "18193312", "public_metrics": {"followers_count": 210305, "following_count": 15549, "tweet_count": 414394, "listed_count": 1268}, "location": "Saltillo, Coahuila", "username": "vanguardiamx", "name": "Vanguardia"}, {"verified": false, "id": "2385673247", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 161, "tweet_count": 50833, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2708\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "username": "Eleme__", "name": "Lau \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u06de"}, {"verified": false, "id": "602141552", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 570, "tweet_count": 92945, "listed_count": 11}, "location": "she/her", "username": "claritauc", "name": "Clara\u2077\u2728"}, {"verified": false, "id": "863102369286029313", "public_metrics": {"followers_count": 5090, "following_count": 4072, "tweet_count": 32975, "listed_count": 0}, "username": "_magalhaes_03", "name": "D\u00e9bora \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "119444183", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 309, "tweet_count": 29916, "listed_count": 2}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "anagallgar96", "name": "A\u0418A \u06de"}, {"verified": false, "id": "417923734", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 164, "tweet_count": 54146, "listed_count": 1}, "location": "Madrid", "username": "rafi_ddl", "name": "HAPPINESS\u2122"}, {"verified": false, "id": "895435617840005121", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 73, "tweet_count": 56605, "listed_count": 0}, "username": "KarlBF2017", "name": "Carlos BF"}, {"verified": false, "id": "48548862", "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 1038, "tweet_count": 172641, "listed_count": 37}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "AlexYanez", "name": "Alex Y\u00e1nez"}, {"verified": false, "id": "59312310", "public_metrics": {"followers_count": 10400, "following_count": 1824, "tweet_count": 262794, "listed_count": 102}, "location": "Cerca y lejos", "username": "mjferreiro", "name": "Maria Jos\u00e9 Ferreiro"}, {"verified": false, "id": "400718392", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 391, "tweet_count": 19613, "listed_count": 3}, "location": "gij\u00f3n", "username": "silvvvvva", "name": "silva"}, {"verified": false, "id": "1040750435328577541", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 2490, "tweet_count": 99461, "listed_count": 0}, "location": "Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Alexand21677475", "name": "Alexandre Freitas"}, {"verified": false, "id": "303330064", "public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 1779, "tweet_count": 8034, "listed_count": 24}, "location": "Panama", "username": "ArisAbrego", "name": "Aris Abrego"}, {"verified": true, "id": "197410009", "public_metrics": {"followers_count": 239340, "following_count": 1759, "tweet_count": 61347, "listed_count": 449}, "location": "Panam\u00e1", "username": "MINSAPma", "name": "Ministerio de Salud de Panam\u00e1"}, {"verified": false, "id": "88981354", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1843, "tweet_count": 6581, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba-PR", "username": "Ricardoffsantos", "name": "Ricardo Fernandes"}, {"verified": false, "id": "779092213594779648", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 288, "tweet_count": 16556, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08 ", "username": "Limelyxi", "name": "ACAB"}, {"verified": false, "id": "59548428", "public_metrics": {"followers_count": 8431, "following_count": 8695, "tweet_count": 94925, "listed_count": 277}, "location": "Molinos del rio Aguas", "username": "tostadaconjalea", "name": "Dos Grietas."}, {"verified": false, "id": "3116389235", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 475, "tweet_count": 19694, "listed_count": 2}, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "username": "dahianeta", "name": "dahianan't"}, {"verified": false, "id": "774798347316125696", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 786, "tweet_count": 13207, "listed_count": 0}, "location": "In Love with her and all her", "username": "Tutu_Cervejinha", "name": "\ud83e\udd20\ud83d\udc7b\ud83c\udf83Arthurzinho\ud83e\udd20\ud83d\udc7b\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "122441101", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 270, "tweet_count": 32236, "listed_count": 5}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "Cyberdea", "name": "Dea Martins \ud83d\uddfd\ud83d\ude4f\ud83c\udf39\ud83d\udcff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude80\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "4874656852", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 132, "tweet_count": 38558, "listed_count": 1}, "location": "London, England", "username": "lapromes", "name": "\ud835\udcb1\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "382125153", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 286, "tweet_count": 69843, "listed_count": 5}, "location": "O", "username": "criisstylavigne", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "298616219", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 526, "tweet_count": 28351, "listed_count": 0}, "username": "BautistaMarco", "name": "marco bg"}, {"verified": true, "id": "119174866", "public_metrics": {"followers_count": 3658267, "following_count": 74, "tweet_count": 120190, "listed_count": 4316}, "location": "Lima, Peru", "username": "rmapalacios", "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"verified": false, "id": "917008998649430016", "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 4925, "tweet_count": 15298, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gomes_faim", "name": "Antonio Gomes Faim"}, {"verified": false, "id": "1035123184478167041", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 2391, "tweet_count": 4493, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Bahia", "username": "jobsonadv", "name": "Noia revoltado\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9#LulaT\u00e1SoltoBabaca"}, {"verified": false, "id": "716570588706443265", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 117, "tweet_count": 33091, "listed_count": 4}, "location": "Vete tu a saber", "username": "trolltski", "name": "Troski\u2122"}, {"verified": false, "id": "2344891805", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 181, "tweet_count": 2848, "listed_count": 0}, "username": "luciahdez29", "name": "Luc\u00eda\u2728"}, {"verified": false, "id": "712327850607640576", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 305, "tweet_count": 65531, "listed_count": 2}, "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "username": "UxueFdz", "name": "Wolf \ud83d\udd25\ud83d\udc3a"}, {"verified": false, "id": "568762138", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 2627, "tweet_count": 4243, "listed_count": 21}, "location": "Rio De Janeiro - Oslo", "username": "Lin_Akero", "name": "Lin Aker\u00f8"}, {"verified": false, "id": "950165575292121089", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 400, "tweet_count": 34627, "listed_count": 0}, "location": "Rocha Miranda, Rio de Janeiro", "username": "Thaicastro3", "name": "Tha\u00eds.\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1073920137877688320", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 255, "tweet_count": 16423, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "charlesgabe79", "name": "Charles Gabriel \ud83d\udc3a\u26a1"}, {"verified": false, "id": "964627622180347904", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 263, "tweet_count": 4156, "listed_count": 0}, "location": "MG", "username": "larafv_", "name": "Lara"}, {"verified": false, "id": "3290953639", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 446, "tweet_count": 11760, "listed_count": 2}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "thiagorib__", "name": "thiago \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "237019028", "public_metrics": {"followers_count": 6987, "following_count": 6593, "tweet_count": 358790, "listed_count": 5}, "location": "Porto, Portugal", "username": "MarciaP_RJ", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marcia #B22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "752413640", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 507, "tweet_count": 7045, "listed_count": 0}, "username": "tronco922", "name": "Joaqu\u00edn troncoso"}, {"verified": false, "id": "3100646357", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 377, "tweet_count": 7326, "listed_count": 2}, "username": "sena_german", "name": "Griingoo"}, {"verified": false, "id": "2602088617", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 592, "tweet_count": 23845, "listed_count": 0}, "location": "Barros Blancos ", "username": "DSantoss17", "name": "Daniel"}, {"verified": false, "id": "1158442087542661121", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 634, "tweet_count": 4500, "listed_count": 3}, "location": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "username": "natanxarrow", "name": "suicide natan | \u2283\u222a\u2229\u2abd"}, {"verified": false, "id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"followers_count": 39799, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO"}, {"verified": false, "id": "1176644284755431424", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 652, "tweet_count": 57790, "listed_count": 0}, "username": "cletalabiciculo", "name": "la mejor detective del oeste"}, {"verified": false, "id": "749716015236452352", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 165, "tweet_count": 6307, "listed_count": 0}, "username": "Pat1sg0_", "name": "Sany"}, {"verified": false, "id": "1041673842", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 124, "tweet_count": 19506, "listed_count": 1}, "location": "SP", "username": "zadoracc", "name": "izadorinha"}, {"verified": false, "id": "581908129", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 369, "tweet_count": 26215, "listed_count": 4}, "location": "m\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "abril_gp", "name": "Abril"}, {"verified": false, "id": "753075085", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 650, "tweet_count": 23756, "listed_count": 3}, "location": "Don Benito, Espa\u00f1a", "username": "blancacuadradoo", "name": "Blanca"}, {"verified": false, "id": "1039148140648177665", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 254, "tweet_count": 79325, "listed_count": 7}, "username": "mitsuguza", "name": "\ud83c\udf83kano."}, {"verified": false, "id": "767787396", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 370, "tweet_count": 41098, "listed_count": 3}, "location": "Alcal\u00e1 de Henares \ud83d\udd01 Sevilla", "username": "Irene_Flowers", "name": "C\u00e1llate."}, {"verified": false, "id": "2223471699", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 529, "tweet_count": 5293, "listed_count": 1}, "username": "caryr98", "name": "C\u03b1\u044f\u03c3\u2113."}, {"verified": false, "id": "3377221066", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 994, "tweet_count": 78224, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "allanrb_", "name": "Allan"}, {"verified": false, "id": "1090972894837071872", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 496, "tweet_count": 9216, "listed_count": 0}, "location": "J. B. Alberdi", "username": "SheilaAlanisGa1", "name": "sheila"}, {"verified": false, "id": "144010410", "public_metrics": {"followers_count": 7146, "following_count": 510, "tweet_count": 98101, "listed_count": 106}, "location": "Noviorque Celestial", "username": "PauloFrancis_", "name": "PAULO FRANCIS"}, {"verified": false, "id": "395369573", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 645, "tweet_count": 90886, "listed_count": 6}, "location": "Segovia", "username": "soyclararivas", "name": "Clara Rivas"}, {"verified": false, "id": "185048492", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 515, "tweet_count": 60439, "listed_count": 5}, "location": "wano kuni", "username": "AdrianCrista", "name": "Vinsmoke\ud83d\udca8"}, {"verified": false, "id": "290618651", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 344, "tweet_count": 32980, "listed_count": 0}, "location": "Ananindeua, Par\u00e1", "username": "Mr_SantaBrigida", "name": "mucuro"}, {"verified": false, "id": "33492498", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1717, "tweet_count": 25876, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "___Cris___", "name": "___Cris___\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "189704612", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 346, "tweet_count": 123822, "listed_count": 10}, "location": "she/her", "username": "pedropwscal", "name": "bruna"}, {"verified": false, "id": "740016629032099842", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 535, "tweet_count": 32369, "listed_count": 1}, "location": "Canoas, RS", "username": "lisedr_", "name": "lise"}, {"verified": false, "id": "884496103697264640", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 760, "tweet_count": 14153, "listed_count": 0}, "location": "Toronto, Ontario", "username": "Phfachini", "name": "Patricia Fachini"}, {"verified": false, "id": "1072276511900749825", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1963, "tweet_count": 23717, "listed_count": 5}, "username": "mcmidon", "name": "Carmen"}, {"verified": false, "id": "975804019326234625", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 30, "tweet_count": 803, "listed_count": 0}, "username": "Mozzittaa", "name": "Mozita \ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "1178079027317395457", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 2497, "tweet_count": 31760, "listed_count": 0}, "username": "michelecsst", "name": "michelecsst"}, {"verified": false, "id": "802828981347217408", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 444, "tweet_count": 1289, "listed_count": 0}, "location": "Holambra, Brasil", "username": "leonardophelip3", "name": "\u2580\u2584 Cabritown \u2584\u2580"}, {"verified": false, "id": "1001496163969794050", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 124, "tweet_count": 24429, "listed_count": 0}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "alisonrsal", "name": "\ud83e\udd8bAli\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "411555124", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 261, "tweet_count": 28148, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "EstefiGonzalves", "name": "ESTEFI"}, {"verified": false, "id": "902376945526165505", "public_metrics": {"followers_count": 6288, "following_count": 5587, "tweet_count": 318080, "listed_count": 3}, "location": "Alemanha", "username": "MarinilseO", "name": "Mari BOLSONARO 2022"}, {"verified": false, "id": "1184207277819080704", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 138, "tweet_count": 20401, "listed_count": 4}, "username": "xtreasurexhook", "name": "\u2620 \ud835\ude72\ud835\ude79 \ud835\ude77\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude94 \u0fd0\u0f80\u0f74"}, {"verified": false, "id": "1185712427331211266", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 164, "tweet_count": 12409, "listed_count": 0}, "location": "#BlackRose", "username": "BrutallyHonxst", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud835\udc7e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8d"}, {"verified": false, "id": "1015952402653044736", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 308, "tweet_count": 14867, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "laiza_tenorio", "name": "lai \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "791396248842604544", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1104, "tweet_count": 30004, "listed_count": 0}, "location": "Cum", "username": "FlordeChernobyl", "name": "Arnauwu \u262d \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "930136478914695169", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 74, "tweet_count": 11391, "listed_count": 0}, "username": "carmen_prietoo5", "name": "mencar"}, {"verified": false, "id": "1180663036773912577", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 99, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "username": "neremora2", "name": "nere mora"}, {"verified": false, "id": "1028768066086346753", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 365, "tweet_count": 29617, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "AlbaGlezS", "name": "Alba"}, {"verified": false, "id": "128366133", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 596, "tweet_count": 34041, "listed_count": 9}, "location": "rio grande do sul", "username": "alucitidae", "name": "lana \ud83c\udf4c"}, {"verified": false, "id": "636956498", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 199, "tweet_count": 15307, "listed_count": 1}, "location": "O Vicedo, Espa\u00f1a", "username": "aaiinnhhoa", "name": "Ainhoa\u264c"}, {"verified": false, "id": "1325149381", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 762, "tweet_count": 17266, "listed_count": 0}, "username": "SofiColqqui", "name": "\ud835\udc7a\ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "349989125", "public_metrics": {"followers_count": 4625, "following_count": 4377, "tweet_count": 83901, "listed_count": 15}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "investigador_rj", "name": "victor silva - ex-militante e jornalista"}, {"verified": false, "id": "594811568", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 472, "tweet_count": 79643, "listed_count": 15}, "location": "O pais da chuvia ", "username": "diego_antelo_7", "name": "POLITOXICOMANO"}, {"verified": false, "id": "1052186035357134851", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 612, "tweet_count": 22979, "listed_count": 8}, "username": "isleofbrids", "name": "light"}, {"verified": false, "id": "1185569155203977216", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 339, "tweet_count": 21216, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i/RJ", "username": "MarcoJardim15", "name": "Marco Jardim"}, {"verified": false, "id": "573968895", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 445, "tweet_count": 11191, "listed_count": 6}, "location": "Soria, Espa\u00f1a", "username": "Viirr16", "name": "V"}, {"verified": false, "id": "597603524", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1413, "tweet_count": 67011, "listed_count": 2}, "location": "ESPA\u00d1A/NYC", "username": "silvi290597", "name": "Silviia \u2077 \u2728\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "793446578", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 300, "tweet_count": 13179, "listed_count": 2}, "location": "Arandanera", "username": "Ali_BlueBerry", "name": "blossom"}, {"verified": false, "id": "1086644546715426817", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 469, "tweet_count": 29330, "listed_count": 1}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "cococrisk", "name": "\ud83c\udf42\ud83d\udc7b cris \ud83d\udc7b\ud83c\udf42"}, {"verified": false, "id": "1001199825961054208", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 88, "tweet_count": 1791, "listed_count": 1}, "username": "irenessob", "name": "Irene\u2757"}, {"verified": false, "id": "162120403", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 396, "tweet_count": 31974, "listed_count": 2}, "username": "SophiaKripton", "name": "Waterparty"}, {"verified": false, "id": "779013962", "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 2760, "tweet_count": 45963, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "stan_do_thorin", "name": "ISSA\ud83c\udf3c"}, {"verified": false, "id": "706706677970690048", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}, "username": "colore_ela", "name": "Jak, a fanfiqueira"}, {"verified": false, "id": "774765511037030400", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 54, "tweet_count": 7556, "listed_count": 1}, "location": "Por delante de mi sombra", "username": "_G_Owens", "name": "G. Owens \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1527842154", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 235, "tweet_count": 34911, "listed_count": 0}, "username": "Viirginia_05", "name": "V I R G I N I A \ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "2728563633", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 305, "tweet_count": 15281, "listed_count": 0}, "location": "Madrid ", "username": "paulicaly", "name": "pauli"}, {"verified": false, "id": "975689895850205184", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 372, "tweet_count": 1973, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Spain\ud83d\udccc", "username": "Itsnxtaliaa", "name": "Nats"}, {"verified": false, "id": "609128680", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1173, "tweet_count": 15812, "listed_count": 1}, "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "mirigarcia99", "name": "Miriam"}, {"verified": false, "id": "1395855554", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 3505, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "sandronunes_", "name": "Sandro Nunes"}, {"verified": false, "id": "766644102721105920", "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 785, "tweet_count": 48913, "listed_count": 13}, "location": "SP", "username": "uborajun", "name": "jun"}, {"verified": false, "id": "536019942", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 2524, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}, "location": "Poza Rica de Hidalgo, Veracruz", "username": "drfredygarcia", "name": "Dr Mito del Yo"}, {"verified": false, "id": "1623786618", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 602, "tweet_count": 23565, "listed_count": 1}, "username": "LidAmaral", "name": "Lidia Amaral 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "4144286866", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1407, "tweet_count": 23573, "listed_count": 3}, "username": "ElCobraCoC", "name": "El Cobra"}, {"verified": false, "id": "2944898764", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 498, "tweet_count": 15284, "listed_count": 1}, "location": "Balearic Islands, Spain", "username": "blaurab", "name": "laura"}, {"verified": false, "id": "1006483704905072640", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 379, "tweet_count": 47037, "listed_count": 0}, "username": "itsdzzx", "name": "Denisse"}, {"verified": false, "id": "1053634486137700352", "public_metrics": {"followers_count": 5778, "following_count": 4874, "tweet_count": 96151, "listed_count": 100}, "location": "taekook", "username": "zaiiii00", "name": "zzai \u2077"}, {"verified": false, "id": "4061117001", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1073, "tweet_count": 50168, "listed_count": 1}, "location": "nerotica", "username": "neromizeravi", "name": "nerotica | LULA 13"}, {"verified": false, "id": "400134454", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 826, "tweet_count": 66206, "listed_count": 4}, "location": "Em Boston tudo \u00e9 melhor", "username": "RainhaaGelada", "name": "madame transeunte insolente\u2728\ud83d\udc1d"}, {"verified": false, "id": "1169948601595944961", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 235, "tweet_count": 14433, "listed_count": 0}, "location": "Extremadura, Spain", "username": "mariordgz03", "name": "MARIO"}, {"verified": false, "id": "394388839", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1625, "tweet_count": 8643, "listed_count": 3}, "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "username": "cuerpocaracol", "name": "Torres en Abril"}, {"verified": false, "id": "4023456563", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 320, "tweet_count": 9384, "listed_count": 2}, "username": "CarolKillZ", "name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e \u211c\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd2d\ud835\udd22\ud835\udd2f"}, {"verified": false, "id": "1055236710227996672", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1472, "tweet_count": 93904, "listed_count": 1}, "username": "Yogagt6", "name": "Yogagt"}, {"verified": false, "id": "972833663548317696", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 87, "tweet_count": 21284, "listed_count": 0}, "username": "Andreasaizdlp", "name": "\ud83e\udd80"}, {"verified": false, "id": "546059833", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 177, "tweet_count": 67228, "listed_count": 3}, "location": "Moraleja de Enmedio, Espa\u00f1a", "username": "mragnzlz", "name": "Mar\u00eda"}, {"verified": false, "id": "422207819", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 170, "tweet_count": 5327, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e1laga", "username": "edulpv96", "name": "Edw"}, {"verified": false, "id": "4882304818", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 667, "tweet_count": 51722, "listed_count": 19}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "alveslah_", "name": "Laura \u2728"}, {"verified": false, "id": "788201567438659584", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 831, "tweet_count": 52284, "listed_count": 1}, "username": "_sofipuziio", "name": "\u00b2\u00b2"}, {"verified": false, "id": "1700641394", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 412, "tweet_count": 4229, "listed_count": 0}, "username": "BLIX_Urbi", "name": "Josu"}, {"verified": false, "id": "1056562076326522880", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 63, "tweet_count": 22792, "listed_count": 0}, "username": "matos_trajano", "name": "Eduardo de Matos Trajano"}, {"verified": false, "id": "737276732", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 4616, "tweet_count": 109566, "listed_count": 3}, "location": "Valencia", "username": "fuckitsergio_", "name": "Sergio Turner"}, {"verified": false, "id": "750900816", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 275, "tweet_count": 9710, "listed_count": 1}, "username": "isra_mr7", "name": "I."}, {"verified": false, "id": "1081168493091962880", "public_metrics": {"followers_count": 151514, "following_count": 668, "tweet_count": 10650, "listed_count": 475}, "location": "C\u00e1diz", "username": "pablom_m", "name": "PabloMM"}, {"verified": false, "id": "1184163497866911746", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 21, "tweet_count": 7907, "listed_count": 0}, "username": "Djou43511348", "name": "Djou"}, {"verified": false, "id": "733818534006919168", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 596, "tweet_count": 55032, "listed_count": 9}, "location": "matching w mi bb/@xtaemint\ud83d\udc9a", "username": "MrLem00n", "name": "Lem\ud83c\udf4b"}, {"verified": false, "id": "3394841937", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 340, "tweet_count": 16378, "listed_count": 0}, "username": "mochi_is_cute", "name": "bam"}, {"verified": false, "id": "216381101", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 902, "tweet_count": 30437, "listed_count": 5}, "location": "Madrid ", "username": "persepersefone", "name": "serezade"}, {"verified": false, "id": "500938882", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 466, "tweet_count": 3049, "listed_count": 0}, "location": "Terra", "username": "J040M4rcos", "name": "Jo\u00e3o Marcos"}, {"verified": false, "id": "755707819387719680", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1496, "tweet_count": 44811, "listed_count": 12}, "location": "s!her \u2661", "username": "surikatzz", "name": "Uri \ud83d\udd70\ufe0f \ud83d\udf32"}, {"verified": false, "id": "2750898647", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 111, "tweet_count": 6578, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "mairabbrito", "name": "Ma\u00edra"}, {"verified": false, "id": "918964348210614273", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 339, "tweet_count": 28091, "listed_count": 2}, "location": "Bangladesh", "username": "_q_t_importa_", "name": "ex presidi\u00e1rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "22573753", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1900, "tweet_count": 19894, "listed_count": 1}, "username": "luccacorrea", "name": "Lucas"}, {"verified": false, "id": "521640844", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 490, "tweet_count": 9404, "listed_count": 3}, "location": "Tenerife", "username": "VaitiareRF", "name": "Vaitiare."}, {"verified": false, "id": "430561597", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 270, "tweet_count": 26101, "listed_count": 4}, "username": "lavgrsbll", "name": "lav"}, {"verified": false, "id": "1057813235250946048", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 815, "tweet_count": 107493, "listed_count": 0}, "username": "GeraldoGuerra8", "name": "Geraldo Guerra"}, {"verified": false, "id": "494157922", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 343, "tweet_count": 15489, "listed_count": 2}, "location": "\u00c1vila, Espa\u00f1a", "username": "Gloriaja97", "name": "Glo."}, {"verified": false, "id": "1134615551832141829", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 285, "tweet_count": 4990, "listed_count": 0}, "username": "edgar15106193", "name": "edgar"}, {"verified": false, "id": "733435536170483713", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 195, "tweet_count": 100312, "listed_count": 1}, "username": "andeaoliver20", "name": "mamarracha"}, {"verified": false, "id": "463042329", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 999, "tweet_count": 5246, "listed_count": 8}, "location": "Chiclana, Espa\u00f1a", "username": "NoeReyes10", "name": "Noe"}, {"verified": false, "id": "727529425428975622", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 126, "tweet_count": 32018, "listed_count": 9}, "location": "\u00a9 kurolah", "username": "brokutop", "name": "\u2727 \u0432o\u0138\u03c5\u0442o!!"}, {"verified": false, "id": "889895358322683906", "public_metrics": {"followers_count": 14249, "following_count": 637, "tweet_count": 27704, "listed_count": 43}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "HQzonna", "name": "HQzona \uea00"}, {"verified": false, "id": "595628634", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 861, "tweet_count": 23078, "listed_count": 5}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "cavillovato", "name": "robert"}, {"verified": false, "id": "1479825601", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 445, "tweet_count": 60174, "listed_count": 3}, "username": "AliciaGalaPlata", "name": "Ali"}, {"verified": false, "id": "2658289869", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 785, "tweet_count": 279, "listed_count": 0}, "username": "ACaca200", "name": "Clara Souza"}, {"verified": false, "id": "1030230173747228672", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 81, "tweet_count": 28956, "listed_count": 0}, "location": "New Brunswick, Canada", "username": "martay_mas", "name": "Marta\ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1239543774", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 139, "tweet_count": 20772, "listed_count": 0}, "username": "naiiguerreiro", "name": "nai"}, {"verified": false, "id": "2838358054", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 411, "tweet_count": 129556, "listed_count": 3}, "location": "E\u0274\u0274\u1d1c\u026a", "username": "pill0wtears", "name": "M\u1d00\u0280\u029f\u1d07\u0274\u1d00."}, {"verified": false, "id": "2358306281", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 70, "tweet_count": 1525, "listed_count": 1}, "username": "lXendor7", "name": "Ash Hole"}, {"verified": false, "id": "1270473878", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 217, "tweet_count": 12190, "listed_count": 0}, "username": "magdalawit", "name": "magdalawiit"}, {"verified": false, "id": "319862828", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 154, "tweet_count": 19290, "listed_count": 6}, "location": "alm", "username": "lucyfxrrr", "name": "\u22b9\u2112\ud83e\udee7"}, {"verified": false, "id": "1198662722348552193", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 216, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LPtwitteiro", "name": "lp"}, {"verified": false, "id": "1130399085247238144", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 569, "tweet_count": 23557, "listed_count": 0}, "location": "Virg\u00ednia Ocidental, USA", "username": "CorvusJavier", "name": "Angel of the city...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "143333835", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1382, "tweet_count": 68781, "listed_count": 7}, "username": "JulianLC23", "name": "Juli\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "180212998", "public_metrics": {"followers_count": 4251, "following_count": 330, "tweet_count": 12105, "listed_count": 30}, "username": "demmertzis", "name": "demmertz\u00eds"}, {"verified": false, "id": "432861407", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 174, "tweet_count": 102838, "listed_count": 3}, "location": "Rhodes Island", "username": "Vandhal7", "name": "Blackheart"}, {"verified": false, "id": "1134660940866248704", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 264, "tweet_count": 4644, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "BrunoPereiraAc1", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddf0Bruno Pereira\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1975874370", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 59, "tweet_count": 21741, "listed_count": 0}, "username": "joand0", "name": "j"}, {"verified": false, "id": "1009786022618689536", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 388, "tweet_count": 37975, "listed_count": 0}, "username": "rojjjjjjas", "name": "24k"}, {"verified": false, "id": "707630767707394048", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 834, "tweet_count": 12213, "listed_count": 1}, "location": "Hogwarts, Poniente o TARDIS", "username": "Frikiland96", "name": "M.E.B"}, {"verified": false, "id": "882684730570936322", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 159, "tweet_count": 3443, "listed_count": 1}, "location": "Vertavillo", "username": "lrbrmj", "name": "\ud83d\udc41\ud83d\udc44\ud83d\udc41"}, {"verified": false, "id": "2614221025", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 243, "tweet_count": 119333, "listed_count": 48}, "location": "San Luis R\u00edo Colorado, Sonora", "username": "TribunaSL", "name": "Tribuna de San Luis"}, {"verified": false, "id": "766326866", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 369, "tweet_count": 39550, "listed_count": 4}, "username": "ADeAlberto", "name": "Alberto \ud83d\udc94"}, {"verified": false, "id": "415044973", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 172, "tweet_count": 936, "listed_count": 0}, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "username": "nataly_ochoa", "name": "Laura Ochoa"}, {"verified": false, "id": "474043988", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 767, "tweet_count": 43035, "listed_count": 2}, "username": "AnitaGuardiz", "name": "ANAAAA"}, {"verified": false, "id": "751079212010921984", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 101, "tweet_count": 30237, "listed_count": 2}, "location": "Victoria, Tamaulipas", "username": "La_PortadaMX", "name": "La PortadaMX"}, {"verified": false, "id": "943554752759021568", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 589, "tweet_count": 3520, "listed_count": 2}, "location": "San Luis R\u00edo Colorado, Sonora", "username": "Reporte653", "name": "Reporte 653"}, {"verified": false, "id": "54718274", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 560, "tweet_count": 29037, "listed_count": 10}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Juliana_Sampaio", "name": "Juliana Sampaio"}, {"verified": false, "id": "893904911011905538", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 3498, "tweet_count": 62806, "listed_count": 42}, "location": "\ud81a\udd7b \ud835\udc06\ud835\udc00\ud835\udc0b\u00a0\ud81a\udd10\u00a0\ud835\udc12\ud835\udc00\ud835\udc01\ud835\udc04 \ud80c\ude13!! ", "username": "galdecalcinha", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97 \u1d55\u0308 #SinaisDoOutroLado"}, {"verified": false, "id": "4706051477", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 166, "tweet_count": 8905, "listed_count": 0}, "username": "andrearuuueda", "name": "ard"}, {"verified": false, "id": "34253928", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 819, "tweet_count": 17677, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "Lucianomarquesp", "name": "Luciano Pacheco"}, {"verified": false, "id": "1120399354760708096", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 217, "tweet_count": 1210, "listed_count": 0}, "username": "robertos1917", "name": "roberto s"}, {"verified": false, "id": "75171512", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 601, "tweet_count": 34312, "listed_count": 12}, "location": "Chile de Abya yala", "username": "mariagraciac", "name": "Mary de Chile del 38% AC"}, {"verified": false, "id": "718953420", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1424, "tweet_count": 35651, "listed_count": 5}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "BlessPGonzalez", "name": "Bless\u262e"}, {"verified": false, "id": "3310321845", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 271, "tweet_count": 23089, "listed_count": 2}, "location": "Mar\u00edn, Pontevedra", "username": "saandraruibal10", "name": "Sandra"}, {"verified": false, "id": "419688745", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 133, "tweet_count": 22680, "listed_count": 0}, "username": "piranhavelha123", "name": "\ud83e\udef0\ud83c\udfff"}, {"verified": false, "id": "307052335", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 604, "tweet_count": 12681, "listed_count": 0}, "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "username": "gi_mayara", "name": "Giovanna Mayara"}, {"verified": false, "id": "1047316439693250560", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 241, "tweet_count": 3419, "listed_count": 0}, "location": "Piracaia, Brasil", "username": "vickyecosta", "name": "fada feliz \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "592136851", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 144, "tweet_count": 83015, "listed_count": 3}, "location": "Emptyland", "username": "_Arocet", "name": "The #BLM boshy guy \ud83d\udd2b\u26a0\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2280041146", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 162, "tweet_count": 52452, "listed_count": 24}, "username": "maiknesio", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcf4\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcfc"}, {"verified": false, "id": "842763781", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269864, "listed_count": 20}, "location": "Ramsey, NJ", "username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina"}, {"verified": false, "id": "1032213664449945600", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 118, "tweet_count": 11054, "listed_count": 0}, "username": "DanJuanBr", "name": "Dan Juan\ud83e\udd4a"}, {"verified": false, "id": "1066255928", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 648, "tweet_count": 8293, "listed_count": 1}, "username": "MiguelXMIG", "name": "TrepaMuros"}, {"verified": false, "id": "737384344491298817", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 630, "tweet_count": 8786, "listed_count": 0}, "username": "Alonsocm1973", "name": "Alonso"}, {"verified": true, "id": "66746614", "public_metrics": {"followers_count": 2823175, "following_count": 876, "tweet_count": 711438, "listed_count": 5390}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica"}, {"verified": false, "id": "1192117773989752833", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 100, "tweet_count": 3572, "listed_count": 0}, "location": "Iranduba, Brasil", "username": "Leyssaaluna", "name": "Karina Luna"}, {"verified": false, "id": "849193154897219584", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 952, "tweet_count": 7488, "listed_count": 1}, "location": "Nova Friburgo, Brasil", "username": "diogo_l2", "name": "Dig"}, {"verified": false, "id": "101840703", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 484, "tweet_count": 44133, "listed_count": 14}, "location": "She/her ", "username": "spicysunflowerx", "name": "a n a TODAY \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "981586536339828736", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 771, "tweet_count": 98072, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "ever_mello", "name": "Everton Amaral de Mello"}, {"verified": false, "id": "430121066", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 338, "tweet_count": 12774, "listed_count": 1}, "location": "And\u00e9n 9 y \u00be", "username": "Elisa_Gusiluz", "name": "Elisa\u2764"}, {"verified": false, "id": "4353205275", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 275, "listed_count": 0}, "username": "christi51583719", "name": "christian sanchez ll"}, {"verified": false, "id": "54433024", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1211, "tweet_count": 43001, "listed_count": 7}, "location": "Mexico City", "username": "maestradan", "name": "Marina Estrada"}, {"verified": false, "id": "195085804", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1779, "tweet_count": 69756, "listed_count": 7}, "location": "ciudad gotica", "username": "kaisamo", "name": "Isabel..."}, {"verified": false, "id": "269868550", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 448, "tweet_count": 83679, "listed_count": 6}, "username": "twoswiftghosts", "name": "martina"}, {"verified": false, "id": "2201906465", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1701, "tweet_count": 15257, "listed_count": 0}, "username": "MayteG25", "name": "Mayte Guzm\u00e1n \u2661"}, {"verified": false, "id": "1051497787", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 747, "tweet_count": 58415, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "RonaldPPinheiro", "name": "Ronald Pinheiro\u271d\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 UNDER JUDICIAL TYRANNY"}, {"verified": false, "id": "106779222", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 502, "tweet_count": 140117, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "jonasilva_rj", "name": "Jonas Silva"}, {"verified": false, "id": "1083342333960245248", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 363, "tweet_count": 29898, "listed_count": 0}, "location": "Nil\u00f3polis", "username": "campos_anaa", "name": "M\u00e3e do Thalles"}, {"verified": false, "id": "2380798441", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 59, "tweet_count": 527506, "listed_count": 3}, "username": "InfoRUnews", "name": "InfoRUnews"}, {"verified": false, "id": "877625727646130176", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 2666, "tweet_count": 59098, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "oi_meuchapa", "name": "Anderson\ud83e\udd4a"}, {"verified": false, "id": "273008613", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 586, "tweet_count": 13133, "listed_count": 1}, "username": "JoseGalan__", "name": "Jose"}, {"verified": false, "id": "1104306254581776384", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 350, "tweet_count": 8365, "listed_count": 0}, "username": "__leandroo__04", "name": "leandr\u00f8\u00f8"}, {"verified": false, "id": "1057285538779144192", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 76, "tweet_count": 4602, "listed_count": 0}, "location": "Coimbra, Portugal", "username": "irismarquesss", "name": "\u00cdris\ud83d\udc1a"}, {"verified": false, "id": "250676235", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 852, "tweet_count": 3559, "listed_count": 2}, "location": "somewhere over the rainbow", "username": "animus_narrandi", "name": "diplomata da Ursal"}, {"verified": false, "id": "356127660", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 283, "tweet_count": 8933, "listed_count": 2}, "username": "anasaanchz", "name": "Ana"}, {"verified": false, "id": "1110963876395393024", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 193, "tweet_count": 1541, "listed_count": 0}, "username": "laujimdi", "name": "Lau\u2728"}, {"verified": false, "id": "763752311906766848", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 299, "tweet_count": 12526, "listed_count": 0}, "location": "Cantabria", "username": "eleenaadl_", "name": "E"}, {"verified": false, "id": "1184420590591062017", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 681, "tweet_count": 6043, "listed_count": 0}, "username": "Christi17540112", "name": "contralor Ciudadano"}, {"verified": false, "id": "1088520694105812993", "public_metrics": {"followers_count": 90159, "following_count": 389, "tweet_count": 64857, "listed_count": 169}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Red_Movilidad", "name": "Red Metropolitana de Movilidad"}, {"verified": false, "id": "935184453722394625", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 176, "tweet_count": 28690, "listed_count": 0}, "username": "Claaraa18", "name": "Clara\u262a\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "222920048", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1858, "tweet_count": 107430, "listed_count": 0}, "username": "LIRAXXX", "name": "ANTONIO LIRA # \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7# \ud83d\udc80"}, {"verified": false, "id": "831904858039001092", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 315, "tweet_count": 27859, "listed_count": 0}, "location": "15.07\ud83e\udd0d", "username": "juulinha021", "name": "Ju"}, {"verified": false, "id": "1108950425292554241", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 438, "tweet_count": 15609, "listed_count": 0}, "location": "Laguna larga", "username": "Daniela__Toledo", "name": "\u018a \u03b1 \u03b7 \u03b9 \ud83c\udf51"}, {"verified": false, "id": "827819283023593473", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 184, "tweet_count": 23657, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "iDaViiD_7", "name": "iDaViiD"}, {"verified": false, "id": "721824887988465665", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 405, "tweet_count": 7453, "listed_count": 1}, "username": "mateo_rod999", "name": "Mat\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "3907226834", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 340, "tweet_count": 1246, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "aislla_antonia", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc53\ud835\udc52\ud835\udc67\ud835\udc52\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc4e"}, {"verified": false, "id": "124082160", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 986, "tweet_count": 15203, "listed_count": 2}, "location": "Johns hopkins(de los pobres)", "username": "pedia_ucip", "name": "\u904e\u52b4\u6b7b - the boney king of nowhere (drmorucip)"}, {"verified": false, "id": "4562962702", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 323, "tweet_count": 28180, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o paulo, zona norte", "username": "ju_clementee", "name": "clemente"}, {"verified": false, "id": "545985356", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 495, "tweet_count": 8589, "listed_count": 2}, "location": "A 8 Millas de Detroit", "username": "feelswhirlwind", "name": "Ra\u00fal"}, {"verified": false, "id": "395592189", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 554, "tweet_count": 22621, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "_likabc", "name": "l i a n e"}, {"verified": false, "id": "1313666329", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 543, "tweet_count": 53648, "listed_count": 9}, "username": "beasanchez0209", "name": "Bea Sanchez \u2763"}, {"verified": false, "id": "728298546265477123", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 528, "tweet_count": 57561, "listed_count": 5}, "location": "ic: @TTUSHA_ hd:@tomreillyart", "username": "TheTsukiyomi", "name": "Dar\u00edo"}, {"verified": false, "id": "1187591925873942528", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 423, "tweet_count": 2135, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Alves_Gabriel25", "name": "Black Mamba"}, {"verified": false, "id": "714642281022812161", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1073, "tweet_count": 802, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "shostako20", "name": "Jimmy Azevedo"}, {"verified": true, "id": "77306609", "public_metrics": {"followers_count": 193557, "following_count": 651, "tweet_count": 35429, "listed_count": 1568}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cialetras", "name": "Companhia das Letras"}, {"verified": false, "id": "42326352", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 251, "tweet_count": 37068, "listed_count": 15}, "location": "Jaboat\u00e3o/PE", "username": "gabrielelima", "name": "Gabi"}, {"verified": false, "id": "774282645220036608", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1124, "tweet_count": 14072, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil", "username": "RomarioJF90", "name": "Rom\u00e1rio J. Ferreira"}, {"verified": false, "id": "1431872412", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 280, "tweet_count": 8517, "listed_count": 0}, "username": "efraimx_", "name": "efraiminecraft\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udfcc\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "943292069916958726", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1496, "tweet_count": 23761, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "MiltonBrito18", "name": "Milton"}, {"verified": false, "id": "957452399760855041", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 66, "tweet_count": 21066, "listed_count": 2}, "username": "hellbiazer", "name": "v\u0489i\u0489c\u0489t\u0489o\u0489r\u0489i\u0489a\u0489"}, {"verified": true, "id": "9317502", "public_metrics": {"followers_count": 7438984, "following_count": 303, "tweet_count": 492493, "listed_count": 13486}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "792915192900452352", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 233, "tweet_count": 14959, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "jupprado", "name": "J\u00falia"}, {"verified": false, "id": "2238551314", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 269, "tweet_count": 10179, "listed_count": 0}, "username": "SNiclos", "name": "qu\u00e9 \ud83c\udf50za \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "760298138", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 392, "tweet_count": 39769, "listed_count": 1}, "username": "bennn_el_chido", "name": "\u30c1\u30dd\u30b3(c h i p o c o) \ud83c\udf0a\ud83d\udc1f\ud83c\udf0a"}, {"verified": false, "id": "814064647", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 797, "tweet_count": 46182, "listed_count": 4}, "location": "Zaragoza y Uesca, M\u00e9xico", "username": "Lizer_zgz", "name": "Uego"}, {"verified": false, "id": "196933857", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 564, "tweet_count": 20470, "listed_count": 0}, "location": "Fraggle rock", "username": "maryDJLove", "name": "Mrs MJ \u2665"}, {"verified": false, "id": "902322294449692672", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 471, "tweet_count": 11610, "listed_count": 0}, "username": "dinerossi", "name": "nadine"}, {"verified": false, "id": "847511015457554432", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 535, "tweet_count": 17196, "listed_count": 0}, "username": "_vitorbub", "name": "vitorbub \ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd89"}, {"verified": false, "id": "1179157959030513664", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 2365, "tweet_count": 2020, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Drtwitt02", "name": "Drtwitt"}, {"verified": false, "id": "2806443539", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 207, "tweet_count": 42754, "listed_count": 1}, "location": "027", "username": "kkkjjthai", "name": "thai | \u00c9 13 \u2b50\ufe0f\u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2923521401", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 623, "tweet_count": 11492, "listed_count": 0}, "username": "XTGTHTX", "name": "\u00a5"}, {"verified": false, "id": "1083302597027655683", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 59, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}, "username": "Ahsopotamadre", "name": "Lorena Perea"}, {"verified": false, "id": "566343692", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 356, "tweet_count": 13401, "listed_count": 1}, "location": "Cambados, Espa\u00f1a", "username": "Manu_1098", "name": "k pesao"}, {"verified": false, "id": "1041444811541102592", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 829, "tweet_count": 28095, "listed_count": 0}, "location": "18", "username": "13cowboy_likeme", "name": "\ud83c\udf83spooky elliot\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1724852509", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 978, "tweet_count": 21447, "listed_count": 2}, "username": "Stra_Raquel", "name": "RM\u2728"}, {"verified": false, "id": "44976559", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 608, "tweet_count": 413, "listed_count": 1}, "location": "Lleida", "username": "laaura_sl", "name": "Laura"}, {"verified": false, "id": "1138165452847366146", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 880, "tweet_count": 91357, "listed_count": 0}, "username": "marciamatos77", "name": "M\u00e1rcia"}, {"verified": false, "id": "319170728", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 127, "tweet_count": 7358, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pietruco", "name": "Micro Bepis"}, {"verified": false, "id": "24958296", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1030, "tweet_count": 130807, "listed_count": 0}, "username": "helenahs", "name": "helena henriques"}, {"verified": false, "id": "3734329935", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 195, "tweet_count": 6322, "listed_count": 2}, "location": "Itaja\u00ed, Santa Catarina, Brasil", "username": "IsraelCidral", "name": "Cidral"}, {"verified": false, "id": "807018477969997824", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1042, "tweet_count": 22148, "listed_count": 6}, "location": "ela/ele", "username": "curiousgworge", "name": "\u0cc0 \ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude2b\ud835\ude36 \ua4b1 \ud83d\udccc hyunlix!au"}, {"verified": false, "id": "1084072230320066560", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 376, "tweet_count": 41793, "listed_count": 13}, "location": "talk that talk e lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "chouseokjin", "name": "banana tchutchuquinha"}, {"verified": true, "id": "14128609", "public_metrics": {"followers_count": 15236933, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89"}, {"verified": false, "id": "1067795407361794048", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 188, "tweet_count": 6403, "listed_count": 0}, "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "anaquero13", "name": "Ana\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "705473590993489922", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 283, "tweet_count": 7220, "listed_count": 0}, "location": "20. she/her. Derecho en la UCM", "username": "stellarmoreno", "name": "stella"}, {"verified": false, "id": "1194783772346068993", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 71, "tweet_count": 219667, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "SandraIIconta", "name": "sandra"}, {"verified": false, "id": "3124046227", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 360, "tweet_count": 6635, "listed_count": 0}, "username": "mariaddmar", "name": "m"}, {"verified": false, "id": "707624706241855488", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 328, "tweet_count": 7709, "listed_count": 1}, "location": "Valencia", "username": "vickyolivella14", "name": "V"}, {"verified": false, "id": "1083387534", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1316, "tweet_count": 34387, "listed_count": 5}, "username": "itiswhatitis_78", "name": "s\u00e1bado 13"}, {"verified": false, "id": "1138505773137313792", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 219, "tweet_count": 3541, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "DrcitaC", "name": "Drcita Cambray en quarantaine \ud83e\udd54\ud83e\udd7c"}, {"verified": false, "id": "1007023177590083585", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 217, "tweet_count": 24362, "listed_count": 0}, "username": "irene_cstello", "name": "En plaan \u2728"}, {"verified": false, "id": "1069360729017454592", "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 4281, "tweet_count": 163738, "listed_count": 0}, "username": "LouOlive1", "name": "Lou Olive"}, {"verified": false, "id": "1070828230779785217", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 380, "tweet_count": 17246, "listed_count": 0}, "location": "Ourense, Espa\u00f1a", "username": "sarai288_", "name": "S A R A I \u2728"}, {"verified": false, "id": "117775221", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 568, "tweet_count": 3000, "listed_count": 4}, "location": "Barquisimeto, Lara, Venezuela", "username": "rodimendo", "name": "Roderick"}, {"verified": false, "id": "816531738", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 221, "tweet_count": 951, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Garsot90", "name": "Elisban Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "public_metrics": {"followers_count": 461226, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica"}, {"verified": false, "id": "4699264291", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 427, "tweet_count": 34952, "listed_count": 6}, "location": "\u2640\ufe0f", "username": "Anthea____", "name": "\ud83e\uddc3"}, {"verified": false, "id": "717834882", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 608, "tweet_count": 37079, "listed_count": 1}, "username": "Aliilorenzo", "name": "Aliiiiiiii!"}, {"verified": false, "id": "1053608806922575872", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 91, "tweet_count": 16567, "listed_count": 0}, "location": "Gij\u00f3n, Spain", "username": "carlavaos00", "name": "Carlova"}, {"verified": false, "id": "765337965895774208", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 359, "tweet_count": 60644, "listed_count": 6}, "location": "Asgard", "username": "raul13995", "name": "raul sobrino"}, {"verified": false, "id": "1092576906950725644", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 104, "tweet_count": 2471, "listed_count": 2}, "location": "Hero\u00ednas Toledo, Per\u00fa", "username": "drogomaniaco", "name": "Drogoteca"}, {"verified": false, "id": "4756342337", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 706, "tweet_count": 22675, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "alvaroo_ar_", "name": "Alvaroo\u2122"}, {"verified": false, "id": "1031313700160983042", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 822, "tweet_count": 103211, "listed_count": 0}, "username": "lulutostes1", "name": "lulutostes"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/J33atV52fU", "expanded_url": "https://youtu.be/WY965fJFoW4", "display_url": "youtu.be/WY965fJFoW4", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570516926455218176/Eq2j3WcD?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570516926455218176/Eq2j3WcD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Vera Magalh\u00e3es faz piada com tentativa de suic\u00eddio de Damares Alves ap\u00f3s sofrer abuso sexual", "description": "Ap\u00f3s rea\u00e7\u00e3o negativa a jornalista disse desconhecer o caso. Vera, cujo trabalho \u00e9 checar fontes, investigar e informar, recorre \u00e0 sua pr\u00f3pria ignor\u00e2ncia como...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WY965fJFoW4&feature=youtu.be"}]}, "text": "S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sexualmente, que s\u00f3 n\u00e3o se suicidou p q teve uma experi\u00eancia pessoal com Cristo.\n\nhttps://t.co/J33atV52fU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199100846895710208"], "created_at": "2019-11-25T23:01:34.000Z", "author_id": "15918946", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 54, "like_count": 1781, "quote_count": 23}, "id": "1199100846895710208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "author_id": "727778261615452160", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "id": "1198596467289669633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8446, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A0yZb7xikJ", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1199130150417383425/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/A0yZb7xikJ", "media_key": "7_1199130058117591040"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 19, "tag": "NPortada"}]}, "text": "[EN VIVO] #NPortada Mulder: Reclamarle a Vizcarra que haga algo es como clamar al cielo. El presidente Vizcarra lo \u00fanico que hace es flotar (...) uno se va dando cuenta de que su permanencia en el poder es peor para el Per\u00fa  \u25ba https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/A0yZb7xikJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199130150417383425"], "created_at": "2019-11-26T00:58:01.000Z", "author_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 393, "like_count": 545, "quote_count": 58}, "id": "1199130150417383425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "PABLLO"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/pD16Eh8Lc6", "expanded_url": "https://twitter.com/lucxstoledo/status/1199019866818252801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pD16Eh8Lc6", "media_key": "3_1199019862250721282"}]}, "text": "A PABLLO KKKKKKKKKK https://t.co/pD16Eh8Lc6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199019866818252801"], "created_at": "2019-11-25T17:39:47.000Z", "author_id": "945818404312756224", "public_metrics": {"retweet_count": 3143, "reply_count": 182, "like_count": 22810, "quote_count": 875}, "id": "1199019866818252801"}, {"text": "filho da puta \nPROFISSIONAL DE SA\u00daDE TEM QUE PRESTAR ATENDIMENTO PORQUE \u00c9 O TRABALHO DELE, SALVAR VIDAS SEM DISCRIMINA\u00c7\u00c3O, SE ELA N\u00c3O FIZESSE NADA \u00c9 NEGLIG\u00caNCIA https://t.co/BuiwEY77o0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198796623511465992"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/BuiwEY77o0", "expanded_url": "https://t.co/BuiwEY77o0", "display_url": "t.co/BuiwEY77o0"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:52:42.000Z", "author_id": "1067894026790215680", "public_metrics": {"retweet_count": 22234, "reply_count": 926, "like_count": 62104, "quote_count": 1964}, "id": "1198796623511465992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 149, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "text": "Para refletirmos:\n\nUm pai de fam\u00edlia matou sua mulher a facadas e jogou seus dois filhos da sacada antes de pular e se matar tamb\u00e9m, no Rio de Janeiro.\nOutro pai de fam\u00edlia pulou do 17\u00ba andar do f\u00f3rum em SP, com seu filho no colo.\n\nNa carta de despedida dos dois, eles falavam do", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130814480601089"], "created_at": "2019-11-26T01:00:39.000Z", "author_id": "36373308", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 116, "quote_count": 1}, "id": "1199130814480601089"}, {"text": "@airfenty Kkkkkkkkkkkk falta de uma boa surra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199128341342765057"], "created_at": "2019-11-26T00:50:49.000Z", "author_id": "2786548133", "in_reply_to_user_id": "2423991187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199120820997689344"}], "id": "1199128341342765057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 195, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "Levonorgestrel"}]}, "text": "- Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo naaadaaaa\n\nPaciente con intento suicida que tom\u00f3 por error Levonorgestrel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199005111650930688"], "created_at": "2019-11-25T16:41:09.000Z", "author_id": "1048707026908577794", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 19, "like_count": 586, "quote_count": 17}, "id": "1199005111650930688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.7526, "type": "Other", "normalized_text": "ElaN\u00e3oPediu"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vh0Cr2giQ0", "expanded_url": "https://bit.ly/2Dg8fSG", "display_url": "bit.ly/2Dg8fSG", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/maria-da-penha-uma-mulher-que-sobreviveu-na-luta/"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 277, "tag": "ElaN\u00e3oPediu"}]}, "text": "Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um tiro. Seu pensamento foi: \u201cO Marco me matou\u201d. Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da mulher que d\u00e1 nome \u00e0 lei contra viol\u00eancia dom\u00e9stica. https://t.co/vh0Cr2giQ0\n\n#ElaN\u00e3oPediu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199005467390951434"], "created_at": "2019-11-25T16:42:34.000Z", "author_id": "18938394", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 16, "like_count": 991, "quote_count": 26}, "id": "1199005467390951434"}, {"text": "Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aunque total, la dignidad de los muertos... \u00bfno?\n\nhttps://t.co/CvyEljyRlK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198971876162318341"], "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/CvyEljyRlK", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/guardia-civil-suicida-ceuta-disparo-mujer-delante-sus-hijos-meses-anos_201906135d01f3c70cf24fbca98c6e4a.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/guardia-civil-suicida-ceuta-disparo-mujer-delante-sus-hijos-meses-anos_201906135d01f3c70cf24fbca98c6e4a.html"}]}, "created_at": "2019-11-25T14:29:05.000Z", "author_id": "927448803464175616", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "id": "1198971876162318341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Maracay"}, {"start": 174, "end": 185, "probability": 0.6796, "type": "Other", "normalized_text": "lachiquifabi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carsugraco", "id": "1360102104"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Cicpc046", "id": "157027332"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "CICPC0109", "id": "1963074810"}], "hashtags": [{"start": 274, "end": 282, "tag": "Urgente"}]}, "text": "@carsugraco Lo s\u00e9! \nSres. @Cicpc046 @CICPC0109 Tuitera joven coloc\u00f3 en su avatar hace un momento lo que parece ser una nota suicida. Vive en Maracay. La cuenta es ---&gt;  @ lachiquifabi \nTambi\u00e9n puso candado en su cuenta y una despedida! \u00bfC\u00f3mo se le puede ayudar? Gracias! #Urgente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199124179037163521"], "created_at": "2019-11-26T00:34:17.000Z", "author_id": "2237379685", "in_reply_to_user_id": "1360102104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199122684329832448"}], "id": "1199124179037163521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "text": "A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo veo como una misi\u00f3n suicida,porque debo querer mucho a mi pa\u00eds para meterme en el nido de serpientes de la pol\u00edtica para depurarla a costo de mi tranquilidad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199024148477071360"], "created_at": "2019-11-25T17:56:48.000Z", "author_id": "37603499", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 12, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "id": "1199024148477071360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9283, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "text": "Qual o nome do grupo com os seus melhores amigos no WhatsApp?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199116177894719490"], "created_at": "2019-11-26T00:02:29.000Z", "author_id": "510877109", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 872, "like_count": 1059, "quote_count": 157}, "id": "1199116177894719490"}, {"text": "@MijaelGLP @KeikoFujimori Eso preg\u00fantale a tu api q disfruta de toda la plata q se meti\u00f3 al bolsillo en la \u00e9poca del suicida ladr\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199089861493510147"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "created_at": "2019-11-25T22:17:55.000Z", "author_id": "870449053787721730", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199037248085188608"}], "id": "1199089861493510147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 118, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pablo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rociochinita8", "id": "1138214920007409667"}]}, "text": "@Rociochinita8 Torcuarto muere. Se suicida y mata a libertad por qu\u00e9 para en el mismo loquero que el. Mato a Jos\u00e9 Pablo, quizo matar a lidia jajajaja es una cagada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199116004233809921"], "created_at": "2019-11-26T00:01:48.000Z", "author_id": "1032279518961197057", "in_reply_to_user_id": "1138214920007409667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199113794330546176"}], "id": "1199116004233809921"}, {"text": "no s\u00e9 x lo k est\u00e1 pasando ese pececito, pero creo k le entiendo https://t.co/n2JRlHJ61J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199104904666734592"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/n2JRlHJ61J", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1199104904666734592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2JRlHJ61J", "media_key": "7_1199104870638329856"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:17:42.000Z", "author_id": "701423664", "public_metrics": {"retweet_count": 3493, "reply_count": 73, "like_count": 14101, "quote_count": 412}, "id": "1199104904666734592"}, {"text": "@DAFAMAMOVIL @flormizrachi no hay raz\u00f3n para sufrir; un profesional de salud mental te puede ayudar a combatir los factores que precipitan la conducta suicida y tratar las potenciales enfermedades de fondo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199053502745579520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DAFAMAMOVIL", "id": "220047627"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}]}, "created_at": "2019-11-25T19:53:27.000Z", "author_id": "127868962", "in_reply_to_user_id": "220047627", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199052766565556225"}], "id": "1199053502745579520"}, {"text": "algu\u00e9m sabe se isso \u00e9 real? (um cara matou o outro a facadas e surge uma sombra no ch\u00e3o e o acompanha) https://t.co/5Zpf1PDWe3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199120563714826244"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/5Zpf1PDWe3", "expanded_url": "https://twitter.com/mr_eduardoc/status/1199120563714826244/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Zpf1PDWe3", "media_key": "7_1199120004291211268"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:19:55.000Z", "author_id": "268397861", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "id": "1199120563714826244"}, {"text": "@paulinanu \"Ley en pa\u00edses desarrollados\" Esta weona no entiende que estamos super lejos de ser un pa\u00eds desarrollado, en esos pa\u00edses la sociedad no se suicida todos los d\u00edas en el metro, ni se tiran del cuarto piso de un Mall, all\u00ed s\u00ed hay preocupaci\u00f3n por sus ciudadanos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198672272560656385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paulinanu", "id": "75895791"}]}, "created_at": "2019-11-24T18:38:34.000Z", "author_id": "465113212", "in_reply_to_user_id": "75895791", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198637838490882050"}], "id": "1198672272560656385"}, {"text": "Urgente remedio para estas locas. Pobre familias, est\u00e1n de patio estas enfermas \ud83e\udd2f https://t.co/gvKu3uKGxD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199127187758231552"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/gvKu3uKGxD", "expanded_url": "https://twitter.com/Asuma_Lo/status/1199121078691540993", "display_url": "twitter.com/Asuma_Lo/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:46:14.000Z", "author_id": "860706799892258816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199121078691540993"}], "id": "1199127187758231552"}, {"text": "Haters fazem de tudo pra tentarem fuder com a imagem dos outros, inventa cada parada \ud83e\udd26\u200d\u2642", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199126667865870342"], "created_at": "2019-11-26T00:44:10.000Z", "author_id": "1060283971764977667", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1199126667865870342"}, {"text": "Crl man\u00e9, jornaleiro se matou\ud83d\ude28\nRealmente a vida \u00e9 um sopro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198985960769433600"], "created_at": "2019-11-25T15:25:03.000Z", "author_id": "839508513219096578", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1198985960769433600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 197, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "Lurdes"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.7405, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeMae"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 214, "tag": "AmorDeMae"}]}, "text": "Lurdes dizendo que o marido morreu de ataque do cora\u00e7\u00e3o porque at\u00e9 explicar que ela mesma matou n\u00e9am, n\u00e3o \u00e9 todo detalhe que a gente tem que ficar falando em entrevista de emprego, t\u00e1 certa a Lurdes haha #AmorDeMae", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199126665529569281"], "created_at": "2019-11-26T00:44:10.000Z", "author_id": "722259409628479488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "id": "1199126665529569281"}, {"text": "@CordovaAlden KKKK cuidado, gamb\u00e1 transmite doen\u00e7a por meio da urina e fezes e atrav\u00e9s da mordida transmite raiva, para mais informa\u00e7\u00f5es entrar em contato com meu empres\u00e1rio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199126308535619584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CordovaAlden", "id": "3561703163"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:42:45.000Z", "author_id": "399749237", "in_reply_to_user_id": "3561703163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199125572611387392"}], "id": "1199126308535619584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4773, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.504, "type": "Organization", "normalized_text": "Alesp"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 184, "username": "cauemacris", "id": "46514897"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 273, "tag": "DitaduraNuncaMais"}]}, "text": "\u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais de 40 mil pessoas no Chile. Que bom que o presidente @cauemacris finalmente se posicionou sobre esse absurdo que aconteceria na Alesp. #DitaduraNuncaMais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197613793158860801"], "created_at": "2019-11-21T20:32:33.000Z", "author_id": "1001251931812220928", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 86, "like_count": 1422, "quote_count": 9}, "id": "1197613793158860801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "text": "Ainda n\u00e3o sei se matei o TCC ou se ele me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198950062484795398"], "created_at": "2019-11-25T13:02:24.000Z", "author_id": "96127407", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198950062484795398"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}]}, "text": "Marc\u00e3o tem que reclamar com o juiz n\u00e3o, se tem falta perigosa \u00e9 porque este senhor mexeu de forma pavorosa e est\u00e1 perto de entregar um jogo relativamente f\u00e1cil", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199125895199576064"], "created_at": "2019-11-26T00:41:06.000Z", "author_id": "1198747969115308033", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199125895199576064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1\u00f1ez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JeanineAnez", "id": "465570594"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 241, "tag": "FueraLosGolpistasDeBolivia"}]}, "text": "@JeanineAnez Qu\u00e9 papel lamentable le reserva la historia, \u00c1\u00f1ez, usando un d\u00eda tan importante para legitimarse como dictadora en funciones, tras un golpe militar que derroc\u00f3 al presidente constitucional. Verg\u00fcenza. #FueraLosGolpistasDeBolivia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199085522804719616"], "created_at": "2019-11-25T22:00:41.000Z", "author_id": "16651525", "in_reply_to_user_id": "465570594", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 131, "like_count": 467, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199084739346477057"}], "id": "1199085522804719616"}, {"text": "Algo asi como \"Compra pirata y gana 100 a\u00f1os de perd\u00f3n\" https://t.co/ubdj5xOnly", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199117644227653633"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ubdj5xOnly", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1198583174651109377", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:08:19.000Z", "author_id": "1425522733", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198583174651109377"}], "id": "1199117644227653633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "text": "Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de la historia es suicida. Jam\u00e1s fuimos colonias, fuimos imperio. He aqu\u00ed por segunda vez en plena acci\u00f3n\nlos efectos nefastos de la leyenda negra antiespa\u00f1ola.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198797943668641795"], "created_at": "2019-11-25T02:57:57.000Z", "author_id": "101860204", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 4, "like_count": 93, "quote_count": 4}, "id": "1198797943668641795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4494, "type": "Place", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 207, "end": 216, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Observadora44", "id": "1062871780942139393"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}]}, "text": "@Observadora44 @Richi88783400 @MavilaHuertasC Vamos a darle tiempo al Fiscal para que la observadora vea con sus propios ojos que los intocables est\u00e1n ahora con el poder y a ellos no se les toca sino mira a Villanueva pero quiz\u00e1s m\u00e1s adelante lo investiguen", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198965533066039297"], "created_at": "2019-11-25T14:03:53.000Z", "author_id": "475473929", "in_reply_to_user_id": "1062871780942139393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198961268830416897"}], "id": "1198965533066039297"}, {"text": "Tras ganar la loter\u00eda y gastar el dinero, hombre mata a sus hijos y se suicida\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/52fHxvNcQ6\u25c0\ufe0f https://t.co/rfyO8lU8Ck", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199081147990511616"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/52fHxvNcQ6", "expanded_url": "https://bit.ly/2QPKZmp", "display_url": "bit.ly/2QPKZmp"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/rfyO8lU8Ck", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1199081147990511616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rfyO8lU8Ck", "media_key": "3_1199081146178519040"}]}, "created_at": "2019-11-25T21:43:18.000Z", "author_id": "148372339", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1199081147990511616"}, {"text": "@PACIFICADOR2040 Tiene la cuenta bloqueada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199122684329832448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PACIFICADOR2040", "id": "2237379685"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:28:21.000Z", "author_id": "1360102104", "in_reply_to_user_id": "2237379685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199115960063533056"}], "id": "1199122684329832448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}]}, "text": "En todo proceso de atenci\u00f3n de salud hay 3 situaciones que debemos aprender a investigar en forma sistem\u00e1tica: \n-Riesgo Suicida \n-Consumo peligroso de sustancias (principalmente alcohol)\n-Ser v\u00edctima de violencia \nAtender en forma oportuna estas situaciones puede cambiar la vida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198982545959989252"], "created_at": "2019-11-25T15:11:29.000Z", "author_id": "4026899114", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "id": "1198982545959989252"}, {"text": "como que se suicida sem deixar minha m\u00e3e triste????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199106451391893504"], "created_at": "2019-11-25T23:23:50.000Z", "author_id": "754026262813958144", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "id": "1199106451391893504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 194, "end": 212, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "LopezDestruyeMexico"}, {"start": 215, "end": 234, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "ALasCallesDiciembre1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 213, "tag": "LopezDestruyeMexico"}, {"start": 214, "end": 235, "tag": "ALasCallesDiciembre1"}]}, "text": "@lopezobrador_ Imperdonable que su necedad y soberbia sean m\u00e1s importantes que el futuro de millones de mexicanos. M\u00e9xico va mal, mal, mal y cada d\u00eda se pone peor gracias a su gobierno suicida #LopezDestruyeMexico #ALasCallesDiciembre1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198953913111760896"], "created_at": "2019-11-25T13:17:43.000Z", "author_id": "1149430313304645632", "in_reply_to_user_id": "82119937", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198950738845503488"}], "id": "1198953913111760896"}, {"text": "Gente... que ato falho foi esse? \n\nSe continuar pagando mico desse jeito, a esquerda vai IMPLORAR para que o condenado em 3 inst\u00e2ncias volte para a cadeia! \ud83e\udd23 https://t.co/40zHbxd1aX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199101952816275459"], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/40zHbxd1aX", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli17/status/1199101952816275459/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/40zHbxd1aX", "media_key": "7_1199101728563630081"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:05:58.000Z", "author_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 4442, "reply_count": 3468, "like_count": 17873, "quote_count": 1073}, "id": "1199101952816275459"}, {"text": "meio jurista da minha sala \u00e9 daqui duas semanas e acho q a turma se mata antes dele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199122087098470401"], "created_at": "2019-11-26T00:25:58.000Z", "author_id": "261469223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1199122087098470401"}, {"text": "Cuando explico \u00e9sto me preguntan qu\u00e9 se puede hacer. \u00bfC\u00f3mo competir con el neo-esclavismo oriental y su lluvia de mercanc\u00edas baratas?\nRespuesta: Como los aliados vencieron a las econom\u00edas del Eje, basadas en lo mismo. Con un inmenso incremento de la productividad del trabajo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199122456063201281"], "created_at": "2019-11-26T00:27:26.000Z", "author_id": "837108337997152257", "in_reply_to_user_id": "837108337997152257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199121573153837056"}], "id": "1199122456063201281"}, {"text": "@Bebe_Tourinho acredita que eu achei a um tempo atr\u00e1s umas foto na minha galeria desse dia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199121561552379904"], "created_at": "2019-11-26T00:23:53.000Z", "author_id": "4268225188", "in_reply_to_user_id": "3434741721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199118880955928576"}], "id": "1199121561552379904"}, {"text": "@laurandreina85 @ElisaElluz @alexagomez2000 @lachiquifabi Ok pero eso no nos ayuda le borran el perfil y igual se mata", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199121124723965954"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "laurandreina85", "id": "51522600"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ElisaElluz", "id": "1439593915"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:22:09.000Z", "author_id": "103254812", "in_reply_to_user_id": "51522600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199118944143118337"}], "id": "1199121124723965954"}, {"text": "\u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1198986253552824322"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "created_at": "2019-11-25T15:26:13.000Z", "author_id": "201873934", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 21, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "id": "1198986253552824322"}, {"text": "@anthunesarth @cduardoeouto", "lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1199121264880836608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anthunesarth", "id": "363979363"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "cduardoeouto", "id": "1160361970454933504"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:22:42.000Z", "author_id": "119151957", "in_reply_to_user_id": "363979363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199040303187005440"}], "id": "1199121264880836608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 204, "probability": 0.8849, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luizbssantos", "id": "103127282"}, {"start": 58, "end": 62, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "text": "@luizbssantos @Kurtschneider77 @ChavesLalinha @DayseLivre @UOL Engra\u00e7ado voc\u00eas falam de nazistas, que JUSTAMENTE s\u00e3o proibidos, mas idolatram o Comunismo que matou 100.000.000, dez vezes mais que o Nazismo, que l\u00f3gica voc\u00eas seguem? Maduro est\u00e1 engrossando esse genoc\u00eddio e voc\u00eas NADA. S\u00e3o contradit\u00f3rios em sua argumenta\u00e7\u00e3o. Ocos!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199048817783574528"], "created_at": "2019-11-25T19:34:50.000Z", "author_id": "1084181788082270209", "in_reply_to_user_id": "103127282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199026391246868487"}], "id": "1199048817783574528"}, {"text": "Ganador de loter\u00eda se suicida tras gastar dinero en burdeles y asesinar a sus hijos - https://t.co/xitZDb2Lz3 https://t.co/ksKC6tSPpY https://t.co/h9vz45Jyk9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199118707940712449"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xitZDb2Lz3", "expanded_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe", "display_url": "larep\u00fablica.pe", "unwound_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ksKC6tSPpY", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK5PPC", "display_url": "dlvr.it/RK5PPC"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/h9vz45Jyk9", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1199118707940712449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9vz45Jyk9", "media_key": "3_1199118705998753794"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:12:33.000Z", "author_id": "2348878033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199118707940712449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Keller"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/IhYRkZAu0G", "expanded_url": "https://twitter.com/victorhvgo/status/1198632693442977792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IhYRkZAu0G", "media_key": "3_1198632687067705346"}]}, "text": "Nova York - 1894. Mary Keller atirou no cora\u00e7\u00e3o de seu marido e de sua filha beb\u00ea, depois se suicidou com a mesma espingarda. \n\nMorbidamente, foram enterrados no mesmo caix\u00e3o. https://t.co/IhYRkZAu0G", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198632693442977792"], "created_at": "2019-11-24T16:01:18.000Z", "author_id": "52503080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1198632693442977792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9939, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/etvfSDBEvk", "expanded_url": "https://twitter.com/pablom_m/status/1199015805897326593", "display_url": "twitter.com/pablom_m/statu\u2026"}]}, "text": "En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... El fascismo es como los virus, nos acompa\u00f1ar\u00e1 siempre. Hay que estar vigilantes, dar tregua a sus sicarios es suicida. https://t.co/etvfSDBEvk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111729537523712"], "created_at": "2019-11-25T23:44:49.000Z", "author_id": "125015475", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199015805897326593"}], "id": "1199111729537523712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.3306, "type": "Person", "normalized_text": "meme"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Estraven77", "id": "941050979608416258"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "diegotajer", "id": "155041712"}]}, "text": "@Estraven77 @diegotajer @Republicanos_AR No es lo que pensamos ni lo que dice el meme. Es un meme sobre relaci\u00f3n de las ideolog\u00edas con las armas. Y una simplificaci\u00f3n pava al respecto vale agregar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199117319957569539"], "created_at": "2019-11-26T00:07:02.000Z", "author_id": "170431111", "in_reply_to_user_id": "941050979608416258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199115743268409345"}], "id": "1199117319957569539"}, {"text": "@thiefgrant Sabes que quiero pero no puedo.\n\n\u2014Habla con voz firme, aunque realmente est\u00e1 compungido.\nAntes de que pudiera acercarse siquiera a la puerta. La cierra en sus narices, echando el pestillo con un clic por dentro. S\u00f3lo as\u00ed se resignar\u00e1. No tendr\u00e1 la tentaci\u00f3n de abrir la puerta +", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199118720259547136"], "created_at": "2019-11-26T00:12:36.000Z", "author_id": "776110129284521984", "in_reply_to_user_id": "1193167840335073288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199113043709485056"}], "id": "1199118720259547136"}, {"text": "@VanilzaAlmeida4 @valerialeal1969 @rocarelli 3. Ocorre perda se eletr\u00f3litos que devem ser repostos. 4 a pessoa fica em estado de torpor.5. Tem se por regra encaminhar o mesmo imediatamente a atendimento psiqui\u00e1trico continuo,6. Ele teria alguma lesao em sua narina, pois a lavagem se da atraves de sonda no nariz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199118121551970305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VanilzaAlmeida4", "id": "1488845259765342210"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "valerialeal1969", "id": "1250230808"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "rocarelli", "id": "46556723"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:10:13.000Z", "author_id": "849183029092339712", "in_reply_to_user_id": "849183029092339712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199117639408324608"}], "id": "1199118121551970305"}, {"text": "@legiaosp @Estadao @EstadaoEconomia Me parece mais algum ressentimento por quest\u00f5es de poder corriqueiras dentro desse partido. Eu tb pegaria birra. Mas n\u00e3o transformaria isso em \u00f3dio elitista e em favor de grupos milicianos e igrejas neopentecostais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199117852533493761"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "EstadaoEconomia", "id": "78774644"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:09:09.000Z", "author_id": "2816641469", "in_reply_to_user_id": "473258730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199117050997817346"}], "id": "1199117852533493761"}, {"text": "Y somos tan giles q a nadie se le ocurri\u00f3 usarlo. Ellos nos ganaron una elecci\u00f3n con un fiscal suicida. Deeoosss.\nSer peronistas es tambi\u00e9n ser un poco boludos. https://t.co/vjw2hyx9KF", "lang": "es", "geo": {"place_id": "000ceddc32916a4c"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199117988747714560"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/vjw2hyx9KF", "expanded_url": "https://twitter.com/alicfk/status/1199104406442119174", "display_url": "twitter.com/alicfk/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:09:41.000Z", "author_id": "145329447", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199117988747714560"}, {"text": "S\u00f3 queria fazer um lomotif realzao", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199113797316816897"], "created_at": "2019-11-25T23:53:02.000Z", "author_id": "1155855067037278208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199113797316816897"}, {"text": "@Bobpoprock @alexagomez2000 @Migue1Caro @lachiquifabi Ya en este pa\u00eds la gente no puede ni suicidarse en paz.\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199114606842699776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Bobpoprock", "id": "219631899"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Migue1Caro", "id": "3291165367"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:56:15.000Z", "author_id": "908081511307640832", "in_reply_to_user_id": "219631899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199101033781350406"}], "id": "1199114606842699776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.6757, "type": "Person", "normalized_text": "RamosArizpe"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/zucOWIuAhA", "expanded_url": "http://vanguardia.com.mx/articulo/mujer-se-suicida-en-ramos-arizpe-es-el-numero-100-de-la-region-sureste", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vanguardia.com.mx/coahuila/mujer-se-suicida-en-ramos-arizpe-es-el-numero-100-de-la-region-sureste-NVVG3495679"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Coahuila"}, {"start": 39, "end": 51, "tag": "RamosArizpe"}]}, "text": "#Coahuila | Elementos de la Polic\u00eda de #RamosArizpe fueron los primeros respondientes luego del llamado de emergencia https://t.co/zucOWIuAhA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199116808453685249"], "created_at": "2019-11-26T00:05:00.000Z", "author_id": "18193312", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199116808453685249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/CJwsxwlEiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1199115349343510529", "display_url": "twitter.com/ELTIEMPO/statu\u2026"}]}, "text": "Insisto, luego algunos se sorprenden porque hay un grueso de la poblaci\u00f3n en Bogot\u00e1 molesta con el tema del \"paro\" https://t.co/CJwsxwlEiJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199115870594850823"], "created_at": "2019-11-26T00:01:16.000Z", "author_id": "59312310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199115349343510529"}], "id": "1199115870594850823"}, {"text": "\u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm fue autorizada para presentar ante la @AsambleaPa un proyecto de ley para que el Estado brinde apoyo a quienes se encuentre en situaci\u00f3n de vulnerabilidad. https://t.co/UrNzMqVJdy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196945836481110017"], "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}, {"start": 163, "end": 174, "username": "asambleapa", "id": "117198955"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UrNzMqVJdy", "expanded_url": "https://twitter.com/MINSAPma/status/1196945836481110017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UrNzMqVJdy", "media_key": "3_1196945830781050881"}]}, "created_at": "2019-11-20T00:18:20.000Z", "author_id": "197410009", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "id": "1196945836481110017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.6117, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "text": "Para todos los confundidos: Keiko Fujimori no ha sido absuelta por el TC. Esperemos que la fiscalia termine de una vez su investigaci\u00f3n y formule acusaci\u00f3n para que de una vez comience el juicio como en casos similares. Si no es por lavado, ser\u00e1 por obstrucci\u00f3n.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061369485701122"], "created_at": "2019-11-25T20:24:42.000Z", "author_id": "119174866", "public_metrics": {"retweet_count": 1840, "reply_count": 345, "like_count": 6865, "quote_count": 82}, "id": "1199061369485701122"}, {"text": "Cidad\u00e3os de bem exercendo a boa cidadania. Quem advinhar em quem eles votaram, ganha um \ud83c\udf6c https://t.co/ZwxZVUs7SE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199103331291082752"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ZwxZVUs7SE", "expanded_url": "https://twitter.com/foro_do/status/1199043437460410370", "display_url": "twitter.com/foro_do/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:11:27.000Z", "author_id": "1035123184478167041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1199103331291082752"}, {"text": "Hace 10 a\u00f1os que lo sigo a tronco , y reci\u00e9n me sigue el puto jajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111819937357824"], "created_at": "2019-11-25T23:45:10.000Z", "author_id": "3100646357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199111819937357824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "David F. Sandberg"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Cavill"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/b4G0meJqBk", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1198953205465530373/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4G0meJqBk", "media_key": "3_1198953196955275265"}]}, "text": "GENTE! \n\nO diretor David F. Sandberg (Shazam!) Curtiu a mat\u00e9ria do Henry Cavill falando que ainda \u00e9 o Superman. \n\nEsse homem certamente deve saber de alguma coisa.\n\nE seria pedir demais uma apari\u00e7\u00e3o (com rosto) do Superman em Shazam 2!? https://t.co/b4G0meJqBk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198953205465530373"], "created_at": "2019-11-25T13:14:54.000Z", "author_id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 182, "quote_count": 1}, "id": "1198953205465530373"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.7467, "type": "Other", "normalized_text": "AMelhoraVem"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 104, "tag": "AMelhoraVem"}]}, "text": "Hj faz 17 dias em q eu estou sem ter nenhum pensamento suicida \ud83d\ude0e\nNossa recorde \u00e9 de 17 dias\n#AMelhoraVem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198253589082333187"], "created_at": "2019-11-23T14:54:52.000Z", "author_id": "749716015236452352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "id": "1198253589082333187"}, {"text": "mayans m.c - s2", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1197340739635752961"], "created_at": "2019-11-21T02:27:32.000Z", "author_id": "189704612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 23, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197340739635752961"}, {"text": "Algo as\u00ed https://t.co/XQHSn8iP7P", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199112859281698816"], "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/XQHSn8iP7P", "expanded_url": "https://twitter.com/xtreasurexhook/status/1199112671846653952", "display_url": "twitter.com/xtreasurexhook\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:49:18.000Z", "author_id": "1185712427331211266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199112671846653952"}], "id": "1199112859281698816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "author_id": "706706677970690048", "in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "id": "1197004769774243841"}, {"text": "que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de despedida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181054232193048578"], "created_at": "2019-10-07T03:50:46.000Z", "author_id": "766644102721105920", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 275, "quote_count": 0}, "id": "1181054232193048578"}, {"text": "Sabes que cuidado no es mi segundo nombre https://t.co/3muJMQjGh5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199112582373744642"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/3muJMQjGh5", "expanded_url": "https://twitter.com/xtreasurexhook/status/1199111484862861315", "display_url": "twitter.com/xtreasurexhook\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:48:12.000Z", "author_id": "1185712427331211266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199111484862861315"}], "id": "1199112582373744642"}, {"text": "Hoy de nueva cuenta se cumplen los 100 suicidios en mi ciudad y siento que la salud mental es un tema de suma importancia, donde obvio el Gobierno podr\u00eda intervenir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199112126830239744"], "created_at": "2019-11-25T23:46:24.000Z", "author_id": "394388839", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199112126830239744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina Mu\u00f1oz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/Xw6UqnfTiO", "expanded_url": "https://twitter.com/redfishstream/status/1198899938027020288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xw6UqnfTiO", "media_key": "7_1198899556097937409"}]}, "text": "Se llama Carolina Mu\u00f1oz. La polic\u00eda neg\u00f3 que la hubiese detenido, a pesar de salir a la luz este video. Contin\u00faa desparecida, como tantos otros manifestantes en Chile. Ni un breve en la prensa espa\u00f1ola porque no es Venezuela. https://t.co/Xw6UqnfTiO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199015805897326593"], "created_at": "2019-11-25T17:23:39.000Z", "author_id": "1081168493091962880", "public_metrics": {"retweet_count": 15073, "reply_count": 258, "like_count": 10797, "quote_count": 388}, "id": "1199015805897326593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "pertencia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}]}, "text": "@HQzonna Esse marco pertencia a qual filme antes?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199109913798172672"], "created_at": "2019-11-25T23:37:36.000Z", "author_id": "595628634", "in_reply_to_user_id": "889895358322683906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199109396619563008"}], "id": "1199109913798172672"}, {"text": "Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja muy tranquilo y para nada con pulsi\u00f3n suicida. https://t.co/zlvNWyNTKG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199010654943895554"], "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/zlvNWyNTKG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNArgentina/status/1199007556888416259", "display_url": "twitter.com/ESPNArgentina/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T17:03:11.000Z", "author_id": "180212998", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 288, "quote_count": 0}, "id": "1199010654943895554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5511, "type": "Other", "normalized_text": "Joan"}]}, "text": "Joan me conoci\u00f3 al borde del suicidio maso ahre, pobrecito  ni confianza y me tuvo que bancar llorando como una desgraciada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199107912884523018"], "created_at": "2019-11-25T23:29:39.000Z", "author_id": "1009786022618689536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1199107912884523018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4336, "type": "Person", "normalized_text": "Xue Yang"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.5833, "type": "Person", "normalized_text": "Xiao XingChen"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4197, "type": "Person", "normalized_text": "Xiao"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/bSY1BB92wX", "expanded_url": "https://twitter.com/Yutakhe/status/1198414008358985728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bSY1BB92wX", "media_key": "3_1198414002252058625"}]}, "text": "\u201cXue Yang fez tudo o que fez depois que Xiao XingChen se matou para conseguir sua presen\u00e7a de volta, porque Xiao foi a primeira pessoa que o fez feliz\u201d https://t.co/bSY1BB92wX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198414008358985728"], "created_at": "2019-11-24T01:32:19.000Z", "author_id": "893904911011905538", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198414008358985728"}, {"text": "@robertos1917 @apolignac @boris_barrera @amnistiachile @Diputados_PC @PCdeChile @biobio @adnradiochile @Cooperativa @RNuevoMundo @ArquitectsPC1 @PCRegCapital @PC_JAL @Emol @Cutchile @diputadonaranjo @ConesChile @SOMOSCORPADE @BgdaGalloRojo @PrensaPCdeChile EN SERIO??? TE RECUERDO LA IMAGEN DEL BOMBARDEO DE LA MONEDA Y ASESINATO DE ALLENDE?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199100589554229248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "robertos1917", "id": "1120399354760708096"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "apolignac", "id": "76790394"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "boris_barrera", "id": "359680242"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "amnistiachile", "id": "34044360"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "PCdeChile", "id": "1104021420"}, {"start": 80, "end": 87, "username": "biobio", "id": "14638581"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "adnradiochile", "id": "201493641"}, {"start": 103, "end": 115, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}, {"start": 116, "end": 128, "username": "RNuevoMundo", "id": "324447694"}, {"start": 129, "end": 143, "username": "ArquitectsPC1", "id": "1122201628331868160"}, {"start": 144, "end": 157, "username": "PCRegCapital", "id": "237610161"}, {"start": 158, "end": 165, "username": "PC_JAL", "id": "268319976"}, {"start": 166, "end": 171, "username": "Emol", "id": "146087611"}, {"start": 172, "end": 181, "username": "Cutchile", "id": "289376883"}, {"start": 182, "end": 198, "username": "diputadonaranjo", "id": "974284850055262213"}, {"start": 199, "end": 210, "username": "ConesChile", "id": "351101848"}, {"start": 211, "end": 224, "username": "SOMOSCORPADE", "id": "472578256"}, {"start": 225, "end": 239, "username": "BgdaGalloRojo", "id": "909817341646577664"}, {"start": 240, "end": 256, "username": "PrensaPCdeChile", "id": "258895053"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:00:33.000Z", "author_id": "75171512", "in_reply_to_user_id": "1120399354760708096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199086315905654787"}], "id": "1199100589554229248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.325, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/f99O55LYps", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/25/donald-trump-presidente-de-estados-unidos-presenta-a-conan-perro-que-acorralo-al-lider-estado-islamico-abu-bakr-al-bagdadi-fotos/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/25/donald-trump-presidente-de-estados-unidos-presenta-a-conan-perro-que-acorralo-al-lider-estado-islamico-abu-bakr-al-bagdadi-fotos/"}]}, "text": "Trump presenta a Conan, el perro que acorral\u00f3 al l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico antes de su ataque suicida\nhttps://t.co/f99O55LYps", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199083412717547522"], "created_at": "2019-11-25T21:52:18.000Z", "author_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "id": "1199083412717547522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6817, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/9IpcfVLajO", "expanded_url": "https://twitter.com/rindoaleatorio/status/1199054116640739334", "display_url": "twitter.com/rindoaleatorio\u2026"}]}, "text": "O gajo matou se \ud83d\ude02 https://t.co/9IpcfVLajO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199094082703962114"], "created_at": "2019-11-25T22:34:42.000Z", "author_id": "1057285538779144192", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1199094082703962114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.4181, "type": "Organization", "normalized_text": "TrenCentral"}, {"start": 59, "end": 74, "probability": 0.8069, "type": "Place", "normalized_text": "Estaci\u00f3n Central"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5433, "type": "Place", "normalized_text": "Lo Valledor"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/3VrIc2qHar", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1199104747212591105", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "TrenCentral"}]}, "text": "\ud83d\udd34\u26aa Combinaci\u00f3n con #TrenCentral se encuentra suspendida en Estaci\u00f3n Central y Lo Valledor. https://t.co/3VrIc2qHar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199105318669705216"], "created_at": "2019-11-25T23:19:20.000Z", "author_id": "1088520694105812993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199104747212591105"}], "id": "1199105318669705216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth Bishop"}, {"start": 209, "end": 224, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Diamant"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 10, "username": "flip_se", "id": "25318226"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/a7GeBS76En", "expanded_url": "https://twitter.com/cialetras/status/1199105924499148802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a7GeBS76En", "media_key": "3_1199105917377302528"}]}, "text": "A @flip_se acaba de revelar que Elizabeth Bishop \u00e9 a autora homenageada de sua pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o! \n\nA festa liter\u00e1ria, que acontecer\u00e1 de 29 de julho a 2 de agosto de 2020, contar\u00e1 mais uma vez com a curadoria de Fernanda Diamant. https://t.co/a7GeBS76En", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199105924499148802"], "created_at": "2019-11-25T23:21:45.000Z", "author_id": "77306609", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 72, "quote_count": 9}, "id": "1199105924499148802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.4921, "type": "Other", "normalized_text": "Engenharia"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 101, "username": "Emais_Estadao", "id": "714480228387651584"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mahrp2vYIK", "expanded_url": "http://bit.ly/2KTkcSn", "display_url": "bit.ly/2KTkcSn", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2KTkcSn"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/O784wpJqwN", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1199009854662172675/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O784wpJqwN", "media_key": "3_1199006742035750914"}]}, "text": "Menino de 9 anos est\u00e1 prestes a se formar em Engenharia e sonha em fazer Medicina (via @Emais_Estadao)\nhttps://t.co/mahrp2vYIK https://t.co/O784wpJqwN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199009854662172675"], "created_at": "2019-11-25T17:00:00.000Z", "author_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 812, "like_count": 7277, "quote_count": 7735}, "id": "1199009854662172675"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Diethell Columbus"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/F9YlbJUh80", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/25/elecciones-2020-candidatos-al-congreso-peru-por-fuerza-popular-diethell-columbus-explico-su-propuesta-sobre-inseguridad-ciudadana-foto-video-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/25/elecciones-2020-candidatos-al-congreso-peru-por-fuerza-popular-diethell-columbus-explico-su-propuesta-sobre-inseguridad-ciudadana-foto-video-atmp/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "text": "#VIDEO | \u201cSi el delincuente se mete a tu casa, m\u00e9tele bala nom\u00e1s\": la propuesta de Diethell Columbus contra la inseguridad\nhttps://t.co/F9YlbJUh80", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199095675385835521"], "created_at": "2019-11-25T22:41:01.000Z", "author_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 256, "like_count": 533, "quote_count": 72}, "id": "1199095675385835521"}], "places": [{"full_name": "Lomas de Zamora, Argentina", "id": "000ceddc32916a4c"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Pedro Aguirre Cerda, Chile", "id": "000ac536774ebaa6"}, {"full_name": "Rio Branco, Brasil", "id": "db5d081bba1feffe"}]}, "errors": [{"value": "1065408800633573376", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1065408800633573376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1065408800633573376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199128427900653568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199128427900653568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199128427900653568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198799263205072897", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198799263205072897", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198799263205072897].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199127419615162368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199127419615162368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199127419615162368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173627465765457920", "value": "1173627465765457920", "detail": "User has been suspended: [1173627465765457920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199128511816093696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199128511816093696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199128511816093696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "121287389", "value": "121287389", "detail": "User has been suspended: [121287389].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199126996019818503", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199126996019818503", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199126996019818503].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1141162186615734273", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1141162186615734273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141162186615734273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196719723364442112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196719723364442112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196719723364442112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3035300063", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3035300063].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3035300063", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199125156905533440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199125156905533440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199125156905533440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1133658108104990720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1133658108104990720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133658108104990720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198750787993772034", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198750787993772034].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198750787993772034", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2758660331", "value": "2758660331", "detail": "User has been suspended: [2758660331].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199120590155735042", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199120590155735042].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199120590155735042", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1114099286067879936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1114099286067879936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1114099286067879936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199114278613204992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199114278613204992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199114278613204992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "83197113", "value": "83197113", "detail": "User has been suspended: [83197113].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198941655891685378", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198941655891685378", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198941655891685378].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2815486838", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2815486838].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2815486838", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199115636112314368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199115636112314368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199115636112314368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138214920007409667", "value": "1138214920007409667", "detail": "User has been suspended: [1138214920007409667].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199113794330546176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199113794330546176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199113794330546176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "744198086721998848", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [744198086721998848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "744198086721998848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199115672556646401", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199115672556646401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199115672556646401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3342053175", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3342053175].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3342053175", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199115649898954754", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199115649898954754].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199115649898954754", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "199019142", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [199019142].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "199019142", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199114113298968581", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199114113298968581].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199114113298968581", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3102100104", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3102100104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3102100104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199088794571624454", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199088794571624454].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199088794571624454", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1635553273", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1635553273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1635553273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199101744875286530", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199101744875286530].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199101744875286530", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "80640905", "value": "80640905", "detail": "User has been suspended: [80640905].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199109778984845313", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199109778984845313", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199109778984845313].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199108837694939138", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199108837694939138", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199108837694939138].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199100643681734670", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199100643681734670", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199100643681734670].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1198464787702853632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198464787702853632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198464787702853632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1199131381042950144", "oldest_id": "1199106220969340929", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1ox4p7z0xccbrrc6acoo24441p"}}