{"data": [{"author_id": "2778715596", "created_at": "2019-10-10T13:04:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279591227998208"}], "id": "1182280619662946309", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG Ni te preocupaste de la salud mental del suicida, a sabiendas de lo que iba a hacer. Ahora sabemos que no son \"leg\u00edtimas\" tus preocupaciones", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182280619662946309"]}, {"author_id": "548338481", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/1thNtVX6cy", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=vida&fbclid=IwAR2cOemUZCLzEjv3PtbfAsg0HaoD5UMMeS7x4VXnq2q4kDWxVE7fQKY5w_k", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:03:57.000Z", "id": "1182280610141868032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, seg\u00fan el INE https://t.co/1thNtVX6cy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182280610141868032"]}, {"author_id": "1128778604", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/rJlFFqN0mm", "expanded_url": "http://www.consalud.es/pacientes/las-graves-cifras-del-suicidio-en-el-mundo-cada-40-segundos-se-produce-uno_69418_102.html", "display_url": "consalud.es/pacientes/las-\u2026"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 68, "username": "Consalud_es", "id": "367210075"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:03:53.000Z", "id": "1182280590273503232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo v\u00eda @Consalud_es https://t.co/rJlFFqN0mm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182280590273503232"]}, {"author_id": "599574140", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/knpAv95puv", "expanded_url": "https://twitter.com/ZonaCNoticias/status/1182280580047618053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/knpAv95puv", "media_key": "3_1182280576276914176"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 73, "probability": 0.9139, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:03:50.000Z", "id": "1182280580047618053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. El D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se celebra el 10 de octubre, es una oportunidad para concienciar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental. Cada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa. https://t.co/knpAv95puv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182280580047618053"]}, {"author_id": "86838898", "created_at": "2019-10-10T13:03:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279667966971904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.7921, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1182280570455445504", "in_reply_to_user_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@omelete Warner Bros decepciona todos \nEnfiou Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Justi\u00e7a no rabo e agora t\u00e1 tomando rumo dnv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182280570455445504"]}, {"author_id": "1124390147611607041", "created_at": "2019-10-10T13:03:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182272322805346305"}], "id": "1182280518395666433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @didacmedinasbd_: \ud83d\udd34 Que sigui invisible no vol dir que no existeixi. \n\n\ud83d\udcc5 Avui, 10 d'Octubre \u00e9s el dia mundial de la salut mental.\n\nCada\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182280518395666433"]}, {"author_id": "585007914", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/wgrGraJPaW", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelViera3/status/1182280437042946053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wgrGraJPaW", "media_key": "16_1182280426888544256"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 102, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nicholson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PreviouslyFilms", "id": "4540912695"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:03:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182275219798581248"}], "id": "1182280437042946053", "in_reply_to_user_id": "4540912695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PreviouslyFilms @JaredLeto Se tom\u00f3 la decisi\u00f3n m\u00e1s sensata y acertada  que pod\u00edan hacer Jack Nicholson va interpretar mejor ese papel en escuadr\u00f3n suicida https://t.co/wgrGraJPaW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182280437042946053"]}, {"author_id": "729139084640329728", "created_at": "2019-10-10T13:03:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182280381975990280", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182280381975990280"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "NicaraguaEmprende"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PBcFC2Dezl", "expanded_url": "https://twitter.com/NicaEmprende/status/1182280368868777986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PBcFC2Dezl", "media_key": "3_1182079028762759168"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.7591, "type": "Place", "normalized_text": "NicaraguaEmprende"}]}, "author_id": "1051918887040798721", "created_at": "2019-10-10T13:03:00.000Z", "id": "1182280368868777986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#NicaraguaEmprende El suicidio es la segunda causa de muerte, cada 40 segundos alguien en el mundo se suicida. Este a\u00f1o el tema se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio.\n\n\u00bfQu\u00e9 acciones realizar\u00edas en ese tiempo para evitar que alguien se quite la vida?\n\nD\u00e9janos tus comentarios. https://t.co/PBcFC2Dezl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182280368868777986"]}, {"author_id": "1262865943", "created_at": "2019-10-10T13:02:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182280296953200641", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182280296953200641"]}, {"author_id": "830189976285564928", "created_at": "2019-10-10T13:02:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182280140937670659", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182280140937670659"]}, {"author_id": "784419467392589824", "created_at": "2019-10-10T13:01:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279667966971904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1182280080283914245", "in_reply_to_user_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 156, "quote_count": 0}, "text": "@omelete Imagina a decep\u00e7\u00e3o de quem foi no cinema assistir Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182280080283914245"]}, {"author_id": "2185165434", "created_at": "2019-10-10T13:01:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182279990865485826", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182279990865485826"]}, {"author_id": "738530191266451456", "created_at": "2019-10-10T13:01:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182278454718484482"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.3637, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "id": "1182279982573326336", "in_reply_to_user_id": "990786584369942528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@htamcr SIM! eu fiquei mt desesperada achando que o mo\u00e7o ia morrer tb. o coringa tem meio que um ~senso de justi\u00e7a~ n\u00e9? se for ver, ele s\u00f3 matou quem fez alguma coisa, parece que na cabe\u00e7a dele isso justifica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182279982573326336"]}, {"author_id": "3637947195", "created_at": "2019-10-10T13:01:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182279970804129793", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182279970804129793"]}, {"author_id": "301436829", "created_at": "2019-10-10T13:01:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182279950788911104", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279950788911104"]}, {"author_id": "1163427196553302019", "created_at": "2019-10-10T13:01:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182144035953238016"}], "id": "1182279943436288000", "in_reply_to_user_id": "703332468066291712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@bliarsoluv @hyunraishere Ya entiendo porque la gente se suicida uu", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bliarsoluv", "id": "703332468066291712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279943436288000"]}, {"author_id": "3290758661", "created_at": "2019-10-10T13:01:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182279904370532353", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279904370532353"]}, {"author_id": "394264487", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/kdQzjHLPiJ", "expanded_url": "http://ow.ly/e5GH50wFOuG", "display_url": "ow.ly/e5GH50wFOuG"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 193, "probability": 0.6038, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:01:07.000Z", "id": "1182279896858578944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El D\u026a\u0301\u1d00 \u1d05\u1d07 \u029f\u1d00 S\u1d00\u029f\u1d1c\u1d05 M\u1d07\u0274\u1d1b\u1d00\u029f se enfoca en la prevenci\u00f3n del suicidio, 2da causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\nE\ud835\uddf9 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddfc \ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddfd\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddef\ud835\uddf9\ud835\uddf2, por eso te invitamos a conocer la campa\u00f1a de la OMS \"40 segundos para actuar\". \nhttps://t.co/kdQzjHLPiJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279896858578944"]}, {"author_id": "902184971686862848", "created_at": "2019-10-10T13:00:47.000Z", "id": "1182279811546394624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E eu que vou chegar atrasado a matem\u00e1tica? Virei suicida mesmo, com aquele stor n\u00e3o se brinca", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182279811546394624"]}, {"author_id": "1129812154947899392", "created_at": "2019-10-10T13:00:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182279784006586368", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182279784006586368"]}, {"author_id": "440687151", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/kKPI6kUAGI", "expanded_url": "https://twitter.com/MadreselvaONGD/status/1182279740197081088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kKPI6kUAGI", "media_key": "3_1182279737537912837"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/kKPI6kUAGI", "expanded_url": "https://twitter.com/MadreselvaONGD/status/1182279740197081088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kKPI6kUAGI", "media_key": "3_1182279737626021888"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/kKPI6kUAGI", "expanded_url": "https://twitter.com/MadreselvaONGD/status/1182279740197081088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kKPI6kUAGI", "media_key": "3_1182279736959078400"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/kKPI6kUAGI", "expanded_url": "https://twitter.com/MadreselvaONGD/status/1182279740197081088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kKPI6kUAGI", "media_key": "3_1182279737454010368"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 36, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 158, "end": 160, "probability": 0.7093, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:00:30.000Z", "id": "1182279740197081088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Feliz D\u00eda Mundial de la Salud Mental! El lema de este a\u00f1o centra su atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio, ya que cada 40\u201d se suicida una persona, seg\u00fan la OMS. https://t.co/kKPI6kUAGI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279740197081088"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "almova730", "id": "204175990"}]}, "author_id": "4909161332", "created_at": "2019-10-10T13:00:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182272459812196352"}], "id": "1182279618612457472", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @almova730: Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279618612457472"]}, {"author_id": "1027100289046929413", "created_at": "2019-10-10T12:59:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279120950104064"}], "id": "1182279601470484482", "in_reply_to_user_id": "1126578837586890752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Ladyshadowow Aqu\u00ed el postureo ser\u00eda suicida, seguimos a 37\u00b0c\ud83d\ude05\nLa gente est\u00e1 muy loca \ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ladyshadowow", "id": "1126578837586890752"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279601470484482"]}, {"author_id": "1561794668", "created_at": "2019-10-10T12:59:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182279540070109184", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279540070109184"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DAPAlmeria", "id": "2313957368"}]}, "author_id": "2240749921", "created_at": "2019-10-10T12:59:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182274723977269248"}], "id": "1182279513016811522", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DAPAlmeria: El #D\u00edaMundialSaludMental este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona.Cada a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279513016811522"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 104, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7927, "type": "Place", "normalized_text": "Monstropolis"}, {"start": 84, "end": 103, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "author_id": "95460650", "created_at": "2019-10-10T12:59:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182278283825729536"}], "id": "1182279433891266560", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrHistrionico: Buenos d\u00edas hermosos habitantes de Monstropolis!\n\nCelebrando el #WorldMentalHealthDay les comparto este corto video. Cad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279433891266560"]}, {"author_id": "341033091", "created_at": "2019-10-10T12:59:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182279421962723329", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279421962723329"]}, {"author_id": "2846156915", "created_at": "2019-10-10T12:59:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182279389448409088", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279389448409088"]}, {"author_id": "1170070633985822720", "created_at": "2019-10-10T12:58:54.000Z", "id": "1182279336352763907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me tuve que aguantar el vomito en educaci\u00f3n f\u00edsica dios saben lo que es aguantar UNA HORA encima haciendo ejercicio, vine corriendo del colegio y casi me atropellan pero bueno ni en pedo voy a vomitar en el ba\u00f1o del colegio no soy suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279336352763907"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/rRXvDUA8li", "expanded_url": "https://goo.gl/mChNVh", "display_url": "goo.gl/mChNVh"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2dXClvSUNR", "expanded_url": "https://twitter.com/SALUDORIENTE/status/1182279294707478528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2dXClvSUNR", "media_key": "3_1182279287812046849"}], "mentions": [{"start": 208, "end": 224, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "author_id": "1147793142", "created_at": "2019-10-10T12:58:44.000Z", "id": "1182279294707478528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! Hoy es el #D\u00edaMundialSaludMental, que este a\u00f1o est\u00e1 centrado en la prevenci\u00f3n del suicidio. Les invitamos a sensibilizarse acerca de este tema y descargar la gu\u00eda de prevenci\u00f3n elaborada por el @ministeriosalud en https://t.co/rRXvDUA8li. https://t.co/2dXClvSUNR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279294707478528"]}, {"author_id": "792858869567488000", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/le9umn9Fyp", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3cEN98Bt4s/?igshid=1u0cai0dqipzv", "display_url": "instagram.com/p/B3cEN98Bt4s/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 32, "probability": 0.7812, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:58:34.000Z", "id": "1182279256010715136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental de este a\u00f1o, tiene como tema la prevenci\u00f3n del suicidio. Esta, es la segunda causa de muerte entre los jovenes de 15 a 29 a\u00f1os. Cada 40 segundos se suicida una persona, es por ello\u2026 https://t.co/le9umn9Fyp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279256010715136"]}, {"author_id": "479498138", "created_at": "2019-10-10T12:58:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182279230161395714", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279230161395714"]}, {"author_id": "71862789", "created_at": "2019-10-10T12:58:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Chico Buarque"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1182279216202752001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Perseguidor dos diferentes, @jairbolsonaro, se recusa a assinar o pr\u00eamio Cam\u00f5es concedido ao cantor Chico Buarque. Ent\u00e3o, Chico mandou um direto no queixo do d\u00e9spota \u201cA n\u00e3o assinatura do Bolsonaro no diploma \u00e9 para mim um segundo pr\u00eamio Cam\u00f5es\". Matou a pau!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182279216202752001"]}, {"author_id": "2660072695", "created_at": "2019-10-10T12:58:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182272081058250752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "l D\u00eda Mundial "}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "IPSChile", "id": "2508357384"}, {"start": 103, "end": 110, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "id": "1182279209516974082", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IPSChile: \ud83d\ude15 \u00bfSabes que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo?\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Es por eso que la @opsoms conmemora el D\u00eda Mundial de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279209516974082"]}, {"author_id": "323087574", "created_at": "2019-10-10T12:58:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182249990820945920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.2595, "type": "Person", "normalized_text": "Ventura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GobAragon", "id": "105125276"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "IASSAragon", "id": "872387146493173760"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "JoaquinSantosM", "id": "323087574"}]}, "id": "1182279121314955270", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GobAragon: @IASSAragon @ASAPME @JoaquinSantosM @feafesaragon @CERMIAragon @JanssenEMEA \ud83d\udde3\ufe0f A trav\u00e9s de este Plan, explica Ventura, se pr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279121314955270"]}, {"author_id": "755799450916909058", "created_at": "2019-10-10T12:58:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.3642, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1182279121021349889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez \ud83d\ude2c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182279121021349889"]}, {"author_id": "987445100149116931", "created_at": "2019-10-10T12:57:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264988276318208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "PBI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MonterosEva", "id": "809807728394850304"}]}, "id": "1182279025831632896", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonterosEva: Para los q todav\u00eda insisten con \"la chorra\"o se robaron un PBI,les muestro como empezaron a endeudarnos\nSi no tenes como d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279025831632896"]}, {"author_id": "3028935460", "created_at": "2019-10-10T12:57:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1182279001894731776", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279001894731776"]}, {"author_id": "127368093", "created_at": "2019-10-10T12:57:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182278965437882371", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182278965437882371"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IMLAFLORESTA", "id": "1434003342"}]}, "author_id": "194265115", "created_at": "2019-10-10T12:57:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182278584926425088"}], "id": "1182278911520120832", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IMLAFLORESTA: Una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la #saludmental. La jornada\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182278911520120832"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "10Oct"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nanypizarro", "id": "123703876"}]}, "author_id": "1176464629326893057", "created_at": "2019-10-10T12:57:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182253406028800002"}], "id": "1182278895619465216", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nanypizarro: #10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182278895619465216"]}, {"author_id": "748689843685826560", "created_at": "2019-10-10T12:57:02.000Z", "id": "1182278869447000068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estoy re suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182278869447000068"]}, {"author_id": "1038817936939593729", "created_at": "2019-10-10T12:56:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182278809543938049", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182278809543938049"]}, {"author_id": "724587793712857088", "created_at": "2019-10-10T12:56:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182276942734790656"}], "id": "1182278691201671168", "in_reply_to_user_id": "724587793712857088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Mas falar que uma pessoa falar isso \u00e9 querer chamar aten\u00e7\u00e3o, vai l\u00e1. Acho que vc n\u00e3o est\u00e1 est\u00e1 se lembrando ou n\u00e3o leu sobre, mas a pouco tempo uma mulher desgostava do seu corpo, e ela tirou a pr\u00f3pria vida, sendo que o corpo dela era como vc chama de padr\u00e3o!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182278691201671168"]}, {"author_id": "1109812753173282816", "created_at": "2019-10-10T12:56:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182278652542820352", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182278652542820352"]}, {"author_id": "728294745164939264", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/a5MQu3snU0", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=vida&fbclid=IwAR2cOemUZCLzEjv3PtbfAsg0HaoD5UMMeS7x4VXnq2q4kDWxVE7fQKY5w_k", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:56:07.000Z", "id": "1182278638596698112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, seg\u00fan el INE https://t.co/a5MQu3snU0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182278638596698112"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 108, "tag": "saludmental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wBt87iaaj4", "expanded_url": "https://twitter.com/IMLAFLORESTA/status/1182278584926425088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBt87iaaj4", "media_key": "3_1182278577456373767"}]}, "author_id": "1434003342", "created_at": "2019-10-10T12:55:54.000Z", "id": "1182278584926425088", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la #saludmental. La jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 seg se suicida una persona. Aunemos esfuerzos para prevenirlo. Un d\u00eda para practicar los 40 seg para actuar. https://t.co/wBt87iaaj4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182278584926425088"]}, {"author_id": "109134447", "created_at": "2019-10-10T12:55:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182278562931515392", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182278562931515392"]}, {"author_id": "358874445", "created_at": "2019-10-10T12:54:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182278350594871296", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182278350594871296"]}, {"author_id": "968203217778692097", "created_at": "2019-10-10T12:54:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182278317426331648", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182278317426331648"]}, {"author_id": "3346724591", "created_at": "2019-10-10T12:54:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182278307053735936", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182278307053735936"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 85, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "40seconds"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/LXMck3oyMP", "expanded_url": "https://youtu.be/WcSUs9iZv-g", "display_url": "youtu.be/WcSUs9iZv-g"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.5419, "type": "Place", "normalized_text": "Monstropolis"}, {"start": 65, "end": 84, "probability": 0.6794, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 194, "end": 206, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}, {"start": 210, "end": 242, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "Jumped Off The Golden Gate Bridge"}], "mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "author_id": "240306295", "created_at": "2019-10-10T12:54:43.000Z", "id": "1182278283825729536", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Buenos d\u00edas hermosos habitantes de Monstropolis!\n\nCelebrando el #WorldMentalHealthDay les comparto este corto video. Cada #40seconds alguien se suicida.\nEmpecemos a alzar la voz sobre el tema\n\n#ComandoPsycho\nI Jumped Off The Golden Gate Bridge https://t.co/LXMck3oyMP v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182278283825729536"]}, {"author_id": "4780532952", "created_at": "2019-10-10T12:54:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182278280667439111", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182278280667439111"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "author_id": "126030840", "created_at": "2019-10-10T12:54:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}], "id": "1182278130276454400", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182278130276454400"]}, {"author_id": "1176998128374951937", "created_at": "2019-10-10T12:54:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1182278129383084040", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182278129383084040"]}, {"author_id": "830921468087238656", "created_at": "2019-10-10T12:54:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182278127088783360", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182278127088783360"]}, {"author_id": "160278603", "created_at": "2019-10-10T12:53:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182278088899665921", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182278088899665921"]}, {"author_id": "67807131", "created_at": "2019-10-10T12:53:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182278088715051008", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182278088715051008"]}, {"author_id": "412561982", "created_at": "2019-10-10T12:53:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182278038215675904", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182278038215675904"]}, {"author_id": "1446163525", "created_at": "2019-10-10T12:53:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 62, "probability": 0.7124, "type": "Other", "normalized_text": "rel\u00edquias da morte"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "voldemort"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.5339, "type": "Person", "normalized_text": "voldemort"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.4302, "type": "Other", "normalized_text": "nagini"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "cacocardassi", "id": "3393104326"}]}, "id": "1182277991847608320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": ".@cacocardassi, tudo bem?\nestava aqui a ler \u201crel\u00edquias da morte\u201d e tive uma d\u00favida, se snape fosse realmente o mestre da varinha das varinhas o voldemort seria o novo mestre mesmo n\u00e3o tendo sido ele que o matou diretamente? quero dizer, o voldemort mandou a nagini matar o snape.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182277991847608320"]}, {"author_id": "872877612980371457", "created_at": "2019-10-10T12:53:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182130437403156480"}], "id": "1182277979801608192", "in_reply_to_user_id": "810293623510171649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lautaro__CR *se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182277979801608192"]}, {"author_id": "438420586", "created_at": "2019-10-10T12:52:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1182277847873921024", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182277847873921024"]}, {"author_id": "967765767449083905", "created_at": "2019-10-10T12:52:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182277839908999168", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182277839908999168"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 91, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 90, "probability": 0.8284, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "t_tvmoon358", "id": "867952626637438981"}]}, "author_id": "348033737", "created_at": "2019-10-10T12:52:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269032671481857"}], "id": "1182277692802117633", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @t_tvmoon358: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo.\n#WorldMentalHealthDay", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182277692802117633"]}, {"author_id": "3126557681", "created_at": "2019-10-10T12:52:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1182277675647475714", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182277675647475714"]}, {"author_id": "240643668", "created_at": "2019-10-10T12:52:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182277607024418816", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182277607024418816"]}, {"author_id": "44814998", "created_at": "2019-10-10T12:51:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182277563797901318", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182277563797901318"]}, {"author_id": "867310271802552320", "created_at": "2019-10-10T12:51:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182249990820945920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.2595, "type": "Person", "normalized_text": "Ventura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GobAragon", "id": "105125276"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "IASSAragon", "id": "872387146493173760"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "JoaquinSantosM", "id": "323087574"}]}, "id": "1182277518759485443", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GobAragon: @IASSAragon @ASAPME @JoaquinSantosM @feafesaragon @CERMIAragon @JanssenEMEA \ud83d\udde3\ufe0f A trav\u00e9s de este Plan, explica Ventura, se pr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182277518759485443"]}, {"author_id": "206805339", "created_at": "2019-10-10T12:51:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182277511599808512", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182277511599808512"]}, {"author_id": "753670724540334080", "created_at": "2019-10-10T12:51:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182277486127833089"}], "id": "1182277487390265347", "in_reply_to_user_id": "753670724540334080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "chegamos em casa e eu continuei gritando pq ele tem que aprender a escutar quando ta errado, a gente quase se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182277487390265347"]}, {"author_id": "21426531", "created_at": "2019-10-10T12:51:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182276188389199873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 196, "probability": 0.5202, "type": "Other", "normalized_text": "mand\u00edbula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "me_nina", "id": "22441825"}]}, "id": "1182277476891926528", "in_reply_to_user_id": "22441825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@me_nina pois \u00e9, aparentemente um senhor se enforcou na frente de uma loja na rua de baixo da minha casa, tava cheio de policia e o cara l\u00e1 pendurado. meu tio fazendo piada. Eu com dor na mand\u00edbula n\u00e3o consigo nem falar pra mandar ele calar a boca.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182277476891926528"]}, {"author_id": "94385431", "created_at": "2019-10-10T12:51:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182277461716942852", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182277461716942852"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 140, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/zHgAdlRfYd", "expanded_url": "https://twitter.com/hipolitx/status/1182251905302564864", "display_url": "twitter.com/hipolitx/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 139, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}]}, "author_id": "1219745606", "created_at": "2019-10-10T12:51:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182251905302564864"}], "id": "1182277426472275968", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida, quitemos los estigmas y estemos atentos para apoyar a quien lo necesite. #diamundialdelasaludmental https://t.co/zHgAdlRfYd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182277426472275968"]}, {"author_id": "961279249473732609", "created_at": "2019-10-10T12:50:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182042443039952896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7881, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "id": "1182277335988543488", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/YYS1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182277335988543488"]}, {"author_id": "258439518", "created_at": "2019-10-10T12:50:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182277307035193344", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182277307035193344"]}, {"author_id": "180524067", "created_at": "2019-10-10T12:50:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182277265373171712", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182277265373171712"]}, {"author_id": "1096758732", "created_at": "2019-10-10T12:50:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182277260654628865", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182277260654628865"]}, {"author_id": "2608472287", "created_at": "2019-10-10T12:50:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182277157952921600", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182277157952921600"]}, {"author_id": "1080532184845438977", "created_at": "2019-10-10T12:50:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182277122246811648", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182277122246811648"]}, {"author_id": "1581203719", "created_at": "2019-10-10T12:50:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182277117049999360", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182277117049999360"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 90, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "90922973", "created_at": "2019-10-10T12:49:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182216721773613057"}], "id": "1182277075274797056", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabili\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182277075274797056"]}, {"author_id": "492408236", "created_at": "2019-10-10T12:49:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182277036955635712", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182277036955635712"]}, {"author_id": "254390654", "created_at": "2019-10-10T12:49:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264988276318208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "PBI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MonterosEva", "id": "809807728394850304"}]}, "id": "1182277034950774784", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonterosEva: Para los q todav\u00eda insisten con \"la chorra\"o se robaron un PBI,les muestro como empezaron a endeudarnos\nSi no tenes como d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182277034950774784"]}, {"author_id": "1148573853519613952", "created_at": "2019-10-10T12:49:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182276623762100228"}], "id": "1182276983851552768", "in_reply_to_user_id": "1148573853519613952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OpeMorrow &gt; habitaci\u00f3n y apuntarte con armas contra otros no me parece el m\u00e9todo menos suicida.\n\n-se encoge de hombros mientras parte un trocito de las tortitas. \u00bfSe est\u00e1 refiriendo a cu\u00e1ndo ella se lio a matar a gente en su despacho? Pues s\u00ed-.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OpeMorrow", "id": "1032264033024524293"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276983851552768"]}, {"author_id": "231196918", "created_at": "2019-10-10T12:49:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182268548388753408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 96, "probability": 0.9228, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial del la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DraRocadisR", "id": "955275902384070656"}]}, "id": "1182276974083006467", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraRocadisR: Cada 40 segundos se suicida una persona\n\nEn este D\u00eda Mundial del la Salud Mental, dedica \u00ab40 segundos para actuar\u00bb.\n\nEl D\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276974083006467"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 61, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AFEMGETAFE", "id": "252654123"}]}, "author_id": "224687470", "created_at": "2019-10-10T12:49:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182256965550067713"}], "id": "1182276965853736960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AFEMGETAFE: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276965853736960"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "author_id": "1070380966072455171", "created_at": "2019-10-10T12:49:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}], "id": "1182276962980696064", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276962980696064"]}, {"author_id": "28972419", "created_at": "2019-10-10T12:49:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182276949412077568", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182276949412077568"]}, {"author_id": "90922973", "created_at": "2019-10-10T12:49:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182230540159737856"}], "id": "1182276927408746497", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: \u26a0\ufe0f Entre las se\u00f1ales para detectar una ideaci\u00f3n suicida se encuentran las manifestaciones verbales en las que la persona expre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276927408746497"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 126, "tag": "salud"}]}, "author_id": "90922973", "created_at": "2019-10-10T12:49:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182231798564061185"}], "id": "1182276888804364292", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: Desde los recursos de atenci\u00f3n la detecci\u00f3n del riesgo suicida le corresponde a todos los profesionales de #salud, y la evalua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276888804364292"]}, {"author_id": "332594906", "created_at": "2019-10-10T12:49:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182276699045744641"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 57, "probability": 0.8763, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.7304, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nanduti", "id": "80894808"}]}, "id": "1182276884555546625", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nanduti: 10 de octubre: D\u00eda Mundial de la Salud Mental\n\nAlarmante cifra: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona https://\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276884555546625"]}, {"author_id": "506555084", "created_at": "2019-10-10T12:49:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269131497857025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AreaMujerIUCLM", "id": "931974195361263618"}]}, "id": "1182276878687723524", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AreaMujerIUCLM: Cada 2 d\u00edas se suicida una persona en CLM. Tenemos que hablar de ello, tambi\u00e9n con nuestras j\u00f3venes\n#DiaMundialSaludMen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276878687723524"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 146, "tag": "alerta"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "riesgo"}, {"start": 173, "end": 184, "tag": "protecci\u00f3n"}, {"start": 205, "end": 214, "tag": "prevenir"}, {"start": 217, "end": 228, "tag": "intervenir"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/SKBv9KnjnZ", "expanded_url": "https://www.redaipis.org/guia-para-docentes-0", "display_url": "redaipis.org/guia-para-doce\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaipis.org/guia-para-docentes-0"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "RedAipis", "id": "3092308185"}]}, "author_id": "873809073938059264", "created_at": "2019-10-10T12:49:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182276865697964033"}], "id": "1182276867979657216", "in_reply_to_user_id": "873809073938059264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Igualmente, @RedAipis elabor\u00f3 una gu\u00eda para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en el contexto escolar con ideas para detectar se\u00f1ales de #alerta, factores de #riesgo y de #protecci\u00f3n, y estrategias para #prevenir e #intervenir:\n\nhttps://t.co/SKBv9KnjnZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276867979657216"]}, {"author_id": "90922973", "created_at": "2019-10-10T12:48:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182265113073635334"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}, {"start": 27, "end": 42, "probability": 0.4256, "type": "Person", "normalized_text": "Berta Villagordo"}]}, "id": "1182276832030330880", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adiemvb: La Psiquiatra Berta Villagordo nos ha dado a conocer una aplicaci\u00f3n para prevenir el suicidio donde profesionales, familiares\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276832030330880"]}, {"author_id": "21344077", "created_at": "2019-10-10T12:48:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182276739675938816", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182276739675938816"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 274, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 36, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 104, "end": 135, "probability": 0.7359, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 254, "end": 273, "probability": 0.7362, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "author_id": "238654315", "created_at": "2019-10-10T12:48:29.000Z", "id": "1182276716967784449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Es una buena oportunidad para recordarles que, de acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida una persona. Adem\u00e1s de ser la segunda causa de muerte de personas entre 15 y 29 a\u00f1os.\n\n#WorldMentalHealthDay", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276716967784449"]}, {"author_id": "1342946107", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Hh6KIVY1Nh", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=vida&fbclid=IwAR2cOemUZCLzEjv3PtbfAsg0HaoD5UMMeS7x4VXnq2q4kDWxVE7fQKY5w_k", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:48:29.000Z", "id": "1182276715000795136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, seg\u00fan el INE https://t.co/Hh6KIVY1Nh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276715000795136"]}, {"author_id": "80894808", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/EEiQthIDdn", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/10/10/dia-la-salud-mental-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/10/10/dia\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 44, "probability": 0.8278, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.7381, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:48:25.000Z", "id": "1182276699045744641", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "10 de octubre: D\u00eda Mundial de la Salud Mental\n\nAlarmante cifra: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/EEiQthIDdn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276699045744641"]}, {"author_id": "390502097", "created_at": "2019-10-10T12:48:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182276675133820928", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182276675133820928"]}, {"author_id": "1036660324508868614", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MEw5vRuIeV", "expanded_url": "https://www.diariomedico.com/especialidades/oncologia/nueva-terapia-genica-suicida-que-frena-la-proliferacion-tumoral.html", "display_url": "diariomedico.com/especialidades\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:48:08.000Z", "id": "1182276629470547969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/MEw5vRuIeV", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1182276629470547969"]}, {"author_id": "1105045176551129089", "created_at": "2019-10-10T12:47:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182276589456969728", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276589456969728"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "author_id": "783649827930402816", "created_at": "2019-10-10T12:47:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}], "id": "1182276506581647360", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276506581647360"]}, {"author_id": "54069147", "created_at": "2019-10-10T12:47:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182276453708320768", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182276453708320768"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 65, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}]}, "author_id": "937335091", "created_at": "2019-10-10T12:47:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182261785870639104"}], "id": "1182276436293541888", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AgenciaCostaSol: \ud83c\udfe5 Con motivo del  #D\u00edaMundialdelaSaludMental hemos le\u00eddo un manifiesto \ud83d\udcdc y se ha donado una pintura \ud83c\udfa8 obra del artista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276436293541888"]}, {"author_id": "129702281", "created_at": "2019-10-10T12:47:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1182276377443221507", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276377443221507"]}, {"author_id": "1113552730289856512", "created_at": "2019-10-10T12:47:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182255260024365059"}], "geo": {"place_id": "01d81ef9624ec31c"}, "id": "1182276370031894528", "in_reply_to_user_id": "1174793840412282889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Patrici09826451 Jajajja la viejita suicida jaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Patrici09826451", "id": "1174793840412282889"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276370031894528"]}, {"author_id": "844573664964202496", "created_at": "2019-10-10T12:46:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950942155018240"}], "id": "1182276279132930050", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oscarleon_abog: LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que cola\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oscarleon_abog", "id": "718403378804604928"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276279132930050"]}, {"author_id": "68559603", "created_at": "2019-10-10T12:46:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182276276545040385", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276276545040385"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Bomdia"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5817, "type": "Other", "normalized_text": "Bomdia"}]}, "author_id": "325192605", "created_at": "2019-10-10T12:46:39.000Z", "id": "1182276253526740995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida... \ud83c\udfb6 #Bomdia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182276253526740995"]}, {"author_id": "780756926", "created_at": "2019-10-10T12:46:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269131497857025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AreaMujerIUCLM", "id": "931974195361263618"}]}, "id": "1182276241434583040", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AreaMujerIUCLM: Cada 2 d\u00edas se suicida una persona en CLM. Tenemos que hablar de ello, tambi\u00e9n con nuestras j\u00f3venes\n#DiaMundialSaludMen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276241434583040"]}, {"author_id": "97650570", "created_at": "2019-10-10T12:46:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182276218747572230", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182276218747572230"]}, {"author_id": "711361975532560384", "created_at": "2019-10-10T12:46:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182276209260007424", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182276209260007424"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Malabo"}, {"start": 31, "end": 48, "tag": "GuineaEcuatorial"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/er4IAAW3th", "expanded_url": "https://twitter.com/GilberManuelP/status/1182276206621802498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/er4IAAW3th", "media_key": "3_1182276177106481154"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/er4IAAW3th", "expanded_url": "https://twitter.com/GilberManuelP/status/1182276206621802498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/er4IAAW3th", "media_key": "3_1182276177777582081"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/er4IAAW3th", "expanded_url": "https://twitter.com/GilberManuelP/status/1182276206621802498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/er4IAAW3th", "media_key": "3_1182276177400143872"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/er4IAAW3th", "expanded_url": "https://twitter.com/GilberManuelP/status/1182276206621802498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/er4IAAW3th", "media_key": "3_1182276177165205506"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6641, "type": "Place", "normalized_text": "Malabo"}, {"start": 32, "end": 47, "probability": 0.3854, "type": "Place", "normalized_text": "GuineaEcuatorial"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "BM Cubana"}, {"start": 81, "end": 110, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 242, "username": "japortalmiranda", "id": "1066028847865479169"}, {"start": 243, "end": 255, "username": "MarciaCobas", "id": "1075528432132505601"}, {"start": 257, "end": 268, "username": "CubaGuinea", "id": "990901645423890432"}, {"start": 269, "end": 280, "username": "MitohaOndo", "id": "987639488720572418"}]}, "author_id": "1069934733931503616", "created_at": "2019-10-10T12:46:27.000Z", "id": "1182276206621802498", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Centro de Salud Mental #Malabo,#GuineaEcuatorial junto a la BM Cubana celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental centrados en la prevenci\u00f3n del suicidio.El lema \u201cConect@ con la vida\u201d.C/40 seg se suicida una persona en el Mundo.@japortalmiranda @MarciaCobas ,@CubaGuinea @MitohaOndo https://t.co/er4IAAW3th", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276206621802498"]}, {"author_id": "2664707938", "created_at": "2019-10-10T12:45:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182275987624607744", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182275987624607744"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Ag\u00eanciaGBC"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Cb5heVQwun", "expanded_url": "http://agenciagbc.com/2019/10/10/casados-ha-67-anos-idoso-mata-esposa-e-se-suicida-em-seguida/", "display_url": "agenciagbc.com/2019/10/10/cas\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/OFgE50lrwj", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaGBC/status/1182275918380830720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OFgE50lrwj", "media_key": "3_1182275909325377536"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Ag\u00eanciaGBC"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3731, "type": "Person", "normalized_text": "Idoso"}]}, "author_id": "165498489", "created_at": "2019-10-10T12:45:19.000Z", "id": "1182275918380830720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#Ag\u00eanciaGBC CASADOS H\u00c1 67 ANOS | Idoso mata esposa e se suicida em seguida \nhttps://t.co/Cb5heVQwun https://t.co/OFgE50lrwj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182275918380830720"]}, {"author_id": "564368270", "created_at": "2019-10-10T12:45:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182275855713787904", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182275855713787904"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 238, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/errc0mqsIl", "expanded_url": "https://glo.bo/2MndRhW", "display_url": "glo.bo/2MndRhW", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/10/investigacao-aponta-que-disparo-que-matou-adolescente-em-niteroi-partiu-de-pm.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.62, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "author_id": "8802752", "created_at": "2019-10-10T12:45:00.000Z", "id": "1182275838902857728", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 14, "like_count": 274, "quote_count": 19}, "text": "\"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armado, n\u00e3o fez men\u00e7\u00e3o de nada, de atirar. Naquele momento n\u00e3o havia troca de tiros\" https://t.co/errc0mqsIl #G1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182275838902857728"]}, {"author_id": "1455464234", "created_at": "2019-10-10T12:44:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269131497857025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AreaMujerIUCLM", "id": "931974195361263618"}]}, "id": "1182275834494771203", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AreaMujerIUCLM: Cada 2 d\u00edas se suicida una persona en CLM. Tenemos que hablar de ello, tambi\u00e9n con nuestras j\u00f3venes\n#DiaMundialSaludMen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182275834494771203"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 66, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ciencias_chile", "id": "989591461866897408"}]}, "author_id": "119194942", "created_at": "2019-10-10T12:44:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182268746351742976"}], "id": "1182275797689753605", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ciencias_chile: Hoy 10 de octubre es el #DiaMundialSaludMental, ocasi\u00f3n para hablar sobre este importante tema: cada 40 segundo se suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182275797689753605"]}, {"author_id": "38674209", "created_at": "2019-10-10T12:44:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182261975772024833"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e9ndez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CaracolDeportes", "id": "473216817"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CaracolRadio", "id": "19236074"}]}, "id": "1182275790488195074", "in_reply_to_user_id": "473216817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CaracolDeportes @CaracolRadio M\u00e9ndez es un suicida si pretendi\u00f3 pegarle al negro, lo mata", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182275790488195074"]}, {"author_id": "329928956", "created_at": "2019-10-10T12:44:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182275684493938688", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182275684493938688"]}, {"author_id": "219959565", "created_at": "2019-10-10T12:43:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182275519217328128", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182275519217328128"]}, {"author_id": "62469438", "created_at": "2019-10-10T12:43:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182275462870945793", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182275462870945793"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 55, "end": 77, "tag": "Prevenci\u00f3ndelSuicidio"}, {"start": 263, "end": 275, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RGlk4o5JvY", "expanded_url": "https://twitter.com/OsepMza/status/1182275112218824710/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RGlk4o5JvY", "media_key": "3_1182275103402446850"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 76, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "author_id": "1095049675", "created_at": "2019-10-10T12:42:07.000Z", "id": "1182275112218824710", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#D\u00edaMundialDeLaSaludMental este a\u00f1o se pone foco en la #Prevenci\u00f3ndelSuicidio\nCada 40\" alguien se suicida en el mundo\ud83d\ude14y es la 2\u00ba causa de muerte en j\u00f3venes y adultos entre 15 y 29 a\u00f1os.\n\ud83d\udde3\ud83e\udd1dTender una mano para poder hablar del suicidio es la base de su prevenci\u00f3n #SaludMental https://t.co/RGlk4o5JvY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182275112218824710"]}, {"author_id": "1065213127573278720", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/hVpYzBvLMb", "expanded_url": "https://twitter.com/Estudiantil2020/status/1182275101275967490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVpYzBvLMb", "media_key": "3_1182275083739500551"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/hVpYzBvLMb", "expanded_url": "https://twitter.com/Estudiantil2020/status/1182275101275967490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVpYzBvLMb", "media_key": "3_1182275093604569090"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.8089, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:42:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182275078999937025"}], "id": "1182275101275967490", "in_reply_to_user_id": "1065213127573278720", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Este a\u00f1o la OMS se centra en la identificaci\u00f3n, tratamiento y prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona. Cada a\u00f1o cerca de 800.000 personas fallecen por esta causa, y otras muchas intentan suicidarse. https://t.co/hVpYzBvLMb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182275101275967490"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "VAZNOJE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "author_id": "1380590910", "created_at": "2019-10-10T12:41:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182175336068501504"}], "id": "1182275078043684865", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: #VAZNOJE \nPrema podacima SZO, u svetu od suicida godisnje premine najmanje 800K ljudi - na svakih 40 sekundi dogodi se jedno\u2026", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182275078043684865"]}, {"author_id": "910661315487711232", "created_at": "2019-10-10T12:41:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182192554957107201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1182274961827909633", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lunitaazul2702: Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274961827909633"]}, {"author_id": "209315366", "created_at": "2019-10-10T12:41:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182274913102487555", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274913102487555"]}, {"author_id": "958905799", "created_at": "2019-10-10T12:40:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182274790016606208"}], "id": "1182274794261229570", "in_reply_to_user_id": "958905799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En esta ocasi\u00f3n, la @Ops_Paraguay convoc\u00f3 a realizar acciones bajo el lema 40 segundos para actuar, dado que a nivel global, cada 40 segundos se suicida una persona. Cerca de 800 mil personas fallecen cada a\u00f1o por esta causa y otras muchas intentan suicidarse.", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274794261229570"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 100, "end": 104, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9407, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "author_id": "552809705", "created_at": "2019-10-10T12:40:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182254455556907008"}], "id": "1182274780092915712", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @colmedchile: El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274780092915712"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "10Oct"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nanypizarro", "id": "123703876"}]}, "author_id": "2937911577", "created_at": "2019-10-10T12:40:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182253406028800002"}], "id": "1182274751940591617", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nanypizarro: #10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274751940591617"]}, {"author_id": "161864567", "created_at": "2019-10-10T12:40:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182274735184519169", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274735184519169"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 25, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "suicidio"}, {"start": 256, "end": 273, "tag": "ConectaConLaVida"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2ZDbHoGCqH", "expanded_url": "https://twitter.com/DAPAlmeria/status/1182274723977269248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ZDbHoGCqH", "media_key": "3_1182274717903970305"}]}, "author_id": "2313957368", "created_at": "2019-10-10T12:40:34.000Z", "id": "1182274723977269248", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "El #D\u00edaMundialSaludMental este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona.Cada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa.El suicidio es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.#ConectaConLaVida https://t.co/2ZDbHoGCqH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274723977269248"]}, {"author_id": "182147038", "created_at": "2019-10-10T12:40:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1182274651990495233", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274651990495233"]}, {"author_id": "965165369739628545", "created_at": "2019-10-10T12:39:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182274482137964544"}], "id": "1182274565659152385", "in_reply_to_user_id": "965165369739628545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SUICIDA ERA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274565659152385"]}, {"author_id": "236094848", "created_at": "2019-10-10T12:39:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182274360603742208", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274360603742208"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 249, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 193, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}]}, "author_id": "414839296", "created_at": "2019-10-10T12:38:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182274318765559809"}], "id": "1182274321517043712", "in_reply_to_user_id": "414839296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundial. Se estima 800 muertos cada a\u00f1o por esta causa.\n\nEs la segunda causa de defunci\u00f3n entre j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os.\n\nEn Rep\u00fablica Dominicana \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 cada 13 horas una persona se suicida.\n\n#SaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274321517043712"]}, {"author_id": "185237433", "created_at": "2019-10-10T12:38:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182274276868657152", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274276868657152"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "author_id": "3874028595", "created_at": "2019-10-10T12:38:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}], "id": "1182274276742909952", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274276742909952"]}, {"author_id": "1267663111", "created_at": "2019-10-10T12:38:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1182274255377113091", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274255377113091"]}, {"author_id": "963331228043698176", "created_at": "2019-10-10T12:38:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.506, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0"}]}, "id": "1182274251102904322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u3010SUICIDE DIVING\u3011(\u30b9\u30fc\u30b5\u30a4\u30c9 \u30c0\u30a4\u30d3\u30f3\u30b0)\u3092\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0 \u30c0\u30a4\u30d3\u30f3\u30b0\u3068\u4e00\u8cab\u3057\u3066\u547c\u3073\u7d9a\u3051\u3066\u308b\u306e\u306f\u4ffa\u3060\u3051\u3067\u306f\u306a\u3044\u306f\u305a\uff01\n\n\u56e0\u307f\u306b\u3001\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u306f\u30b9\u30da\u30a4\u30f3\u8a9e\u3060\u3057\u3001\u30b9\u30da\u30eb\u306fSUICIDA\u3060\u3063\u305f\u308a\u3059\u308b\u3051\u3069\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d5\u30a1\u30f3\u306a\u3089\u3001\u3053\u3063\u3061\u306e\u65b9\u304c\u3001\u3057\u3063\u304f\u308a\u304f\u308b\u3067\u3057\u3087\u3002", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1182274251102904322"]}, {"author_id": "975690583338635264", "created_at": "2019-10-10T12:38:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182274234481074178", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274234481074178"]}, {"author_id": "940791345148461056", "created_at": "2019-10-10T12:38:31.000Z", "id": "1182274209663393792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Ele \u00e9 suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182274209663393792"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Infografia"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "enfermeros"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "author_id": "1042130765465694211", "created_at": "2019-10-10T12:38:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182226923465904129"}], "id": "1182274157842763777", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274157842763777"]}, {"author_id": "1321037714", "created_at": "2019-10-10T12:38:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269131497857025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AreaMujerIUCLM", "id": "931974195361263618"}]}, "id": "1182274089190383616", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AreaMujerIUCLM: Cada 2 d\u00edas se suicida una persona en CLM. Tenemos que hablar de ello, tambi\u00e9n con nuestras j\u00f3venes\n#DiaMundialSaludMen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274089190383616"]}, {"author_id": "3079777561", "created_at": "2019-10-10T12:37:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182192554957107201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1182274075458183170", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lunitaazul2702: Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274075458183170"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "10octubre"}, {"start": 11, "end": 33, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "276514761", "created_at": "2019-10-10T12:37:59.000Z", "id": "1182274071960199168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#10octubre #DiaMundialSaludMental cada 40 segundos se suicida una persona. 4 de cada 5 suicidios son hombres. \nNo son \"locos\" son personas que sufren ( una enfermedad mental)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274071960199168"]}, {"author_id": "177062818", "created_at": "2019-10-10T12:37:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182192554957107201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1182274023159402496", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lunitaazul2702: Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274023159402496"]}, {"author_id": "808306291445821440", "created_at": "2019-10-10T12:37:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182263240870563841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "Ala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fercasva", "id": "85488278"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "PEPEWANKA", "id": "86381969"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "PabloAlbertoFl7", "id": "808306291445821440"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1182273956339965952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fercasva: @PEPEWANKA @PabloAlbertoFl7 @MadeleineOster3 @YouTube Extra\u00f1o destino de los ex presidentes \"inocentes\". Fujimori preso y Ala\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182273956339965952"]}, {"author_id": "1532246431", "created_at": "2019-10-10T12:36:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1182273809765867521", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182273809765867521"]}, {"author_id": "4381511657", "created_at": "2019-10-10T12:36:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182273597718618113"}], "id": "1182273806951424000", "in_reply_to_user_id": "3436304141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@lluannenhml @indiodasneve @Dorietos @marilezada @MicaeLuan @vituoliv Essas parede suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lluannenhml", "id": "3436304141"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "indiodasneve", "id": "4693185986"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "Dorietos", "id": "334829610"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "marilezada", "id": "4276604140"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "MicaeLuan", "id": "859181880943546371"}, {"start": 60, "end": 69, "username": "vituoliv", "id": "793318278420725760"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182273806951424000"]}, {"author_id": "2948665371", "created_at": "2019-10-10T12:36:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182221571353645057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.565, "type": "Place", "normalized_text": "Calle Concepci\u00f3n"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.6823, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FEAFESHUELVA", "id": "960262784"}, {"start": 93, "end": 102, "username": "IAMJunta", "id": "1249834908"}]}, "id": "1182273806607536136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FEAFESHUELVA: Seguimos en la mesa de la Calle Concepci\u00f3n con Maria Mart\u00edn, Directora del @IAMJunta \n\u26a0\ufe0fInfo: Una se\u00f1al para detectar una\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182273806607536136"]}, {"author_id": "149735064", "created_at": "2019-10-10T12:36:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182272081058250752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "l D\u00eda Mundial "}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "IPSChile", "id": "2508357384"}, {"start": 103, "end": 110, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "id": "1182273743814615041", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IPSChile: \ud83d\ude15 \u00bfSabes que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo?\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Es por eso que la @opsoms conmemora el D\u00eda Mundial de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182273743814615041"]}, {"author_id": "121226038", "created_at": "2019-10-10T12:36:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273657382551553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.5776, "type": "Place", "normalized_text": "T.E"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.4067, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "telefonoespecan", "id": "251760181"}]}, "id": "1182273738802249729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @telefonoespecan: Escuchar salva vidas\u260e\ufe0f 928/922 33 40 50\nDurante el 2018\ud83d\udcca,en el T.E. Canarias,realizamos 197 intervenciones directament\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182273738802249729"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 205, "tag": "40seconds"}, {"start": 206, "end": 227, "tag": "WolrdMentalHealthDay"}, {"start": 228, "end": 250, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/jIqJXKyWwN", "expanded_url": "http://www.telefonodelaesperanzacanarias.org/?p=3335", "display_url": "telefonodelaesperanzacanarias.org/?p=3335", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telefonodelaesperanzacanarias.org/?p=3335"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5327, "type": "Place", "normalized_text": "T.E"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.4039, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}]}, "author_id": "251760181", "created_at": "2019-10-10T12:36:20.000Z", "id": "1182273657382551553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Escuchar salva vidas\u260e\ufe0f 928/922 33 40 50\nDurante el 2018\ud83d\udcca,en el T.E. Canarias,realizamos 197 intervenciones directamente relacionadas con ideaci\u00f3n, crisis suicida o incluso acto suicida en curso. #40seconds #WolrdMentalHealthDay #DiaMundialSaludMental https://t.co/jIqJXKyWwN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182273657382551553"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "author_id": "1375058696", "created_at": "2019-10-10T12:36:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}], "id": "1182273648922693632", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182273648922693632"]}, {"author_id": "3104265749", "created_at": "2019-10-10T12:36:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182251674150342656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 98, "probability": 0.9177, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.8112, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1182273612709007360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucasotog: Por cierto, hoy es d\u00eda 10 de octubre y  se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o la OMS pone especial atenci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182273612709007360"]}, {"author_id": "209650900", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/LBpqprRa0n", "expanded_url": "https://glo.bo/2MsSUCz", "display_url": "glo.bo/2MsSUCz", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/10/investigacao-aponta-que-disparo-que-matou-adolescente-em-niteroi-partiu-de-pm.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6026, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}, {"start": 226, "end": 238, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e1rbara Lomba"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:35:49.000Z", "id": "1182273530831998977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Nesse caso, tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armado, n\u00e3o fez men\u00e7\u00e3o de nada, de atirar. Naquele momento n\u00e3o havia troca de tiros\u201d, afirmou a delegada B\u00e1rbara Lomba, titular da... https://t.co/LBpqprRa0n", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182273530831998977"]}, {"author_id": "1117525621", "created_at": "2019-10-10T12:35:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264988276318208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "PBI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MonterosEva", "id": "809807728394850304"}]}, "id": "1182273506974797825", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonterosEva: Para los q todav\u00eda insisten con \"la chorra\"o se robaron un PBI,les muestro como empezaron a endeudarnos\nSi no tenes como d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182273506974797825"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}, {"start": 257, "end": 279, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZMgV9Qa3xW", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_Responde/status/1182273482043867137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZMgV9Qa3xW", "media_key": "3_1182273468685066240"}]}, "author_id": "140475927", "created_at": "2019-10-10T12:35:38.000Z", "id": "1182273482043867137", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede prevenir.\nSi est\u00e1s pasando por un momento dif\u00edcil, t\u00f3mate 40 segundos para hablar de ello con alguien que conf\u00edes o ll\u00e1manos al 600 360 7777\n#D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/ZMgV9Qa3xW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182273482043867137"]}, {"author_id": "1027346761185148928", "created_at": "2019-10-10T12:35:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "id": "1182273444634906624", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182273444634906624"]}, {"author_id": "172830037", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/imVXfQAX9g", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1182272998272831488", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "Sra K"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:35:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182272998272831488"}], "id": "1182273423084572672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "jajajajaja   sin embargo ya en varias ocasiones te marc\u00f3 la cancha Albertito ... no te hagas el duro , porque sino la Sra K te suicida como a Nisman https://t.co/imVXfQAX9g", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182273423084572672"]}, {"author_id": "2149122959", "created_at": "2019-10-10T12:34:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1182273300103405568", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182273300103405568"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 58, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 59, "end": 85, "tag": "diamundialeelasaludmental"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/I0t03el9Ct", "expanded_url": "https://youtu.be/g8l3_YsXMBA", "display_url": "youtu.be/g8l3_YsXMBA"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 57, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "636985823", "created_at": "2019-10-10T12:34:43.000Z", "id": "1182273252640604160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida #DiaMundialSaludMental #diamundialeelasaludmental  https://t.co/I0t03el9Ct", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182273252640604160"]}, {"author_id": "880621999", "created_at": "2019-10-10T12:33:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182272081058250752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "l D\u00eda Mundial "}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "IPSChile", "id": "2508357384"}, {"start": 103, "end": 110, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "id": "1182272959551016960", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IPSChile: \ud83d\ude15 \u00bfSabes que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo?\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Es por eso que la @opsoms conmemora el D\u00eda Mundial de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272959551016960"]}, {"author_id": "3142006288", "created_at": "2019-10-10T12:33:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182150841312141312"}], "id": "1182272951758069761", "in_reply_to_user_id": "962631036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ilalalalalong Esquadr\u00e3o suicida kkkk eu nunca tinha visto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182272951758069761"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 148, "tag": "Argentina"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BzLqatTYYm", "expanded_url": "https://is.gd/25FMYB", "display_url": "is.gd/25FMYB"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 29, "probability": 0.6548, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "134824329", "created_at": "2019-10-10T12:33:29.000Z", "id": "1182272942345986050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida -&gt; https://t.co/BzLqatTYYm #Argentina", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272942345986050"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 40, "tag": "DiaMundialSalutMental"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "tuwit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ebacabornero", "id": "4110032727"}]}, "author_id": "237433177", "created_at": "2019-10-10T12:33:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182213982683385856"}], "id": "1182272941582618625", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ebacabornero: #DiaMundialSalutMental cada 40\" se suicida una persona...lo que tardas mas o menos en escribir un tuwit..reflexionemos y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272941582618625"]}, {"author_id": "1244987892", "created_at": "2019-10-10T12:33:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182272851547709440", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272851547709440"]}, {"author_id": "1375058696", "created_at": "2019-10-10T12:33:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182272081058250752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "l D\u00eda Mundial "}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "IPSChile", "id": "2508357384"}, {"start": 103, "end": 110, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "id": "1182272824117010432", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IPSChile: \ud83d\ude15 \u00bfSabes que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo?\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Es por eso que la @opsoms conmemora el D\u00eda Mundial de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272824117010432"]}, {"author_id": "237433177", "created_at": "2019-10-10T12:32:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "id": "1182272799903223809", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272799903223809"]}, {"author_id": "2369242634", "created_at": "2019-10-10T12:32:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182049358965100544"}], "id": "1182272687273660418", "in_reply_to_user_id": "14096176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@DSimphony Acabo de darme cuenta de que estabas con los datos que haces suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DSimphony", "id": "14096176"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272687273660418"]}, {"author_id": "1122677373025914880", "created_at": "2019-10-10T12:32:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182272645519171584", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182272645519171584"]}, {"author_id": "1679219744", "created_at": "2019-10-10T12:32:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182272605698572290", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272605698572290"]}, {"author_id": "174370255", "created_at": "2019-10-10T12:31:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182262293624754176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.6892, "type": "Organization", "normalized_text": "RAE"}]}, "id": "1182272539168514049", "in_reply_to_user_id": "136724087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@florenciadsouza La RAE ve esta encuesta y se suicida \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272539168514049"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "almova730", "id": "204175990"}]}, "author_id": "3245258418", "created_at": "2019-10-10T12:31:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182272459812196352"}], "id": "1182272480607707137", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @almova730: Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272480607707137"]}, {"author_id": "946749836", "created_at": "2019-10-10T12:31:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182272477566816257", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272477566816257"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/DH2SSwVE9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/almova730/status/1182272459812196352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH2SSwVE9Y", "media_key": "3_1182272456188293121"}]}, "author_id": "204175990", "created_at": "2019-10-10T12:31:34.000Z", "id": "1182272459812196352", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suicida una persona, por eso el lema del d\u00eda es \u00ab40 segundos para actuar\u00bb \n\nToma 40 segundos para charlar, informar, abrazar, escuchar, difundir, ayudar\u2026 https://t.co/DH2SSwVE9Y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272459812196352"]}, {"author_id": "570792583", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kuACqghq16", "expanded_url": "https://twitter.com/MANUELORTIZFLOR/status/1182272428816379906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kuACqghq16", "media_key": "3_1182272422751408129"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5727, "type": "Other", "normalized_text": "BAENA"}, {"start": 11, "end": 45, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}], "mentions": [{"start": 195, "end": 204, "username": "saludand", "id": "300136823"}, {"start": 205, "end": 215, "username": "EASPsalud", "id": "280561320"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "AndaluciaRELAS", "id": "821859658352758785"}, {"start": 232, "end": 246, "username": "colmedcordoba", "id": "2488306508"}, {"start": 247, "end": 263, "username": "constanteyvital", "id": "2494340659"}, {"start": 264, "end": 277, "username": "EspanaActiva", "id": "2912705991"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:31:27.000Z", "id": "1182272428816379906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "PLAS BAENA D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona. Invitamos para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb . @andaluciasalud @saludand @EASPsalud @AndaluciaRELAS @colmedcordoba @constanteyvital @EspanaActiva https://t.co/kuACqghq16", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272428816379906"]}, {"author_id": "123726781", "created_at": "2019-10-10T12:31:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "id": "1182272334968872960", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272334968872960"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 215, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/xZEUC7xpSp", "expanded_url": "https://twitter.com/didacmedinasbd_/status/1182272322805346305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZEUC7xpSp", "media_key": "3_1182272305860362240"}]}, "author_id": "1143072031958798336", "created_at": "2019-10-10T12:31:01.000Z", "id": "1182272322805346305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34 Que sigui invisible no vol dir que no existeixi. \n\n\ud83d\udcc5 Avui, 10 d'Octubre \u00e9s el dia mundial de la salut mental.\n\nCada 40 segons, se suicida una persona al m\u00f3n. Unim esfor\u00e7os per prevenir-ho.\u2764\u2705\n#DiaMundialSaludMental https://t.co/xZEUC7xpSp", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182272322805346305"]}, {"author_id": "1177213246572564480", "created_at": "2019-10-10T12:30:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182151574036127745"}], "id": "1182272191947300864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BrDaVasco2: CONSIDERANDO PELO CRIME FORT\u00c3O NA HIERARQUIA FOI NUM S\u00c1BADO DE MANH\u00c3 OLHA EU PRESENTIA SE \u00c9 PRA GANHAR DINHEIRO N\u00c3O DEU PRA\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BrDaVasco2", "id": "781357467842310144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182272191947300864"]}, {"author_id": "1182005701515911174", "created_at": "2019-10-10T12:30:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182210126238883840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}]}, "id": "1182272166932418560", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cinemascomics: El actor Jared Leto que interpret\u00f3 al Joker en Escuadr\u00f3n Suicida (2016) no qued\u00f3 contento con que hicieran la pel\u00edcula d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272166932418560"]}, {"author_id": "923637482012495872", "created_at": "2019-10-10T12:30:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182243369155809284"}], "id": "1182272134632103936", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MisionMexOI: Cada 40 segundos una persona se suicida. Unamos esfuerzos para prevenir el suicido y eliminar el estigma asociado a este p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MisionMexOI", "id": "350821710"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272134632103936"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 265, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 268, "end": 278, "tag": "40seconds"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/nFslKbtWJG", "expanded_url": "https://bit.ly/2lI8HU1", "display_url": "bit.ly/2lI8HU1"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/XD70XrAxwG", "expanded_url": "https://twitter.com/IPSChile/status/1182272081058250752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XD70XrAxwG", "media_key": "3_1182272066495664129"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 137, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "l D\u00eda Mundial de la Salud Ment"}, {"start": 243, "end": 262, "probability": 0.6383, "type": "Other", "normalized_text": " #WorldMentalHealthD"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 96, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "2508357384", "created_at": "2019-10-10T12:30:04.000Z", "id": "1182272081058250752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\ude15 \u00bfSabes que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo?\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Es por eso que la @opsoms conmemora el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, cuyo lema es \"Aunemos esfuerzos para prevenir el suicidio\"\n\u2705 Conoce m\u00e1s en: https://t.co/nFslKbtWJG\n\ud83d\udc99 #WorldMentalHealthDay | #40seconds https://t.co/XD70XrAxwG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272081058250752"]}, {"author_id": "150487756", "created_at": "2019-10-10T12:30:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1182272066264948736", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182272066264948736"]}, {"author_id": "1098979897", "created_at": "2019-10-10T12:29:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181999022896234496"}], "id": "1182272051350036480", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Xunta: \u201cChama, fala. O 061 escoita\u201d, programa para a mellora da atenci\u00f3n e prevenci\u00f3n da conduta suicida\n\u2611\ufe0f actuaci\u00f3n para a detecci\u00f3n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Xunta", "id": "176767978"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272051350036480"]}, {"author_id": "59027621", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/ePSisXWAMw", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=JBKMMM72kjU&feature=player_embedded", "display_url": "youtube.com/watch?v=JBKMMM\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 37, "probability": 0.9081, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:29:13.000Z", "id": "1182271869589823489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio\n10 de octubre de 2019\n\nCada 40 segundos se suicida una persona\nLe invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb... https://t.co/ePSisXWAMw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182271869589823489"]}, {"author_id": "984114490290696192", "created_at": "2019-10-10T12:29:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182271823637090305", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182271823637090305"]}, {"author_id": "360970815", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/rR5UKjR8OU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002506644903/posts/2519363941490469/", "display_url": "facebook.com/10000250664490\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:28:52.000Z", "id": "1182271779135541249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Muito triste,  cumpriram a miss\u00e3o suicida. https://t.co/rR5UKjR8OU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182271779135541249"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 55, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 65, "end": 77, "tag": "SaludMental"}, {"start": 117, "end": 126, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.7065, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Amafesemueve", "id": "712257997"}]}, "author_id": "1956373093", "created_at": "2019-10-10T12:28:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182219216755273728"}], "id": "1182271778170822657", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Amafesemueve: \u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta violen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182271778170822657"]}, {"author_id": "69201927", "created_at": "2019-10-10T12:28:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181664309249740800"}], "id": "1182271772546215937", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@g1 matou, cometeu um crime, e deve ser detido por lei, mas salvou a FILHA, tirou um desgra\u00e7ado da sociedade e de novo, SALVOU A FILHA... certeza que pra ele a poss\u00edvel pris\u00e3o \u00e9 um pre\u00e7o barato a se pagar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182271772546215937"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 93, "tag": "KarlitosGarcia"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Ali Baba"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "KarlitosGarcia"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "AlanGarciaPERV", "id": "705073940767612928"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "FantasmaAlan", "id": "1118545027288961025"}]}, "author_id": "198579667", "created_at": "2019-10-10T12:28:42.000Z", "id": "1182271735774744577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ali Baba y los 500 ladrones @APRA_Oficial 2 \u00a1 \n@AlanGarciaPERV @FantasmaAlan \n#KarlitosGarcia quiere justificar su fortuna con libro del suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182271735774744577"]}, {"author_id": "624847320", "created_at": "2019-10-10T12:28:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182083444731449344"}], "id": "1182271705659723776", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luismadridp: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182271705659723776"]}, {"author_id": "778223814", "created_at": "2019-10-10T12:28:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269685024342018"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 104, "probability": 0.8519, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinInteriorRD", "id": "378169006"}]}, "id": "1182271613137543173", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MinInteriorRD: El suicidio es la 2da. causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os, seg\u00fan la OMS. \u00a1Cada 40 segundos se suicida una\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182271613137543173"]}, {"author_id": "1000746216844611584", "created_at": "2019-10-10T12:28:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "billie eilish"}]}, "id": "1182271591562039297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "la gente que se piensa que me va a dejar de gustar billie eilish porque ellos dicen que \"es suicida y canta como una mierda\" xdd?\u00bf?\u00bf?\u00bf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182271591562039297"]}, {"author_id": "354414818", "created_at": "2019-10-10T12:27:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182271546766872581", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182271546766872581"]}, {"author_id": "73258425", "created_at": "2019-10-10T12:27:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1182271543419838465", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182271543419838465"]}, {"author_id": "126828146", "created_at": "2019-10-10T12:27:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182271411374690306", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182271411374690306"]}, {"author_id": "65363706", "created_at": "2019-10-10T12:27:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182270336408178688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "911"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "1000_am", "id": "434807722"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "680carlos", "id": "212204767"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "ruthtuaso", "id": "168173093"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "rickyalderete", "id": "220075525"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "HECTORIVEROS", "id": "65363706"}]}, "id": "1182271376209694720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @1000_am: @680carlos @ruthtuaso @rickyalderete @HECTORIVEROS \"Me dijeron que el 911 tiene un servicio de contenci\u00f3n. En el mundo cada 40\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182271376209694720"]}, {"author_id": "2604499524", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/NUZNKcYIxs", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrieltim/status/1182119016468488194", "display_url": "twitter.com/gabrieltim/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Ganso"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9699, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "cruzeiro"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:27:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182119016468488194"}], "id": "1182271325274087424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cruzeiro ontem jogou com 12 x 10. Ganso matou qualquer chance de contrataque do Fluminense. Bola sempre tinha que passar por ele, e ele s\u00f3 da passe lateral ou recua. E pra receber a bola nunca se preocupa em deslocar da marca\u00e7\u00e3o. Meio de campo do cruzeiro deitou, s\u00f3 n\u00e3o rolou... https://t.co/NUZNKcYIxs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182271325274087424"]}, {"author_id": "1182269597589868544", "created_at": "2019-10-10T12:26:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1182271280382394370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "apesar que n\u00e3o sou simp\u00e1tico com a pessoa do Ministro da Justi\u00e7a, mas tamb\u00e9m vejo que n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil liderar com seres humanos, ate Deus uma dia se arrependeu de te-los criados e matou com \u00e1gua.  o dif\u00edcil \u00e9 por que infelizmente bandido \u00e9 bandido.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182271280382394370"]}, {"author_id": "183218522", "created_at": "2019-10-10T12:26:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "id": "1182271218545807360", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182271218545807360"]}, {"author_id": "1130323238", "created_at": "2019-10-10T12:26:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182243369155809284"}], "id": "1182271167077507074", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MisionMexOI: Cada 40 segundos una persona se suicida. Unamos esfuerzos para prevenir el suicido y eliminar el estigma asociado a este p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MisionMexOI", "id": "350821710"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182271167077507074"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Parlamento"}, {"start": 78, "end": 92, "tag": "iltempodiosh\u00f8"}, {"start": 117, "end": 132, "tag": "TAGLIAPOLTRONE"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kJ7dN21kOb", "expanded_url": "https://bit.ly/2VpcPGk", "display_url": "bit.ly/2VpcPGk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "lefrasidiosho", "id": "3096871079"}]}, "author_id": "431736458", "created_at": "2019-10-10T12:26:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181852449998622720"}], "id": "1182271069371162626", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tempoweb: Il #Parlamento si suicida Tagliati 345 onorevoli @lefrasidiosho #iltempodiosh\u00f8 https://t.co/kJ7dN21kOb #TAGLIAPOLTRONE #Tagli\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182271069371162626"]}, {"author_id": "909168437158715400", "created_at": "2019-10-10T12:25:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182271047166550017", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182271047166550017"]}, {"author_id": "901472917", "created_at": "2019-10-10T12:25:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220587839741952"}], "id": "1182270949472837633", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bomberosvlc: Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182270949472837633"]}, {"author_id": "496578316", "created_at": "2019-10-10T12:25:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182270838495535106", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182270838495535106"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 138, "tag": "IDPAC"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.4495, "type": "Other", "normalized_text": "IDPAC"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "TeatroAronna", "id": "758370176849108992"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}, {"start": 139, "end": 155, "username": "BogotaParticipa", "id": "85905016"}, {"start": 156, "end": 167, "username": "SePuedeSer", "id": "949761751"}, {"start": 170, "end": 181, "username": "CainBogota", "id": "208856238"}, {"start": 184, "end": 192, "username": "idartes", "id": "370115289"}]}, "author_id": "139824862", "created_at": "2019-10-10T12:24:41.000Z", "id": "1182270725400473600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfad ESTA NOCHE 8:00pm @teatroaronna CLUB SUICIDA BUSCA de @3DProducciones1  Iniciativa ganadora de la convocatoria Uno+Uno= Todos del #IDPAC @BogotaParticipa @SePuedeSer \n\u2066@CainBogota\u2069 \u2066@idartes\u2069  https://t.co/qr0yNiWoJn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182270725400473600"]}, {"author_id": "54954451", "created_at": "2019-10-10T12:24:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "id": "1182270692030590983", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182270692030590983"]}, {"author_id": "230111470", "created_at": "2019-10-10T12:23:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269685024342018"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 104, "probability": 0.8519, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinInteriorRD", "id": "378169006"}]}, "id": "1182270472798515200", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MinInteriorRD: El suicidio es la 2da. causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os, seg\u00fan la OMS. \u00a1Cada 40 segundos se suicida una\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182270472798515200"]}, {"author_id": "1134146180034846723", "created_at": "2019-10-10T12:23:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 44, "probability": 0.8178, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1182270426979979266", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "10 de octubre- Dia Mundial de la Salud Mental. \nEste a\u00f1o bajo el lema : CONECTA CON LA VIDA , la OMS centra su campa\u00f1a en la prevenci\u00f3n del suicidio.                     Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182270426979979266"]}, {"author_id": "2424583066", "created_at": "2019-10-10T12:23:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264988276318208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "PBI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MonterosEva", "id": "809807728394850304"}]}, "id": "1182270426036232193", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonterosEva: Para los q todav\u00eda insisten con \"la chorra\"o se robaron un PBI,les muestro como empezaron a endeudarnos\nSi no tenes como d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182270426036232193"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 216, "tag": "MesaDeNoticias"}, {"start": 217, "end": 224, "tag": "1000am"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.5491, "type": "Organization", "normalized_text": "911"}, {"start": 173, "end": 186, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Martini"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "680carlos", "id": "212204767"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "ruthtuaso", "id": "168173093"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "rickyalderete", "id": "220075525"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "HECTORIVEROS", "id": "65363706"}, {"start": 189, "end": 199, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "author_id": "434807722", "created_at": "2019-10-10T12:23:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182270099245408256"}], "id": "1182270336408178688", "in_reply_to_user_id": "434807722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@680carlos @ruthtuaso @rickyalderete @HECTORIVEROS \"Me dijeron que el 911 tiene un servicio de contenci\u00f3n. En el mundo cada 40 segundos una persona se suicida\"  -periodista Carlos Martini (@680carlos) #MesaDeNoticias #1000am", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182270336408178688"]}, {"author_id": "457108847", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/h9y4QnkMAk", "expanded_url": "https://twitter.com/MaraEstelaFarin/status/1182270322218848258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9y4QnkMAk", "media_key": "3_1182270313746358272"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 115, "probability": 0.5849, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.9027, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:23:04.000Z", "id": "1182270322218848258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "HOY 10 DE OCTUBRE DIA MUNDIAL DE LA SALUD MENTAL\nEn esta oportunidad se centra el foco en la Prevenci\u00f3n del Suicidio y la OMS da a conocer una serie de medidas para detectar los indicadores que podr\u00edan se\u00f1alar que una persona tiene potencial suicida y la manera de prevenirlo. https://t.co/h9y4QnkMAk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182270322218848258"]}, {"author_id": "160304973", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/PK5m0rh0pv", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1182144070505897984", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:22:54.000Z", "id": "1182270279961251841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o que me entristece \u00e9 saber que as pessoas n\u00e3o falam isso por \"meme\". Elas realmente acreditam que pra acabar com a idea\u00e7\u00e3o suicida basta pensar em flores. https://t.co/PK5m0rh0pv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182270279961251841"]}, {"author_id": "2595227054", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4gNvRfecbV", "expanded_url": "https://twitter.com/ProgramaRRHH/status/1182270108305100805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4gNvRfecbV", "media_key": "3_1182270100377915393"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 115, "probability": 0.5849, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.9027, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:22:13.000Z", "id": "1182270108305100805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "HOY 10 DE OCTUBRE DIA MUNDIAL DE LA SALUD MENTAL\nEn esta oportunidad se centra el foco en la Prevenci\u00f3n del Suicidio y la OMS da a conocer una serie de medidas para detectar los indicadores que podr\u00edan se\u00f1alar que una persona tiene potencial suicida y la manera de prevenirlo. https://t.co/4gNvRfecbV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182270108305100805"]}, {"author_id": "180850576", "created_at": "2019-10-10T12:22:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182269208589156353"}], "id": "1182270102600896512", "in_reply_to_user_id": "2853506062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BisturiDiamante @SuckMyDec Si nos vamos a lo t\u00e9cnico es como la diferencia entre la ideaci\u00f3n suicida en los depresivos y los pensamientos de muerte de los ansiosos.\n\nEn el \u00faltimo caso siempre hay pensamientos tipo \"todo estar\u00eda mejor si estuviera muerto\" pero nunca piensan en realmente morir como hecho.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BisturiDiamante", "id": "2853506062"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "SuckMyDec", "id": "1355943308"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182270102600896512"]}, {"author_id": "55881770", "created_at": "2019-10-10T12:22:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182241029065515009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4969, "type": "Organization", "normalized_text": "ADN"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1182270083445481472", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlospeak: @jpereyra1952 Eso est\u00e1 en el ADN de los apristas... Hasta el cobarde suicida colosal de Garc\u00eda lo dijo \"esas no son mis rat\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182270083445481472"]}, {"author_id": "751159391013908480", "created_at": "2019-10-10T12:21:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "id": "1182270023076700161", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182270023076700161"]}, {"author_id": "186252004", "created_at": "2019-10-10T12:21:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182083444731449344"}], "id": "1182269987488178177", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luismadridp: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269987488178177"]}, {"author_id": "124647715", "created_at": "2019-10-10T12:21:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "id": "1182269923768360960", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269923768360960"]}, {"author_id": "724338968221855744", "created_at": "2019-10-10T12:20:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269686609842177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 138, "probability": 0.5494, "type": "Organization", "normalized_text": "Servicio P\u00fablico de Urgencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SosNinosename1", "id": "724338968221855744"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "Belenvargasg", "id": "834380112"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "ProITP", "id": "1013571085474951168"}]}, "id": "1182269745317457922", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SosNinosename1: @Belenvargasg @ProITP Si su familiar est\u00e1 enfermo grave y en riesgo suicida, no lo lleve a Servicio P\u00fablico de Urgencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269745317457922"]}, {"author_id": "850969646", "created_at": "2019-10-10T12:20:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182269706021027845", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269706021027845"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 229, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 118, "probability": 0.5321, "type": "Organization", "normalized_text": "Servicio P\u00fablico de Urgencia"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Belenvargasg", "id": "834380112"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "ProITP", "id": "1013571085474951168"}]}, "author_id": "724338968221855744", "created_at": "2019-10-10T12:20:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182265636581445632"}], "id": "1182269686609842177", "in_reply_to_user_id": "834380112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Belenvargasg @ProITP Si su familiar est\u00e1 enfermo grave y en riesgo suicida, no lo lleve a Servicio P\u00fablico de Urgencia porque no habr\u00e1 \"cupos\". Chile sin camas psiquiatr\u00eda para tratamiento pacientes agudos #DiaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269686609842177"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 157, "tag": "D\u00edadelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/lXhOEGR9p9", "expanded_url": "https://twitter.com/MinInteriorRD/status/1182269685024342018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXhOEGR9p9", "media_key": "3_1182269680544862209"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.815, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "378169006", "created_at": "2019-10-10T12:20:33.000Z", "id": "1182269685024342018", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio es la 2da. causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os, seg\u00fan la OMS. \u00a1Cada 40 segundos se suicida una persona! En este #D\u00edadelaSaludMental, la jornada de concienciaci\u00f3n se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio con la campa\u00f1a \u201c40 segundos para actuar\u201d. https://t.co/lXhOEGR9p9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269685024342018"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Fh2QF6bRt0", "expanded_url": "https://twitter.com/Agifes/status/1182269597145276417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fh2QF6bRt0", "media_key": "3_1182269595832508417"}]}, "author_id": "494858518", "created_at": "2019-10-10T12:20:12.000Z", "id": "1182269597145276417", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/Fh2QF6bRt0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269597145276417"]}, {"author_id": "337341301", "created_at": "2019-10-10T12:19:51.000Z", "id": "1182269509589196800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si no tuviera un espacio seguro con mis amigas para contarles mis pedos tan temprano, seguro ya me hubiera dado un baj\u00f3n enorme y seguro se me hubiera detonado mi impulso suicida y ya estar\u00eda pensando en c\u00f3mo matarme. \n\nGracias vida por pon\u00e9rmelas en frente \u2728", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269509589196800"]}, {"author_id": "1000738233112760321", "created_at": "2019-10-10T12:19:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182268770708004864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9697, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "id": "1182269444845953024", "in_reply_to_user_id": "1000738233112760321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O melhor aconselhamento pra algu\u00e9m com pensamento suicida n\u00e3o s\u00e3o threads no Twitter ou v\u00eddeos no YouTube, \u00e9 acompanhamento psicol\u00f3gico profissional.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182269444845953024"]}, {"author_id": "1090925627530711042", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/sADKPpbVbI", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3b_tKBI7Kg/?igshid=1owgrzym2tt8j", "display_url": "instagram.com/p/B3b_tKBI7Kg/\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.9068, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.8244, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:19:11.000Z", "id": "1182269342861451267", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd36 Hoy 10 de Octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y la OMS quiere centrarse en la PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO.\n\n\u26a0\ufe0fCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. 800.000 personas al a\u00f1o.\n\u270f\ufe0f En mi\u2026 https://t.co/sADKPpbVbI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269342861451267"]}, {"author_id": "610505349", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Y56GbUcHBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1182244381329444865", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:18:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182244381329444865"}], "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "id": "1182269293402247170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Sa\u00edda honrosa... pessoas perderam seus empregos, a economia destru\u00edda, gente se suicidou... e ele quer uma sa\u00edda honrosa. https://t.co/Y56GbUcHBJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182269293402247170"]}, {"author_id": "757014786655813632", "created_at": "2019-10-10T12:18:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182004629250420736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 206, "probability": 0.9416, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1182269288813596674", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle @MartinVizcarraC Ahora creo que el suicida ladr\u00f3n no solo se mat\u00f3 para evitar ir a prisi\u00f3n sino tambi\u00e9n por tanto est\u00fapido en ese partido el cual est\u00e1 destinado a desaparecer por el bien del Per\u00fa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269288813596674"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "10Oct"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nanypizarro", "id": "123703876"}]}, "author_id": "380389388", "created_at": "2019-10-10T12:18:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182253406028800002"}], "id": "1182269270450933760", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nanypizarro: #10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269270450933760"]}, {"author_id": "1635883122", "created_at": "2019-10-10T12:18:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182269228713463810", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269228713463810"]}, {"author_id": "333495744", "created_at": "2019-10-10T12:18:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182269202759061504", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269202759061504"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/1qmMzCPOfG", "expanded_url": "https://twitter.com/AreaMujerIUCLM/status/1182269131497857025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1qmMzCPOfG", "media_key": "3_1182269126129131521"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 101, "end": 121, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "931974195361263618", "created_at": "2019-10-10T12:18:21.000Z", "id": "1182269131497857025", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Cada 2 d\u00edas se suicida una persona en CLM. Tenemos que hablar de ello, tambi\u00e9n con nuestras j\u00f3venes\n#DiaMundialSaludMental \n#suicidio https://t.co/1qmMzCPOfG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269131497857025"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 74, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 73, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "author_id": "867952626637438981", "created_at": "2019-10-10T12:17:57.000Z", "id": "1182269032671481857", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo.\n#WorldMentalHealthDay", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269032671481857"]}, {"author_id": "2199639514", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/qBU2h6Va2c", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1182267032680767489", "display_url": "twitter.com/g1/status/1182\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:17:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182267032680767489"}], "id": "1182268977134948354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida ... https://t.co/qBU2h6Va2c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182268977134948354"]}, {"author_id": "1480453021", "created_at": "2019-10-10T12:17:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1182268960500256768", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268960500256768"]}, {"author_id": "1121936221486354433", "created_at": "2019-10-10T12:17:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182268949469249536", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268949469249536"]}, {"author_id": "211991111", "created_at": "2019-10-10T12:17:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "id": "1182268907379408898", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268907379408898"]}, {"author_id": "1032264033024524293", "created_at": "2019-10-10T12:17:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182267562828152832"}], "id": "1182268882641461250", "in_reply_to_user_id": "1148573853519613952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xnemosushi bueno, yo podr\u00e9 ir cogiendo pedacitos de vez en cuando, \u00bfno?\n\n-inquiri\u00f3 cambiando el tono y poni\u00e9ndole un pucherito, sabiendo que aquello no era m\u00e1s que un juego, devolvi\u00e9ndole despu\u00e9s el beso e incorpor\u00e1ndose a su lado.-\n\nno soy ning\u00fan suicida. . .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xnemosushi", "id": "1148573853519613952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268882641461250"]}, {"author_id": "109555746", "created_at": "2019-10-10T12:17:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182268842774597632", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268842774597632"]}, {"author_id": "1375132658", "created_at": "2019-10-10T12:17:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1110827002850889730"}], "id": "1182268822893535234", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tizzy44196287: 17enne suicida per bullismo viene deriso anche al funerale\nI coetanei lo chiamavano \u201chandicappato\u201de gli sputavano addoss\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tizzy44196287", "id": "1023625170509078528"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182268822893535234"]}, {"author_id": "3290993497", "created_at": "2019-10-10T12:17:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182267147654963201"}], "id": "1182268817185136641", "in_reply_to_user_id": "435077995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@voidasterisco Chacota demais kkkk\nPior que boatos que ele vai t\u00e1 esquadr\u00e3o suicida 2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182268817185136641"]}, {"author_id": "848389322", "created_at": "2019-10-10T12:17:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181944554695659521"}], "id": "1182268813775134725", "in_reply_to_user_id": "314201034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@NicolasOliver95 Isso me lembrou o caso do pai que matou o cara que estuprou a filha de 12 anos dele e pegou, se eu n\u00e3o me engano, 18 anos. Nesse pa\u00eds n\u00e3o tem outra sa\u00edda", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NicolasOliver95", "id": "314201034"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182268813775134725"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 232, "end": 245, "tag": "mentalhealth"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/ei3fjOt9PC", "expanded_url": "https://bit.ly/326ICyk", "display_url": "bit.ly/326ICyk"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/TGS74aScZi", "expanded_url": "https://twitter.com/ciencias_chile/status/1182268746351742976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGS74aScZi", "media_key": "3_1182268740970450944"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 45, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}, {"start": 233, "end": 244, "probability": 0.6008, "type": "Other", "normalized_text": "mentalhealth"}]}, "author_id": "989591461866897408", "created_at": "2019-10-10T12:16:49.000Z", "id": "1182268746351742976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Hoy 10 de octubre es el #DiaMundialSaludMental, ocasi\u00f3n para hablar sobre este importante tema: cada 40 segundo se suicida una persona y cada a\u00f1o cerca de 800.000, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer de mama o por la guerra. #mentalhealth https://t.co/ei3fjOt9PC https://t.co/TGS74aScZi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268746351742976"]}, {"author_id": "1172862859820318722", "created_at": "2019-10-10T12:16:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182258540326670337"}], "id": "1182268666936729600", "in_reply_to_user_id": "1128436044158914560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@redoscecu Este dictador suicida tendr\u00e1 que pagar uno a uno los cr\u00edmenes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268666936729600"]}, {"author_id": "4195147018", "created_at": "2019-10-10T12:16:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182268625375375360", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268625375375360"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 60, "tag": "Diadelasaludmental"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 59, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "Diadelasaludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JacoboMedianero", "id": "428182340"}]}, "author_id": "535589435", "created_at": "2019-10-10T12:16:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182261765704441858"}], "id": "1182268601476304896", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JacoboMedianero: Hoy se conmemora el #Diadelasaludmental centrada en la prevenci\u00f3n del suicidio. \nCada 40 segundos se suicida una perso\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268601476304896"]}, {"author_id": "955275902384070656", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/mg6h5OGJo8", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3b_WdUFBoJ/?igshid=1q6uh5u1kkd8", "display_url": "instagram.com/p/B3b_WdUFBoJ/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 79, "probability": 0.8932, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial del la Salud Mental"}, {"start": 120, "end": 149, "probability": 0.8148, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:16:02.000Z", "id": "1182268548388753408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona\n\nEn este D\u00eda Mundial del la Salud Mental, dedica \u00ab40 segundos para actuar\u00bb.\n\nEl D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se celebra el 10 de octubre, es una oportunidad para\u2026 https://t.co/mg6h5OGJo8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268548388753408"]}, {"author_id": "1096053332622434309", "created_at": "2019-10-10T12:15:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182268510795423745", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182268510795423745"]}, {"author_id": "1520383423", "created_at": "2019-10-10T12:15:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1182268466495143937", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268466495143937"]}, {"author_id": "1457897575", "created_at": "2019-10-10T12:15:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "id": "1182268451001454592", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268451001454592"]}, {"author_id": "1888831682", "created_at": "2019-10-10T12:15:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181830403658829824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "chicharrones"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5243, "type": "Place", "normalized_text": "palacio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "id": "1182268436463996928", "in_reply_to_user_id": "85840608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@diariocorreo Qu\u00e9 ?, tendr\u00e1 un negocio de chicharrones, atender\u00e1 a todos los concurrente a palacio ?, de otra forma no lo veo, despues de adorar al suicida y no estar de acuerdo con el cierre del congreso...es parte de la mafia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268436463996928"]}, {"author_id": "750693624069840896", "created_at": "2019-10-10T12:15:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182268388883750912", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182268388883750912"]}, {"author_id": "45143554", "created_at": "2019-10-10T12:15:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182142985145700352"}], "id": "1182268375789178881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CandelaVidrio: @Xileone Y te falt\u00f3 enumerar al fujirrata; al suicida;eso es ser justo!\ud83d\udc4e", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CandelaVidrio", "id": "1010541197562130438"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "Xileone", "id": "65372761"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268375789178881"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "ConectaConlaVida"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 103, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Torremolinos_PP", "id": "4104460343"}]}, "author_id": "1219666136", "created_at": "2019-10-10T12:14:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182247416197763072"}], "id": "1182268270793170944", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Torremolinos_PP: #ConectaConlaVida es el lema que este a\u00f1o marcar\u00e1 el D\u00eda Mundial de la Salud Mental.\nCada 40 segundos se suicida una p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268270793170944"]}, {"author_id": "2305965516", "created_at": "2019-10-10T12:14:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182268220201410560", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268220201410560"]}, {"author_id": "360912656", "created_at": "2019-10-10T12:14:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182268192447700993", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268192447700993"]}, {"author_id": "700804123411685376", "created_at": "2019-10-10T12:14:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182268171039969280", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268171039969280"]}, {"author_id": "1061843371", "created_at": "2019-10-10T12:14:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182268151393931266", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268151393931266"]}, {"author_id": "993304807816482816", "created_at": "2019-10-10T12:14:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182268121295536128", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268121295536128"]}, {"author_id": "1000738233112760321", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/E0Ywd7zm3f", "expanded_url": "https://twitter.com/polipockexx/status/1181935690294185984", "display_url": "twitter.com/polipockexx/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:14:16.000Z", "id": "1182268106229604352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Eu realmente acho muito bonito essa iniciativa do pessoal de tentar ajudar as pessoas. Mas, pensamento e ideia suicida s\u00e3o muito mais complicados de sanar do que voc\u00ea pensar que \u201ctenho que escutar tal m\u00fasica outra vez\u201d ou \u201ctenho que tomar banho de chuva de novo\u201d. \u00c9 um momento + https://t.co/E0Ywd7zm3f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182268106229604352"]}, {"author_id": "106553102", "created_at": "2019-10-10T12:13:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220587839741952"}], "id": "1182268006304485377", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bomberosvlc: Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268006304485377"]}, {"author_id": "624822758", "created_at": "2019-10-10T12:13:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "id": "1182267954811064320", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182267954811064320"]}, {"author_id": "1110244220806328322", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/tzkG7BlKRi", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3b_C2xBCZU/?igshid=1i9gkeon8e36c", "display_url": "instagram.com/p/B3b_C2xBCZU/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 37, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}, {"start": 199, "end": 212, "probability": 0.8152, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:13:22.000Z", "id": "1182267878982205441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio\n\nCada 40 segundos se suicida una persona\n\nLe invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda Mundial de\u2026 https://t.co/tzkG7BlKRi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182267878982205441"]}, {"author_id": "529785561", "created_at": "2019-10-10T12:12:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182267718780817408", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182267718780817408"]}, {"author_id": "785421056", "created_at": "2019-10-10T12:12:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182267710639677443", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182267710639677443"]}, {"author_id": "1056979574087737346", "created_at": "2019-10-10T12:12:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182265543300177920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.5336, "type": "Place", "normalized_text": "Catedral"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rorejuela", "id": "276712506"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1182267578053476353", "in_reply_to_user_id": "276712506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@rorejuela @MartinVizcarraC No como el expresidente suicida que mand\u00f3 a detender las campanas de la Catedral para que nadie se diese cuenta de su tardanza o como el otro de la hora cabana.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182267578053476353"]}, {"author_id": "47426335", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/cyKSKiTWZ2", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 39, "probability": 0.9018, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.7498, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:11:48.000Z", "id": "1182267484700839936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y el tema de este a\u00f1o es la prevenci\u00f3n del suicidio. Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida. \n\nhttps://t.co/cyKSKiTWZ2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182267484700839936"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "trastornobipolar"}, {"start": 121, "end": 136, "tag": "Investigadores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LundbeckES", "id": "888305836552065026"}]}, "author_id": "360623551", "created_at": "2019-10-10T12:11:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264539913637889"}], "id": "1182267460579479554", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LundbeckES: \u00bfQu\u00e9 carga gen\u00e9tica de la conducta suicida est\u00e1 presente en personas con problemas de #trastornobipolar? #Investigadores de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182267460579479554"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "10Oct"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nanypizarro", "id": "123703876"}]}, "author_id": "865363722", "created_at": "2019-10-10T12:11:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182253406028800002"}], "id": "1182267455282012160", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nanypizarro: #10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182267455282012160"]}, {"author_id": "922197919058587648", "created_at": "2019-10-10T12:11:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "id": "1182267353867935744", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182267353867935744"]}, {"author_id": "791634507409522689", "created_at": "2019-10-10T12:11:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182198254861197312"}], "id": "1182267340299341824", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GVAsanitat: @generalitat \u00bfC\u00f3mo puede ayudarte el Plan de Prevenci\u00f3n del Suicidio de @GVASanitat? Te informamos sobre:\n\n\ud83d\udd38Factores de rie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "generalitat", "id": "160831087"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182267340299341824"]}, {"author_id": "211313878", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/BqKtXXvaQT", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:10:48.000Z", "id": "1182267233386545153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/BqKtXXvaQT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182267233386545153"]}, {"author_id": "225979636", "created_at": "2019-10-10T12:10:33.000Z", "id": "1182267169851052032", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\u201cCuando me quer\u00eda matar no tuve una escopeta, no ten\u00eda carta suicida, no ten\u00eda m\u00e1s que una libreta. La us\u00e9 como salvavidas, como barco, como aleta, y al final no me mat\u00e9 m\u00e1s que por llegar a mis metas.\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182267169851052032"]}, {"author_id": "216079183", "created_at": "2019-10-10T12:10:20.000Z", "id": "1182267115132219392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "e quero dizer que se vc tem um.pouquinho de tend\u00eancia  a psicopatia e pensamentos suicida, melhor n\u00e3o ir n\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182267115132219392"]}, {"author_id": "1133057022", "created_at": "2019-10-10T12:10:09.000Z", "id": "1182267071603904512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Imag\u00ednense traer un chongo a casa con esta familia jajajaja  na el pibe se me suicida en el ba\u00f1o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182267071603904512"]}, {"author_id": "998362986", "created_at": "2019-10-10T12:10:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182245562395049984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 61, "probability": 0.9143, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud de Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucia_minutti", "id": "2411869212"}]}, "id": "1182267071104770048", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucia_minutti: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud de Mental. Este a\u00f1o se centra en la  prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 minutos se suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182267071104770048"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 68, "end": 72, "tag": "OMS"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/I3yQKrIIS6", "expanded_url": "https://elsilbonagenciai.blogspot.com/2019/10/diamundialdelasaludmental-cada-40.html", "display_url": "elsilbonagenciai.blogspot.com/2019/10/diamun\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/KIua53KcDP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElSilbonAI/status/1182267069863251968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KIua53KcDP", "media_key": "3_1182267059964645376"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7419, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "774814731509043200", "created_at": "2019-10-10T12:10:09.000Z", "id": "1182267069863251968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#DiaMundialDeLaSaludMental Cada 40 segundos se suicida una persona. #OMS https://t.co/I3yQKrIIS6 https://t.co/KIua53KcDP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182267069863251968"]}, {"author_id": "81126510", "created_at": "2019-10-10T12:10:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182267045087531010", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182267045087531010"]}, {"author_id": "163384127", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/OJOthc14mV", "expanded_url": "http://www.slate.fr/story/180498/vegetarisme-boucher-reconversion-etats-unis-activiste-animaux-betail-bovin-industrie", "display_url": "slate.fr/story/180498/v\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.slate.fr/story/180498/vegetarisme-boucher-reconversion-etats-unis-activiste-animaux-betail-bovin-industrie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:09:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182262085188800514"}], "id": "1182266902162399232", "in_reply_to_user_id": "335860185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cha_matou Au US, des anciens v\u00e9g\u00e9tariens se reconvertissent en \"boucherie \u00e9thique\", pour promouvoir un \u00e9levage durable et des abattoirs respectueux des animaux : https://t.co/OJOthc14mV", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1182266902162399232"]}, {"author_id": "2778521722", "created_at": "2019-10-10T12:09:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "id": "1182266805995343872", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182266805995343872"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "27059638", "created_at": "2019-10-10T12:08:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182266690090029057", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182266690090029057"]}, {"author_id": "71307028", "created_at": "2019-10-10T12:08:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264988276318208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "PBI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MonterosEva", "id": "809807728394850304"}]}, "id": "1182266670947209217", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonterosEva: Para los q todav\u00eda insisten con \"la chorra\"o se robaron un PBI,les muestro como empezaron a endeudarnos\nSi no tenes como d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182266670947209217"]}, {"author_id": "497151056", "created_at": "2019-10-10T12:08:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "id": "1182266664538312705", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182266664538312705"]}, {"author_id": "62497849", "created_at": "2019-10-10T12:07:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "id": "1182266425563586560", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182266425563586560"]}, {"author_id": "351932025", "created_at": "2019-10-10T12:07:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1182266403136692225", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182266403136692225"]}, {"author_id": "237338573", "created_at": "2019-10-10T12:07:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182266398871052288", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182266398871052288"]}, {"author_id": "829143823116759040", "created_at": "2019-10-10T12:07:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182266293296226306", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182266293296226306"]}, {"author_id": "544563427", "created_at": "2019-10-10T12:06:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1110827002850889730"}], "id": "1182266192620326912", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tizzy44196287: 17enne suicida per bullismo viene deriso anche al funerale\nI coetanei lo chiamavano \u201chandicappato\u201de gli sputavano addoss\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tizzy44196287", "id": "1023625170509078528"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182266192620326912"]}, {"author_id": "465158868", "created_at": "2019-10-10T12:06:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182266148844445697", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182266148844445697"]}, {"author_id": "2592409044", "created_at": "2019-10-10T12:06:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182266072503857152", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182266072503857152"]}, {"author_id": "3074133998", "created_at": "2019-10-10T12:06:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "id": "1182266069815136257", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182266069815136257"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 100, "end": 104, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9407, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "author_id": "3043594671", "created_at": "2019-10-10T12:06:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182254455556907008"}], "id": "1182266060185227266", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @colmedchile: El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182266060185227266"]}, {"author_id": "469891969", "created_at": "2019-10-10T12:06:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182266035929522178", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182266035929522178"]}, {"author_id": "2512031179", "created_at": "2019-10-10T12:06:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182266024009326593", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182266024009326593"]}, {"author_id": "1019615937652252674", "created_at": "2019-10-10T12:05:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Kazin"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.3474, "type": "Person", "normalized_text": "Kazin"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Boselli"}]}, "id": "1182265869000310785", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "No come\u00e7o de 2017, nosso titular era O Kazin, gringo da favela. J\u00f4 era reserva de Kazin. Entrou no derby e matou o jogo e desde ent\u00e3o virou titular do Corinthians. Ou seja, Carille n\u00e3o segura jogar bom no banco. Se o Boselli fosse tudo isso, pode ter certeza que seria titular.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182265869000310785"]}, {"author_id": "138148850", "created_at": "2019-10-10T12:05:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182265816236077056", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265816236077056"]}, {"author_id": "86583916", "created_at": "2019-10-10T12:04:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "id": "1182265741757878279", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265741757878279"]}, {"author_id": "1176651234335514624", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/nOd2InBqty", "expanded_url": "http://bit.ly/313x6SY", "display_url": "bit.ly/313x6SY"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ultimosegundo", "id": "8110402"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:04:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182255733376782336"}], "id": "1182265665660608514", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ultimosegundo: Terrorista que matou duas pessoas na Alemanha tentou se suicidar ap\u00f3s ataque \u2192 https://t.co/nOd2InBqty https://t.co/rrcl\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182265665660608514"]}, {"author_id": "214675681", "created_at": "2019-10-10T12:04:33.000Z", "id": "1182265662263238657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Oficialmente puedo decir, que tengo un pez suicida. El man cuando abro la pecera para colocarles la comida sale saltando, cae en la mesa y me toca correr a meterlo. Siempre es el mismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265662263238657"]}, {"author_id": "2923725119", "created_at": "2019-10-10T12:04:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1182265642587754496", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265642587754496"]}, {"author_id": "976988690173095936", "created_at": "2019-10-10T12:04:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182265638192107520", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182265638192107520"]}, {"author_id": "420437866", "created_at": "2019-10-10T12:04:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "id": "1182265632919822336", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265632919822336"]}, {"author_id": "172810027", "created_at": "2019-10-10T12:04:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1182265601605144576", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265601605144576"]}, {"author_id": "502415190", "created_at": "2019-10-10T12:04:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "id": "1182265571833978880", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265571833978880"]}, {"author_id": "537643871", "created_at": "2019-10-10T12:04:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182265544453623808", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265544453623808"]}, {"author_id": "607342361", "created_at": "2019-10-10T12:04:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182251674150342656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 98, "probability": 0.9177, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.8112, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1182265540687077376", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucasotog: Por cierto, hoy es d\u00eda 10 de octubre y  se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o la OMS pone especial atenci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265540687077376"]}, {"author_id": "968353826", "created_at": "2019-10-10T12:03:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "id": "1182265422848172037", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265422848172037"]}, {"author_id": "262346229", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/KbNoixufqg", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention#.XZ8d90c_9OI.twitter", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:03:26.000Z", "id": "1182265381261586432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n https://t.co/KbNoixufqg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265381261586432"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CruzRojaEsp", "id": "278546043"}]}, "author_id": "1037373319", "created_at": "2019-10-10T12:03:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211666077011968"}], "id": "1182265326609805313", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CruzRojaEsp: #DiaMundialSaludMental \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hoy queremos visibilizar este problema de sal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265326609805313"]}, {"author_id": "1160965281252089857", "created_at": "2019-10-10T12:03:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264988276318208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "PBI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MonterosEva", "id": "809807728394850304"}]}, "id": "1182265281445539840", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonterosEva: Para los q todav\u00eda insisten con \"la chorra\"o se robaron un PBI,les muestro como empezaron a endeudarnos\nSi no tenes como d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265281445539840"]}, {"author_id": "2566769192", "created_at": "2019-10-10T12:02:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182264561262583808"}], "id": "1182265174570479616", "in_reply_to_user_id": "2566769192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tuve un ingreso por tentativa suicida importante. He tenido momentos buenos y momentos malos o muuuy malos desde entonces. S\u00e9 que he mejorado mucho con la ayuda del equipo de salud mental, pero tambi\u00e9n s\u00e9 que va a ser un camino muy largo y que no tengo que tirar la toalla.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265174570479616"]}, {"author_id": "894734079014383616", "created_at": "2019-10-10T12:02:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182265170799874048", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182265170799874048"]}, {"author_id": "1255872019", "created_at": "2019-10-10T12:02:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182265128181489664", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265128181489664"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 253, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 255, "end": 280, "tag": "IIMesaDi\u00e1logoSocialADIEM"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/N6qo5b74QE", "expanded_url": "https://www.prevensuic.org", "display_url": "prevensuic.org"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.6182, "type": "Other", "normalized_text": "Berta Villagordo"}]}, "author_id": "142619916", "created_at": "2019-10-10T12:02:23.000Z", "id": "1182265113073635334", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La Psiquiatra Berta Villagordo nos ha dado a conocer una aplicaci\u00f3n para prevenir el suicidio donde profesionales, familiares y personas con conducta suicida encuentran un Plan de Seguridad, recomendaciones\nhttps://t.co/N6qo5b74QE\n#DiaMundialSaludMental \n#IIMesaDi\u00e1logoSocialADIEM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265113073635334"]}, {"author_id": "890401577265180672", "created_at": "2019-10-10T12:02:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182265099886706688", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265099886706688"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "964954113749536769", "created_at": "2019-10-10T12:02:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182265046744866816", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182265046744866816"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "342309126", "created_at": "2019-10-10T12:02:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182265032194826241", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265032194826241"]}, {"author_id": "4888571943", "created_at": "2019-10-10T12:02:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182085331937644546"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.3038, "type": "Other", "normalized_text": "Alanistas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1182265030731030528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cosotec: @LordJimjr @Gestionpe @Mauriciomulder Hicieron tanto da\u00f1o al Pa\u00eds,la soberbia y el ego\u00edsmo primo en los Alanistas,usaron el pa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265030731030528"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}]}, "author_id": "415736811", "created_at": "2019-10-10T12:01:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}], "id": "1182265002545336321", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265002545336321"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 212, "tag": "GobiernoExtorsivo"}, {"start": 214, "end": 232, "tag": "GobiernoExtorsivo"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/x4hMgPcC8u", "expanded_url": "https://twitter.com/MonterosEva/status/1182264988276318208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4hMgPcC8u", "media_key": "7_1182264487560306688"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4135, "type": "Organization", "normalized_text": "PBI"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.7087, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "author_id": "809807728394850304", "created_at": "2019-10-10T12:01:53.000Z", "id": "1182264988276318208", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Para los q todav\u00eda insisten con \"la chorra\"o se robaron un PBI,les muestro como empezaron a endeudarnos\nSi no tenes como devolver el q te presta es un suicida econ\u00f3mico y el FMI es lo contrario\n#GobiernoExtorsivo \n#GobiernoExtorsivo https://t.co/x4hMgPcC8u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264988276318208"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "SaludMental"}, {"start": 253, "end": 262, "tag": "suicidio"}, {"start": 265, "end": 278, "tag": "MentalHealth"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/odQn8IGBk7", "expanded_url": "https://twitter.com/ManpowerGroupCL/status/1182264969787838465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/odQn8IGBk7", "media_key": "3_1182264968592465920"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.6137, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 266, "end": 277, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "MentalHealth"}]}, "author_id": "2436950874", "created_at": "2019-10-10T12:01:48.000Z", "id": "1182264969787838465", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "La #SaludMental es un tema que ha tomado auge. Cada 40 segundos se suicida una persona y anualmente cerca de 800.000 fallecen.\n\nEn este d\u00eda aunemos fuerzas y tomemos 40 segundos para crear consciencia sobre la importancia de la salud mental y evitar el #suicidio.\n\n#MentalHealth https://t.co/odQn8IGBk7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264969787838465"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 167, "tag": "DeVezEnMes"}, {"start": 191, "end": 213, "tag": "FcoArjonianosViajeros"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "InfoMundoArjona", "id": "2453714090"}]}, "author_id": "2886964649", "created_at": "2019-10-10T12:01:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182234598530568192"}], "id": "1182264962250620929", "in_reply_to_user_id": "2797147808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ArjViajerosPyFC @Ricardo_Arjona @InfoMundoArjona De vez en mes\nLa cig\u00fce\u00f1a se suicida\nY ah\u00ed estas t\u00fa tan deprimida... \ud83d\ude4a\nBusc\u00e1ndole una explicaci\u00f3n....\ud83d\ude46\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n#DeVezEnMes el mejor de este \u00e1lbum #FcoArjonianosViajeros\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264962250620929"]}, {"author_id": "155753189", "created_at": "2019-10-10T12:01:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "id": "1182264956907130880", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264956907130880"]}, {"author_id": "1087408734148677633", "created_at": "2019-10-10T12:01:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182264950586253317", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264950586253317"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 117, "tag": "DeVezEnMes"}, {"start": 141, "end": 163, "tag": "FcoArjonianosViajeros"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/GbejW2BuzA", "expanded_url": "https://twitter.com/ViajerosArjona/status/1182234598530568192", "display_url": "twitter.com/ViajerosArjona\u2026"}]}, "author_id": "2886964649", "created_at": "2019-10-10T12:01:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182234598530568192"}], "id": "1182264935411339265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "De vez en mes\nLa cig\u00fce\u00f1a se suicida\nY ah\u00ed estas t\u00fa tan deprimida... \ud83d\ude4a\nBusc\u00e1ndole una explicaci\u00f3n....\ud83d\ude46\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n#DeVezEnMes el mejor de este \u00e1lbum #FcoArjonianosViajeros\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe https://t.co/GbejW2BuzA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264935411339265"]}, {"author_id": "84201178", "created_at": "2019-10-10T12:01:21.000Z", "id": "1182264856457687044", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "text": "Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264856457687044"]}, {"author_id": "118562249", "created_at": "2019-10-10T12:01:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182264846517190657", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264846517190657"]}, {"author_id": "71769690", "created_at": "2019-10-10T12:01:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182264810181922821", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182264810181922821"]}, {"author_id": "590894251", "created_at": "2019-10-10T12:01:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182256550901092360"}], "id": "1182264806868488192", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Insomnificante_: Os hablo de @EsPapageno: una plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. En su p\u00e1gina web tienen much\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Insomnificante_", "id": "804342451"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264806868488192"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "207137421", "created_at": "2019-10-10T12:00:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182264703000678400", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264703000678400"]}, {"author_id": "352034485", "created_at": "2019-10-10T12:00:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182264652509659136", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264652509659136"]}, {"author_id": "2856621393", "created_at": "2019-10-10T12:00:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1182264634847514624", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182264634847514624"]}, {"author_id": "1181924497210904577", "created_at": "2019-10-10T12:00:24.000Z", "id": "1182264617051066370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu s\u00f3 desejo uma coisa para os suicida \nMorram preciso trabalhar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182264617051066370"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 103, "tag": "trastornobipolar"}, {"start": 105, "end": 120, "tag": "Investigadores"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/O0jYwtqx6d", "expanded_url": "https://bit.ly/35n5BqT", "display_url": "bit.ly/35n5BqT"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/WrJZGbRDKJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LundbeckES/status/1182264539913637889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WrJZGbRDKJ", "media_key": "3_1182264534960087043"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 171, "probability": 0.4263, "type": "Other", "normalized_text": "Regional Universitario de"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.4963, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 132, "username": "_ibima", "id": "1361665806"}, {"start": 211, "end": 223, "username": "Consalud_es", "id": "367210075"}]}, "author_id": "888305836552065026", "created_at": "2019-10-10T12:00:06.000Z", "id": "1182264539913637889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 carga gen\u00e9tica de la conducta suicida est\u00e1 presente en personas con problemas de #trastornobipolar? #Investigadores del @_ibima y el Hospital Regional Universitario de M\u00e1laga trabajan para averiguarlo, v\u00eda @Consalud_es https://t.co/O0jYwtqx6d https://t.co/WrJZGbRDKJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264539913637889"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "samoubistvo"}, {"start": 54, "end": 71, "tag": "mentalnozdravlje"}, {"start": 72, "end": 101, "tag": "svjetskidanmentalnogzdravlja"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/P5fjH7vsKv", "expanded_url": "https://www.klix.ba/clanak/191010112", "display_url": "klix.ba/clanak/1910101\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.klix.ba/vijesti/bih/bih-ima-znacajno-nizu-stopu-suicida-od-evropskih-zemalja/191010112"}]}, "author_id": "48104665", "created_at": "2019-10-10T12:00:05.000Z", "id": "1182264537640308736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Danas je Svjetski dan mentalnog zdravlja #samoubistvo #mentalnozdravlje #svjetskidanmentalnogzdravlja https://t.co/P5fjH7vsKv", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182264537640308736"]}, {"author_id": "923170764215541760", "created_at": "2019-10-10T12:00:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252478659792896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.8165, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "id": "1182264527577960450", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: El actor Jared Leto, qui\u00e9n interpreto al Joker en Escuadron Suicida y pronto ser\u00e1 Morbius, asegura sentirse a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264527577960450"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "DMAM"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/JJW05RgUbu", "expanded_url": "https://twitter.com/DMujer33/status/1182264517499203584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JJW05RgUbu", "media_key": "3_1182035752319934469"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "DMAM"}, {"start": 25, "end": 59, "probability": 0.925, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}]}, "author_id": "449224556", "created_at": "2019-10-10T12:00:01.000Z", "id": "1182264517499203584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#DMAM 10 de Octubre.  El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona.  En esta ocasi\u00f3n, la jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio. https://t.co/JJW05RgUbu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264517499203584"]}, {"author_id": "47187923", "created_at": "2019-10-10T11:59:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182245562395049984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 61, "probability": 0.9143, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud de Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucia_minutti", "id": "2411869212"}]}, "id": "1182264339362910208", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucia_minutti: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud de Mental. Este a\u00f1o se centra en la  prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 minutos se suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264339362910208"]}, {"author_id": "791608542", "created_at": "2019-10-10T11:59:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182264263441866753", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264263441866753"]}, {"author_id": "2735690044", "created_at": "2019-10-10T11:58:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182264234224345089", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264234224345089"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Cosplayers"}, {"start": 12, "end": 18, "tag": "joker"}, {"start": 23, "end": 35, "tag": "harleyquinn"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/EWmeeEdEHQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MakeMyComicRare/status/1182264113344458752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EWmeeEdEHQ", "media_key": "3_1182264088816209921"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "Cosplayers"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4206, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.5495, "type": "Other", "normalized_text": "harleyquinn"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "HernandesAninha", "id": "1313822583549296640"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "LaniFox", "id": "460951223"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "Esquadrao", "id": "36078210"}]}, "author_id": "958095465995755520", "created_at": "2019-10-10T11:58:24.000Z", "id": "1182264113344458752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Cosplayers #joker and #harleyquinn by @hernandesaninha &amp; @lanifox.art via @esquadrao.suicida https://t.co/EWmeeEdEHQ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182264113344458752"]}, {"author_id": "93533073", "created_at": "2019-10-10T11:58:20.000Z", "id": "1182264094822457344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No busquen un medico, traigan a un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264094822457344"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SaludLD"}, {"start": 105, "end": 118, "tag": "List\u00ednDiario"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ofnnVkce5e", "expanded_url": "http://ow.ly/3plK30pH9H6", "display_url": "ow.ly/3plK30pH9H6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}]}, "author_id": "87408802", "created_at": "2019-10-10T11:58:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182173959334301699"}], "id": "1182264061976858624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ListinDiario: #SaludLD | Las se\u00f1ales de un potencial suicida y c\u00f3mo ayudarle https://t.co/ofnnVkce5e #List\u00ednDiario https://t.co/WqLwEyi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264061976858624"]}, {"author_id": "63901385", "created_at": "2019-10-10T11:58:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "id": "1182264059267301376", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264059267301376"]}, {"author_id": "1566259608", "created_at": "2019-10-10T11:57:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182263893097406464", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182263893097406464"]}, {"author_id": "88802786", "created_at": "2019-10-10T11:57:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182263870846590977", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182263870846590977"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 239, "end": 261, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 240, "end": 260, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "64538884", "created_at": "2019-10-10T11:56:16.000Z", "id": "1182263576028942337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ah, y hablemos de suicidio. No es algo prohibido. Por si acaso, la gente con depresi\u00f3n piensa en morirse a veces, eso ES AS\u00cd, se llama incitaci\u00f3n suicida. Y muchas veces hay un plan para llevarlo a cabo. Eso tampoco se pega como la lepra. #DiaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182263576028942337"]}, {"author_id": "859434751", "created_at": "2019-10-10T11:55:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "id": "1182263391966126080", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182263391966126080"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 47, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "saludand", "id": "300136823"}]}, "author_id": "1159532596017225734", "created_at": "2019-10-10T11:55:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182254447918891011"}], "id": "1182263368406769664", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saludand: \ud83d\udcccEn el #diamundialdelasaludmental  , te recordamos que en caso de crisis suicida, puedes llamar a: \n\n\u2705@E112Andalucia \n\n\u2705\ud835\udde6\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddf1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182263368406769664"]}, {"author_id": "4156227544", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/zIXCk2q87k", "expanded_url": "https://udas.rs.ba/latin/blog/40-sekundi-za-akciju", "display_url": "udas.rs.ba/latin/blog/40-\u2026"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/2X0rBrxtGO", "expanded_url": "https://twitter.com/udas_udasrs/status/1182263291810320385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2X0rBrxtGO", "media_key": "3_1182263286676545536"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "asocijacijaxy", "id": "1549350563401302024"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:55:08.000Z", "id": "1182263291810320385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "U organizaciji Ministarstva zdravlja i socijalne za\u0161tite danas je obilje\u017een Me\u0111unarodni dan mentalnog zdravlja koji je ove godine posve\u0107en prevenciji suicida ''40 sekundi za akciju'' .\nVi\u0161e info: https://t.co/zIXCk2q87k\n@AsocijacijaXY https://t.co/2X0rBrxtGO", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182263291810320385"]}, {"author_id": "85488278", "created_at": "2019-10-10T11:54:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182107400897216512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PEPEWANKA", "id": "86381969"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "PabloAlbertoFl7", "id": "808306291445821440"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1182263240870563841", "in_reply_to_user_id": "86381969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@PEPEWANKA @PabloAlbertoFl7 @MadeleineOster3 @YouTube Extra\u00f1o destino de los ex presidentes \"inocentes\". Fujimori preso y Alan Garc\u00eda suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182263240870563841"]}, {"author_id": "2860990535", "created_at": "2019-10-10T11:54:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182070821487026177"}], "id": "1182263236663611393", "in_reply_to_user_id": "116247695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Dudu Pq se matou?! N\u00e3o sabe que todo mundo que tira foto com ele, vira merda l\u00edquida?! \ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "Dudu", "id": "116247695"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182263236663611393"]}, {"author_id": "1051102567533608960", "created_at": "2019-10-10T11:54:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182263194175377410", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182263194175377410"]}, {"author_id": "32307901", "created_at": "2019-10-10T11:54:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182263145018068992", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182263145018068992"]}, {"author_id": "232328365", "created_at": "2019-10-10T11:54:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1182263050390384640", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182263050390384640"]}, {"author_id": "2822362168", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wAEV351N1A", "expanded_url": "https://twitter.com/scotgovhealth/status/1182207455255769089", "display_url": "twitter.com/scotgovhealth/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:54:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182207455255769089"}], "id": "1182263019700719616", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u201cSi hablamos del suicidio, podemos salvar vidas\u201d. Preguntar sobre los pensamientos e intenciones suicidas con naturalidad, sin castigar, minimizar o enjuiciarlo, es una forma efectiva de reducir el riesgo suicida, aliviar el sufrimiento y poner en marcha estrategias mejores. https://t.co/wAEV351N1A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182263019700719616"]}, {"author_id": "2911055069", "created_at": "2019-10-10T11:53:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182262984422416386", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182262984422416386"]}, {"author_id": "144309503", "created_at": "2019-10-10T11:53:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182262908702662657", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182262908702662657"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/HUFIzUN73p", "expanded_url": "https://youtu.be/JBKMMM72kjU", "display_url": "youtu.be/JBKMMM72kjU"}]}, "author_id": "333357682", "created_at": "2019-10-10T11:53:26.000Z", "id": "1182262860816306176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "#DiaMundialSaludMental. Cada 40 segundos se suicida una persona. El suicidio no respeta edades y es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes. El suicidio nunca es la respuesta. Siempre hay esperanza. \ud83d\udc49  https://t.co/HUFIzUN73p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182262860816306176"]}, {"author_id": "2600340200", "created_at": "2019-10-10T11:53:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182245562395049984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 61, "probability": 0.9143, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud de Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucia_minutti", "id": "2411869212"}]}, "id": "1182262814167175168", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucia_minutti: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud de Mental. Este a\u00f1o se centra en la  prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 minutos se suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182262814167175168"]}, {"author_id": "88103570", "created_at": "2019-10-10T11:53:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182039152495398913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Vinici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DennisAlmeida82", "id": "365559271"}]}, "id": "1182262782177267712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DennisAlmeida82: O Estado, a sociedade, o pa\u00eds, falhou miseravelmente com ela. Somos todos c\u00famplices do crime que matou o Marcos Vinici\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182262782177267712"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 121, "tag": "prevencije"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "suicida"}, {"start": 148, "end": 177, "tag": "SvjetskiDanMentalnogZdravlja"}, {"start": 181, "end": 199, "tag": "suicideprevention"}, {"start": 200, "end": 221, "tag": "worldmentalhealthday"}, {"start": 225, "end": 229, "tag": "OMS"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Coxpkj6d3B", "expanded_url": "https://twitter.com/MisionVienaOI/status/1182208672249892864", "display_url": "twitter.com/MisionVienaOI/\u2026"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 61, "username": "UN", "id": "14159148"}, {"start": 64, "end": 68, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "author_id": "1091300799563657216", "created_at": "2019-10-10T11:52:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182208672249892864"}], "id": "1182262751101689856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcc610. listopada slavi se Svjetski dan mentalnog zdravlja \ud83e\udde0\n@UN i @WHO su se ove godine usredoto\u010dili na va\u017enost #prevencije #suicida \u0161irom svijeta \ud83c\udf0d\n\n#SvjetskiDanMentalnogZdravlja \ud83c\udf97\ufe0f\n#suicideprevention\n#worldmentalhealthday \ud83c\udf97\ufe0f\n#OMS https://t.co/Coxpkj6d3B", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182262751101689856"]}, {"author_id": "3305611679", "created_at": "2019-10-10T11:52:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182262577985970176", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182262577985970176"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "COLEGIOTSMALAGA", "id": "186858491"}]}, "author_id": "1446366620", "created_at": "2019-10-10T11:51:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182218239893557249"}], "id": "1182262493412036609", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @COLEGIOTSMALAGA: Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n ace\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182262493412036609"]}, {"author_id": "332594906", "created_at": "2019-10-10T11:51:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182262420607307780", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182262420607307780"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel De Lima"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.4939, "type": "Place", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}]}, "author_id": "68062277", "created_at": "2019-10-10T11:51:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182255319814213634"}], "id": "1182262379725361153", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sumariumcom: #AHORA Miguel \u00c1ngel De Lima, presidente de la Sociedad Venezolana de Psiquiatr\u00eda: \u201cUna persona suicida muchas veces lo anu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182262379725361153"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "189906478", "created_at": "2019-10-10T11:50:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182262069023911936", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182262069023911936"]}, {"author_id": "4888571943", "created_at": "2019-10-10T11:50:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182091849680461825"}], "id": "1182262065081307136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @melen_jimenez: @LordJimjr @Gestionpe Se comunica con el suicida v\u00eda spirits...\ud83e\udd2a", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "melen_jimenez", "id": "898296364014161922"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182262065081307136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nieves_pg", "id": "419646912"}]}, "author_id": "1132587246463459329", "created_at": "2019-10-10T11:50:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182176012974600193"}], "id": "1182262057829359616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nieves_pg: Hoy #DiaMundialSaludMental, este a\u00f1o centrado en aunar esfuerzos para prevenir el #suicidio. Cada 40 segundos se suicida una\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182262057829359616"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "3028765680", "created_at": "2019-10-10T11:49:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182168140693884929"}], "id": "1182261965768445952", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261965768445952"]}, {"author_id": "968996506027155457", "created_at": "2019-10-10T11:49:12.000Z", "id": "1182261796327034880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00e9rio se suicidou n\u00e3o fosse pecado eu j\u00e1 estaria morta a tempos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182261796327034880"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/8CWB3ZeofH", "expanded_url": "http://bit.ly/312tlgH", "display_url": "bit.ly/312tlgH"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/kT9AvevIs3", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCostaSol/status/1182261785870639104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kT9AvevIs3", "media_key": "3_1182261776655831040"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00f3bal P\u00e9rez"}]}, "author_id": "4898287630", "created_at": "2019-10-10T11:49:09.000Z", "id": "1182261785870639104", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfe5 Con motivo del  #D\u00edaMundialdelaSaludMental hemos le\u00eddo un manifiesto \ud83d\udcdc y se ha donado una pintura \ud83c\udfa8 obra del artista Crist\u00f3bal P\u00e9rez realizada durante la \u2018I Jornada del Programa de Prevenci\u00f3n e Intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019 \n\n\ud83d\udd17\u25b6 https://t.co/8CWB3ZeofH https://t.co/kT9AvevIs3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261785870639104"]}, {"author_id": "4342105587", "created_at": "2019-10-10T11:49:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182090998475821057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.4243, "type": "Other", "normalized_text": "NHM"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.31, "type": "Other", "normalized_text": "Vitreo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "NoticiasUno", "id": "79585327"}]}, "id": "1182261770599186433", "in_reply_to_user_id": "134855279", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DanielSamperO @NoticiasUno NHM corri\u00f3 a incinerar el cad\u00e1ver de un suicida, apoyado por el malandro de medicina legal. Para cubrirse toman muestras biologicas del Vitreo (en los ojos) entre otros que no aportan nada. El crimen perfecto; hasta que el hijo tomo del agua que su padre dej\u00f3 en su escritorio....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261770599186433"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 39, "tag": "Diadelasaludmental"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/OWijLM84Ut", "expanded_url": "https://twitter.com/JacoboMedianero/status/1182261765704441858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OWijLM84Ut", "media_key": "3_1182261740966465537"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "Diadelasaludmental"}]}, "author_id": "428182340", "created_at": "2019-10-10T11:49:04.000Z", "id": "1182261765704441858", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Hoy se conmemora el #Diadelasaludmental centrada en la prevenci\u00f3n del suicidio. \nCada 40 segundos se suicida una persona y, por desgracia, la estimaci\u00f3n de este problema hace que se mantenga casi en el anonimato. https://t.co/OWijLM84Ut", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261765704441858"]}, {"author_id": "189271880", "created_at": "2019-10-10T11:48:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182261703934910465", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261703934910465"]}, {"author_id": "2254214115", "created_at": "2019-10-10T11:48:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1182261609605017602", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261609605017602"]}, {"author_id": "872511061718708228", "created_at": "2019-10-10T11:48:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182194560388272129"}], "id": "1182261585764651012", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luisacarcedo: Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261585764651012"]}, {"author_id": "145331586", "created_at": "2019-10-10T11:48:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182261545620922368", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261545620922368"]}, {"author_id": "1097939396450500608", "created_at": "2019-10-10T11:48:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181865458565369861"}], "id": "1182261538406748160", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baladonEve: Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparabl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "baladonEve", "id": "815398905911398401"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261538406748160"]}, {"author_id": "256591305", "created_at": "2019-10-10T11:48:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "id": "1182261507427569664", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261507427569664"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "1923552962", "created_at": "2019-10-10T11:47:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182261429572952064", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261429572952064"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuropsiquiSEFH", "id": "978329962825609216"}]}, "author_id": "1977787500", "created_at": "2019-10-10T11:47:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182219044767899648"}], "id": "1182261400581869568", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @neuropsiquiSEFH: \"Cada 40 segundos se suicida una persona\".\n\nCon este desgarrador hecho nos sumamos a la campa\u00f1a contra el #suicidio de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261400581869568"]}, {"author_id": "1158290334", "created_at": "2019-10-10T11:47:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182194560388272129"}], "id": "1182261347368800259", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luisacarcedo: Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261347368800259"]}, {"author_id": "863025941043392513", "created_at": "2019-10-10T11:46:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182261098843652107", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261098843652107"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "10Oct"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nanypizarro", "id": "123703876"}]}, "author_id": "964087536305008640", "created_at": "2019-10-10T11:45:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182253406028800002"}], "id": "1182260972448337920", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nanypizarro: #10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182260972448337920"]}, {"author_id": "1135881082023403520", "created_at": "2019-10-10T11:45:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182260446679769089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "Erik"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cooper_GAC", "id": "946911930983370752"}]}, "id": "1182260868232470530", "in_reply_to_user_id": "1135881082023403520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cooper_GAC a tu hermano es prioritario, de eso me encargo yo, no te preocupes. Y segundo, sea quien sea que te acompa\u00f1e en la misi\u00f3n suicida, no s\u00e9 si es bueno que Erik sepa que t\u00fa eres el asesino, por los motivos antes comentados. Por eso me ha hecho pensar que tu necesitas protecci\u00f3n, y +", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182260868232470530"]}, {"author_id": "1043655101523615745", "created_at": "2019-10-10T11:45:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182087186436505600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9044, "type": "Organization", "normalized_text": "ESPN"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8612, "type": "Organization", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.9307, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BlogdoJuca", "id": "78684416"}]}, "id": "1182260808149061632", "in_reply_to_user_id": "78684416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BlogdoJuca Por essa arrog\u00e2ncia sua q a ESPN mandou vc sumi de la vc \u00e9 um bobo \nVar matou o Goi\u00e1s pq t\u00e1 na regra seu prego vai se fuder jornalista bobo\nQuero ver se vc vai paga oq vc falou se o Palmeiras n fosse campe\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182260808149061632"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "TeAvise"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3708, "type": "Organization", "normalized_text": "TeAvise"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7359, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 98, "end": 123, "probability": 0.7131, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "drclaudiosalud", "id": "593340893"}]}, "author_id": "4720495168", "created_at": "2019-10-10T11:45:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182248847592042498"}], "id": "1182260758102642689", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @drclaudiosalud: #TeAvise \n\nEn CABA este a\u00f1o hubo 3 intent\u00f3s  de estudiantes secundarios \n\nD\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difund\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182260758102642689"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}]}, "author_id": "1117448878750609408", "created_at": "2019-10-10T11:44:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}], "id": "1182260610475679744", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182260610475679744"]}, {"author_id": "329408369", "created_at": "2019-10-10T11:44:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182260504443723776", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182260504443723776"]}, {"author_id": "2974723373", "created_at": "2019-10-10T11:44:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182260491319681025", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182260491319681025"]}, {"author_id": "872177696146698241", "created_at": "2019-10-10T11:44:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182260487435800576", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182260487435800576"]}, {"author_id": "1950525900", "created_at": "2019-10-10T11:43:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "id": "1182260477805682693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente eu sou meio burra massss: o cara do batman, esquadr\u00e3o suicida e joker s\u00e3o tudo o msm coringa?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182260477805682693"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "COLEGIOTSMALAGA", "id": "186858491"}]}, "author_id": "209627540", "created_at": "2019-10-10T11:42:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182218239893557249"}], "id": "1182260232220749826", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @COLEGIOTSMALAGA: Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n ace\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182260232220749826"]}, {"author_id": "381496170", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/BpE5egXt3q", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3b7jt_gXqr/?igshid=1gxfipf36q9s4", "display_url": "instagram.com/p/B3b7jt_gXqr/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B3b7jt_gXqr/?igshid=1gxfipf36q9s4"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 16, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la"}, {"start": 18, "end": 29, "probability": 0.6604, "type": "Other", "normalized_text": "Dalud Mental"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5309, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:42:54.000Z", "id": "1182260212360732672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "D\u00eda Mundial de la Dalud Mental\nEste la OMS indica que se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio. \nCada 40 segundos se suicida una persona, la campa\u00f1a quiere concientizar a la poblaci\u00f3n de la importancia de la\u2026 https://t.co/BpE5egXt3q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182260212360732672"]}, {"author_id": "1035304448556445696", "created_at": "2019-10-10T11:42:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182260185127096323", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182260185127096323"]}, {"author_id": "546930327", "created_at": "2019-10-10T11:42:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182260048036290561", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182260048036290561"]}, {"author_id": "1171927201266241537", "created_at": "2019-10-10T11:42:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182164153391124480"}], "id": "1182259990649856001", "in_reply_to_user_id": "258963695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@paco_jsg @AdaAburrida Si soy responsable de mi \"miserable vida\", pero una persona trans no es suicida solo por ser trans. No es culpa de ellos nacer de esa forma ni es su culpa que las personas lo rechazan. Eso no significa que yo piense que todo lo que pasa en el mundo sea culpa de los dem\u00e1s.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "paco_jsg", "id": "258963695"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "AdaAburrida", "id": "1135662506469462017"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182259990649856001"]}, {"author_id": "318684380", "created_at": "2019-10-10T11:41:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181604630960246789"}], "id": "1182259899067183105", "in_reply_to_user_id": "715977126588125184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@soytupadre2016 @saiconilatina Tengo un peat\u00f3n sorete nivel suicida ... Va caminando en tu mismo sentido por el borde de la verdad y llega a la cebra y en una maniobra de 90\u00b0baja la calle como si el mundo se detuvieron para q el pase .. Y esa risita q dice... O si bas a parar... So re te", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "soytupadre2016", "id": "715977126588125184"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "saiconilatina", "id": "705698445730906116"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182259899067183105"]}, {"author_id": "156063983", "created_at": "2019-10-10T11:41:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182259862178320385", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182259862178320385"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "10Oct"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nanypizarro", "id": "123703876"}]}, "author_id": "469186725", "created_at": "2019-10-10T11:41:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182253406028800002"}], "id": "1182259836815368193", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nanypizarro: #10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182259836815368193"]}, {"author_id": "349725073", "created_at": "2019-10-10T11:40:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182259730317635584", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182259730317635584"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 113, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Irigoyen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}]}, "author_id": "1060805470317879297", "created_at": "2019-10-10T11:40:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182234457148919809"}], "id": "1182259588248342528", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ASAPME: La psiquiatra Isabel Irigoyen nos habla de \"Apostar por la vida: \u00bfqu\u00e9 puedo hacer contra el #suicidio?\" en la jornada #ConectaC\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182259588248342528"]}, {"author_id": "983065932795871233", "created_at": "2019-10-10T11:38:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182259084831186944", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182259084831186944"]}, {"author_id": "186170312", "created_at": "2019-10-10T11:38:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1182259057941520385", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182259057941520385"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "994318476117446657", "created_at": "2019-10-10T11:38:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182259051624833024", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182259051624833024"]}, {"author_id": "2990457880", "created_at": "2019-10-10T11:38:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "id": "1182259027658641409", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182259027658641409"]}, {"author_id": "1120997688651153408", "created_at": "2019-10-10T11:37:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182258854802923520", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182258854802923520"]}, {"author_id": "2822362168", "created_at": "2019-10-10T11:36:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182235709459054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 122, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Chamberlin09", "id": "250583441"}]}, "id": "1182258568097128448", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chamberlin09: \u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d.La prevenci\u00f3n del suicidio en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental https://t.co/ZN\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182258568097128448"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CruzRojaEsp", "id": "278546043"}]}, "author_id": "562022148", "created_at": "2019-10-10T11:36:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211666077011968"}], "id": "1182258566838853634", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CruzRojaEsp: #DiaMundialSaludMental \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hoy queremos visibilizar este problema de sal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182258566838853634"]}, {"author_id": "266052483", "created_at": "2019-10-10T11:35:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1182258453517082625", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182258453517082625"]}, {"author_id": "1068907756621574145", "created_at": "2019-10-10T11:35:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182258446592290816", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182258446592290816"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 101, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8439, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SensaCine", "id": "19019325"}]}, "author_id": "563802254", "created_at": "2019-10-10T11:35:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182246694739685376"}], "id": "1182258434479140864", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SensaCine: Jared Leto ('Escuadr\u00f3n suicida') se sinti\u00f3 \"alienado y molesto\" al enterarse de #Joker con Joaquin Phoenix como protagonista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182258434479140864"]}, {"author_id": "3382505530", "created_at": "2019-10-10T11:35:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182258297774190592", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182258297774190592"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "suicidio"}, {"start": 150, "end": 172, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/7gDIscmx3Q", "expanded_url": "https://twitter.com/AfesolSMental/status/1182258223111294978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7gDIscmx3Q", "media_key": "3_1182201699580157952"}]}, "author_id": "3397030096", "created_at": "2019-10-10T11:35:00.000Z", "id": "1182258223111294978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n a la conducta suicida \ud83d\udcde #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/7gDIscmx3Q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182258223111294978"]}, {"author_id": "926896746093056000", "created_at": "2019-10-10T11:34:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182258213917462528", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182258213917462528"]}, {"author_id": "974729464377683969", "created_at": "2019-10-10T11:34:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182258170347098112", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182258170347098112"]}, {"author_id": "755587274033733632", "created_at": "2019-10-10T11:33:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182257950758461446", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182257950758461446"]}, {"author_id": "145001045", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vxcwshTkNT", "expanded_url": "https://twitter.com/claustrowhoric/status/1182257942017515520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxcwshTkNT", "media_key": "3_1182257926372827136"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:33:53.000Z", "id": "1182257942017515520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "a felicidade na cara de uma suicida quando descobre que vai pra bienal do livro kkkk https://t.co/vxcwshTkNT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182257942017515520"]}, {"author_id": "1079339894219132928", "created_at": "2019-10-10T11:33:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182257259298078720"}], "id": "1182257928834879488", "in_reply_to_user_id": "1079339894219132928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pelo menos vou ver minhas ilutras, conferir as anima\u00e7\u00f5es e ver o trabalho que o pessoal se matou pra completar e q deve estar lind\u00e3o pq geral competente apesar dos pesares. Motiva\u00e7\u00e3o, me inunde pfvr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182257928834879488"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 40, "tag": "DiaMundialSalutMental"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "tuwit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ebacabornero", "id": "4110032727"}]}, "author_id": "2345270346", "created_at": "2019-10-10T11:33:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182213982683385856"}], "id": "1182257923008991233", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ebacabornero: #DiaMundialSalutMental cada 40\" se suicida una persona...lo que tardas mas o menos en escribir un tuwit..reflexionemos y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182257923008991233"]}, {"author_id": "1082824116066050048", "created_at": "2019-10-10T11:33:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182257866733969409", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182257866733969409"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Infografia"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "enfermeros"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "author_id": "2749114385", "created_at": "2019-10-10T11:33:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182226923465904129"}], "id": "1182257862132850688", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182257862132850688"]}, {"author_id": "1122008479", "created_at": "2019-10-10T11:33:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182257786140467200", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182257786140467200"]}, {"author_id": "271479687", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CiT6J3z3iO", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182236211643125765", "display_url": "twitter.com/IGN_es/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8445, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 139, "end": 156, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "30 Seconds to Mars"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:32:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182236211643125765"}], "id": "1182257520104087554", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "text": "Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo era s\u00faper fan por 30 Seconds to Mars, pero es que creces, maduras, te das cuenta de que es una mierda de persona y un follani\u00f1as y pues te importa una mierda. https://t.co/CiT6J3z3iO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182257520104087554"]}, {"author_id": "2738624217", "created_at": "2019-10-10T11:31:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182257444644372481", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182257444644372481"]}, {"author_id": "631999922", "created_at": "2019-10-10T11:31:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182257294907772929", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182257294907772929"]}, {"author_id": "984940757139251200", "created_at": "2019-10-10T11:31:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182234640016461825"}], "id": "1182257290629570562", "in_reply_to_user_id": "52073856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@lacarlizz @bettasanlazzaro @CarloCalenda Il taglio dei parlamentari e le altre baracconate a cui stiamo assistendo, buone solo per i grillini, sono il prezzo da pagare per sventare la venuta di quel governo che farebbe sembrare Erdogan un paladino della democrazia.\nForse sono pecorone, ma non suicida petto in fuori", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "bettasanlazzaro", "id": "2190622501"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182257290629570562"]}, {"author_id": "3306371728", "created_at": "2019-10-10T11:30:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182257125680193536", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182257125680193536"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 270, "tag": "SaludMental"}, {"start": 271, "end": 280, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6ixiS4HrYY", "expanded_url": "https://twitter.com/ViviendoConIRC/status/1182257098941440000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ixiS4HrYY", "media_key": "3_1182257097020514305"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 42, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "author_id": "1490637444", "created_at": "2019-10-10T11:30:32.000Z", "id": "1182257098941440000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Este a\u00f1o, el D\u00eda Mundial de la Salud Mental se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por ello este llamado a concienciar sobre los problemas de salud mental, ya que solo tenemos \"40 segundos para actuar\"\n\n#SaludMental #Suicidio https://t.co/6ixiS4HrYY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182257098941440000"]}, {"author_id": "407281063", "created_at": "2019-10-10T11:30:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182257075180773376", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182257075180773376"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel De Lima"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.4939, "type": "Place", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}]}, "author_id": "169324286", "created_at": "2019-10-10T11:30:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182255319814213634"}], "id": "1182257060462891008", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sumariumcom: #AHORA Miguel \u00c1ngel De Lima, presidente de la Sociedad Venezolana de Psiquiatr\u00eda: \u201cUna persona suicida muchas veces lo anu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182257060462891008"]}, {"author_id": "171599173", "created_at": "2019-10-10T11:30:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182257045329895425", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182257045329895425"]}, {"author_id": "2262113059", "created_at": "2019-10-10T11:30:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182222123286351872"}], "id": "1182257003021946880", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnaV_Serrano: Cada 40 segundos se suicida una persona, cada suicidio es una tragedia para una familia, comunidad o para todo un pa\u00eds y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnaV_Serrano", "id": "461919999"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182257003021946880"]}, {"author_id": "281895113", "created_at": "2019-10-10T11:30:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182256995379888128", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256995379888128"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "suicidio"}, {"start": 150, "end": 172, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "252654123", "created_at": "2019-10-10T11:30:00.000Z", "id": "1182256965550067713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n a la conducta suicida \ud83d\udcde #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256965550067713"]}, {"author_id": "4872105040", "created_at": "2019-10-10T11:29:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182256955945029633", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256955945029633"]}, {"author_id": "373395231", "created_at": "2019-10-10T11:29:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182256550901092360"}], "id": "1182256895832330240", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Insomnificante_: Os hablo de @EsPapageno: una plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. En su p\u00e1gina web tienen much\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Insomnificante_", "id": "804342451"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256895832330240"]}, {"author_id": "173204773", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/6ekT0DjT80", "expanded_url": "https://www.cronista.com/finanzasmercados/Bancos-temen-la-vuelta-de-creditos-subsidiados-con-una-victoria-de-Alberto-20191009-0003.html", "display_url": "cronista.com/finanzasmercad\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.3612, "type": "Other", "normalized_text": "Leliq"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:29:38.000Z", "id": "1182256873082413057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"A @alferdez no le gustan las Leliq\". Ser\u00e1 mejor que piense en algo serio para exterminar este stock, porque se puede llevar puesto a su gobierno en menos de lo que canta un gallo. Licuar con emisi\u00f3n ser\u00eda suicida.\n\nhttps://t.co/6ekT0DjT80", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256873082413057"]}, {"author_id": "1172257010475241474", "created_at": "2019-10-10T11:29:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252478659792896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.8165, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "id": "1182256866367283201", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: El actor Jared Leto, qui\u00e9n interpreto al Joker en Escuadron Suicida y pronto ser\u00e1 Morbius, asegura sentirse a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256866367283201"]}, {"author_id": "108357197", "created_at": "2019-10-10T11:29:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182256857643208707", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256857643208707"]}, {"author_id": "1056339493479989248", "created_at": "2019-10-10T11:29:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182256840417120256", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182256840417120256"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel De Lima"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.4939, "type": "Place", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}]}, "author_id": "42218540", "created_at": "2019-10-10T11:29:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182255319814213634"}], "id": "1182256826471141378", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sumariumcom: #AHORA Miguel \u00c1ngel De Lima, presidente de la Sociedad Venezolana de Psiquiatr\u00eda: \u201cUna persona suicida muchas veces lo anu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256826471141378"]}, {"author_id": "804342451", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:29:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182080898759569408"}], "id": "1182256735928688641", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EsPapageno: Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256735928688641"]}, {"author_id": "884966012822708226", "created_at": "2019-10-10T11:28:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950942155018240"}], "id": "1182256621822644235", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oscarleon_abog: LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que cola\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oscarleon_abog", "id": "718403378804604928"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256621822644235"]}, {"author_id": "772089428525416448", "created_at": "2019-10-10T11:28:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182192114735685632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.5699, "type": "Organization", "normalized_text": "capitalismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PacoHerasHern", "id": "411646725"}]}, "id": "1182256588989579264", "in_reply_to_user_id": "411646725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PacoHerasHern El ser humano, a diferencia del capitalismo no es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256588989579264"]}, {"author_id": "228124364", "created_at": "2019-10-10T11:28:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182256579120381952", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256579120381952"]}, {"author_id": "2151430648", "created_at": "2019-10-10T11:28:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182090653657976839"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "keiko masacro"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.441, "type": "Other", "normalized_text": "fp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "id": "1182256570807324672", "in_reply_to_user_id": "136649244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@alvarosarco Hay que buscar alternativas de verdad..keiko masacro a su electorado, muchos errores y en politica es suicida! no le veo chance alguna en este momento a fp hacer una coalicion, ver soluciones", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256570807324672"]}, {"author_id": "804342451", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/X2lOxPbwiW", "expanded_url": "http://papageno.es", "display_url": "papageno.es"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:28:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182255649461342208"}], "id": "1182256550901092360", "in_reply_to_user_id": "804342451", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Os hablo de @EsPapageno: una plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. En su p\u00e1gina web tienen muchos enlaces de inter\u00e9s, os recomiendo echarle un vistazo. El suicidio nos concierne a todos y a todas. https://t.co/X2lOxPbwiW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256550901092360"]}, {"author_id": "199434910", "created_at": "2019-10-10T11:28:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182090141080403969"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RValverdePastor", "id": "2971667740"}]}, "id": "1182256493334319104", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RValverdePastor: \"El Per\u00fa es anti pero no es suicida. Los peruanos no votar\u00edan por la izquierda radical\".\n\u00bfSeguros? Me avisan quien est\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256493334319104"]}, {"author_id": "606587629", "created_at": "2019-10-10T11:28:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182256460358664192", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256460358664192"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 100, "end": 104, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9407, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "author_id": "406360635", "created_at": "2019-10-10T11:27:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182254455556907008"}], "id": "1182256410551357440", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @colmedchile: El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256410551357440"]}, {"author_id": "64062253", "created_at": "2019-10-10T11:27:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182243103845048320"}], "id": "1182256386366935040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NymphaDoraBIack: Se suicida porque no quiere afrontar las consecuencias de haber matado a su mujer e ir a la c\u00e1rcel.\nLa mayor\u00eda no son\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NymphaDoraBIack", "id": "2156965188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256386366935040"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 81, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 82, "end": 103, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 102, "probability": 0.7464, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 107, "end": 138, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EsterAlvarezG", "id": "1305826267"}]}, "author_id": "1101032126919647233", "created_at": "2019-10-10T11:27:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182246595217297413"}], "id": "1182256374576766976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EsterAlvarezG: Cada 40 segundos se suicida una persona\n#DiaMundialSaludMental #WorldMentalHealthDay\nEl D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256374576766976"]}, {"author_id": "496173677", "created_at": "2019-10-10T11:27:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 157, "probability": 0.4261, "type": "Other", "normalized_text": "AVC"}]}, "id": "1182256275620544512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "em menos de 3 meses eu terminei meu namoro, fui demitida, meu pai ficou internado, amigo da minha irm\u00e3 se matou, meu tio foi assassinado, minha av\u00f3 t\u00e1 com AVC e agora minha cachorra t\u00e1 morrendo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182256275620544512"]}, {"author_id": "730809130189983744", "created_at": "2019-10-10T11:27:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182256266850291718", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256266850291718"]}, {"author_id": "712257997", "created_at": "2019-10-10T11:26:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182253226239893504"}], "id": "1182256123220578305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saludmentalCM: La conducta suicida se puede predecir, y por tanto tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saludmentalCM", "id": "2790963304"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256123220578305"]}, {"author_id": "2989430254", "created_at": "2019-10-10T11:26:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182256071563456512", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256071563456512"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 57, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 63, "end": 66, "tag": "NM"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5944, "type": "Place", "normalized_text": "NM"}]}, "author_id": "865466984854454272", "created_at": "2019-10-10T11:25:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182213705829892096"}], "id": "1182255808018599936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NM_laboratorios: Hoy es el #D\u00edaMundialdelaSaludMental y en #NM creemos que es una gran oportunidad para concienciar y movilizar a la po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255808018599936"]}, {"author_id": "817921788319563776", "created_at": "2019-10-10T11:25:16.000Z", "id": "1182255776271884288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "as vezes d madrugada acordo pensano na vida, trancafiado no inferno na lista dos suicida \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182255776271884288"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "10Oct"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nanypizarro", "id": "123703876"}]}, "author_id": "366106296", "created_at": "2019-10-10T11:25:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182253406028800002"}], "id": "1182255740666486785", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nanypizarro: #10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255740666486785"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Infografia"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "enfermeros"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "author_id": "273601587", "created_at": "2019-10-10T11:25:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182226923465904129"}], "id": "1182255736128249858", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255736128249858"]}, {"author_id": "8110402", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nOd2InBqty", "expanded_url": "http://bit.ly/313x6SY", "display_url": "bit.ly/313x6SY"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/rrclzrQz4W", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimosegundo/status/1182255733376782336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rrclzrQz4W", "media_key": "3_1182255726766514177"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:25:06.000Z", "id": "1182255733376782336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Terrorista que matou duas pessoas na Alemanha tentou se suicidar ap\u00f3s ataque \u2192 https://t.co/nOd2InBqty https://t.co/rrclzrQz4W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182255733376782336"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 100, "end": 104, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9407, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "author_id": "52534878", "created_at": "2019-10-10T11:24:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182254455556907008"}], "id": "1182255703492304897", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @colmedchile: El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255703492304897"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel De Lima"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.4939, "type": "Place", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}]}, "author_id": "113198372", "created_at": "2019-10-10T11:24:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182255319814213634"}], "id": "1182255683279953920", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sumariumcom: #AHORA Miguel \u00c1ngel De Lima, presidente de la Sociedad Venezolana de Psiquiatr\u00eda: \u201cUna persona suicida muchas veces lo anu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255683279953920"]}, {"author_id": "124636398", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/xXKp4P14d0", "expanded_url": "https://twitter.com/fure_pablo/status/1182253983961878528", "display_url": "twitter.com/fure_pablo/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:24:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182253983961878528"}], "id": "1182255664279764992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Es un tarado suicida ? https://t.co/xXKp4P14d0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255664279764992"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel De Lima"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.4939, "type": "Place", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}]}, "author_id": "129867706", "created_at": "2019-10-10T11:24:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182255319814213634"}], "id": "1182255631698468864", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sumariumcom: #AHORA Miguel \u00c1ngel De Lima, presidente de la Sociedad Venezolana de Psiquiatr\u00eda: \u201cUna persona suicida muchas veces lo anu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255631698468864"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "10Oct"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nanypizarro", "id": "123703876"}]}, "author_id": "25582180", "created_at": "2019-10-10T11:24:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182253406028800002"}], "id": "1182255587805061121", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nanypizarro: #10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255587805061121"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2778715596", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 2630, "tweet_count": 24692, "listed_count": 2}, "name": "Carlos Ruiz C.", "username": "ciruiz74"}, {"verified": false, "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "id": "548338481", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 33, "tweet_count": 1630, "listed_count": 10}, "name": "cadadiaesunregalo", "username": "kdadiaes1regalo"}, {"verified": false, "id": "1128778604", "location": "S/C de Tenerife. Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 2947, "following_count": 920, "tweet_count": 31600, "listed_count": 79}, "name": "Medicos Tenerife", "username": "MedicosTenerife"}, {"verified": false, "id": "599574140", "location": "M\u00e9xico, Morelos, Cuernavaca", "public_metrics": {"followers_count": 26120, "following_count": 1079, "tweet_count": 137787, "listed_count": 141}, "name": "Zona Centro Noticias", "username": "ZonaCNoticias"}, {"verified": false, "id": "86838898", "location": "MG, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1983, "tweet_count": 25844, "listed_count": 12}, "name": "Thiago Ribeiro \u26a1", "username": "FlashTommy96"}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768369, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "name": "omelete", "username": "omelete"}, {"verified": false, "id": "1124390147611607041", "location": "Vilafranca del P., CATALUNYA", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 2343, "tweet_count": 4681, "listed_count": 0}, "name": "\u00c0ngels Arguinyarena", "username": "AngelsArgui"}, {"verified": false, "id": "1143072031958798336", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2757, "tweet_count": 19073, "listed_count": 2}, "name": "D\u00eddac Medina", "username": "didacmedinasbd"}, {"verified": false, "id": "585007914", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2553, "tweet_count": 5515, "listed_count": 2}, "name": "Miguel Viera", "username": "MiguelViera3"}, {"verified": false, "id": "4540912695", "location": "previouslyfilms@gmail.com \ud83d\udce8", "public_metrics": {"followers_count": 13029, "following_count": 266, "tweet_count": 32382, "listed_count": 56}, "name": "\u300aPreviously FILMS\u300b", "username": "PreviouslyFilms"}, {"verified": false, "id": "729139084640329728", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 575, "tweet_count": 5145, "listed_count": 2}, "name": "m.n", "username": "ashatan96"}, {"verified": true, "id": "8802752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14341043, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "name": "g1", "username": "g1"}, {"verified": false, "id": "1051918887040798721", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 23, "tweet_count": 5824, "listed_count": 6}, "name": "Nicaragua Emprende", "username": "NicaEmprende"}, {"verified": false, "id": "1262865943", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1207, "tweet_count": 19789, "listed_count": 4}, "name": "Mirta Barreto", "username": "MirtaBarreto1"}, {"verified": false, "id": "212204767", "public_metrics": {"followers_count": 303945, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "name": "Carlos Martini", "username": "680carlos"}, {"verified": false, "id": "830189976285564928", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 414, "tweet_count": 34346, "listed_count": 1}, "name": "Jenny Tabot Sosa", "username": "tabo_sosa"}, {"verified": false, "id": "136649244", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 56607, "following_count": 2005, "tweet_count": 116331, "listed_count": 74}, "name": "\u00c1lvaro Sarco \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "alvarosarco"}, {"verified": false, "id": "784419467392589824", "location": "Tatooine", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 721, "tweet_count": 37165, "listed_count": 0}, "name": "guilherMMe", "username": "gui10guih"}, {"verified": false, "id": "2185165434", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1861, "tweet_count": 47238, "listed_count": 3}, "name": "Tropical boy - 13 \ud83d\udd34", "username": "SorTony_"}, {"verified": false, "id": "738530191266451456", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 478, "tweet_count": 41134, "listed_count": 0}, "name": "sigilosa", "username": "badgalkarie"}, {"verified": false, "id": "990786584369942528", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 331, "tweet_count": 24389, "listed_count": 1}, "name": "agatha \ud83c\udf4a \u2022 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "xmcr86"}, {"verified": false, "id": "3637947195", "location": "vix", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1060, "tweet_count": 46740, "listed_count": 1}, "name": "luiz a sonsa", "username": "luixcx_"}, {"verified": false, "id": "301436829", "location": "Asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1439, "tweet_count": 6281, "listed_count": 2}, "name": "Raul Torales", "username": "RaulTorales"}, {"verified": false, "id": "1163427196553302019", "location": "tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 0, "tweet_count": 2157, "listed_count": 0}, "name": "Oscar Ravelo\ud83e\udd85", "username": "Happysito2"}, {"verified": false, "id": "703332468066291712", "location": "11.02", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 515, "tweet_count": 16110, "listed_count": 0}, "name": "BORN PINK \ud83d\udc97 ~ KT", "username": "bliarsoluv"}, {"verified": false, "id": "3290758661", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 782, "tweet_count": 7887, "listed_count": 8}, "name": "Juan Carlos Mancuell", "username": "MancuellJuan"}, {"verified": false, "id": "394264487", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 107, "tweet_count": 1043, "listed_count": 0}, "name": "Acudir Emergencias", "username": "acudirurgencias"}, {"verified": false, "id": "902184971686862848", "location": "A tomar a bica no Cais d Sodr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 407, "tweet_count": 25882, "listed_count": 0}, "name": "Pudi\ud83c\udf6e", "username": "O_Pudim_"}, {"verified": false, "id": "1129812154947899392", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 150, "tweet_count": 2361, "listed_count": 0}, "name": "Vitor Harrington", "username": "VitorHarrington"}, {"verified": false, "id": "609037720", "location": "C/Ventall\u00f3, 4, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "name": "AnacondaFightClubBcn", "username": "AnacondaFightbc"}, {"verified": false, "id": "440687151", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 289, "tweet_count": 2701, "listed_count": 39}, "name": "Fundaci\u00f3n Madreselva", "username": "MadreselvaONGD"}, {"verified": false, "id": "4909161332", "location": "Ju\u00e1rez, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 127, "tweet_count": 54058, "listed_count": 2}, "name": "Carlos A. Chacon M.", "username": "CarlosAChaconM"}, {"verified": false, "id": "204175990", "public_metrics": {"followers_count": 15370, "following_count": 2173, "tweet_count": 6139, "listed_count": 28}, "name": "Alvaro Moreira", "username": "almova730"}, {"verified": false, "id": "1027100289046929413", "location": "Miarmalandia", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 984, "tweet_count": 28744, "listed_count": 3}, "name": "\u2728Cocoween\u2728", "username": "JennSimlish"}, {"verified": false, "id": "1126578837586890752", "location": "Rapture", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 94, "tweet_count": 14435, "listed_count": 0}, "name": "Lady Shadow", "username": "Ladyshadowow"}, {"verified": false, "id": "1561794668", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 890, "tweet_count": 55560, "listed_count": 3}, "name": "Mat\u00edas", "username": "JosMatiaslml"}, {"verified": false, "id": "2240749921", "location": "Almer\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 6883, "following_count": 310, "tweet_count": 138095, "listed_count": 364}, "name": "Almer\u00edaJunta", "username": "AlmeriaJunta"}, {"verified": false, "id": "2313957368", "location": "Edificio Bola Azul", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 3330, "tweet_count": 3140, "listed_count": 18}, "name": "Distrito Sanitario Almer\u00eda", "username": "DAPAlmeria"}, {"verified": false, "id": "95460650", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 2617, "tweet_count": 24418, "listed_count": 10}, "name": "Dra.IvBrown\ud83c\udf97", "username": "psqivonne"}, {"verified": false, "id": "240306295", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 1477, "tweet_count": 57176, "listed_count": 22}, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "username": "DrHistrionico"}, {"verified": false, "id": "341033091", "location": "Aalborg, Danmark", "public_metrics": {"followers_count": 3433, "following_count": 2535, "tweet_count": 20843, "listed_count": 0}, "name": "Gabita Alvarenga", "username": "GabialvaC"}, {"verified": false, "id": "2846156915", "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 571, "tweet_count": 11286, "listed_count": 0}, "name": "Ayssa Villanueva", "username": "ayssa2551"}, {"verified": false, "id": "1170070633985822720", "location": "Busan, Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 278, "tweet_count": 2277, "listed_count": 0}, "name": "me fui a @99___cx", "username": "__myongjae"}, {"verified": false, "id": "1147793142", "location": "Bernarda Mor\u00edn 495 Providencia", "public_metrics": {"followers_count": 4546, "following_count": 752, "tweet_count": 28171, "listed_count": 19}, "name": "Servicio de Salud Metropolitano Oriente (SSMO)", "username": "SALUDORIENTE"}, {"verified": false, "id": "792858869567488000", "location": "San Antonio De Los Altos, Vene", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 175, "tweet_count": 2137, "listed_count": 1}, "name": "MULTISERVICIOS RBJG 2000", "username": "multiserv_rbjg"}, {"verified": false, "id": "479498138", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 277, "tweet_count": 6407, "listed_count": 1}, "name": "vivipiru", "username": "vivipirurojas"}, {"verified": false, "id": "71862789", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 519, "tweet_count": 59871, "listed_count": 9}, "name": "H\u00e9lio Chaves", "username": "Helio__Chaves"}, {"verified": false, "id": "2660072695", "location": "Av. Salvador 365, Providencia", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 477, "tweet_count": 8005, "listed_count": 10}, "name": "CapMed Hosp dl Salvador", "username": "HdelSalvador"}, {"verified": true, "id": "2508357384", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 24399, "following_count": 870, "tweet_count": 15361, "listed_count": 70}, "name": "IPSChile", "username": "IPSChile"}, {"verified": false, "id": "323087574", "location": "Zaragoza (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 1253, "tweet_count": 11541, "listed_count": 49}, "name": "Joaqu\u00edn Santos Mart\u00ed", "username": "JoaquinSantosM"}, {"verified": true, "id": "105125276", "location": "Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 113505, "following_count": 502, "tweet_count": 80813, "listed_count": 918}, "name": "Gobierno de Arag\u00f3n", "username": "GobAragon"}, {"verified": false, "id": "755799450916909058", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 461, "tweet_count": 29169, "listed_count": 0}, "name": "\u0618", "username": "crfjeni"}, {"verified": false, "id": "987445100149116931", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 2657, "tweet_count": 149609, "listed_count": 0}, "name": "SAN", "username": "piluli1709"}, {"verified": false, "id": "809807728394850304", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12724, "following_count": 7933, "tweet_count": 529325, "listed_count": 24}, "name": "Marta Eva Monteros", "username": "MonterosEva"}, {"verified": false, "id": "3028935460", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 218, "tweet_count": 12137, "listed_count": 0}, "name": "Gloria del Valle", "username": "valle_ron"}, {"verified": false, "id": "120873942", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "name": "Reportero24", "username": "Reportero24"}, {"verified": false, "id": "127368093", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1531, "tweet_count": 40528, "listed_count": 1}, "name": "Marcelo Rocha", "username": "MarceloFRocha"}, {"verified": false, "id": "194265115", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 511, "tweet_count": 537, "listed_count": 1}, "name": "Anala Marquez", "username": "analamarquez"}, {"verified": false, "id": "1434003342", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 141, "tweet_count": 7285, "listed_count": 16}, "name": "Cl\u00ednica La Floresta", "username": "IMLAFLORESTA"}, {"verified": false, "id": "1176464629326893057", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 96, "tweet_count": 1228, "listed_count": 0}, "name": "AGil FECCOO", "username": "AGil17489765"}, {"verified": false, "id": "123703876", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 840, "tweet_count": 9052, "listed_count": 30}, "name": "NPizarro\ud83d\udd3b", "username": "nanypizarro"}, {"verified": false, "id": "748689843685826560", "location": "Costa sacate C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 275, "tweet_count": 14401, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc", "username": "AgussMarchiori"}, {"verified": false, "id": "1038817936939593729", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 815, "tweet_count": 1136, "listed_count": 4}, "name": "rackel Pall\u00e1s", "username": "rackelxe84"}, {"verified": false, "id": "212219250", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 29613, "following_count": 3770, "tweet_count": 8448, "listed_count": 315}, "name": "Enfermer\u00eda tv", "username": "Enfermeriatv"}, {"verified": false, "id": "724587793712857088", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 203, "tweet_count": 1171, "listed_count": 0}, "name": "Tulio Dias", "username": "Tulio_Diiias"}, {"verified": false, "id": "1109812753173282816", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 548, "tweet_count": 2505, "listed_count": 0}, "name": "Ana Carolina", "username": "ana_dihl"}, {"verified": false, "id": "728294745164939264", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 137, "tweet_count": 3070, "listed_count": 0}, "name": "juan manuel castilla", "username": "indaloalmeria38"}, {"verified": false, "id": "109134447", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 466, "tweet_count": 42105, "listed_count": 2}, "name": "Bruno Stern", "username": "brunostern"}, {"verified": false, "id": "358874445", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 4997, "tweet_count": 115483, "listed_count": 4}, "name": "Victor Hugo Varela", "username": "hugovarelajara"}, {"verified": false, "id": "968203217778692097", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 629, "tweet_count": 18628, "listed_count": 0}, "name": "ZENI PINHEIRO", "username": "pinheiro_zeni"}, {"verified": false, "id": "3346724591", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 337, "tweet_count": 7255, "listed_count": 0}, "name": "gerluce", "username": "alvesgerluce"}, {"verified": false, "id": "4780532952", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1918, "tweet_count": 123753, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7psic joel Leitte\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "JoelPsic"}, {"verified": false, "id": "126030840", "location": "Concepci\u00f3n, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 1898, "tweet_count": 24955, "listed_count": 9}, "name": "AE Radio", "username": "ae_radio"}, {"verified": true, "id": "140475927", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 54917, "following_count": 977, "tweet_count": 30872, "listed_count": 171}, "name": "Salud Responde Chile", "username": "Salud_Responde"}, {"verified": false, "id": "1176998128374951937", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 769, "tweet_count": 46969, "listed_count": 10}, "name": "\ud83c\udf83\u2728 Spooky Feynman or Ms Evan Peters \u2728\ud83c\udf83", "username": "LorenaFeynman"}, {"verified": false, "id": "271479687", "location": "av y ban by: @itsmayanara", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 688, "tweet_count": 183597, "listed_count": 48}, "name": "eli \ud83c\udf51 magical writer", "username": "eliisnotreal"}, {"verified": false, "id": "830921468087238656", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 3346, "tweet_count": 190128, "listed_count": 7}, "name": "Fabi \ud83d\udc8b* \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83e\uded8\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83e\udd99", "username": "ClNDERELABAlANA"}, {"verified": false, "id": "160278603", "location": "Callao-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1446, "tweet_count": 40876, "listed_count": 3}, "name": "Manuel Placido", "username": "manuel_placido"}, {"verified": false, "id": "67807131", "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1488, "tweet_count": 40721, "listed_count": 4}, "name": "Rodrigo", "username": "R0dS1"}, {"verified": false, "id": "412561982", "location": "Gru, SP", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 393, "tweet_count": 4696, "listed_count": 0}, "name": "Honey", "username": "Marcello_sk8"}, {"verified": false, "id": "1446163525", "location": "9 \u00be", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 504, "tweet_count": 70535, "listed_count": 9}, "name": "Lavieque, P.", "username": "PascoalLavieque"}, {"verified": false, "id": "872877612980371457", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 359, "tweet_count": 14338, "listed_count": 0}, "name": "Mr. Winter Wonderland", "username": "mateogold_99"}, {"verified": false, "id": "438420586", "location": "Lloro en @kinkymissthing", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 509, "tweet_count": 99876, "listed_count": 15}, "name": "theo alvarez \ud83c\udf3a", "username": "bheadedsongbird"}, {"verified": false, "id": "967765767449083905", "location": "Asunci\u00f3n Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 679, "tweet_count": 11947, "listed_count": 0}, "name": "Yobi Allen", "username": "yobi_allen"}, {"verified": false, "id": "348033737", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 1232, "tweet_count": 11159, "listed_count": 7}, "name": "Eve", "username": "gevelyn_"}, {"verified": false, "id": "867952626637438981", "location": "\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 769, "tweet_count": 31178, "listed_count": 1}, "name": "Tat.", "username": "t_tvmoon358"}, {"verified": false, "id": "3126557681", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 296, "tweet_count": 63551, "listed_count": 9}, "name": "Stickwoman88", "username": "Sombrastickman"}, {"verified": false, "id": "240643668", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 847, "tweet_count": 12566, "listed_count": 45}, "name": "Antonio J. Carazo", "username": "antoniocarazo"}, {"verified": false, "id": "44814998", "location": "Arquibancada norte", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1190, "tweet_count": 21925, "listed_count": 5}, "name": "Kerol Portaluppi", "username": "kerol1903"}, {"verified": false, "id": "867310271802552320", "location": "Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 344, "tweet_count": 1268, "listed_count": 20}, "name": "Igualdad y Familias", "username": "IyFAragon"}, {"verified": false, "id": "206805339", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 644, "tweet_count": 58432, "listed_count": 6}, "name": "isa", "username": "costasdaisa"}, {"verified": false, "id": "753670724540334080", "public_metrics": {"followers_count": 43997, "following_count": 34557, "tweet_count": 139792, "listed_count": 72}, "name": "lorena", "username": "stuffImj"}, {"verified": false, "id": "21426531", "location": "cwb - brazil", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 137, "tweet_count": 138196, "listed_count": 44}, "name": "lua \u2a3e 13", "username": "luhcifer"}, {"verified": false, "id": "22441825", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 387, "tweet_count": 73390, "listed_count": 10}, "name": "nina lima", "username": "me_nina"}, {"verified": false, "id": "94385431", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 125, "tweet_count": 195637, "listed_count": 60}, "name": "Victor Colares", "username": "collaresvictor"}, {"verified": true, "id": "1219745606", "location": "Coyoac\u00e1n, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 6543, "following_count": 2191, "tweet_count": 44509, "listed_count": 56}, "name": "Julieta Mac\u00edasR\u00e1bago", "username": "JulietaMRabago"}, {"verified": false, "id": "312192208", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 309, "tweet_count": 21981, "listed_count": 3}, "name": "Bandida", "username": "hipolitx"}, {"verified": false, "id": "961279249473732609", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 672, "tweet_count": 49804, "listed_count": 2}, "name": "Gabriel Bravo", "username": "GabyBraVCP"}, {"verified": true, "id": "33989170", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3876194, "following_count": 226, "tweet_count": 479987, "listed_count": 10903}, "name": "LA NACION", "username": "LANACION"}, {"verified": false, "id": "258439518", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 336, "tweet_count": 42668, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf2a\u26a1", "username": "xuliamendess"}, {"verified": false, "id": "180524067", "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 2485, "tweet_count": 604591, "listed_count": 12}, "name": "Viviane", "username": "vivioli82"}, {"verified": false, "id": "1096758732", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1035, "tweet_count": 31225, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc31\ud83c\udf5a", "username": "aramisotelo"}, {"verified": false, "id": "2608472287", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 337, "tweet_count": 25421, "listed_count": 1}, "name": "Leca \u2600\ufe0f", "username": "heylaetitia"}, {"verified": false, "id": "1080532184845438977", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1236, "tweet_count": 42135, "listed_count": 0}, "name": "...", "username": "mipiacente"}, {"verified": false, "id": "1581203719", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 2675, "tweet_count": 24585, "listed_count": 0}, "name": "Mina \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Minaperalta66"}, {"verified": false, "id": "90922973", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 177, "tweet_count": 2699, "listed_count": 0}, "name": "Chus Tornero", "username": "maj_tornero"}, {"verified": false, "id": "142619916", "location": "Orihuela,Torrevieja y Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 307, "tweet_count": 1865, "listed_count": 16}, "name": "Fundaci\u00f3n Adiem", "username": "FundacionAdiem"}, {"verified": false, "id": "492408236", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 272, "tweet_count": 192254, "listed_count": 11}, "name": "Marcella", "username": "msribes"}, {"verified": false, "id": "254390654", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 1779, "tweet_count": 43078, "listed_count": 3}, "name": "analia varni", "username": "anavarni"}, {"verified": false, "id": "1148573853519613952", "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 48, "tweet_count": 3710, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude8a", "username": "xnemosushi"}, {"verified": false, "id": "231196918", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1532, "tweet_count": 5848, "listed_count": 2}, "name": "Rocadis Rodr\u00edguez", "username": "Rocamarle"}, {"verified": false, "id": "955275902384070656", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 470, "tweet_count": 908, "listed_count": 0}, "name": "Dra Rocadis Rodr\u00edguez", "username": "DraRocadisR"}, {"verified": false, "id": "224687470", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 142, "tweet_count": 13165, "listed_count": 6}, "name": "Ver\u00f3nica8LH", "username": "Veronica8LH"}, {"verified": false, "id": "252654123", "location": "Getafe", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 365, "tweet_count": 10740, "listed_count": 57}, "name": "AFEM GETAFE", "username": "AFEMGETAFE"}, {"verified": false, "id": "1070380966072455171", "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 505, "tweet_count": 3774, "listed_count": 0}, "name": "Soledad Alfaro O.", "username": "sol_alfaro31"}, {"verified": false, "id": "28972419", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 521, "tweet_count": 311259, "listed_count": 96}, "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f", "username": "Shoujofan"}, {"verified": false, "id": "332594906", "location": "Asunci\u00f3n- Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 907, "tweet_count": 14624, "listed_count": 5}, "name": "Fede Lezcano", "username": "orlezcano"}, {"verified": false, "id": "80894808", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 535380, "following_count": 94, "tweet_count": 397922, "listed_count": 880}, "name": "Radio \u00d1andut\u00ed", "username": "nanduti"}, {"verified": false, "id": "506555084", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 261, "tweet_count": 22940, "listed_count": 10}, "name": "Anabel Lee", "username": "Villegasanamari"}, {"verified": false, "id": "931974195361263618", "location": "Castille-La Mancha, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 468, "tweet_count": 10074, "listed_count": 15}, "name": "\u00c1rea Mujer IU_CLM\ud83d\udd3b", "username": "AreaMujerIUCLM"}, {"verified": false, "id": "873809073938059264", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 263, "tweet_count": 1648, "listed_count": 14}, "name": "HBSC Espa\u00f1a", "username": "HBSCSpain"}, {"verified": true, "id": "21344077", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 918, "tweet_count": 18253, "listed_count": 12}, "name": "Jamile Amine", "username": "jamileamine"}, {"verified": false, "id": "238654315", "location": "Instagram: magnoliarosmar", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 311, "tweet_count": 54618, "listed_count": 1}, "name": "Mugler Mafia", "username": "SiSoyNarcisista"}, {"verified": false, "id": "1342946107", "location": "Elx, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 4793, "tweet_count": 12573, "listed_count": 5}, "name": "Carlos Serrano\ud83c\udf99", "username": "csg_85"}, {"verified": false, "id": "390502097", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1038, "tweet_count": 4848, "listed_count": 1}, "name": "MATHEUS GASPAR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "matheusgaspar14"}, {"verified": false, "id": "1036660324508868614", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 243, "tweet_count": 8858, "listed_count": 0}, "name": "Dolores", "username": "Dolores84225885"}, {"verified": false, "id": "1105045176551129089", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 124, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "name": "Paparazzipy", "username": "Paparazzipy1"}, {"verified": false, "id": "783649827930402816", "location": "Punta Arenas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 349, "tweet_count": 21933, "listed_count": 14}, "name": "Salud Magallanes", "username": "SaludMagallanes"}, {"verified": false, "id": "54069147", "location": "S\u00e3o Paulo/ Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 8475, "following_count": 2379, "tweet_count": 97999, "listed_count": 69}, "name": "Thais Skodowski", "username": "thaiskod"}, {"verified": false, "id": "937335091", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1182, "tweet_count": 24642, "listed_count": 46}, "name": "Angeles Perez Aisa", "username": "drapereza"}, {"verified": false, "id": "4898287630", "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 680, "tweet_count": 9231, "listed_count": 69}, "name": "\u00c1rea Hospitalaria Costa del Sol", "username": "ASCostadelSol"}, {"verified": false, "id": "129702281", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1693, "tweet_count": 88655, "listed_count": 4}, "name": "Abmar V.", "username": "AbmarV"}, {"verified": false, "id": "1113552730289856512", "public_metrics": {"followers_count": 6438, "following_count": 6310, "tweet_count": 24407, "listed_count": 1}, "name": "PATOCARLOSBUSTOS\ud83d\udd90", "username": "MABRI76"}, {"verified": false, "id": "844573664964202496", "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 2393, "tweet_count": 44789, "listed_count": 0}, "name": "Omar Cardenas Rocha", "username": "omicardenasroch"}, {"verified": false, "id": "718403378804604928", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 43650, "following_count": 597, "tweet_count": 29187, "listed_count": 220}, "name": "\u00d3scar Fern\u00e1ndez Le\u00f3n", "username": "oscarleon_abog"}, {"verified": false, "id": "68559603", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1609, "tweet_count": 74734, "listed_count": 5}, "name": "pelusa", "username": "peluswain"}, {"verified": false, "id": "325192605", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 240, "tweet_count": 43940, "listed_count": 1}, "name": "Waulley \u26a1", "username": "waulleyWL"}, {"verified": false, "id": "780756926", "location": "Toledo, Espa\u00f1a.Pedanias...", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1956, "tweet_count": 483721, "listed_count": 0}, "name": "Carnedecapital", "username": "carnedecapital"}, {"verified": false, "id": "97650570", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 4895, "tweet_count": 27366, "listed_count": 0}, "name": "Rose Oliver (JB)", "username": "roseoliver1976"}, {"verified": false, "id": "711361975532560384", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 824, "tweet_count": 3970, "listed_count": 0}, "name": "Error", "username": "netodatunica"}, {"verified": false, "id": "1069934733931503616", "location": "Guinea Ecuatorial", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 193, "tweet_count": 640, "listed_count": 0}, "name": "Gilberto Manuel Pe\u00f1a S\u00e1nchez", "username": "GilberManuelP"}, {"verified": false, "id": "2664707938", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 230, "tweet_count": 49304, "listed_count": 4}, "name": "Dulce\u2728", "username": "sweetmendes08"}, {"verified": false, "id": "165498489", "location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 256, "tweet_count": 41673, "listed_count": 23}, "name": "Ag\u00eancia GBC", "username": "AgenciaGBC"}, {"verified": false, "id": "564368270", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4363, "following_count": 3028, "tweet_count": 94096, "listed_count": 6}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaJuan Adolfo Mendiz Apahuasco\ud83c\udf0e", "username": "JuanMendiz"}, {"verified": false, "id": "1455464234", "location": "Espa\u00f1a USO esta cuenta 2018 A0", "public_metrics": {"followers_count": 20978, "following_count": 22931, "tweet_count": 448134, "listed_count": 8}, "name": "Antonio\u2764\u262e\ud83c\udf0d\ud83d\uddfdAntifascista\u270aVox\ud83d\udeabCs PP\ud83d\udca9y\ud83d\udc41\ud83d\udc68\u200d\u2696\ufe0f\ud83c\udfb0\u2696\u267b", "username": "antonio22201467"}, {"verified": false, "id": "119194942", "location": "Requ\u00ednoa, Libertador General Bernardo O'Higgins", "public_metrics": {"followers_count": 3170, "following_count": 1017, "tweet_count": 10776, "listed_count": 21}, "name": "Iv\u00e1n Suazo", "username": "ivansuazo"}, {"verified": false, "id": "989591461866897408", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9485, "following_count": 1091, "tweet_count": 29325, "listed_count": 77}, "name": "Centro de Comunicaci\u00f3n de las Ciencias", "username": "ciencias_chile"}, {"verified": false, "id": "38674209", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 327, "tweet_count": 30194, "listed_count": 1}, "name": "Joaqu\u00edn", "username": "JOARON"}, {"verified": true, "id": "473216817", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 368952, "following_count": 304, "tweet_count": 212945, "listed_count": 1032}, "name": "Caracol Deportes", "username": "CaracolDeportes"}, {"verified": false, "id": "329928956", "location": "paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 441, "tweet_count": 15698, "listed_count": 4}, "name": "Yvone Correa", "username": "yvocove"}, {"verified": false, "id": "219959565", "location": "San Lorenzo-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 726, "tweet_count": 16254, "listed_count": 0}, "name": "Juan Jos\u00e9 Centuri\u00f3n", "username": "JJCA9"}, {"verified": false, "id": "62469438", "location": "JapaN *", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 262, "tweet_count": 3613, "listed_count": 5}, "name": "ThaiS \u2606", "username": "ThaiSinhaAaAaa"}, {"verified": false, "id": "1095049675", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 358, "tweet_count": 4658, "listed_count": 20}, "name": "OSEP", "username": "OsepMza"}, {"verified": false, "id": "1065213127573278720", "location": "Ingenier\u00eda UNA", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 660, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}, "name": "Representaci\u00f3n Estudiantil FIUNA 2018-2020", "username": "Estudiantil2020"}, {"verified": false, "id": "1380590910", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 571, "tweet_count": 4723, "listed_count": 0}, "name": "Metempsihoza", "username": "metampsihoza"}, {"verified": false, "id": "1125681787", "location": "Belgrade, Serbia", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "name": "Anne Marie Curcic", "username": "anmaribg"}, {"verified": false, "id": "910661315487711232", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 63, "tweet_count": 7714, "listed_count": 0}, "name": "RICORTIZ", "username": "ricortiz65"}, {"verified": false, "id": "517070474", "public_metrics": {"followers_count": 14426, "following_count": 11848, "tweet_count": 11296, "listed_count": 52}, "name": "Kali Psic\u00f3loga", "username": "PsicologaKali"}, {"verified": false, "id": "209315366", "location": "Ate", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 1773, "tweet_count": 198494, "listed_count": 3}, "name": "MARIA JULIA", "username": "maryju333"}, {"verified": false, "id": "958905799", "location": "Asuncion - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 12811, "following_count": 1088, "tweet_count": 22151, "listed_count": 31}, "name": "Revista Zeta", "username": "RevistaZetaPy"}, {"verified": false, "id": "552809705", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 394, "tweet_count": 1469, "listed_count": 9}, "name": "Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez", "username": "drjjfernandez"}, {"verified": true, "id": "633098103", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 177570, "following_count": 1935, "tweet_count": 36378, "listed_count": 217}, "name": "Colegio M\u00e9dico de Chile - Colmed Chile", "username": "colmedchile"}, {"verified": false, "id": "2937911577", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 866, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}, "name": "Leila El Bahy", "username": "LeilesAm"}, {"verified": false, "id": "161864567", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 2711, "tweet_count": 46782, "listed_count": 1}, "name": "Diego Rodriguez", "username": "rodriguezsosadi"}, {"verified": false, "id": "182147038", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 563, "tweet_count": 7431, "listed_count": 2}, "name": "Crismar\u23f3", "username": "crismarbacalao"}, {"verified": false, "id": "965165369739628545", "location": " \ud83e\udea1   tu   \u4e40   w\u0251\u0131fus   .", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 139, "tweet_count": 59004, "listed_count": 6}, "name": "Dah.", "username": "Tdufum"}, {"verified": false, "id": "236094848", "location": "PARAGUAY", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1186, "tweet_count": 46683, "listed_count": 25}, "name": "Monimo", "username": "obregonmoni"}, {"verified": false, "id": "414839296", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 863, "tweet_count": 89434, "listed_count": 47}, "name": "Paola M Vanderhorst Ventura", "username": "VanderPaola"}, {"verified": false, "id": "185237433", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 821, "tweet_count": 6855, "listed_count": 0}, "name": "Lul\u00fa \ud83c\udf3b\ud83d\udc9b\u2728", "username": "_lusmela"}, {"verified": false, "id": "3874028595", "location": "Quell\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 211, "tweet_count": 1314, "listed_count": 3}, "name": "Hospital Quell\u00f3n", "username": "HospitalQuellon"}, {"verified": false, "id": "1267663111", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1018, "tweet_count": 116535, "listed_count": 3}, "name": "Ada Castro", "username": "rosadelavargas"}, {"verified": false, "id": "963331228043698176", "location": "\u6771\u4eac \u8db3\u7acb\u533a", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 565, "tweet_count": 5795, "listed_count": 2}, "name": "\u3059\u308f\u3093", "username": "swanky_swallows"}, {"verified": false, "id": "975690583338635264", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 5001, "tweet_count": 11473, "listed_count": 1}, "name": "Pepa", "username": "PepaLlados"}, {"verified": false, "id": "940791345148461056", "location": "\u02d9  \ud835\udc65  \ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95 \ud835\udc9a\ud835\udc86\ud835\udc96\ud835\udc99 : e\u03b1s\u028f \u0442o devour \u028fou  \u2504  \u2727  \u2504  \u22c6  \u203a  \u0442he one who ge\u0442s horn\u028f w\u0131\u0442h doll\u03b1r s\u0131gn \u00b7 \u028fou \u03b1re de\u03b1l\u0131ng w\u0131\u0442h \u0442he ho\u0442\u0442es\u0442.", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 266, "tweet_count": 20069, "listed_count": 6}, "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d*\u200d \u200d \u200d\u200d\ud835\udcd1lond\u0131e, slow repl\u0131es. \u200d \u200d \u200d", "username": "bhicbaddie"}, {"verified": false, "id": "1042130765465694211", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 496, "tweet_count": 5082, "listed_count": 3}, "name": "Yo misma", "username": "LolaBarros11"}, {"verified": false, "id": "2423987868", "location": "M\u00e1laga y Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "username": "DUEdevocacion"}, {"verified": true, "id": "1321037714", "location": "Castilla-La Mancha, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 10029, "following_count": 8309, "tweet_count": 29746, "listed_count": 89}, "name": "Izquierda Unida CLM\ud83d\udd3b", "username": "iuclm"}, {"verified": false, "id": "3079777561", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 287, "tweet_count": 21758, "listed_count": 1}, "name": "Alberto Clemente", "username": "betoclemente2"}, {"verified": false, "id": "276514761", "location": "Lugo- Galicia-Spain-Matafax\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 212, "tweet_count": 1782, "listed_count": 3}, "name": "aur0ris", "username": "aur0ris"}, {"verified": false, "id": "177062818", "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 401, "tweet_count": 28944, "listed_count": 20}, "name": "Servando", "username": "ServandoGL"}, {"verified": false, "id": "808306291445821440", "location": "Vive en Lima", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}, "name": "P. Alberto Flores", "username": "PabloAlbertoFl7"}, {"verified": false, "id": "85488278", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 2355, "tweet_count": 42209, "listed_count": 2}, "name": "Homero Thompson \ud83d\ude37", "username": "fercasva"}, {"verified": false, "id": "1532246431", "location": "ask", "public_metrics": {"followers_count": 22240, "following_count": 16086, "tweet_count": 179183, "listed_count": 26}, "name": "binz", "username": "demifatality"}, {"verified": false, "id": "584385737", "public_metrics": {"followers_count": 19403, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "name": "2006", "username": "trassssh"}, {"verified": false, "id": "4381511657", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 523, "tweet_count": 12535, "listed_count": 1}, "name": "Acriana Grande", "username": "acriana_grande"}, {"verified": false, "id": "3436304141", "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 278, "tweet_count": 15852, "listed_count": 0}, "name": "lulete", "username": "lluannenhml"}, {"verified": false, "id": "2948665371", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 263, "tweet_count": 3470, "listed_count": 2}, "name": "Mar\u00eda Dom\u00ednguez Maci", "username": "DominguezMaci"}, {"verified": false, "id": "960262784", "location": "Huelva, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 613, "tweet_count": 2969, "listed_count": 38}, "name": "FEAFES-HUELVA", "username": "FEAFESHUELVA"}, {"verified": false, "id": "149735064", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1726, "tweet_count": 4292, "listed_count": 16}, "name": "Manuel Candia F.", "username": "manuelcandiaf"}, {"verified": false, "id": "121226038", "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1033, "tweet_count": 6078, "listed_count": 24}, "name": "Nano de Miguel", "username": "nanomago"}, {"verified": false, "id": "251760181", "location": "Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 225, "tweet_count": 16811, "listed_count": 3}, "name": "TEsperanzaCanarias\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "telefonoespecan"}, {"verified": true, "id": "1375058696", "public_metrics": {"followers_count": 27599, "following_count": 979, "tweet_count": 10321, "listed_count": 195}, "name": "OPS/OMS Chile", "username": "opsomschile"}, {"verified": false, "id": "3104265749", "location": "Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 317, "tweet_count": 7951, "listed_count": 0}, "name": "spooky greix", "username": "gtfocdizzle"}, {"verified": false, "id": "987488106", "location": "\u2d63", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 629, "tweet_count": 8303, "listed_count": 2}, "name": "luks", "username": "basicoputo"}, {"verified": false, "id": "209650900", "location": "Ilh\u00e9us", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1215, "tweet_count": 23164, "listed_count": 1}, "name": "Rosenilton Santos", "username": "Rosenilt_ilheus"}, {"verified": false, "id": "1117525621", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6344, "following_count": 5784, "tweet_count": 251744, "listed_count": 12}, "name": "Alicia Beatriz", "username": "2107_alicia"}, {"verified": false, "id": "1027346761185148928", "location": "Planeta Ultra.", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1522, "tweet_count": 97033, "listed_count": 1}, "name": "Ultraman \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "petestroika"}, {"verified": false, "id": "84201178", "location": "En el aqui y en el ahora", "public_metrics": {"followers_count": 81790, "following_count": 72528, "tweet_count": 10072, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud835\udc9c\ud835\udcb8\ud835\udc52\ud835\udccb\ud835\udc52\ud835\udcb9\ud835\udc5c", "username": "DaniaRoberta"}, {"verified": false, "id": "172830037", "location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Arg. BsAs -CABA- \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 25545, "following_count": 24449, "tweet_count": 1186918, "listed_count": 179}, "name": "\u2694\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2696\ufe0fLaw-And-Equity\u2696\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2694\ufe0f", "username": "The_Dr_Justice"}, {"verified": true, "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326192, "following_count": 0, "tweet_count": 936556, "listed_count": 9276}, "name": "infobae", "username": "infobae"}, {"verified": false, "id": "2149122959", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 454, "tweet_count": 39832, "listed_count": 2}, "name": "JJbenitez50", "username": "jjbenitez50"}, {"verified": false, "id": "636985823", "location": "Siero, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 279, "tweet_count": 1907, "listed_count": 3}, "name": "PatriciaMartin", "username": "PatriciaCsSiero"}, {"verified": false, "id": "880621999", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 606, "tweet_count": 2514, "listed_count": 1}, "name": "Brenda Briones", "username": "BrionesBrendita"}, {"verified": false, "id": "3142006288", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 233, "tweet_count": 16470, "listed_count": 1}, "name": "NaCl", "username": "_clareta_"}, {"verified": false, "id": "962631036", "location": "Baixada Fluminense RJ", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 756, "tweet_count": 49711, "listed_count": 3}, "name": "\u00e9 tipo \u00cdlan", "username": "ilangvr"}, {"verified": false, "id": "134824329", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6128, "following_count": 1, "tweet_count": 425369, "listed_count": 229}, "name": "Diarios de Argentina", "username": "DiariosARG"}, {"verified": false, "id": "237433177", "location": "Sant Cugat del Vall\u00e9s / BCN", "public_metrics": {"followers_count": 2606, "following_count": 4047, "tweet_count": 251579, "listed_count": 43}, "name": "El Toni #JoActuo #Amnistia #Rep\u00fablica II*II CxR", "username": "terratremol66"}, {"verified": false, "id": "4110032727", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 159, "tweet_count": 646, "listed_count": 3}, "name": "Eba Cabo De Hornos", "username": "ebacabornero"}, {"verified": false, "id": "1244987892", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 315, "tweet_count": 14844, "listed_count": 0}, "name": "Cat on catnip", "username": "HotspotSD"}, {"verified": false, "id": "2397658758", "public_metrics": {"followers_count": 13970, "following_count": 281, "tweet_count": 13618, "listed_count": 170}, "name": "Desconecta", "username": "dsconecta"}, {"verified": false, "id": "2369242634", "location": "Spain \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 6982, "following_count": 2006, "tweet_count": 85421, "listed_count": 20}, "name": "\ud83c\udf3bLaura\ud83c\udf3b", "username": "Laujita_"}, {"verified": true, "id": "14096176", "location": "Com. Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 104489, "following_count": 691, "tweet_count": 159310, "listed_count": 238}, "name": "DSimphony", "username": "DSimphony"}, {"verified": false, "id": "1122677373025914880", "location": "Tsu-shi, Mie", "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 3207, "tweet_count": 83629, "listed_count": 10}, "name": "Lima", "username": "Lima06177252"}, {"verified": false, "id": "1679219744", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 588, "tweet_count": 38364, "listed_count": 1}, "name": "Vivi", "username": "Vivianlb_"}, {"verified": false, "id": "174370255", "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 299, "tweet_count": 7058, "listed_count": 1}, "name": "Tincho Calvo", "username": "martinccalvo"}, {"verified": false, "id": "136724087", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 378, "tweet_count": 9259, "listed_count": 1}, "name": "Flor", "username": "flordsouza"}, {"verified": false, "id": "3245258418", "location": "Frontera, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 3591, "tweet_count": 26379, "listed_count": 8}, "name": "Fany Rodriguez", "username": "fanyrdz2323"}, {"verified": false, "id": "946749836", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 3248, "tweet_count": 3291, "listed_count": 0}, "name": "Marcos", "username": "MarcosBitz"}, {"verified": false, "id": "570792583", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 253, "tweet_count": 432, "listed_count": 4}, "name": "MANUEL ORTIZ FLORES", "username": "MANUELORTIZFLOR"}, {"verified": false, "id": "123726781", "location": " Resistencia! Mujer Venezolana", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1281, "tweet_count": 252942, "listed_count": 2}, "name": "Concy \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "concym"}, {"verified": false, "id": "1177213246572564480", "location": "@Complexo da Penha\u26ea\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 441, "tweet_count": 19278, "listed_count": 1}, "name": "Menor Da Penha\u2764", "username": "MenorDanadoPH"}, {"verified": false, "id": "781357467842310144", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1041, "tweet_count": 11217, "listed_count": 0}, "name": "E\ud83e\udd40R \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 \uf8ff", "username": "BrDaVasco2"}, {"verified": false, "id": "1182005701515911174", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 12, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "name": "Alex Soria", "username": "AlexSor83831895"}, {"verified": false, "id": "36660545", "location": "Madrid (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "name": "Cinemascomics", "username": "Cinemascomics"}, {"verified": false, "id": "923637482012495872", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 95, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "name": "Sara", "username": "SaraRoBorja"}, {"verified": true, "id": "350821710", "location": "Ginebra, Suiza - Geneva, CH", "public_metrics": {"followers_count": 9721, "following_count": 2757, "tweet_count": 17483, "listed_count": 208}, "name": "Misi\u00f3n de M\u00e9xico en Ginebra", "username": "MisionMexOI"}, {"verified": false, "id": "150487756", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 574, "tweet_count": 36721, "listed_count": 4}, "name": "Thalles Monari", "username": "thallesmonari"}, {"verified": false, "id": "14203427", "public_metrics": {"followers_count": 98251, "following_count": 2822, "tweet_count": 189023, "listed_count": 490}, "name": "Carapan\u00e3 1\u20e33\u20e3", "username": "carapanarana"}, {"verified": false, "id": "1098979897", "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 4164, "following_count": 2312, "tweet_count": 4092, "listed_count": 64}, "name": "Colexio Oficial de Psicolox\u00eda de Galicia", "username": "copgalicia"}, {"verified": true, "id": "176767978", "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 198824, "following_count": 200, "tweet_count": 36907, "listed_count": 965}, "name": "Xunta de Galicia", "username": "Xunta"}, {"verified": false, "id": "59027621", "location": "San Francisco de Macor\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 854, "tweet_count": 15089, "listed_count": 10}, "name": "Raquel Ortega", "username": "Raquelortega25"}, {"verified": false, "id": "984114490290696192", "location": "Quinches, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 5008, "tweet_count": 55836, "listed_count": 0}, "name": "Willy Kirkland", "username": "willy_kirkland"}, {"verified": false, "id": "360970815", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 176, "tweet_count": 28551, "listed_count": 1}, "name": "Paulo Rubens Vaz Seelig", "username": "PRSeelig"}, {"verified": false, "id": "1956373093", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 569, "tweet_count": 7746, "listed_count": 10}, "name": "PlayLoter\u00edas", "username": "PlayLoteria"}, {"verified": false, "id": "712257997", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1096, "tweet_count": 6658, "listed_count": 50}, "name": "AMAFE", "username": "Amafesemueve"}, {"verified": false, "id": "69201927", "location": "Ananindeua, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 338, "tweet_count": 3575, "listed_count": 0}, "name": "IH CRL", "username": "_gabrielkusano"}, {"verified": false, "id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264894, "listed_count": 76}, "name": "POCHO MROSAS", "username": "amr_cix"}, {"verified": false, "id": "624847320", "location": "c\u00f3rdoba, c\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 172, "tweet_count": 1778, "listed_count": 1}, "name": "max diaz", "username": "maedi87"}, {"verified": false, "id": "255682933", "location": "luismadridp@msn.com", "public_metrics": {"followers_count": 7732, "following_count": 1099, "tweet_count": 10595, "listed_count": 34}, "name": "Luis Madrid Peroza", "username": "luismadridp"}, {"verified": false, "id": "778223814", "location": "Santo Domingo, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 336, "tweet_count": 586699, "listed_count": 869}, "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Lic. Honny Reyes Morel\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "Hongry_hrm"}, {"verified": true, "id": "378169006", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 63567, "following_count": 564, "tweet_count": 8326, "listed_count": 176}, "name": "Min. de Interior y Polic\u00eda", "username": "MinInteriorRD"}, {"verified": false, "id": "1000746216844611584", "location": "\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 64, "tweet_count": 7088, "listed_count": 0}, "name": "q pesada \ud83e\udda5", "username": "usttteeh"}, {"verified": false, "id": "354414818", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1574, "tweet_count": 12166, "listed_count": 4}, "name": "Basi Ruiz\ud83e\udde3", "username": "BasiRuizG"}, {"verified": false, "id": "73258425", "location": "Mercurio", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 2453, "tweet_count": 38602, "listed_count": 20}, "name": "Mariela Hidalgo", "username": "nenecitahb"}, {"verified": false, "id": "126828146", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 12800, "following_count": 2278, "tweet_count": 110033, "listed_count": 29}, "name": "Piris Da Motta", "username": "PirisDaMotta_"}, {"verified": false, "id": "65363706", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 116243, "following_count": 36762, "tweet_count": 171898, "listed_count": 194}, "name": "Hector Riveros", "username": "HECTORIVEROS"}, {"verified": false, "id": "434807722", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 192658, "following_count": 901, "tweet_count": 343447, "listed_count": 407}, "name": "Radio 1000 AM", "username": "1000_am"}, {"verified": false, "id": "2604499524", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 388, "tweet_count": 6958, "listed_count": 0}, "name": "Eder Branquinho \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f", "username": "EderJCCoelho"}, {"verified": false, "id": "17487300", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 9810, "following_count": 2559, "tweet_count": 19978, "listed_count": 39}, "name": "Gabriel Castro", "username": "gabrieltim"}, {"verified": false, "id": "1182269597589868544", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "name": "itamar", "username": "itamar46499498"}, {"verified": false, "id": "183218522", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 585, "tweet_count": 14736, "listed_count": 1}, "name": "Freddy Camacho", "username": "freddy_camacho"}, {"verified": false, "id": "1130323238", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1794, "tweet_count": 6035, "listed_count": 24}, "name": "Beatriz Hern\u00e1ndez N", "username": "BHdezNarvaez"}, {"verified": false, "id": "431736458", "location": "Sanluri-Sardinia-Italy ", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 2193, "tweet_count": 27924, "listed_count": 59}, "name": "Massimiliano Paderi", "username": "Mcpaders"}, {"verified": false, "id": "78567974", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 99739, "following_count": 1407, "tweet_count": 107343, "listed_count": 742}, "name": "IL TEMPO", "username": "tempoweb"}, {"verified": false, "id": "909168437158715400", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1416, "tweet_count": 377763, "listed_count": 1}, "name": "Rosa Maria Crousilla", "username": "crousillamespul"}, {"verified": false, "id": "901472917", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 169, "tweet_count": 4287, "listed_count": 6}, "name": "Fran Chillida", "username": "FranCm64"}, {"verified": true, "id": "2194113534", "location": "Valencia-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 12908, "following_count": 161, "tweet_count": 6012, "listed_count": 138}, "name": "BombersAjuntamentVal\u00e8ncia", "username": "bomberosvlc"}, {"verified": false, "id": "496578316", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 456, "tweet_count": 60950, "listed_count": 7}, "name": "mai", "username": "emeaierea"}, {"verified": false, "id": "139824862", "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 54716, "following_count": 6224, "tweet_count": 138693, "listed_count": 355}, "name": "OrgulloLGBT\u00ae \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "OrgulloLGBT"}, {"verified": false, "id": "54954451", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 379, "tweet_count": 13682, "listed_count": 11}, "name": "KeniiaRubii", "username": "KeniiaRubii"}, {"verified": false, "id": "2404043429", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 38818, "following_count": 162, "tweet_count": 1059, "listed_count": 45}, "name": "Jonathan.", "username": "Versuasiv0"}, {"verified": false, "id": "230111470", "location": "El mejor lugar del mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 338, "tweet_count": 2672, "listed_count": 0}, "name": "Cristina", "username": "cristinamartich"}, {"verified": false, "id": "1134146180034846723", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 431, "tweet_count": 513, "listed_count": 1}, "name": "Patricia Nava", "username": "patriciaMNava"}, {"verified": false, "id": "2424583066", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 8979, "following_count": 8845, "tweet_count": 285839, "listed_count": 13}, "name": "heavy xeneize", "username": "baronb193"}, {"verified": false, "id": "457108847", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 444, "tweet_count": 8429, "listed_count": 4}, "name": "Mar\u00eda Estela Farini", "username": "MEstelaFarini"}, {"verified": false, "id": "160304973", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 235, "tweet_count": 41229, "listed_count": 4}, "name": "av\u00f3 de burrega\u2122", "username": "zimabluerena"}, {"verified": false, "id": "2595227054", "location": "Belgrano CABA Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 190, "tweet_count": 785, "listed_count": 5}, "name": "R. Humanos + Humanos", "username": "ProgramaRRHH"}, {"verified": false, "id": "180850576", "location": "Octavo Circulo, Novena Fosa.", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 472, "tweet_count": 79060, "listed_count": 4}, "name": "\u1f04\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf\u03bd", "username": "Ale_atoriamente"}, {"verified": false, "id": "2853506062", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 188, "tweet_count": 9880, "listed_count": 1}, "name": "Reina Caimana", "username": "BisturiDiamante"}, {"verified": false, "id": "55881770", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 252, "tweet_count": 4184, "listed_count": 1}, "name": "malucita", "username": "im_malu"}, {"verified": false, "id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "name": "Carlos C.F.", "username": "carlospeak"}, {"verified": false, "id": "751159391013908480", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 601, "tweet_count": 16879, "listed_count": 0}, "name": "\u303d\ufe0f\u2b55\u2651", "username": "OrtgAndrea"}, {"verified": false, "id": "186252004", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 933, "tweet_count": 60684, "listed_count": 18}, "name": "Mafer \ud83c\udf35", "username": "mafernanda12__"}, {"verified": false, "id": "124647715", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8444, "following_count": 964, "tweet_count": 139768, "listed_count": 89}, "name": "Nati Beneitez", "username": "NatiBeneitez"}, {"verified": false, "id": "3371456249", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 2636, "tweet_count": 17480, "listed_count": 8}, "name": "Tirano Pr\u00f3fugo", "username": "tomastrape"}, {"verified": false, "id": "724338968221855744", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 4994, "tweet_count": 343989, "listed_count": 34}, "name": "Carolina Morales", "username": "SosNinosename1"}, {"verified": false, "id": "850969646", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 256, "tweet_count": 3323, "listed_count": 0}, "name": "susana bittinger", "username": "susanabittinger"}, {"verified": false, "id": "834380112", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1778, "tweet_count": 2723, "listed_count": 0}, "name": "Bel\u00e9n Vargas Gallegos", "username": "Belenvargasg"}, {"verified": false, "id": "494858518", "location": "Gipuzkoa", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 1106, "tweet_count": 14693, "listed_count": 85}, "name": "Agifes", "username": "Agifes"}, {"verified": false, "id": "337341301", "location": "Le Cirque Des R\u00eaves.", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 334, "tweet_count": 43002, "listed_count": 4}, "name": "un conejito con disfraz de gato", "username": "rarezaroja"}, {"verified": false, "id": "1000738233112760321", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 225, "tweet_count": 15916, "listed_count": 0}, "name": "erickkkkkkkk\ud83e\udd85", "username": "erkingslayer"}, {"verified": false, "id": "1090925627530711042", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 483, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}, "name": "Victoria Trabazo", "username": "TrabazoVictoria"}, {"verified": false, "id": "610505349", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 3525, "tweet_count": 82186, "listed_count": 1}, "name": "ZeCarlosGeo\ud83d\udea9", "username": "ZeCarlosGeo"}, {"verified": true, "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7439045, "following_count": 303, "tweet_count": 492498, "listed_count": 13486}, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao"}, {"verified": false, "id": "757014786655813632", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 178, "tweet_count": 845, "listed_count": 0}, "name": "Alfredo Ayala", "username": "Alfredoayalajam"}, {"verified": false, "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "id": "380389388", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 228, "tweet_count": 4472, "listed_count": 11}, "name": "Eva Murillo #ActuarEsEsencial #8MSiempre", "username": "evalittlewall"}, {"verified": false, "id": "1635883122", "location": "asunci\u00f3n - paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 333, "tweet_count": 21519, "listed_count": 0}, "name": "Andrea", "username": "andreainsfran_"}, {"verified": false, "id": "333495744", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 406, "tweet_count": 56156, "listed_count": 3}, "name": "mica", "username": "micanotario"}, {"verified": false, "id": "2199639514", "location": "Setor norte, Maracan\u00e3 - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 476, "tweet_count": 27443, "listed_count": 0}, "name": "Sant", "username": "santt_rj"}, {"verified": false, "id": "1480453021", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 547, "tweet_count": 88044, "listed_count": 16}, "name": "Sylispooky", "username": "Syliconna"}, {"verified": false, "id": "1121936221486354433", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 142, "tweet_count": 1804, "listed_count": 0}, "name": "Iv", "username": "BrendaPortocar9"}, {"verified": false, "id": "211991111", "location": "EUA", "public_metrics": {"followers_count": 5551, "following_count": 5092, "tweet_count": 283972, "listed_count": 16}, "name": "Eliana Calheiros", "username": "elianaosonho"}, {"verified": false, "id": "1032264033024524293", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 43, "tweet_count": 5648, "listed_count": 0}, "name": "Opie.", "username": "OpeMorrow"}, {"verified": false, "id": "109555746", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 545, "tweet_count": 19368, "listed_count": 0}, "name": "gabi \ud83c\udf38", "username": "gabiilezcano"}, {"verified": false, "id": "1375132658", "location": "siracusa", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 669, "tweet_count": 47097, "listed_count": 1}, "name": "Antonio Cappello", "username": "Anto_7744"}, {"verified": false, "id": "1023625170509078528", "location": "Roma/Felicemente TERRONA\ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 8942, "following_count": 8093, "tweet_count": 119864, "listed_count": 15}, "name": "Tizzy\ud83e\udd88\ud83d\udda4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2665\ufe0f\u2663\ufe0f\u2666\ufe0f\u2660\ufe0f", "username": "Tizzy44196287"}, {"verified": false, "id": "3290993497", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 138, "tweet_count": 13280, "listed_count": 4}, "name": "Rod", "username": "FakeNegaum"}, {"verified": false, "id": "435077995", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 158, "tweet_count": 78069, "listed_count": 2}, "name": "s", "username": "baldezky"}, {"verified": false, "id": "848389322", "location": "#AKF #YANA ", "public_metrics": {"followers_count": 6713, "following_count": 5718, "tweet_count": 224105, "listed_count": 21}, "name": "and", "username": "ourgalax"}, {"verified": false, "id": "314201034", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 790, "tweet_count": 25754, "listed_count": 0}, "name": "N.Oliver", "username": "NicolasOliver95"}, {"verified": false, "id": "1172862859820318722", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 22, "tweet_count": 558, "listed_count": 0}, "name": "Marlene F\u00e9lix Castro", "username": "MarleneFlixCas1"}, {"verified": false, "id": "1128436044158914560", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 94, "tweet_count": 763, "listed_count": 5}, "name": "@ColectivoCEDE", "username": "colectivo_CEDE"}, {"verified": false, "id": "4195147018", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 463, "tweet_count": 7113, "listed_count": 0}, "name": "Majo Bellenzier \ud83d\udc9a", "username": "majobellenzier"}, {"verified": false, "id": "535589435", "location": "Casasimarro", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 2107, "tweet_count": 1839, "listed_count": 9}, "name": "IU Casasimarro\ud83d\udd3b", "username": "iucasasimarro"}, {"verified": false, "id": "428182340", "location": "Mota del Cuervo (Cuenca)", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 3690, "tweet_count": 14797, "listed_count": 27}, "name": "Jacobo Medianero Mill\u00e1n", "username": "JacoboMedianero"}, {"verified": false, "id": "1096053332622434309", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 362, "tweet_count": 102796, "listed_count": 0}, "name": "Carlos MS", "username": "Carlos50670336"}, {"verified": false, "id": "1520383423", "location": "Hostal Castlevania (?)", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 65, "tweet_count": 32638, "listed_count": 2}, "name": "Spooky han..Rat", "username": "TheCR_MAN"}, {"verified": false, "id": "1457897575", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 497, "tweet_count": 37889, "listed_count": 7}, "name": "Ro\ud83e\udee7", "username": "roleyton97"}, {"verified": false, "id": "1888831682", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 35, "tweet_count": 697, "listed_count": 0}, "name": "carlos alberto", "username": "v64316629"}, {"verified": true, "id": "85840608", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1315264, "following_count": 500, "tweet_count": 402782, "listed_count": 2875}, "name": "Diario Correo", "username": "diariocorreo"}, {"verified": false, "id": "750693624069840896", "location": "Ponte Nova, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1747, "tweet_count": 80420, "listed_count": 1}, "name": "Breno Soares", "username": "BSoares90"}, {"verified": false, "id": "45143554", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1594, "tweet_count": 148300, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Rueda U.", "username": "chinin2925"}, {"verified": false, "id": "1010541197562130438", "location": " R\u00edo Utcubamba,Provinciano Soy", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 69, "tweet_count": 4536, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Candela \ud83d\udc22", "username": "CandelaVidrio"}, {"verified": false, "id": "1219666136", "location": "torremolinos", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 799, "tweet_count": 852, "listed_count": 0}, "name": "Mariluz Dom\u00ednguez", "username": "MariluzDomnguez"}, {"verified": false, "id": "4104460343", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 433, "tweet_count": 8500, "listed_count": 5}, "name": "PPTorremolinos", "username": "Torremolinos_PP"}, {"verified": false, "id": "2305965516", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1626, "tweet_count": 16949, "listed_count": 10}, "name": "ka \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "username": "alapuchaka"}, {"verified": false, "id": "360912656", "location": "San Lorenzo, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 509, "tweet_count": 48940, "listed_count": 1}, "name": "\u2022Nidia\u2022", "username": "nidiaarevalos"}, {"verified": false, "id": "700804123411685376", "location": "Asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 3063, "tweet_count": 8545, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcab\ud835\udcb6\ud835\udccf \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udf3b", "username": "PazcandiaOK"}, {"verified": false, "id": "1061843371", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1476, "tweet_count": 113430, "listed_count": 7}, "name": "Eduardo Salas Guzman", "username": "esaguz"}, {"verified": false, "id": "993304807816482816", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 707, "tweet_count": 8725, "listed_count": 0}, "name": "@gus_davidayala", "username": "GDavidayala"}, {"verified": false, "id": "106553102", "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 2255, "tweet_count": 32478, "listed_count": 40}, "name": "Aar\u00f3n Cano", "username": "aaroncano_"}, {"verified": false, "id": "624822758", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1701, "tweet_count": 62826, "listed_count": 8}, "name": "Luis Estrib\u00ed. \u00a1No esperes que otro haga por ti!", "username": "Estribi55"}, {"verified": false, "id": "1110244220806328322", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 31, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}, "name": "Lat\u00edn and American US", "username": "us_latin"}, {"verified": false, "id": "529785561", "location": "Luque-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1340, "tweet_count": 11890, "listed_count": 0}, "name": "\u0328\u0310Sandra Rol\u00f3n\u2665\u0328\u0338", "username": "dianasandri_"}, {"verified": false, "id": "785421056", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 2904, "tweet_count": 1488, "listed_count": 0}, "name": "Fabio", "username": "fabiochavezb"}, {"verified": false, "id": "1056979574087737346", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 968, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Antonio", "username": "Arquitectura42"}, {"verified": false, "id": "276712506", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 4997, "tweet_count": 23933, "listed_count": 1}, "name": "Roberto", "username": "rorejuela"}, {"verified": false, "id": "47426335", "location": "Santiago Metropolitan Region", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 1039, "tweet_count": 75647, "listed_count": 48}, "name": "Fran Jorquera", "username": "unafran"}, {"verified": false, "id": "360623551", "location": "Tarragona, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 105, "tweet_count": 293, "listed_count": 1}, "name": "duduardito68", "username": "duduardito68"}, {"verified": false, "id": "888305836552065026", "public_metrics": {"followers_count": 4906, "following_count": 833, "tweet_count": 3823, "listed_count": 34}, "name": "Lundbeck Espa\u00f1a", "username": "LundbeckES"}, {"verified": false, "id": "865363722", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 267, "tweet_count": 6661, "listed_count": 0}, "name": "AlmuPiz", "username": "AlmuPiz"}, {"verified": false, "id": "922197919058587648", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1154, "tweet_count": 178530, "listed_count": 1}, "name": "Sandra N\u00fa\u00f1ez", "username": "sandranp1980"}, {"verified": false, "id": "791634507409522689", "location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 466, "tweet_count": 10215, "listed_count": 14}, "name": "CuidadosLaFe", "username": "CuidadosLaFe"}, {"verified": true, "id": "423423050", "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 99845, "following_count": 4495, "tweet_count": 30327, "listed_count": 522}, "name": "GVA Sanitat", "username": "GVAsanitat"}, {"verified": false, "id": "211313878", "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 11, "tweet_count": 9526, "listed_count": 0}, "name": "aurio", "username": "auriopless"}, {"verified": false, "id": "225979636", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 550, "tweet_count": 5759, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Velasco", "username": "mvelasco27"}, {"verified": false, "id": "216079183", "location": "fundo do po\u00e7o, BR", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 788, "tweet_count": 10780, "listed_count": 3}, "name": "N", "username": "annythings_"}, {"verified": false, "id": "1133057022", "location": "Rosario-Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 430, "tweet_count": 72886, "listed_count": 2}, "name": "Gringa\ud83d\udda4", "username": "Rociopedalino74"}, {"verified": false, "id": "998362986", "location": "Salto - Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 707, "tweet_count": 19995, "listed_count": 4}, "name": "Ma Eugenia Almiron", "username": "mealmiron"}, {"verified": false, "id": "2411869212", "location": "Salto Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 3731, "following_count": 3919, "tweet_count": 46722, "listed_count": 14}, "name": "Lucia Minutti", "username": "lucia_minutti"}, {"verified": false, "id": "774814731509043200", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 901, "tweet_count": 2924, "listed_count": 0}, "name": "El Silb\u00f3n", "username": "ElSilbonAI"}, {"verified": false, "id": "81126510", "location": "Par\u00eds, Francia", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 1447, "tweet_count": 176679, "listed_count": 45}, "name": "( \u0361'\u202f\u035c\u0296 \u0361')", "username": "mvancastle"}, {"verified": false, "id": "163384127", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 60, "tweet_count": 3120, "listed_count": 2}, "name": "Evolena", "username": "Evo_lena"}, {"verified": false, "id": "335860185", "location": "Tours, France", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 609, "tweet_count": 84192, "listed_count": 102}, "name": "Chamatou", "username": "cha_matou"}, {"verified": false, "id": "2778521722", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 1194, "tweet_count": 227430, "listed_count": 0}, "name": "Alegr\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "alegriasc50"}, {"verified": false, "id": "27059638", "location": "cerca de la tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 3364, "tweet_count": 162338, "listed_count": 64}, "name": "\uff45\uff4c_\uff4c\uff45\uff43\uff54\uff4f\uff52 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf35\ud83d\udd3b", "username": "el_lector"}, {"verified": false, "id": "1389099654", "public_metrics": {"followers_count": 52575, "following_count": 6943, "tweet_count": 116957, "listed_count": 844}, "name": "RarasNoInvisibles", "username": "NoInvisibles"}, {"verified": false, "id": "71307028", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 2448, "tweet_count": 57922, "listed_count": 1}, "name": "Ernesto", "username": "ErnestoBoedo"}, {"verified": false, "id": "497151056", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 231, "tweet_count": 124149, "listed_count": 9}, "name": "Guerrero peregrino", "username": "quintomeridium"}, {"verified": false, "id": "62497849", "location": "New York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1659, "tweet_count": 23102, "listed_count": 4}, "name": "Rams\u00e9s D\u00edaz", "username": "ramsesdiaz73"}, {"verified": false, "id": "351932025", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1199, "tweet_count": 91447, "listed_count": 4}, "name": "Be", "username": "Bar_Jerb"}, {"verified": false, "id": "237338573", "location": "Lambare", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 2021, "tweet_count": 21083, "listed_count": 2}, "name": "Benjam\u00edn Rojas", "username": "beniamino77"}, {"verified": false, "id": "829143823116759040", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 529, "tweet_count": 5111, "listed_count": 0}, "name": "Gabriela", "username": "gabrielacanete_"}, {"verified": false, "id": "544563427", "location": "Livorno, Tuscany", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 479, "tweet_count": 20757, "listed_count": 0}, "name": "pcarmela", "username": "carmpllo"}, {"verified": false, "id": "465158868", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 546, "tweet_count": 5424, "listed_count": 0}, "name": "Ro", "username": "RoceCase"}, {"verified": false, "id": "2592409044", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2086, "tweet_count": 61608, "listed_count": 5}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea#SosPer\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Rosabrujis"}, {"verified": false, "id": "3074133998", "location": "Marin N.L.", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 147, "tweet_count": 9136, "listed_count": 0}, "name": "m a r l e n e", "username": "taniamarcarr"}, {"verified": false, "id": "3043594671", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 277, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}, "name": "Amor Becerra Cavieres", "username": "amor_medicoelam"}, {"verified": false, "id": "469891969", "location": "Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 2913, "tweet_count": 8704, "listed_count": 0}, "name": "@loy maqueda", "username": "loymaqueda1"}, {"verified": false, "id": "2512031179", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 485, "tweet_count": 11690, "listed_count": 26}, "name": "SATSE G\u00f3mez Ulla", "username": "SATSEGomezUlla"}, {"verified": false, "id": "1019615937652252674", "location": "Mexico, Canc\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 3514, "tweet_count": 19508, "listed_count": 7}, "name": "Weslley Ramos \ud83e\udd85", "username": "iamweslleyramos"}, {"verified": false, "id": "138148850", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1205, "tweet_count": 52891, "listed_count": 0}, "name": "FreddyTony \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ud83d\udc9a #FujimoriNuncaMas", "username": "WickedFreddy"}, {"verified": false, "id": "86583916", "location": "Somewhere out there", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 847, "tweet_count": 55799, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Henriquez", "username": "jmhh2000"}, {"verified": false, "id": "1176651234335514624", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 3602, "tweet_count": 260851, "listed_count": 10}, "name": "Cleuza\u2618", "username": "Cleuza2021"}, {"verified": true, "id": "8110402", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428880, "following_count": 651, "tweet_count": 233929, "listed_count": 2920}, "name": "iG \u00daltimo Segundo", "username": "ultimosegundo"}, {"verified": false, "id": "214675681", "location": "Woodstock", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 502, "tweet_count": 22610, "listed_count": 3}, "name": "Janis \ud83c\udf65", "username": "Insurrecta0"}, {"verified": false, "id": "2923725119", "location": "Valencia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 796, "tweet_count": 34245, "listed_count": 1}, "name": "minux\ud83d\udd77", "username": "justminux"}, {"verified": false, "id": "976988690173095936", "public_metrics": {"followers_count": 5437, "following_count": 5949, "tweet_count": 107375, "listed_count": 2}, "name": "D. Salgado 5K \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "SalgadoDarlan"}, {"verified": false, "id": "420437866", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 533, "tweet_count": 281138, "listed_count": 16}, "name": "mirna blanco", "username": "mblanco_"}, {"verified": false, "id": "172810027", "location": "Barcelona \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 305, "tweet_count": 162915, "listed_count": 13}, "name": "\ud835\udd93'\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd9c\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93 \u26be\ud83c\udf83\u2728", "username": "fckinroja"}, {"verified": false, "id": "502415190", "location": "al Norte del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 1167, "tweet_count": 128760, "listed_count": 13}, "name": "gm4group", "username": "GM4group"}, {"verified": false, "id": "537643871", "location": "Ciudad del Este, Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 135, "tweet_count": 3833, "listed_count": 0}, "name": "Soe M\u00e9ndez", "username": "MendezSoe"}, {"verified": false, "id": "607342361", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 294, "tweet_count": 11039, "listed_count": 1}, "name": "Bardaemonettes", "username": "iceblueman"}, {"verified": false, "id": "968353826", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 15118, "following_count": 15585, "tweet_count": 182489, "listed_count": 6}, "name": "Tiger \ud83d\udc9a\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f", "username": "aro_rojas"}, {"verified": false, "id": "262346229", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 266, "tweet_count": 4665, "listed_count": 0}, "name": "RaquelRubio", "username": "raquelrubbio"}, {"verified": false, "id": "1037373319", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 4372, "tweet_count": 37697, "listed_count": 24}, "name": "M. P. A. D\u00e9vora", "username": "mpadevora"}, {"verified": true, "id": "278546043", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 129160, "following_count": 651, "tweet_count": 44399, "listed_count": 1526}, "name": "Cruz Roja Espa\u00f1ola", "username": "CruzRojaEsp"}, {"verified": false, "id": "1160965281252089857", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 2490, "tweet_count": 32930, "listed_count": 0}, "name": "DELIA MILANO. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "DELIAMILANO2"}, {"verified": false, "id": "2566769192", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 81, "tweet_count": 25600, "listed_count": 0}, "name": "~ Namileeh ~ \ud83d\udc9a", "username": "Namileeh"}, {"verified": false, "id": "894734079014383616", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 3818, "tweet_count": 65776, "listed_count": 1}, "name": "Fernando Sasso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "FernandoSasso2"}, {"verified": false, "id": "1255872019", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 861, "tweet_count": 64429, "listed_count": 0}, "name": "Diaz", "username": "KevinDiaaz_"}, {"verified": false, "id": "890401577265180672", "location": "Encarnacion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 645, "tweet_count": 27848, "listed_count": 1}, "name": "Juan Carlos", "username": "soyjuanca0407"}, {"verified": false, "id": "964954113749536769", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1865, "tweet_count": 4795, "listed_count": 4}, "name": "Silvia Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez", "username": "silviaroro31"}, {"verified": true, "id": "15133318", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 121301, "following_count": 717, "tweet_count": 124847, "listed_count": 1229}, "name": "Socialistes PSC/\u2764", "username": "socialistes_cat"}, {"verified": false, "id": "342309126", "location": "Atl\u00e1ntida, Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 3516, "tweet_count": 25111, "listed_count": 62}, "name": "Carlos Echinope", "username": "echinope"}, {"verified": false, "id": "4888571943", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "name": "Mar\u00eda del rosario su", "username": "Maradel07044308"}, {"verified": false, "id": "1327528638", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}, "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "username": "cosotec"}, {"verified": false, "id": "415736811", "location": "Tomelloso, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 625, "tweet_count": 25928, "listed_count": 0}, "name": "Elena \ud83d\ude0a", "username": "Elenaglup"}, {"verified": false, "id": "920968709363175424", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1208, "tweet_count": 1424, "listed_count": 9}, "name": "Medlia Health", "username": "MedliaHealth"}, {"verified": false, "id": "2436950874", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 1922, "tweet_count": 9955, "listed_count": 27}, "name": "ManpowerGroup Chile", "username": "ManpowerGroupCL"}, {"verified": false, "id": "2886964649", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 430, "tweet_count": 705, "listed_count": 0}, "name": "Marina C\u00e1ceres", "username": "mary_caceres06"}, {"verified": false, "id": "2797147808", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 134, "tweet_count": 11934, "listed_count": 5}, "name": "FC OFICIAL ARJONIANOS VIAJEROS \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "ViajerosArjona"}, {"verified": false, "id": "155753189", "location": "HOGAR", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1171, "tweet_count": 48631, "listed_count": 4}, "name": "NI AZ\u00daL NI ROJO", "username": "sirpgk"}, {"verified": false, "id": "1087408734148677633", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 78, "tweet_count": 1709, "listed_count": 0}, "name": "Jedidias Amarilla", "username": "JedidiasAmaril"}, {"verified": false, "id": "118562249", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 461, "tweet_count": 20464, "listed_count": 6}, "name": "Ram\u00edrez.", "username": "TeTe_Ss"}, {"verified": false, "id": "71769690", "location": "Paderborn - Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 3727, "tweet_count": 22166, "listed_count": 3}, "name": "\u201cMatt Santos\u201d Vilela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "vilelaarts"}, {"verified": false, "id": "590894251", "location": "Del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 772, "tweet_count": 91886, "listed_count": 11}, "name": "Gloooria\u270c", "username": "GloriaSioke"}, {"verified": false, "id": "804342451", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 639, "tweet_count": 106323, "listed_count": 16}, "name": "Spooky Mar\u00eda \ud83c\udf83", "username": "Insomnificante_"}, {"verified": false, "id": "207137421", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1271, "tweet_count": 99719, "listed_count": 14}, "name": "Silvia Marta L\u00f3pez", "username": "SilviaMLopez"}, {"verified": false, "id": "352034485", "location": "Republica de Luque/Encar-Py", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 2573, "tweet_count": 18663, "listed_count": 0}, "name": "JFR\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "JuanferOzuna"}, {"verified": false, "id": "2856621393", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 4195, "tweet_count": 100196, "listed_count": 3}, "name": "beka", "username": "beckyvxv"}, {"verified": false, "id": "1181924497210904577", "location": "No Inferno", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "name": "MORTE", "username": "jaqueeutebusco"}, {"verified": true, "id": "48104665", "location": "Bosnia-Herzegovina", "public_metrics": {"followers_count": 135832, "following_count": 3, "tweet_count": 310291, "listed_count": 404}, "name": "Klix.ba", "username": "klixba"}, {"verified": false, "id": "923170764215541760", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83916, "listed_count": 5}, "name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "elJoseph16"}, {"verified": false, "id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita"}, {"verified": false, "id": "449224556", "public_metrics": {"followers_count": 5052, "following_count": 1245, "tweet_count": 37232, "listed_count": 10}, "name": "De Mujer a Mujer 33", "username": "DMujer33"}, {"verified": false, "id": "47187923", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 305, "tweet_count": 14526, "listed_count": 2}, "name": "Mica", "username": "vm140"}, {"verified": false, "id": "791608542", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1146, "tweet_count": 6195, "listed_count": 3}, "name": "F\u00e1ti Sosa", "username": "fatimitacris"}, {"verified": false, "id": "2735690044", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1964, "tweet_count": 147930, "listed_count": 60}, "name": "Ana Mar\u00eda Rojas", "username": "anamararojas1"}, {"verified": false, "id": "958095465995755520", "location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1862, "tweet_count": 34439, "listed_count": 0}, "name": "Rare Comic Books", "username": "MakeMyComicRare"}, {"verified": false, "id": "93533073", "location": "College Of Sex (C.O.S)", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 181, "tweet_count": 46003, "listed_count": 1}, "name": "Wolfgang \ud83d\udc3a", "username": "Luiguiwg"}, {"verified": false, "id": "87408802", "location": "Rep. Dom", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 130, "tweet_count": 33858, "listed_count": 8}, "name": "Nex", "username": "Guarionexflores"}, {"verified": true, "id": "19236297", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1336026, "following_count": 4094, "tweet_count": 366684, "listed_count": 2526}, "name": "LISTINDIARIO", "username": "ListinDiario"}, {"verified": false, "id": "63901385", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 4884, "tweet_count": 131725, "listed_count": 13}, "name": "Clau Rey \ufe3d\u2735\ufe3d", "username": "ClaudiaVRey"}, {"verified": false, "id": "1566259608", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 133, "tweet_count": 3389, "listed_count": 1}, "name": "Daniel Arias Rafael", "username": "DanielAriasRafa"}, {"verified": false, "id": "88802786", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 548, "tweet_count": 39376, "listed_count": 7}, "name": "Beth Goitea", "username": "valllas"}, {"verified": false, "id": "64538884", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 1441, "tweet_count": 44142, "listed_count": 37}, "name": "Mar\u00eda Paz Nu\u00f1ez", "username": "amarantapaz"}, {"verified": false, "id": "859434751", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 132, "tweet_count": 34993, "listed_count": 4}, "name": "Mikel", "username": "mmorphd"}, {"verified": false, "id": "845571660090671104", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 366919, "following_count": 7, "tweet_count": 61319, "listed_count": 2845}, "name": "Descifrando la Guerra", "username": "descifraguerra"}, {"verified": false, "id": "1159532596017225734", "location": "Fuengirola, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 118, "tweet_count": 1067, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro R. D\u00edaz Emmitt", "username": "Alejand48951087"}, {"verified": true, "id": "300136823", "public_metrics": {"followers_count": 66623, "following_count": 1547, "tweet_count": 55789, "listed_count": 659}, "name": "Consejer\u00eda de Salud y Consumo", "username": "saludand"}, {"verified": false, "id": "4156227544", "location": "B\u00f3snia-Herzegovina", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 673, "tweet_count": 1852, "listed_count": 3}, "name": "Organizacija UDAS", "username": "udas_udasrs"}, {"verified": false, "id": "86381969", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 953, "tweet_count": 36345, "listed_count": 0}, "name": "Wanka walash mi ka", "username": "PEPEWANKA"}, {"verified": false, "id": "2860990535", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 666, "tweet_count": 33947, "listed_count": 1}, "name": "Sereia Brasileira", "username": "eusereia"}, {"verified": true, "id": "116247695", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248872, "following_count": 3041, "tweet_count": 216792, "listed_count": 1229}, "name": "Dudu", "username": "Dudu"}, {"verified": false, "id": "1051102567533608960", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1058, "tweet_count": 13226, "listed_count": 0}, "name": "Myriam Hortencia Llacza Galarza", "username": "LlaczaGalarza"}, {"verified": false, "id": "32307901", "location": "Lima, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1084, "tweet_count": 266574, "listed_count": 13}, "name": "Mart\u00edn", "username": "Mart1m"}, {"verified": false, "id": "232328365", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 2264, "tweet_count": 144542, "listed_count": 26}, "name": "Gerardo Aliaga", "username": "GerardoaliagaA"}, {"verified": false, "id": "32532614", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros"}, {"verified": false, "id": "2822362168", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 648, "tweet_count": 670, "listed_count": 6}, "name": "CUARZO Psicolog\u00eda Cient\u00edfica", "username": "CuarzoPsi"}, {"verified": true, "id": "300205226", "location": "Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 67746, "following_count": 1104, "tweet_count": 12367, "listed_count": 363}, "name": "Scot Gov Health", "username": "scotgovhealth"}, {"verified": false, "id": "2911055069", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 2445, "tweet_count": 220022, "listed_count": 0}, "name": "Claudio Alexandre", "username": "roupasdesaojor1"}, {"verified": false, "id": "144309503", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 674, "tweet_count": 8356, "listed_count": 3}, "name": "Fati Ma", "username": "dicenquesoyfati"}, {"verified": false, "id": "333357682", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 1728, "tweet_count": 16399, "listed_count": 87}, "name": "CCOO Ense\u00f1anza Castilla y Le\u00f3n", "username": "CCOOFECyL"}, {"verified": false, "id": "2600340200", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 549, "tweet_count": 4820, "listed_count": 5}, "name": "Francisco Presno", "username": "PanchoPresno"}, {"verified": false, "id": "88103570", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 883, "tweet_count": 25427, "listed_count": 1}, "name": "Ruiz - Lula e Haddad 13", "username": "ruizthyagoruiz"}, {"verified": true, "id": "365559271", "location": "Caipira em S\u00e3o Paulo!", "public_metrics": {"followers_count": 15449, "following_count": 1648, "tweet_count": 46467, "listed_count": 66}, "name": "Dennis Almeida \ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfeb", "username": "DennisAlmeida82"}, {"verified": false, "id": "1091300799563657216", "location": "Croacia", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 961, "tweet_count": 3550, "listed_count": 13}, "name": "EmbEspa\u00f1a Croacia", "username": "EmbEspCroacia"}, {"verified": true, "id": "3439249876", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1122, "tweet_count": 6667, "listed_count": 62}, "name": "Espa\u00f1a ONU Viena", "username": "MisionVienaOI"}, {"verified": false, "id": "3305611679", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 363, "tweet_count": 2448, "listed_count": 0}, "name": "l\u00e1vate \u270b\ud83e\udd1a", "username": "lopezdelvalle85"}, {"verified": false, "id": "1446366620", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 3170, "tweet_count": 31132, "listed_count": 12}, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc7\ud835\udcbe \ud83c\udf3b", "username": "Paidagoga84"}, {"verified": false, "id": "186858491", "location": "M\u00e1laga - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4959, "following_count": 1623, "tweet_count": 5721, "listed_count": 99}, "name": "Trabajo Soc. M\u00e1laga", "username": "COLEGIOTSMALAGA"}, {"verified": false, "id": "68062277", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 341, "tweet_count": 39469, "listed_count": 0}, "name": "Maria Leal", "username": "luckingo"}, {"verified": false, "id": "519706573", "location": "Venezuela / Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 197064, "following_count": 1977, "tweet_count": 1909428, "listed_count": 1071}, "name": "Sumarium", "username": "sumariuminfo"}, {"verified": false, "id": "189906478", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 271, "tweet_count": 5657, "listed_count": 6}, "name": "Fernando Vicente B./\u2764\ufe0f", "username": "fdvicente"}, {"verified": false, "id": "898296364014161922", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 206, "tweet_count": 42511, "listed_count": 0}, "name": "Walter Jim\u00e9nez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "melen_jimenez"}, {"verified": false, "id": "1132587246463459329", "location": "Malaga, SpainCalle Enrique Van Dulken, 29140, malaga", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 160, "tweet_count": 557, "listed_count": 7}, "name": "Centro de Salud de Churriana", "username": "CChurriana"}, {"verified": false, "id": "419646912", "location": "M\u00e1laga ", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 726, "tweet_count": 9489, "listed_count": 14}, "name": "Nieves P.G. #distancia #lavatusmanos #mascarilla", "username": "nieves_pg"}, {"verified": false, "id": "3028765680", "location": "La \u00cdnsula Barataria", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2218, "tweet_count": 96110, "listed_count": 56}, "name": "Antonio Rittscher", "username": "Ant69Rit"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "id": "968996506027155457", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 181, "tweet_count": 10895, "listed_count": 0}, "name": "butterfly \ud83e\udd8b", "username": "PamelalFreitas"}, {"verified": false, "id": "4342105587", "location": "New Jersey, USA", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 997, "tweet_count": 19720, "listed_count": 0}, "name": "Magneto", "username": "pipiripi6089"}, {"verified": true, "id": "134855279", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3156503, "following_count": 6086, "tweet_count": 232903, "listed_count": 4463}, "name": "Daniel Samper Ospina", "username": "DanielSamperO"}, {"verified": false, "id": "189271880", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 889, "tweet_count": 36474, "listed_count": 1}, "name": "A vos nom\u00e1s te pasa.", "username": "fafagauto"}, {"verified": false, "id": "2254214115", "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 285, "tweet_count": 40005, "listed_count": 6}, "name": "Arthur", "username": "Arthur_Claus"}, {"verified": false, "id": "872511061718708228", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 404, "tweet_count": 86799, "listed_count": 2}, "name": "Rosa Jim\u00e9nez Mart\u00ednez", "username": "RosaJim20455762"}, {"verified": true, "id": "925676922838929408", "location": "Gijon, Astutias", "public_metrics": {"followers_count": 14468, "following_count": 557, "tweet_count": 4071, "listed_count": 173}, "name": "Luisa Carcedo", "username": "luisacarcedo"}, {"verified": false, "id": "145331586", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 946, "tweet_count": 28560, "listed_count": 0}, "name": "Adi Barcos", "username": "adibarcos"}, {"verified": false, "id": "1097939396450500608", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 351, "tweet_count": 24606, "listed_count": 0}, "name": "Walter Luis", "username": "WalterL65016344"}, {"verified": false, "id": "815398905911398401", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 391, "tweet_count": 23673, "listed_count": 1}, "name": "Evelyn Yo voto NO!! La LUC no se toca ya est", "username": "baladonEve"}, {"verified": false, "id": "256591305", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 16056, "following_count": 1372, "tweet_count": 28785, "listed_count": 55}, "name": "Ang\u00e9lica Mayt\u00edn Justiniani", "username": "angelicamaytin"}, {"verified": false, "id": "1923552962", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 675, "tweet_count": 109530, "listed_count": 8}, "name": "oh my god", "username": "cppu04"}, {"verified": false, "id": "1977787500", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 58, "tweet_count": 1201, "listed_count": 6}, "name": "Alicia L\u00e1zaro L\u00f3pez", "username": "ali_lzlp"}, {"verified": false, "id": "978329962825609216", "location": "Grupos de trabajo de la SEFH", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 261, "tweet_count": 439, "listed_count": 10}, "name": "Grupo Farmacia Neuropsiqui\u00e1trica SEFH", "username": "neuropsiquiSEFH"}, {"verified": false, "id": "1158290334", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 694, "tweet_count": 8117, "listed_count": 10}, "name": "Concha Herranz Calvo", "username": "conchhaa"}, {"verified": false, "id": "863025941043392513", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 4091, "tweet_count": 21959, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\ude85\ud835\ude92\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude71.", "username": "marielbarec"}, {"verified": true, "id": "964087536305008640", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 58, "tweet_count": 7602, "listed_count": 37}, "name": "Salud Laboral CCOO", "username": "SaludLab_CCOO"}, {"verified": false, "id": "1135881082023403520", "location": "Berl\u00edn, Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 31, "tweet_count": 1224, "listed_count": 2}, "name": "Daphne Turner", "username": "imunstxppble"}, {"verified": false, "id": "1043655101523615745", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 248, "tweet_count": 368, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Silva", "username": "LucasSi20040930"}, {"verified": false, "id": "78684416", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 635298, "following_count": 27, "tweet_count": 20993, "listed_count": 1983}, "name": "Juca Kfouri", "username": "BlogdoJuca"}, {"verified": false, "id": "4720495168", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 1280, "tweet_count": 286833, "listed_count": 0}, "name": "patatabrava", "username": "perfumealibro"}, {"verified": false, "id": "593340893", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 33176, "following_count": 3613, "tweet_count": 123298, "listed_count": 148}, "name": "Dr Prof Claudio Santa Mar\u00eda", "username": "drclaudiosalud"}, {"verified": false, "id": "1117448878750609408", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 4917, "tweet_count": 37418, "listed_count": 0}, "name": "Adri\u00e1n (\uf8ff)", "username": "Adrian_2579"}, {"verified": false, "id": "329408369", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 375, "tweet_count": 13566, "listed_count": 0}, "name": "Mariam", "username": "mariampacuna"}, {"verified": false, "id": "2974723373", "location": "En el 'guay' equivocado.", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 593, "tweet_count": 8206, "listed_count": 0}, "name": "Jhonny", "username": "jhonnyva_"}, {"verified": false, "id": "872177696146698241", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 98, "tweet_count": 114463, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Bartra", "username": "JorgeBartra2"}, {"verified": false, "id": "1950525900", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 810, "tweet_count": 45864, "listed_count": 1}, "name": "Thays Barroso", "username": "BarrosoThays"}, {"verified": false, "id": "209627540", "location": "Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 677, "tweet_count": 11635, "listed_count": 10}, "name": "Rabuda", "username": "Carla90PM"}, {"verified": false, "id": "381496170", "location": "Chitr\u00e9 ,Centro M\u00e9dico Chitr\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 663, "tweet_count": 6481, "listed_count": 1}, "name": "\u03a8Marissel Barrios \u03a8\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "CPsicMB"}, {"verified": false, "id": "1035304448556445696", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 172, "tweet_count": 31638, "listed_count": 0}, "name": "Dora", "username": "Dora34688241"}, {"verified": false, "id": "546930327", "location": "Asuncion-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 837, "tweet_count": 1756, "listed_count": 0}, "name": "Samy", "username": "samypovigna"}, {"verified": false, "id": "1171927201266241537", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 209, "tweet_count": 2646, "listed_count": 0}, "name": "\u2728Messtake.arl\u2728", "username": "xH0lySh1tx"}, {"verified": false, "id": "318684380", "location": "Prado , montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 374, "tweet_count": 604, "listed_count": 0}, "name": "toto", "username": "TAlbarenque"}, {"verified": false, "id": "715977126588125184", "location": "EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 1119, "tweet_count": 57254, "listed_count": 5}, "name": "\u00c1cido y Sin Filtro", "username": "soytupadre2016"}, {"verified": false, "id": "156063983", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 485, "tweet_count": 49768, "listed_count": 4}, "name": "Matias Peralta", "username": "_MatiPeralta"}, {"verified": false, "id": "469186725", "location": "M\u00e1laga-Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 2930, "tweet_count": 13073, "listed_count": 20}, "name": "Mar\u00eda D\u00edaz", "username": "mariadiazsil"}, {"verified": false, "id": "349725073", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 1209, "tweet_count": 18820, "listed_count": 3}, "name": "yasmin teixeira", "username": "yas_teixeira"}, {"verified": false, "id": "1060805470317879297", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 391, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "name": "Elena GC", "username": "ElenaGavin9"}, {"verified": false, "id": "212158697", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 3931, "following_count": 1377, "tweet_count": 5211, "listed_count": 98}, "name": "ASAPME", "username": "ASAPME"}, {"verified": false, "id": "983065932795871233", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 2202, "tweet_count": 26668, "listed_count": 0}, "name": "Cristian Otto", "username": "CristianOtto9"}, {"verified": false, "id": "186170312", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1174, "tweet_count": 468267, "listed_count": 42}, "name": "Espe \ud83c\udf42\ud83c\udf83", "username": "xyubarimelon"}, {"verified": false, "id": "994318476117446657", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 48, "tweet_count": 11324, "listed_count": 0}, "name": "Francesc Caballero", "username": "FrancescCaball4"}, {"verified": false, "id": "2990457880", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 114, "tweet_count": 5876, "listed_count": 0}, "name": "Lucas", "username": "lucaspavon24"}, {"verified": false, "id": "1120997688651153408", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 64, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "name": "M\u00e1rcio Apoli", "username": "ApoliMarcio"}, {"verified": false, "id": "250583441", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6333, "following_count": 3770, "tweet_count": 22985, "listed_count": 177}, "name": "Proyecto Chamberlin", "username": "Chamberlin09"}, {"verified": true, "id": "562022148", "location": "Zamora, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 308, "tweet_count": 9972, "listed_count": 53}, "name": "Cruz Roja en Zamora", "username": "CREenZamora"}, {"verified": false, "id": "266052483", "location": "Header: @KamiOkoy", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 2577, "tweet_count": 154871, "listed_count": 23}, "name": "Yaris", "username": "pleishipiado"}, {"verified": false, "id": "1068907756621574145", "location": " Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1981, "tweet_count": 18593, "listed_count": 0}, "name": "Rub\u00e9n Rom\u00e1n", "username": "rubenroman74"}, {"verified": false, "id": "563802254", "location": "Caudete (Albacete) Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 968, "tweet_count": 115811, "listed_count": 19}, "name": "Francisco Sanchez", "username": "Franciscosan4"}, {"verified": true, "id": "19019325", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 214258, "following_count": 2887, "tweet_count": 232388, "listed_count": 2490}, "name": "SensaCine", "username": "SensaCine"}, {"verified": false, "id": "3382505530", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 1360, "tweet_count": 112295, "listed_count": 20}, "name": "Ro Ba \ud83c\udf3b", "username": "ro_ba_"}, {"verified": false, "id": "3397030096", "location": "Benalm\u00e1dena, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 926, "tweet_count": 2279, "listed_count": 22}, "name": "Afesol Salud Mental", "username": "AfesolSMental"}, {"verified": false, "id": "926896746093056000", "location": "Horqueta, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 484, "tweet_count": 2028, "listed_count": 0}, "name": "EVELINA VERA COLM\u00c1N \ud83d\udc78", "username": "Evelina_vera19"}, {"verified": false, "id": "974729464377683969", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1773, "tweet_count": 13655, "listed_count": 0}, "name": "Mr. M", "username": "Gimenezzmm"}, {"verified": false, "id": "755587274033733632", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 942, "tweet_count": 1305, "listed_count": 9}, "name": "Marcelo Salinas", "username": "MarceloSalinasd"}, {"verified": false, "id": "145001045", "location": "Olinda-PE", "public_metrics": {"followers_count": 2689, "following_count": 5004, "tweet_count": 57771, "listed_count": 1}, "name": "Camila Lemos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u26a2\ufe0e", "username": "claustrowhoric"}, {"verified": false, "id": "1079339894219132928", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 322, "tweet_count": 3037, "listed_count": 0}, "name": "mzf", "username": "Brunamzf_"}, {"verified": false, "id": "2345270346", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1906, "tweet_count": 3308, "listed_count": 5}, "name": "\u2661\u2661\u2661\u2661", "username": "jessi181lml"}, {"verified": false, "id": "1082824116066050048", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 119, "tweet_count": 2019, "listed_count": 0}, "name": "Mory Mendoza", "username": "MendozaMory"}, {"verified": false, "id": "2749114385", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 411, "tweet_count": 1948, "listed_count": 0}, "name": "Rub\u00e9n Chac\u00f3n", "username": "Ruben__Chacon"}, {"verified": false, "id": "1122008479", "location": "Encarnacion-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 434, "tweet_count": 27002, "listed_count": 0}, "name": "Andrea \ud83c\udf38", "username": "angie_bogado"}, {"verified": true, "id": "15686768", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 112390, "following_count": 548, "tweet_count": 69755, "listed_count": 1124}, "name": "IGN Espa\u00f1a", "username": "IGN_es"}, {"verified": false, "id": "2738624217", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 417, "tweet_count": 2988, "listed_count": 0}, "name": "Mestizo", "username": "mestizopy"}, {"verified": false, "id": "631999922", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1062, "tweet_count": 11404, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Meza", "username": "edu_mezaa"}, {"verified": false, "id": "984940757139251200", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 105, "tweet_count": 3313, "listed_count": 0}, "name": "Rossano Scali", "username": "RossanoScali"}, {"verified": false, "id": "52073856", "location": "Rome ", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1882, "tweet_count": 39390, "listed_count": 16}, "name": "Isabella Angelina", "username": "lacarbellisa"}, {"verified": false, "id": "3306371728", "location": "Asunci\u00f3n de mi coraz\u00f3n, Paraguay\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1005, "tweet_count": 13600, "listed_count": 0}, "name": "Jacqueline Jacquet", "username": "Jacquetline"}, {"verified": false, "id": "1490637444", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 620, "tweet_count": 2318, "listed_count": 0}, "name": "Viviendo con IRC", "username": "ViviendoConIRC"}, {"verified": false, "id": "407281063", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 2029, "tweet_count": 211606, "listed_count": 0}, "name": "Hugo #68101", "username": "hugo_v15"}, {"verified": false, "id": "169324286", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 317, "tweet_count": 255126, "listed_count": 15}, "name": "Elizabeth D\u00e1vila", "username": "elizabethdv63"}, {"verified": false, "id": "171599173", "location": "Caacup\u00e9-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 553, "tweet_count": 7339, "listed_count": 1}, "name": "Soraya Vill", "username": "SorayaVill"}, {"verified": false, "id": "2262113059", "location": "Cartagena, Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 153, "tweet_count": 813, "listed_count": 2}, "name": "Jaime Andr\u00e9s Acosta", "username": "jacostam25"}, {"verified": false, "id": "461919999", "location": "Zaragoza - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 2318, "tweet_count": 15070, "listed_count": 58}, "name": "Ana Serrano", "username": "AnaV_Serrano"}, {"verified": false, "id": "281895113", "location": "ypane city", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 473, "tweet_count": 44903, "listed_count": 2}, "name": "JulioV", "username": "JV_1989"}, {"verified": false, "id": "4872105040", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 5001, "tweet_count": 99419, "listed_count": 1}, "name": "Luis \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "ductuk"}, {"verified": false, "id": "373395231", "location": "Valencia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1535, "tweet_count": 51060, "listed_count": 0}, "name": "Daniel", "username": "danUltra_"}, {"verified": false, "id": "173204773", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 214, "tweet_count": 11542, "listed_count": 4}, "name": "Jorge Bertolino", "username": "BertolinoInv"}, {"verified": false, "id": "1172257010475241474", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 1721, "tweet_count": 99199, "listed_count": 20}, "name": "Jes\u00fas Aranda \u02ac\u2665\ufe0f \u2022 #WonderWoman \u2022 #Digimon", "username": "JesusAranda89"}, {"verified": false, "id": "108357197", "location": "Asuncion Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 6615, "following_count": 1259, "tweet_count": 26545, "listed_count": 49}, "name": "Silvia Cardozo", "username": "silviacardozotv"}, {"verified": false, "id": "1056339493479989248", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 3373, "tweet_count": 135769, "listed_count": 2}, "name": "dete2006", "username": "dete2006"}, {"verified": false, "id": "42218540", "location": "Edo Lara - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 17701, "following_count": 14550, "tweet_count": 110766, "listed_count": 150}, "name": "La Pela", "username": "lapela"}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "id": "884966012822708226", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 129, "tweet_count": 8106, "listed_count": 0}, "name": "Rom\u00e1n IzMart", "username": "rom_izq86"}, {"verified": false, "id": "772089428525416448", "location": "Atl\u00e1ntida", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 4995, "tweet_count": 22462, "listed_count": 21}, "name": "Dar el Salto", "username": "su_zapato"}, {"verified": false, "id": "411646725", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 1023, "tweet_count": 1722, "listed_count": 94}, "name": "Paco Heras", "username": "PacoHerasHern"}, {"verified": false, "id": "228124364", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1175, "tweet_count": 186534, "listed_count": 2}, "name": "Mar\u00eda Paz A\u00f1azco", "username": "MariaPazAnazco"}, {"verified": false, "id": "2151430648", "location": "Florian\u00f3polis,Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 528, "tweet_count": 13333, "listed_count": 2}, "name": "Fernando Sanchez Lopez \uf8ff\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fernsanchsc"}, {"verified": false, "id": "199434910", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 3431, "tweet_count": 50508, "listed_count": 3}, "name": "Daniel", "username": "DanielEdco"}, {"verified": false, "id": "2971667740", "location": "England", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1014, "tweet_count": 5811, "listed_count": 5}, "name": "Roc\u00edo Valverde Pastor", "username": "RValverdePastor"}, {"verified": false, "id": "606587629", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 634, "tweet_count": 981, "listed_count": 0}, "name": "Pepe Gonzalez", "username": "Pepegon51"}, {"verified": false, "id": "406360635", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 669, "tweet_count": 9282, "listed_count": 1}, "name": "Enrique Hiplan", "username": "EnriqueHiplanA"}, {"verified": false, "id": "64062253", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 399, "tweet_count": 163620, "listed_count": 22}, "name": "Tanekron", "username": "Tanekron"}, {"verified": false, "id": "2156965188", "location": "\u00c9l - He - They", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 689, "tweet_count": 77380, "listed_count": 9}, "name": "Eko \ud83e\udd8b", "username": "NymphaDoraBIack"}, {"verified": false, "id": "1101032126919647233", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 16, "tweet_count": 2660, "listed_count": 0}, "name": "Simon", "username": "Simon69874435"}, {"verified": false, "id": "1305826267", "location": "Asesor\u00edas sexol\u00f3gicas online\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 8445, "following_count": 1336, "tweet_count": 21397, "listed_count": 114}, "name": "tusexualidad.es", "username": "EsterAlvarezG"}, {"verified": false, "id": "496173677", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 186, "tweet_count": 87034, "listed_count": 5}, "name": "eduarda", "username": "nevermindxr"}, {"verified": false, "id": "730809130189983744", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44724, "listed_count": 6}, "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "username": "adriancatti"}, {"verified": false, "id": "2790963304", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 932, "tweet_count": 4125, "listed_count": 49}, "name": "Federaci\u00f3n Salud Mental Madrid", "username": "saludmentalCM"}, {"verified": false, "id": "2989430254", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 685, "tweet_count": 151985, "listed_count": 22}, "name": "Lari Mongelos", "username": "MongelosLariza"}, {"verified": false, "id": "865466984854454272", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 33, "tweet_count": 604, "listed_count": 1}, "name": "Fernando", "username": "NMferdlfuente"}, {"verified": false, "id": "846651600177377280", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 2139, "tweet_count": 3383, "listed_count": 11}, "name": "Cantabria Labs Nutrici\u00f3n M\u00e9dica", "username": "CantabriaLabsNM"}, {"verified": false, "id": "817921788319563776", "location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 378, "tweet_count": 5658, "listed_count": 0}, "name": "pensando num nome dahra", "username": "2cbthc"}, {"verified": true, "id": "366106296", "location": "Ram\u00edrez de Arellano, 19 Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 18465, "following_count": 5700, "tweet_count": 14304, "listed_count": 263}, "name": "CCOO Ense\u00f1anza", "username": "feccoo"}, {"verified": false, "id": "273601587", "location": "Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 7948, "following_count": 475, "tweet_count": 60979, "listed_count": 91}, "name": "jesus del rio #SiNoHagoNoDigo", "username": "chuchencio"}, {"verified": true, "id": "52534878", "location": "Santiago Chile", "public_metrics": {"followers_count": 622766, "following_count": 2190, "tweet_count": 32459, "listed_count": 574}, "name": "Izkia Siches Past\u00e9n", "username": "izkia"}, {"verified": false, "id": "113198372", "public_metrics": {"followers_count": 37700, "following_count": 707, "tweet_count": 54349, "listed_count": 176}, "name": "GUSTAVO RODR\u00cdGUEZ", "username": "GUSTAVOVIDENTE"}, {"verified": false, "id": "124636398", "location": "Madrid-Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 5000, "tweet_count": 416104, "listed_count": 14}, "name": "3 gatos locos", "username": "guariana"}, {"verified": false, "id": "3083253505", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1781, "tweet_count": 223925, "listed_count": 2}, "name": "pablo alejandro fure", "username": "fure_pablo"}, {"verified": false, "id": "129867706", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 908, "tweet_count": 138906, "listed_count": 20}, "name": "Maribel", "username": "maribelglam"}, {"verified": false, "id": "25582180", "location": "Entre Granada y Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 32611, "following_count": 13456, "tweet_count": 23106, "listed_count": 293}, "name": "Jos\u00e9 A. Rodr\u00edguez", "username": "lanbrue"}], "tweets": [{"author_id": "111815940", "created_at": "2019-10-10T12:59:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 25, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la Salud Mental"}]}, "id": "1182279591227998208", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 297, "like_count": 430, "quote_count": 27}, "text": "Hoy D\u00eda de la Salud Mental, recordamos la importancia de nuestra iniciativa la Ley 30947 que impulsa la salud mental comunitaria, la atenci\u00f3n integral, los medicamentos gen\u00e9ricos y los seguros.\nDemandamos la pronta aprobaci\u00f3n del Reglamento y presupuesto para su aplicaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279591227998208"]}, {"author_id": "9612112", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zXirEEwTjc", "expanded_url": "http://bit.ly/2M0SZOK", "display_url": "bit.ly/2M0SZOK"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0fjeUlhlmk", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fjeUlhlmk", "media_key": "3_1182279662866698242"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0fjeUlhlmk", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fjeUlhlmk", "media_key": "3_1182279662879301632"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9473, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:00:13.000Z", "id": "1182279667966971904", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 110, "like_count": 1108, "quote_count": 236}, "text": "Trocado! Jared Leto ficou \"alienado e decepcionado\" com decis\u00e3o da Warner Bros. de ter um novo Coringa https://t.co/zXirEEwTjc https://t.co/0fjeUlhlmk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182279667966971904"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 215, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/xZEUC7xpSp", "expanded_url": "https://twitter.com/didacmedinasbd_/status/1182272322805346305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZEUC7xpSp", "media_key": "3_1182272305860362240"}]}, "author_id": "1143072031958798336", "created_at": "2019-10-10T12:31:01.000Z", "id": "1182272322805346305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34 Que sigui invisible no vol dir que no existeixi. \n\n\ud83d\udcc5 Avui, 10 d'Octubre \u00e9s el dia mundial de la salut mental.\n\nCada 40 segons, se suicida una persona al m\u00f3n. Unim esfor\u00e7os per prevenir-ho.\u2764\u2705\n#DiaMundialSaludMental https://t.co/xZEUC7xpSp", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182272322805346305"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/7U3PkiTz3U", "expanded_url": "https://twitter.com/PreviouslyFilms/status/1182275219798581248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7U3PkiTz3U", "media_key": "16_1182275206024454144"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5606, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6827, "type": "Person", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}]}, "author_id": "4540912695", "created_at": "2019-10-10T12:42:32.000Z", "id": "1182275219798581248", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 8, "like_count": 98, "quote_count": 14}, "text": "#Joker\n\n\ud83d\udd35 NOVEDAD \ud83d\udd35\n\n@JaredLeto se sinti\u00f3 molesto al enterarse que Warner quer\u00eda hacer la pel\u00edcula sin \u00e9l. https://t.co/7U3PkiTz3U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182275219798581248"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 238, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/errc0mqsIl", "expanded_url": "https://glo.bo/2MndRhW", "display_url": "glo.bo/2MndRhW", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/10/investigacao-aponta-que-disparo-que-matou-adolescente-em-niteroi-partiu-de-pm.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.62, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "author_id": "8802752", "created_at": "2019-10-10T12:45:00.000Z", "id": "1182275838902857728", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 14, "like_count": 274, "quote_count": 19}, "text": "\"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armado, n\u00e3o fez men\u00e7\u00e3o de nada, de atirar. Naquele momento n\u00e3o havia troca de tiros\" https://t.co/errc0mqsIl #G1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182275838902857728"]}, {"author_id": "212204767", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/AR41PlgrSe", "expanded_url": "https://twitter.com/680carlos/status/1182252987378491392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AR41PlgrSe", "media_key": "7_1182252843337682944"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:14:12.000Z", "id": "1182252987378491392", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 3}, "text": "Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. Les invito a ver este video. https://t.co/AR41PlgrSe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182252987378491392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 279, "tag": "Per\u00fa"}], "annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "136649244", "created_at": "2019-10-10T02:17:00.000Z", "id": "1182117797159153664", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 51, "like_count": 657, "quote_count": 13}, "text": "Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha libre a la izquierda? No, eso ser\u00eda suicida. Hay que participar presentando los mejores cuadros y solicitando auditores y observadores internacionales #Per\u00fa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182117797159153664"]}, {"author_id": "990786584369942528", "created_at": "2019-10-10T12:55:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182276996832911360"}], "id": "1182278454718484482", "in_reply_to_user_id": "738530191266451456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@badgalkarie Nessa parte do an\u00e3o, eu fiquei apreensiva pq achei que ele ia matar ele... mas dai lembrei que ele sempre foi educado, gra\u00e7as que ele conseguiu fugir. Kkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "badgalkarie", "id": "738530191266451456"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182278454718484482"]}, {"author_id": "703332468066291712", "created_at": "2019-10-10T04:01:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182143725818060800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7699, "type": "Other", "normalized_text": "Jeppysito"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "Happysito2", "id": "1163427196553302019"}]}, "id": "1182144035953238016", "in_reply_to_user_id": "945049511658950656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@hyunraishere @Happysito2 Jeppysito 4ever", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182144035953238016"]}, {"author_id": "609037720", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Y3tDGJZYZE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:39:45.000Z", "id": "1181942330267439104", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 63, "like_count": 1361, "quote_count": 42}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZYZE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181942330267439104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/DH2SSwVE9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/almova730/status/1182272459812196352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH2SSwVE9Y", "media_key": "3_1182272456188293121"}]}, "author_id": "204175990", "created_at": "2019-10-10T12:31:34.000Z", "id": "1182272459812196352", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suicida una persona, por eso el lema del d\u00eda es \u00ab40 segundos para actuar\u00bb \n\nToma 40 segundos para charlar, informar, abrazar, escuchar, difundir, ayudar\u2026 https://t.co/DH2SSwVE9Y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272459812196352"]}, {"author_id": "1126578837586890752", "created_at": "2019-10-10T12:58:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182278192364691457"}], "id": "1182279120950104064", "in_reply_to_user_id": "1027100289046929413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@JennSimlish Buah no s\u00e9, a ver yo soy calurosa e iba por la calle en manga corta (hac\u00eda 20 grados), pero la pe\u00f1a con jers\u00e9is y s\u00faper abrigados y yo sudando, la pe\u00f1a tiene mucho postureo encima xDDDD", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JennSimlish", "id": "1027100289046929413"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279120950104064"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 25, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "suicidio"}, {"start": 256, "end": 273, "tag": "ConectaConLaVida"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2ZDbHoGCqH", "expanded_url": "https://twitter.com/DAPAlmeria/status/1182274723977269248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ZDbHoGCqH", "media_key": "3_1182274717903970305"}]}, "author_id": "2313957368", "created_at": "2019-10-10T12:40:34.000Z", "id": "1182274723977269248", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "El #D\u00edaMundialSaludMental este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona.Cada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa.El suicidio es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.#ConectaConLaVida https://t.co/2ZDbHoGCqH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274723977269248"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 85, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "40seconds"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/LXMck3oyMP", "expanded_url": "https://youtu.be/WcSUs9iZv-g", "display_url": "youtu.be/WcSUs9iZv-g"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.5419, "type": "Place", "normalized_text": "Monstropolis"}, {"start": 65, "end": 84, "probability": 0.6794, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 194, "end": 206, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}, {"start": 210, "end": 242, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "Jumped Off The Golden Gate Bridge"}], "mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "author_id": "240306295", "created_at": "2019-10-10T12:54:43.000Z", "id": "1182278283825729536", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Buenos d\u00edas hermosos habitantes de Monstropolis!\n\nCelebrando el #WorldMentalHealthDay les comparto este corto video. Cada #40seconds alguien se suicida.\nEmpecemos a alzar la voz sobre el tema\n\n#ComandoPsycho\nI Jumped Off The Golden Gate Bridge https://t.co/LXMck3oyMP v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182278283825729536"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 265, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 268, "end": 278, "tag": "40seconds"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/nFslKbtWJG", "expanded_url": "https://bit.ly/2lI8HU1", "display_url": "bit.ly/2lI8HU1"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/XD70XrAxwG", "expanded_url": "https://twitter.com/IPSChile/status/1182272081058250752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XD70XrAxwG", "media_key": "3_1182272066495664129"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 137, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "l D\u00eda Mundial de la Salud Ment"}, {"start": 243, "end": 262, "probability": 0.6383, "type": "Other", "normalized_text": " #WorldMentalHealthD"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 96, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "2508357384", "created_at": "2019-10-10T12:30:04.000Z", "id": "1182272081058250752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\ude15 \u00bfSabes que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo?\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Es por eso que la @opsoms conmemora el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, cuyo lema es \"Aunemos esfuerzos para prevenir el suicidio\"\n\u2705 Conoce m\u00e1s en: https://t.co/nFslKbtWJG\n\ud83d\udc99 #WorldMentalHealthDay | #40seconds https://t.co/XD70XrAxwG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272081058250752"]}, {"author_id": "105125276", "entities": {"urls": [{"start": 349, "end": 372, "url": "https://t.co/2aXXN1Wezc", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAragon/status/1182249990820945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aXXN1Wezc", "media_key": "3_1182249982264578049"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.396, "type": "Place", "normalized_text": "Ventura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IASSAragon", "id": "872387146493173760"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "JoaquinSantosM", "id": "323087574"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "CERMIAragon", "id": "964045675"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "JanssenEMEA", "id": "1969148522"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:02:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182248222926020609"}], "id": "1182249990820945920", "in_reply_to_user_id": "105125276", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@IASSAragon @ASAPME @JoaquinSantosM @feafesaragon @CERMIAragon @JanssenEMEA \ud83d\udde3\ufe0f A trav\u00e9s de este Plan, explica Ventura, se pretende priorizar la detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, mejorando el acceso y atenci\u00f3n en los servicios sanitarios p\u00fablicos; adem\u00e1s de hacer un abordaje multisectorial de un problema que afecta a la sociedad en su conjunto. https://t.co/2aXXN1Wezc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182249990820945920"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 212, "tag": "GobiernoExtorsivo"}, {"start": 214, "end": 232, "tag": "GobiernoExtorsivo"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/x4hMgPcC8u", "expanded_url": "https://twitter.com/MonterosEva/status/1182264988276318208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4hMgPcC8u", "media_key": "7_1182264487560306688"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4135, "type": "Organization", "normalized_text": "PBI"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.7087, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "author_id": "809807728394850304", "created_at": "2019-10-10T12:01:53.000Z", "id": "1182264988276318208", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Para los q todav\u00eda insisten con \"la chorra\"o se robaron un PBI,les muestro como empezaron a endeudarnos\nSi no tenes como devolver el q te presta es un suicida econ\u00f3mico y el FMI es lo contrario\n#GobiernoExtorsivo \n#GobiernoExtorsivo https://t.co/x4hMgPcC8u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264988276318208"]}, {"author_id": "120873942", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}]}, "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "id": "1180588708505866241", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 108, "tag": "saludmental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wBt87iaaj4", "expanded_url": "https://twitter.com/IMLAFLORESTA/status/1182278584926425088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBt87iaaj4", "media_key": "3_1182278577456373767"}]}, "author_id": "1434003342", "created_at": "2019-10-10T12:55:54.000Z", "id": "1182278584926425088", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la #saludmental. La jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 seg se suicida una persona. Aunemos esfuerzos para prevenirlo. Un d\u00eda para practicar los 40 seg para actuar. https://t.co/wBt87iaaj4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182278584926425088"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Oct"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/uPzUZvQV9M", "expanded_url": "https://youtu.be/JBKMMM72kjU", "display_url": "youtu.be/JBKMMM72kjU"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bMip4PZ6Ld", "expanded_url": "https://twitter.com/nanypizarro/status/1182253406028800002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bMip4PZ6Ld", "media_key": "3_1182253397166219271"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 46, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 262, "username": "feccoo", "id": "366106296"}, {"start": 263, "end": 277, "username": "SaludLab_CCOO", "id": "964087536305008640"}]}, "author_id": "123703876", "created_at": "2019-10-10T11:15:51.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1182253406028800002", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "#10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio. \n\n\ud83c\udd98Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfebEste v\u00eddeo ofrece informaci\u00f3n para docentes \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/uPzUZvQV9M \n\n@feccoo @SaludLab_CCOO https://t.co/bMip4PZ6Ld", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253406028800002"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Bwr1Sm8n9j", "expanded_url": "https://bit.ly/30Yw3DT", "display_url": "bit.ly/30Yw3DT"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/t6vtxd9Wy9", "expanded_url": "https://twitter.com/Enfermeriatv/status/1182233616123867136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6vtxd9Wy9", "media_key": "3_1182233612000940032"}]}, "author_id": "212219250", "created_at": "2019-10-10T09:57:13.000Z", "id": "1182233616123867136", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMental pedimos:\n\u2795 Profesionales especialistas\n\u2795 Recursos\n\u2795 Medios\n\u2611\ufe0f Estrategia nacional\nAunemos esfuerzos para prevenir el #suicidio \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Bwr1Sm8n9j https://t.co/t6vtxd9Wy9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182233616123867136"]}, {"author_id": "724587793712857088", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/D57VhwsXzE", "expanded_url": "https://t.co/D57VhwsXzE", "display_url": "t.co/D57VhwsXzE"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:49:23.000Z", "id": "1182276942734790656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "Na minha opini\u00e3o, esse coment\u00e1rio \u00e9 um erro! Cada um tem sua luta no dia a dia para conquistar o seu pr\u00f3prio objetivo! Ser gorda ou magra, ser padr\u00e3o ou n\u00e3o, isso n\u00e3o interfere que a pessoa pode sofrer porque simplesmente estagnou e agora n\u00e3o se aceita https://t.co/D57VhwsXzE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182276942734790656"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}, {"start": 257, "end": 279, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZMgV9Qa3xW", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_Responde/status/1182273482043867137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZMgV9Qa3xW", "media_key": "3_1182273468685066240"}]}, "author_id": "140475927", "created_at": "2019-10-10T12:35:38.000Z", "id": "1182273482043867137", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede prevenir.\nSi est\u00e1s pasando por un momento dif\u00edcil, t\u00f3mate 40 segundos para hablar de ello con alguien que conf\u00edes o ll\u00e1manos al 600 360 7777\n#D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/ZMgV9Qa3xW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182273482043867137"]}, {"author_id": "271479687", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CiT6J3z3iO", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182236211643125765", "display_url": "twitter.com/IGN_es/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8445, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 139, "end": 156, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "30 Seconds to Mars"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:32:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182236211643125765"}], "id": "1182257520104087554", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "text": "Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo era s\u00faper fan por 30 Seconds to Mars, pero es que creces, maduras, te das cuenta de que es una mierda de persona y un follani\u00f1as y pues te importa una mierda. https://t.co/CiT6J3z3iO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182257520104087554"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 74, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 73, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "author_id": "867952626637438981", "created_at": "2019-10-10T12:17:57.000Z", "id": "1182269032671481857", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo.\n#WorldMentalHealthDay", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269032671481857"]}, {"author_id": "753670724540334080", "created_at": "2019-10-10T12:51:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182277484286480384"}], "id": "1182277486127833089", "in_reply_to_user_id": "753670724540334080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu na rua gritando com ele e todo mundo me olhando como se eu fosse uma retardada, ELE \u00c9 O RETARDADO, eu tava certa okay", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182277486127833089"]}, {"author_id": "22441825", "created_at": "2019-10-10T12:46:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182262168437301249"}], "id": "1182276188389199873", "in_reply_to_user_id": "21426531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@luhcifer Nossa, o dia come\u00e7ando pesado, hein", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luhcifer", "id": "21426531"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182276188389199873"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 278, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/rUfnPPxGV6", "expanded_url": "https://twitter.com/hipolitx/status/1182251905302564864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rUfnPPxGV6", "media_key": "3_1182251314589421568"}]}, "author_id": "312192208", "created_at": "2019-10-10T11:09:54.000Z", "id": "1182251905302564864", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 1, "like_count": 278, "quote_count": 9}, "text": "El bienestar psicol\u00f3gico, el mantenimiento y cuidado de la salud mental y acudir a profesionales FORMADOS para ayudar en este aspecto es NECESARIO.\nEs indispensable: CONCIENCIAR, PREVENIR Y DEJARNOS HACER NUESTRO TRABAJO. M\u00e1s psic\u00f3logos, menos intrusismo.\n#DiaMundialSaludMental https://t.co/rUfnPPxGV6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182251905302564864"]}, {"author_id": "33989170", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/YYS1sKvjAl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFsCmB", "display_url": "dlvr.it/RFsCmB"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ACb87lgypY", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1182042443039952896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ACb87lgypY", "media_key": "3_1182042441488011264"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.6944, "type": "Other", "normalized_text": "de la Salud Mental"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7757, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:17:34.000Z", "id": "1182042443039952896", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/YYS1sKvjAl https://t.co/ACb87lgypY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182042443039952896"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "suicidio"}, {"start": 232, "end": 254, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "142619916", "created_at": "2019-10-10T08:50:05.000Z", "id": "1182216721773613057", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabilizaci\u00f3n de la conducta suicida y, con ello, facilitar que las personas con ideaciones suicidas pidan ayuda #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182216721773613057"]}, {"author_id": "1148573853519613952", "created_at": "2019-10-10T12:48:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182268882641461250"}], "id": "1182276623762100228", "in_reply_to_user_id": "1032264033024524293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OpeMorrow Claro que s\u00ed, aunque solo si pagas su precio.\n\n-ante el puchero le imita intentando contener la risa y acto seguido deja un \u00faltimo beso. Quita el edred\u00f3n de encima enroll\u00e1ndolo casi a los pies y con cuidado coge la bandeja para acercarla-. \n\nLl\u00e1mame loca pero meterse en una &gt;", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OpeMorrow", "id": "1032264033024524293"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276623762100228"]}, {"author_id": "955275902384070656", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/mg6h5OGJo8", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3b_WdUFBoJ/?igshid=1q6uh5u1kkd8", "display_url": "instagram.com/p/B3b_WdUFBoJ/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 79, "probability": 0.8932, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial del la Salud Mental"}, {"start": 120, "end": 149, "probability": 0.8148, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:16:02.000Z", "id": "1182268548388753408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona\n\nEn este D\u00eda Mundial del la Salud Mental, dedica \u00ab40 segundos para actuar\u00bb.\n\nEl D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se celebra el 10 de octubre, es una oportunidad para\u2026 https://t.co/mg6h5OGJo8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268548388753408"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "suicidio"}, {"start": 150, "end": 172, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "252654123", "created_at": "2019-10-10T11:30:00.000Z", "id": "1182256965550067713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n a la conducta suicida \ud83d\udcde #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256965550067713"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 206, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "142619916", "created_at": "2019-10-10T09:45:00.000Z", "id": "1182230540159737856", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0\ufe0f Entre las se\u00f1ales para detectar una ideaci\u00f3n suicida se encuentran las manifestaciones verbales en las que la persona expresa su deseo de quitarse la vida (con o sin planificaci\u00f3n) #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182230540159737856"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "salud"}, {"start": 193, "end": 215, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "142619916", "created_at": "2019-10-10T09:50:00.000Z", "id": "1182231798564061185", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Desde los recursos de atenci\u00f3n la detecci\u00f3n del riesgo suicida le corresponde a todos los profesionales de #salud, y la evaluaci\u00f3n debe realizarla el m\u00e9dico/a de atenci\u00f3n primaria y/o pediatra #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182231798564061185"]}, {"author_id": "80894808", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/EEiQthIDdn", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/10/10/dia-la-salud-mental-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/10/10/dia\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 44, "probability": 0.8278, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.7381, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:48:25.000Z", "id": "1182276699045744641", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "10 de octubre: D\u00eda Mundial de la Salud Mental\n\nAlarmante cifra: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/EEiQthIDdn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276699045744641"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/1qmMzCPOfG", "expanded_url": "https://twitter.com/AreaMujerIUCLM/status/1182269131497857025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1qmMzCPOfG", "media_key": "3_1182269126129131521"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 101, "end": 121, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "931974195361263618", "created_at": "2019-10-10T12:18:21.000Z", "id": "1182269131497857025", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Cada 2 d\u00edas se suicida una persona en CLM. Tenemos que hablar de ello, tambi\u00e9n con nuestras j\u00f3venes\n#DiaMundialSaludMental \n#suicidio https://t.co/1qmMzCPOfG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269131497857025"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "visibilizar"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "escuchar"}, {"start": 73, "end": 82, "tag": "nojuzgar"}, {"start": 100, "end": 106, "tag": "mitos"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Z4z1ohbaYu", "expanded_url": "https://twitter.com/HBSCSpain/status/1182276865697964033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4z1ohbaYu", "media_key": "3_1182276857808470017"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Z4z1ohbaYu", "expanded_url": "https://twitter.com/HBSCSpain/status/1182276865697964033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4z1ohbaYu", "media_key": "3_1182276857821110272"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "nojuzgar"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 169, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}]}, "author_id": "873809073938059264", "created_at": "2019-10-10T12:49:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182276855023448064"}], "id": "1182276865697964033", "in_reply_to_user_id": "873809073938059264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Las claves para la prevenci\u00f3n del suicidio son #visibilizar, #escuchar y #nojuzgar, combatiendo los #mitos asociados a este fen\u00f3meno, tal y como comparten @opsomsuruguay https://t.co/Z4z1ohbaYu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276865697964033"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 253, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 255, "end": 280, "tag": "IIMesaDi\u00e1logoSocialADIEM"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/N6qo5b74QE", "expanded_url": "https://www.prevensuic.org", "display_url": "prevensuic.org"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.6182, "type": "Other", "normalized_text": "Berta Villagordo"}]}, "author_id": "142619916", "created_at": "2019-10-10T12:02:23.000Z", "id": "1182265113073635334", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La Psiquiatra Berta Villagordo nos ha dado a conocer una aplicaci\u00f3n para prevenir el suicidio donde profesionales, familiares y personas con conducta suicida encuentran un Plan de Seguridad, recomendaciones\nhttps://t.co/N6qo5b74QE\n#DiaMundialSaludMental \n#IIMesaDi\u00e1logoSocialADIEM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265113073635334"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/8CWB3ZeofH", "expanded_url": "http://bit.ly/312tlgH", "display_url": "bit.ly/312tlgH"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/kT9AvevIs3", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCostaSol/status/1182261785870639104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kT9AvevIs3", "media_key": "3_1182261776655831040"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00f3bal P\u00e9rez"}]}, "author_id": "4898287630", "created_at": "2019-10-10T11:49:09.000Z", "id": "1182261785870639104", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfe5 Con motivo del  #D\u00edaMundialdelaSaludMental hemos le\u00eddo un manifiesto \ud83d\udcdc y se ha donado una pintura \ud83c\udfa8 obra del artista Crist\u00f3bal P\u00e9rez realizada durante la \u2018I Jornada del Programa de Prevenci\u00f3n e Intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019 \n\n\ud83d\udd17\u25b6 https://t.co/8CWB3ZeofH https://t.co/kT9AvevIs3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261785870639104"]}, {"author_id": "718403378804604928", "created_at": "2019-10-09T15:13:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 229, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Rua"}]}, "id": "1181950942155018240", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que colabore con nosotros en su planificaci\u00f3n, es un acto suicida desde el punto de vista de la litigaci\u00f3n. Gonzalo Rua.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181950942155018240"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 232, "end": 245, "tag": "mentalhealth"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/ei3fjOt9PC", "expanded_url": "https://bit.ly/326ICyk", "display_url": "bit.ly/326ICyk"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/TGS74aScZi", "expanded_url": "https://twitter.com/ciencias_chile/status/1182268746351742976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGS74aScZi", "media_key": "3_1182268740970450944"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 45, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}, {"start": 233, "end": 244, "probability": 0.6008, "type": "Other", "normalized_text": "mentalhealth"}]}, "author_id": "989591461866897408", "created_at": "2019-10-10T12:16:49.000Z", "id": "1182268746351742976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Hoy 10 de octubre es el #DiaMundialSaludMental, ocasi\u00f3n para hablar sobre este importante tema: cada 40 segundo se suicida una persona y cada a\u00f1o cerca de 800.000, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer de mama o por la guerra. #mentalhealth https://t.co/ei3fjOt9PC https://t.co/TGS74aScZi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182268746351742976"]}, {"author_id": "473216817", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/m7ERvvDl2M", "expanded_url": "http://bit.ly/2IBKrvw", "display_url": "bit.ly/2IBKrvw", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2IBKrvw"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo M\u00e9ndez"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Cardenal"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:49:55.000Z", "id": "1182261975772024833", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "text": "\ud83c\udfa5 El hecho se habr\u00eda presentado cuando el portero se acerc\u00f3 a Eduardo M\u00e9ndez para hablar de un dinero que le debe el cuadro 'Cardenal' \n\nhttps://t.co/m7ERvvDl2M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261975772024833"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 268, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/IES3t2cvAt", "expanded_url": "https://twitter.com/Estudiantil2020/status/1182275078999937025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IES3t2cvAt", "media_key": "3_1182275072431661056"}]}, "author_id": "1065213127573278720", "created_at": "2019-10-10T12:41:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182275069113962497"}], "id": "1182275078999937025", "in_reply_to_user_id": "1065213127573278720", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Tambi\u00e9n se puede aprender a identificar los signos de problemas de salud mental comunes como la depresi\u00f3n y alentar a los compa\u00f1eros a buscar ayuda profesional, hacerlos saber que no est\u00e1n solos. La salud mental es importante \u00a1Cuid\u00e9mosla! \ud83e\udde0\u2665\n#diamundialdelasaludmental https://t.co/IES3t2cvAt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182275078999937025"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "VAZNOJE"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/J1fBLZki4B", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1182175336068501504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J1fBLZki4B", "media_key": "3_1182175328086745088"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/J1fBLZki4B", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1182175336068501504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J1fBLZki4B", "media_key": "3_1182175327956717568"}]}, "author_id": "1125681787", "created_at": "2019-10-10T06:05:38.000Z", "id": "1182175336068501504", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#VAZNOJE \nPrema podacima SZO, u svetu od suicida godisnje premine najmanje 800K ljudi - na svakih 40 sekundi dogodi se jedno samoubistvo. Procenjuje se da u Srbiji godisnje tako strada oko 1500 ljudi. https://t.co/J1fBLZki4B", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182175336068501504"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 152, "tag": "40segundos"}, {"start": 153, "end": 177, "tag": "DiaMundialDeSaludMental"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/aIhLXL4YRY", "expanded_url": "https://twitter.com/Lunitaazul2702/status/1182192554957107201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIhLXL4YRY", "media_key": "3_1182192550402068481"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7418, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "517070474", "created_at": "2019-10-10T07:14:03.000Z", "id": "1182192554957107201", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir sobre la prevenci\u00f3n.\n#40segundos #DiaMundialDeSaludMental https://t.co/aIhLXL4YRY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182192554957107201"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Importa"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RfL1QXewtH", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaZetaPy/status/1182274790016606208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RfL1QXewtH", "media_key": "7_1182274730411384833"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 41, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "author_id": "958905799", "created_at": "2019-10-10T12:40:50.000Z", "id": "1182274790016606208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Importa El D\u00eda Mundial de la Salud Mental,que se celebra el 10 de octubre,es una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental.En esta ocasi\u00f3n,la jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio. \n#DiaMundialSaludMental https://t.co/RfL1QXewtH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274790016606208"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 83, "end": 87, "tag": "OMS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AoCx6r5vCv", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1182254455556907008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoCx6r5vCv", "media_key": "3_1182254453388382208"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.9152, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "633098103", "created_at": "2019-10-10T11:20:02.000Z", "id": "1182254455556907008", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suicidio: c/40 segundos se suicida 1 persona y es la 2\u00ba causa de muerte entre j\u00f3venes de 15-29 a\u00f1os. Necesitamos mejores pol\u00edticas para tratamientos y prevenci\u00f3n https://t.co/AoCx6r5vCv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254455556907008"]}, {"author_id": "965165369739628545", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/7Smh1kftr4", "expanded_url": "https://t.co/7Smh1kftr4", "display_url": "t.co/7Smh1kftr4"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:39:36.000Z", "id": "1182274482137964544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "JAJAJAJAJAJAJA Y YO EL SUICIFA https://t.co/7Smh1kftr4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274482137964544"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 249, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 39, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 47, "end": 78, "probability": 0.7147, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "author_id": "414839296", "created_at": "2019-10-10T12:38:57.000Z", "id": "1182274318765559809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\nLa Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud lo celebra cada 10 de octubre desde el 2003 con la finalidad de orientar y concienciar sobre las enfermedades mentales. \n\nEste a\u00f1o se enfoca en el suicidio. #SaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274318765559809"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "Infografia"}, {"start": 25, "end": 36, "tag": "enfermeros"}, {"start": 91, "end": 99, "tag": "suicida"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "Suicidiocero"}, {"start": 153, "end": 172, "tag": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 175, "end": 201, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 203, "end": 219, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 221, "end": 235, "tag": "BPSOandalucia"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "tomateloenserio"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/quxrQuIWEF", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1182226923465904129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/quxrQuIWEF", "media_key": "3_1182226915001847808"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 122, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "CAguiler2", "id": "579131771"}]}, "author_id": "2423987868", "created_at": "2019-10-10T09:30:37.000Z", "id": "1182226923465904129", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabea3 y @CAguiler2 \n\u270d\ud83c\udffb#Suicidiocero #PresenciaEnfermera \n\n#diamundialdelasaludmental \n#cuidoenregional \n#BPSOandalucia \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb#tomateloenserio https://t.co/quxrQuIWEF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182226923465904129"]}, {"author_id": "85488278", "created_at": "2019-10-10T11:54:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182107400897216512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PEPEWANKA", "id": "86381969"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "PabloAlbertoFl7", "id": "808306291445821440"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1182263240870563841", "in_reply_to_user_id": "86381969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@PEPEWANKA @PabloAlbertoFl7 @MadeleineOster3 @YouTube Extra\u00f1o destino de los ex presidentes \"inocentes\". Fujimori preso y Alan Garc\u00eda suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182263240870563841"]}, {"author_id": "584385737", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "id": "1171200499540013063", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 272, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mx50aV8aSo", "expanded_url": "https://twitter.com/FEAFESHUELVA/status/1182221571353645057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mx50aV8aSo", "media_key": "3_1182221565364228096"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.4764, "type": "Place", "normalized_text": "Calle Concepci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.5927, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 84, "username": "IAMJunta", "id": "1249834908"}]}, "author_id": "960262784", "created_at": "2019-10-10T09:09:21.000Z", "geo": {"place_id": "935d946682cab2e1"}, "id": "1182221571353645057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Seguimos en la mesa de la Calle Concepci\u00f3n con Maria Mart\u00edn, Directora del @IAMJunta \n\u26a0\ufe0fInfo: Una se\u00f1al para detectar una ideaci\u00f3n suicida es la manifestaci\u00f3n verbal en la que la persona expresa su deseo de quitarse la vida (con o sin planificaci\u00f3n) #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/mx50aV8aSo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182221571353645057"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 205, "tag": "40seconds"}, {"start": 206, "end": 227, "tag": "WolrdMentalHealthDay"}, {"start": 228, "end": 250, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/jIqJXKyWwN", "expanded_url": "http://www.telefonodelaesperanzacanarias.org/?p=3335", "display_url": "telefonodelaesperanzacanarias.org/?p=3335", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telefonodelaesperanzacanarias.org/?p=3335"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5327, "type": "Place", "normalized_text": "T.E"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.4039, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}]}, "author_id": "251760181", "created_at": "2019-10-10T12:36:20.000Z", "id": "1182273657382551553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Escuchar salva vidas\u260e\ufe0f 928/922 33 40 50\nDurante el 2018\ud83d\udcca,en el T.E. Canarias,realizamos 197 intervenciones directamente relacionadas con ideaci\u00f3n, crisis suicida o incluso acto suicida en curso. #40seconds #WolrdMentalHealthDay #DiaMundialSaludMental https://t.co/jIqJXKyWwN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182273657382551553"]}, {"author_id": "987488106", "created_at": "2019-10-10T11:08:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 83, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8735, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1182251674150342656", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Por cierto, hoy es d\u00eda 10 de octubre y  se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o la OMS pone especial atenci\u00f3n en el suicidio, con datos escalofriantes como que cada 40 segundos se suicida una persona.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182251674150342656"]}, {"author_id": "84201178", "created_at": "2019-10-10T12:01:21.000Z", "id": "1182264856457687044", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "text": "Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264856457687044"]}, {"author_id": "69416519", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/zRiIlM6Cit", "expanded_url": "https://ibae.am/2q1R9oi", "display_url": "ibae.am/2q1R9oi"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5002, "type": "Organization", "normalized_text": "Gabinete"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:33:43.000Z", "id": "1182272998272831488", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 420, "like_count": 136, "quote_count": 110}, "text": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Cristina Kirchner tendr\u00e1 cero injerencia en el armado del Gabinete\" https://t.co/zRiIlM6Cit", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182272998272831488"]}, {"author_id": "962631036", "created_at": "2019-10-10T04:28:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182080274844327938"}], "id": "1182150841312141312", "in_reply_to_user_id": "3142006288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_clareta_ Coringa?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_clareta_", "id": "3142006288"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182150841312141312"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSalutMental"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "tuwit"}]}, "author_id": "4110032727", "created_at": "2019-10-10T08:39:12.000Z", "id": "1182213982683385856", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "#DiaMundialSalutMental cada 40\" se suicida una persona...lo que tardas mas o menos en escribir un tuwit..reflexionemos y dejemos de mirar a otro lado", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182213982683385856"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 147, "tag": "DiaMundialSalutMental"}, {"start": 246, "end": 257, "tag": "hemeroteca"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/rYzNg4iYUq", "expanded_url": "https://buff.ly/2p7JMuW", "display_url": "buff.ly/2p7JMuW"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/5024YcFAZh", "expanded_url": "https://twitter.com/dsconecta/status/1182211189134282752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5024YcFAZh", "media_key": "3_1182211187825680384"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 146, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSalutMental"}]}, "author_id": "2397658758", "created_at": "2019-10-10T08:28:06.000Z", "id": "1182211189134282752", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el #DiaMundialSalutMental. Si dedicamos tiempo y empatizamos podemos cambiar la vida de una persona https://t.co/rYzNg4iYUq #hemeroteca https://t.co/5024YcFAZh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182211189134282752"]}, {"author_id": "14096176", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/bDyo3QW1Zb", "expanded_url": "https://twitter.com/DSimphony/status/1182049358965100544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDyo3QW1Zb", "media_key": "3_1182049355148255232"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "afkiwill", "id": "3362181269"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:45:03.000Z", "id": "1182049358965100544", "in_reply_to_user_id": "2369242634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "@afkiwiLL mira que han puesto en Netflix ^^ https://t.co/bDyo3QW1Zb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182049358965100544"]}, {"author_id": "136724087", "created_at": "2019-10-10T11:51:10.000Z", "id": "1182262293624754176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A ver gente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182262293624754176"]}, {"author_id": "781357467842310144", "created_at": "2019-10-10T04:31:13.000Z", "id": "1182151574036127745", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "CONSIDERANDO PELO CRIME FORT\u00c3O NA HIERARQUIA FOI NUM S\u00c1BADO DE MANH\u00c3 OLHA EU PRESENTIA SE \u00c9 PRA GANHAR DINHEIRO N\u00c3O DEU PRA INTENDER TRAIA FILHA DA PUTA QUE MATOU BEB\u00ca \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d BRENDER T\u00c1 CHEIO DE \u00d3DIO E J\u00c1 MANDOU RECADO QUE TODOS QUE N\u00d3S PEGAR VAI SER \u26b0\ufe0fFECHADO VAI \ud83d\ude2d13 \ud83d\udea9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182151574036127745"]}, {"author_id": "36660545", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/PCqRVQtxpi", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/reaccion-jared-leto-al-joker-de-joaquin-phoenix/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570695755", "display_url": "cinemascomics.com/reaccion-jared\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/reaccion-jared-leto-al-joker-de-joaquin-phoenix/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570695755"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9197, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:23:53.000Z", "id": "1182210126238883840", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "El actor Jared Leto que interpret\u00f3 al Joker en Escuadr\u00f3n Suicida (2016) no qued\u00f3 contento con que hicieran la pel\u00edcula de Joaquin Phoenix. https://t.co/PCqRVQtxpi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182210126238883840"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 190, "tag": "40seconds"}, {"start": 191, "end": 212, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/i0SC2kTBQc", "expanded_url": "https://twitter.com/MisionMexOI/status/1182243369155809284/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0SC2kTBQc", "media_key": "3_1182243361245274113"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 211, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 217, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "author_id": "350821710", "created_at": "2019-10-10T10:35:58.000Z", "geo": {"place_id": "c3a6437e1b1a726d"}, "id": "1182243369155809284", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida. Unamos esfuerzos para prevenir el suicido y eliminar el estigma asociado a este problema de salud p\u00fablica. Tenemos 40 segundos para actuar #40seconds #WorldMentalHealthDay @WHO https://t.co/i0SC2kTBQc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182243369155809284"]}, {"author_id": "14203427", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/fgmUtSFC7I", "expanded_url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/alemanha-pista-da-extrema-direita-consolida-se-no-atentado-de-halle_n1178156", "display_url": "rtp.pt/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/alemanha-pista-da-extrema-direita-consolida-se-no-atentado-de-halle_n1178156"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.911, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7651, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:43:32.000Z", "id": "1181988580811522048", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 8, "like_count": 135, "quote_count": 2}, "text": "Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sinagoga e, quando n\u00e3o conseguiu, matou dois transeuntes. Tamb\u00e9m lan\u00e7ou bombas contra um cemit\u00e9rios judaico. \nhttps://t.co/fgmUtSFC7I", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181988580811522048"]}, {"author_id": "176767978", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/uCqaUhwAHW", "expanded_url": "https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/43622/sergas-establece-061-como-numero-referencia-para-prevencion-suicidio-comunidade", "display_url": "xunta.gal/notas-de-prens\u2026"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/4ZbSPntnOC", "expanded_url": "https://twitter.com/Xunta/status/1181999022896234496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ZbSPntnOC", "media_key": "3_1181999021143085062"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:25:02.000Z", "id": "1181999022896234496", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u201cChama, fala. O 061 escoita\u201d, programa para a mellora da atenci\u00f3n e prevenci\u00f3n da conduta suicida\n\u2611\ufe0f actuaci\u00f3n para a detecci\u00f3n precoz\n\u2795sensibilizaci\u00f3n e concienciaci\u00f3n\n\u2795coordinaci\u00f3n entre instituci\u00f3ns e axentes implicados\nhttps://t.co/uCqaUhwAHW https://t.co/4ZbSPntnOC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181999022896234496"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "SaludMental"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}, {"start": 205, "end": 227, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 206, "end": 226, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "712257997", "created_at": "2019-10-10T09:00:00.000Z", "id": "1182219216755273728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta violencia y los abusos sexuales son factores de riesgo importantes de la conducta suicida #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182219216755273728"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 108, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/NN4Z4nrq7l", "expanded_url": "https://glo.bo/35h58GJ", "display_url": "glo.bo/35h58GJ"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ZpWzoEZFrL", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1181664309249740800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZpWzoEZFrL", "media_key": "3_1181634623983554560"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4091, "type": "Person", "normalized_text": "Sogro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.7268, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "author_id": "8802752", "created_at": "2019-10-08T20:15:00.000Z", "id": "1181664309249740800", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 1357, "like_count": 5139, "quote_count": 2379}, "text": "Sogro mata o genro ap\u00f3s filha mandar mensagem por WhatsApp pedindo socorro em SP https://t.co/NN4Z4nrq7l #G1 https://t.co/ZpWzoEZFrL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181664309249740800"]}, {"author_id": "255682933", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/3V5bsDhIfz", "expanded_url": "https://twitter.com/luismadridp/status/1182083444731449344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3V5bsDhIfz", "media_key": "3_1182083438570086403"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 191, "probability": 0.8757, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T00:00:29.000Z", "id": "1182083444731449344", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu intuici\u00f3n, PREGUNTA !!!\n10 de octubre:\nD\u00eda Mundial de la Salud Mental.\n\u201cUnamos Esfuerzos para Prevenir el Suicidio\u201d https://t.co/3V5bsDhIfz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182083444731449344"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 157, "tag": "D\u00edadelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/lXhOEGR9p9", "expanded_url": "https://twitter.com/MinInteriorRD/status/1182269685024342018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXhOEGR9p9", "media_key": "3_1182269680544862209"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.815, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "378169006", "created_at": "2019-10-10T12:20:33.000Z", "id": "1182269685024342018", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio es la 2da. causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os, seg\u00fan la OMS. \u00a1Cada 40 segundos se suicida una persona! En este #D\u00edadelaSaludMental, la jornada de concienciaci\u00f3n se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio con la campa\u00f1a \u201c40 segundos para actuar\u201d. https://t.co/lXhOEGR9p9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269685024342018"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 216, "tag": "MesaDeNoticias"}, {"start": 217, "end": 224, "tag": "1000am"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.5491, "type": "Organization", "normalized_text": "911"}, {"start": 173, "end": 186, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Martini"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "680carlos", "id": "212204767"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "ruthtuaso", "id": "168173093"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "rickyalderete", "id": "220075525"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "HECTORIVEROS", "id": "65363706"}, {"start": 189, "end": 199, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "author_id": "434807722", "created_at": "2019-10-10T12:23:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182270099245408256"}], "id": "1182270336408178688", "in_reply_to_user_id": "434807722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@680carlos @ruthtuaso @rickyalderete @HECTORIVEROS \"Me dijeron que el 911 tiene un servicio de contenci\u00f3n. En el mundo cada 40 segundos una persona se suicida\"  -periodista Carlos Martini (@680carlos) #MesaDeNoticias #1000am", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182270336408178688"]}, {"author_id": "17487300", "created_at": "2019-10-10T02:21:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Henrique"}]}, "id": "1182119016468488194", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "text": "A cara da diretoria do Galo contratar um Paulo Henrique Ganso pra resolver nosso problema de velocidade no ataque...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182119016468488194"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Parlamento"}, {"start": 64, "end": 78, "tag": "iltempodiosh\u00f8"}, {"start": 103, "end": 118, "tag": "TAGLIAPOLTRONE"}, {"start": 119, "end": 138, "tag": "TaglioParlamentari"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kJ7dN21kOb", "expanded_url": "https://bit.ly/2VpcPGk", "display_url": "bit.ly/2VpcPGk"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/KMqAkkF6gh", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1181852449998622720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KMqAkkF6gh", "media_key": "3_1181852444562776064"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 63, "username": "lefrasidiosho", "id": "3096871079"}]}, "author_id": "78567974", "created_at": "2019-10-09T08:42:36.000Z", "id": "1181852449998622720", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 141, "quote_count": 1}, "text": "Il #Parlamento si suicida Tagliati 345 onorevoli @lefrasidiosho #iltempodiosh\u00f8 https://t.co/kJ7dN21kOb #TAGLIAPOLTRONE #TaglioParlamentari https://t.co/KMqAkkF6gh", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181852449998622720"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 268, "tag": "formaci\u00f3ncontinua"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184926470145"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184955830272"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184968404992"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184960032769"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 248, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno Mental Grave"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 90, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}, {"start": 146, "end": 161, "username": "Creap_Valencia", "id": "811175031162175488"}]}, "author_id": "2194113534", "created_at": "2019-10-10T09:05:27.000Z", "id": "1182220587839741952", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC con la colaboraci\u00f3n de @Creap_Valencia\nCentro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n Psicosocial\nExpertos en Trastorno Mental Grave\n#formaci\u00f3ncontinua https://t.co/Ei6NgSQCaX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182220587839741952"]}, {"author_id": "2404043429", "created_at": "2019-10-10T04:26:37.000Z", "id": "1182150417926541312", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 2, "like_count": 416, "quote_count": 6}, "text": "Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar, dejas de ver c\u00f3mo se pudre el mundo de distintas formas, es pasar a la verdadera vida, esa que merecemos a pesar de todo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182150417926541312"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 133, "tag": "MesaDeNoticias"}, {"start": 134, "end": 141, "tag": "1000am"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Ynq7F98f8N", "expanded_url": "https://twitter.com/1000_am/status/1182270099245408256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ynq7F98f8N", "media_key": "3_1182270095416016896"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Martini"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.4997, "type": "Place", "normalized_text": "MesaDeNoticias"}, {"start": 164, "end": 185, "probability": 0.3722, "type": "Place", "normalized_text": "XVIII Regi\u00f3n Sanitaria"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 46, "username": "680carlos", "id": "212204767"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "ruthtuaso", "id": "168173093"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "rickyalderete", "id": "220075525"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "HECTORIVEROS", "id": "65363706"}]}, "author_id": "434807722", "created_at": "2019-10-10T12:22:11.000Z", "id": "1182270099245408256", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Habla el periodista Carlos Martini (@680carlos), con @ruthtuaso, @rickyalderete y @HECTORIVEROS sobre la Salud Mental #MesaDeNoticias #1000am \"Un subregistro de la XVIII Regi\u00f3n Sanitaria  dice que en Paraguay por d\u00eda se suicidan entre 1 a 2 personas por d\u00eda\". https://t.co/Ynq7F98f8N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182270099245408256"]}, {"author_id": "2853506062", "created_at": "2019-10-10T12:18:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182268834813747200"}], "id": "1182269208589156353", "in_reply_to_user_id": "1355943308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SuckMyDec Es que no es \"joda\" lo que te digo es que en un sentimiento real y v\u00e1lido, s\u00f3lo que no es el \u00fanico, se puede tener simult\u00e1neamente sentimientos contrarios a ese. Lo que explicar\u00eda porqu\u00e9 la gente que quiere morir no se mata y ya", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SuckMyDec", "id": "1355943308"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269208589156353"]}, {"author_id": "225269639", "created_at": "2019-10-10T10:26:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182037625143611394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.4671, "type": "Organization", "normalized_text": "ADN"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1182241029065515009", "in_reply_to_user_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@jpereyra1952 Eso est\u00e1 en el ADN de los apristas... Hasta el cobarde suicida colosal de Garc\u00eda lo dijo \"esas no son mis ratas\"...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182241029065515009"]}, {"author_id": "3371456249", "created_at": "2019-10-08T02:04:21.000Z", "id": "1181389838366494720", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 2}, "text": "Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar. Entre imperativos se suicida la vanguardia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181389838366494720"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 229, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 118, "probability": 0.5321, "type": "Organization", "normalized_text": "Servicio P\u00fablico de Urgencia"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Belenvargasg", "id": "834380112"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "ProITP", "id": "1013571085474951168"}]}, "author_id": "724338968221855744", "created_at": "2019-10-10T12:20:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182265636581445632"}], "id": "1182269686609842177", "in_reply_to_user_id": "834380112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Belenvargasg @ProITP Si su familiar est\u00e1 enfermo grave y en riesgo suicida, no lo lleve a Servicio P\u00fablico de Urgencia porque no habr\u00e1 \"cupos\". Chile sin camas psiquiatr\u00eda para tratamiento pacientes agudos #DiaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269686609842177"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 27, "end": 48, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 49, "end": 68, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 70, "end": 80, "tag": "40seconds"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/bHkUxELpXf", "expanded_url": "https://twitter.com/Belenvargasg/status/1182265636581445632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bHkUxELpXf", "media_key": "3_1182265620257214464"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/bHkUxELpXf", "expanded_url": "https://twitter.com/Belenvargasg/status/1182265636581445632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bHkUxELpXf", "media_key": "3_1182265629228838912"}]}, "author_id": "834380112", "created_at": "2019-10-10T12:04:27.000Z", "id": "1182265636581445632", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "#DiaMundialdelaSaludMental\n#WorldMentalHealthDay\n#Prevenci\u00f3nSuicidio \n#40seconds https://t.co/bHkUxELpXf", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1182265636581445632"]}, {"author_id": "1000738233112760321", "created_at": "2019-10-10T12:16:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182268106229604352"}], "id": "1182268770708004864", "in_reply_to_user_id": "1000738233112760321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Onde voc\u00ea n\u00e3o pensa em mais nada a n\u00e3o ser em livrar a dor que est\u00e1 sentindo e fazer isso de maneira r\u00e1pida. Nenhum desses motivos s\u00e3o uma resposta suficientemente boa pro c\u00e9rebro aceitar e afastar os pensamentos, pq essas atitudes s\u00e3o curtas e depois dela volta tudo ao normal.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182268770708004864"]}, {"author_id": "9317502", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/5gNOkCvQRl", "expanded_url": "http://bit.ly/2oykV3B", "display_url": "bit.ly/2oykV3B", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,procuradoria-avalia-saida-honrosa-para-dallagnol-da-forca-tarefa,70003044101?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:40:00.000Z", "id": "1182244381329444865", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 311, "like_count": 338, "quote_count": 87}, "text": "Procuradoria avalia 'sa\u00edda honrosa' para Dallagnol da for\u00e7a-tarefa da Lava Jato https://t.co/5gNOkCvQRl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182244381329444865"]}, {"author_id": "97840455", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/qbS3s2m2s8", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1182004629250420736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qbS3s2m2s8", "media_key": "7_1182003651520454657"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 72, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:47:18.000Z", "id": "1182004629250420736", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 338, "like_count": 1443, "quote_count": 84}, "text": "90 segundos que te ayudar\u00e1n a entender contra qu\u00e9 lucha @MartinVizcarraC .\n\nP.D. (Env\u00edaselo a ese amigo que hoy lo apoya y porfa te r\u00edes en su cara de mi parte \ud83d\ude01) https://t.co/qbS3s2m2s8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182004629250420736"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 187, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/iVQVkNVkmJ", "expanded_url": "https://glo.bo/2nz87cN", "display_url": "glo.bo/2nz87cN", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2nz87cN"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 186, "probability": 0.5817, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "author_id": "8802752", "created_at": "2019-10-10T12:10:00.000Z", "id": "1182267032680767489", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 6}, "text": "Na sa\u00edda tempor\u00e1ria de Dia dos Pais, ela havia sido autorizada a deixar pres\u00eddio mas permaneceu na pris\u00e3o nos sete dia que teria direito \u00e0 liberdade provis\u00f3ria https://t.co/iVQVkNVkmJ #G1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182267032680767489"]}, {"author_id": "1148573853519613952", "created_at": "2019-10-10T12:12:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182263143927619586"}], "id": "1182267562828152832", "in_reply_to_user_id": "1032264033024524293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OpeMorrow \u00bfLos dos para mi? \n\n-obviamente le est\u00e1 tomando el pelo pero el tono que utiliza indica todo lo contrario. Nada m\u00e1s ver los platos se humedece los labios y la sonrisa pasa a ocuparle toda la cara, llegando a inclinarse para dejar un beso en sus labios-.\n\nBueno, d\u00e9jame dudarlo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OpeMorrow", "id": "1032264033024524293"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182267562828152832"]}, {"author_id": "1023625170509078528", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/HO1iMxIhWu", "expanded_url": "http://m.dagospia.com/uno-schifo-senza-fine-17enne-suicida-per-bullismo-deriso-anche-al-funerale-la-battaglia-della-madre-199381", "display_url": "m.dagospia.com/uno-schifo-sen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://m.dagospia.com/uno-schifo-senza-fine-17enne-suicida-per-bullismo-deriso-anche-al-funerale-la-battaglia-della-madre-199381"}]}, "created_at": "2019-03-27T08:52:50.000Z", "id": "1110827002850889730", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 108, "like_count": 312, "quote_count": 34}, "text": "17enne suicida per bullismo viene deriso anche al funerale\nI coetanei lo chiamavano \u201chandicappato\u201de gli sputavano addosso x le malformazioni a gambe e braccia...\n\n\u00c8 UNO SCHIFO !!!\n\nSIAMO SOTTO IL CIELO NESSUNO ESCLUSO......\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\n https://t.co/HO1iMxIhWu", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1110827002850889730"]}, {"author_id": "435077995", "created_at": "2019-10-10T12:10:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182260504900882432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "warner"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}]}, "id": "1182267147654963201", "in_reply_to_user_id": "3290993497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rodilicias cara a warner podia substituir ne... esse coringa de leto deveria desaparecer da hist\u00f3ria. chacota", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182267147654963201"]}, {"author_id": "1128436044158914560", "created_at": "2019-10-10T11:36:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "id": "1182258540326670337", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 12, "like_count": 140, "quote_count": 20}, "text": "Ecuador hoy jueves 10 de octubre\n- 7 muertos\n- 95 heridos graves\n- M\u00e1s de 500 heridos leves\n- 83 desaparecidos de los cuales 47 ni\u00f1os\n- M\u00e1s de 800 detenidos\n- 57 periodistas agredidos\n- 13 periodistas encarcelados\n- 9 medios de comunicaci\u00f3n intervenidos\n- 26 pol\u00edticos apresados", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182258540326670337"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 39, "tag": "Diadelasaludmental"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/OWijLM84Ut", "expanded_url": "https://twitter.com/JacoboMedianero/status/1182261765704441858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OWijLM84Ut", "media_key": "3_1182261740966465537"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "Diadelasaludmental"}]}, "author_id": "428182340", "created_at": "2019-10-10T11:49:04.000Z", "id": "1182261765704441858", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Hoy se conmemora el #Diadelasaludmental centrada en la prevenci\u00f3n del suicidio. \nCada 40 segundos se suicida una persona y, por desgracia, la estimaci\u00f3n de este problema hace que se mantenga casi en el anonimato. https://t.co/OWijLM84Ut", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261765704441858"]}, {"author_id": "85840608", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/4SfbbzYDpf", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/alfredo-barnechea-el-28-de-julio-del-2021-estaremos-en-palacio-de-gobierno-video-915322/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/alfre\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Barnechea"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.5328, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio de Gobierno"}]}, "created_at": "2019-10-09T07:15:00.000Z", "id": "1181830403658829824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 45, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "text": "Alfredo Barnechea: \"El 28 de julio del 2021 estaremos en Palacio de Gobierno\" (VIDEO) https://t.co/4SfbbzYDpf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181830403658829824"]}, {"author_id": "1010541197562130438", "created_at": "2019-10-10T03:57:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181727269427044352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.322, "type": "Other", "normalized_text": "fujirrata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}]}, "id": "1182142985145700352", "in_reply_to_user_id": "65372761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@Xileone Y te falt\u00f3 enumerar al fujirrata; al suicida;eso es ser justo!\ud83d\udc4e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182142985145700352"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ConectaConlaVida"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Emi4SvLRkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Torremolinos_PP/status/1182247416197763072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Emi4SvLRkf", "media_key": "7_1182247339316129793"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 240, "end": 249, "username": "margadcm", "id": "163889937"}, {"start": 250, "end": 259, "username": "fcerdanc", "id": "407337956"}, {"start": 260, "end": 267, "username": "Ljrp80", "id": "1120405539589115904"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "JOSERR2015", "id": "4429973961"}]}, "author_id": "4104460343", "created_at": "2019-10-10T10:52:03.000Z", "id": "1182247416197763072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#ConectaConlaVida es el lema que este a\u00f1o marcar\u00e1 el D\u00eda Mundial de la Salud Mental.\nCada 40 segundos se suicida una persona\nEn esta ocasi\u00f3n, la jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nHoy nosotros conectamos con la vida, y \u00bft\u00fa?\n@margadcm @fcerdanc @Ljrp80 @JOSERR2015 https://t.co/Emi4SvLRkf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182247416197763072"]}, {"author_id": "276712506", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/tOtTw49Exw", "expanded_url": "https://twitter.com/rorejuela/status/1182265543300177920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOtTw49Exw", "media_key": "7_1182265402463797248"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:04:05.000Z", "geo": {"place_id": "006446967d46b032"}, "id": "1182265543300177920", "in_reply_to_user_id": "4825296327", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "@MartinVizcarraC : \"Porque si no somos puntuales, nunca vamos a ser competitivos\"\n\nPotente, y, al mismo tiempo, una sencilla lecci\u00f3n.\n\nCaracter\u00edsticas que los profesionales competitivos de hoy, deben tener, no ameritan mayor talento que: disciplina, honestidad y puntualidad. https://t.co/tOtTw49Exw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182265543300177920"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 103, "tag": "trastornobipolar"}, {"start": 105, "end": 120, "tag": "Investigadores"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/O0jYwtqx6d", "expanded_url": "https://bit.ly/35n5BqT", "display_url": "bit.ly/35n5BqT"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/WrJZGbRDKJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LundbeckES/status/1182264539913637889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WrJZGbRDKJ", "media_key": "3_1182264534960087043"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 171, "probability": 0.4263, "type": "Other", "normalized_text": "Regional Universitario de"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.4963, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 132, "username": "_ibima", "id": "1361665806"}, {"start": 211, "end": 223, "username": "Consalud_es", "id": "367210075"}]}, "author_id": "888305836552065026", "created_at": "2019-10-10T12:00:06.000Z", "id": "1182264539913637889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 carga gen\u00e9tica de la conducta suicida est\u00e1 presente en personas con problemas de #trastornobipolar? #Investigadores del @_ibima y el Hospital Regional Universitario de M\u00e1laga trabajan para averiguarlo, v\u00eda @Consalud_es https://t.co/O0jYwtqx6d https://t.co/WrJZGbRDKJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264539913637889"]}, {"author_id": "423423050", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/ZxPcVGP5Ht", "expanded_url": "http://www.prevenciodelsuicidi.san.gva.es/web/pla-prevencio-suicidi/ajudar", "display_url": "prevenciodelsuicidi.san.gva.es/web/pla-preven\u2026"}, {"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/qSjG9mvSAu", "expanded_url": "https://twitter.com/GVAsanitat/status/1182198254861197312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qSjG9mvSAu", "media_key": "3_1182198246912987136"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 67, "probability": 0.5904, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "generalitat", "id": "160831087"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:36:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182196628746313728"}], "id": "1182198254861197312", "in_reply_to_user_id": "423423050", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@generalitat \u00bfC\u00f3mo puede ayudarte el Plan de Prevenci\u00f3n del Suicidio de @GVASanitat? Te informamos sobre:\n\n\ud83d\udd38Factores de riesgo y protecci\u00f3n\n\ud83d\udd38Se\u00f1ales del comportamiento suicida\n\ud83d\udd38Protocolo de actuaci\u00f3n para personas en riesgo y personas afines\n\ud83d\udd38Recursos disponibles\n\nhttps://t.co/ZxPcVGP5Ht https://t.co/qSjG9mvSAu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182198254861197312"]}, {"author_id": "2411869212", "created_at": "2019-10-10T10:44:41.000Z", "geo": {"place_id": "002d95e36048f162"}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 42, "probability": 0.8886, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud de Mental"}]}, "id": "1182245562395049984", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud de Mental. Este a\u00f1o se centra en la  prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 minutos se suicida una persona en el mundo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182245562395049984"]}, {"author_id": "335860185", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/yYKEJd0rtr", "expanded_url": "https://twitter.com/cha_matou/status/1182262085188800514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYKEJd0rtr", "media_key": "3_1182262079283240960"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:50:21.000Z", "id": "1182262085188800514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Je suis morte de rire : Interbev, un lobby de la viande, a cr\u00e9\u00e9 un site et un compte Twitter appel\u00e9s \"Naturellement Flexitariens\". Pour promouvoir la consommation de viande. https://t.co/yYKEJd0rtr", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1182262085188800514"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 33, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 58, "end": 84, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 90, "end": 101, "tag": "40segundos"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "suicidio"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 207, "end": 229, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 242, "end": 252, "tag": "40seconds"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/rN5fm8kFD6", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/UK8dDESy0G", "expanded_url": "https://twitter.com/NoInvisibles/status/1182196450148663296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UK8dDESy0G", "media_key": "3_1182196434436808704"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 83, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 49, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "1389099654", "created_at": "2019-10-10T07:29:32.000Z", "id": "1182196450148663296", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "text": "Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una persona, ded\u00edcaselos y toma conciencia sobre el #suicidio como problema de #SaludPublica \n#prevenciondelsuicidio.\nAqu\u00ed info\ud83d\udc47 #40seconds\nhttps://t.co/rN5fm8kFD6 https://t.co/UK8dDESy0G", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182196450148663296"]}, {"author_id": "8110402", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nOd2InBqty", "expanded_url": "http://bit.ly/313x6SY", "display_url": "bit.ly/313x6SY"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/rrclzrQz4W", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimosegundo/status/1182255733376782336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rrclzrQz4W", "media_key": "3_1182255726766514177"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:25:06.000Z", "id": "1182255733376782336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Terrorista que matou duas pessoas na Alemanha tentou se suicidar ap\u00f3s ataque \u2192 https://t.co/nOd2InBqty https://t.co/rrclzrQz4W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182255733376782336"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 162, "end": 179, "tag": "Conectaconlavida"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Pf4r17HuFK", "expanded_url": "https://www2.cruzroja.es/que-hacemos/salud", "display_url": "www2.cruzroja.es/que-hacemos/sa\u2026"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/SevxG44WlX", "expanded_url": "https://twitter.com/CruzRojaEsp/status/1182211666077011968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SevxG44WlX", "media_key": "3_1182196718353432577"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 196, "username": "InfoVIHCruzRoja", "id": "945728634"}]}, "author_id": "278546043", "created_at": "2019-10-10T08:30:00.000Z", "id": "1182211666077011968", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "#DiaMundialSaludMental \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hoy queremos visibilizar este problema de salud sobre el que es urgente intervenir. \n#Conectaconlavida\n@InfoVIHCruzRoja \n\u2139\ufe0f https://t.co/Pf4r17HuFK https://t.co/SevxG44WlX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182211666077011968"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 252, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 251, "probability": 0.8031, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "author_id": "2566769192", "created_at": "2019-10-10T12:00:11.000Z", "id": "1182264561262583808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Llevo 6 a\u00f1os en tratamiento psiqui\u00e1trico, a\u00fan no est\u00e1 claro el diagn\u00f3stico. Llevo luchando contra mi mente cada d\u00eda desde hace 10 a\u00f1os. Escond\u00ed mi enfermedad hasta que explot\u00f3 en mi cara, por lo que me \"vi obligada\" a pedir ayuda. #WorldMentalHealthDay", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264561262583808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "SalutMental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/goGfN1YxBy", "expanded_url": "https://twitter.com/socialistes_cat/status/1182204984680747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/goGfN1YxBy", "media_key": "3_1182204979123240960"}]}, "author_id": "15133318", "created_at": "2019-10-10T08:03:27.000Z", "id": "1182204984680747008", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "text": "\ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40 segons es su\u00efcida una persona al m\u00f3n, 800.000 cada any!\n\nHem de conscienciar-nos i lluitar contra l'estigmatitzaci\u00f3 que pateixen les persones afectades. https://t.co/goGfN1YxBy", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182204984680747008"]}, {"author_id": "1327528638", "created_at": "2019-10-10T00:07:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182046625088311302"}], "geo": {"place_id": "01398018397cddd6"}, "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.28, "type": "Other", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.2847, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.6136, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}, {"start": 224, "end": 225, "probability": 0.3111, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 294, "end": 297, "probability": 0.6101, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 250, "end": 262, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 263, "end": 272, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1182085331937644546", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LordJimjr @Gestionpe @Mauriciomulder Hicieron tanto da\u00f1o al Pa\u00eds,la soberbia y el ego\u00edsmo primo en los Alanistas,usaron el partido de Haya para enriquecerse,destrozaron el pensamiento de Haya por el pensamiento del suicida AG,robaron a manos llenas,@JVelasquezQ @JorgeDCG y otros mafiosos del APRA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182085331937644546"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "sabiasque"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "diamundialsaludmental"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/9xkTaBU9J1", "expanded_url": "https://twitter.com/MedliaHealth/status/1182191601948545026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xkTaBU9J1", "media_key": "3_1182191595694776320"}]}, "author_id": "920968709363175424", "created_at": "2019-10-10T07:10:16.000Z", "id": "1182191601948545026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "text": "\ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alguien de confianza\n\ud83d\udd38No sientas verg\u00fcenza\n\ud83d\udd38Pon en marcha un \"plan de seguridad\".\n\n\u260e\ufe0fLlama al tel\u00e9fono de la esperanza \ud83d\udc9a\n   717003717\n\n#diamundialsaludmental https://t.co/9xkTaBU9J1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182191601948545026"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Adentro"}, {"start": 126, "end": 130, "tag": "TBT"}, {"start": 131, "end": 155, "tag": "FCOArjonianosViajerosPy"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/qHHsqoUIJY", "expanded_url": "https://twitter.com/ArjViajerosPyFC/status/1182234598530568192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qHHsqoUIJY", "media_key": "3_1182234595569410048"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.33, "type": "Other", "normalized_text": "Adentro"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.5202, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 132, "end": 154, "probability": 0.5227, "type": "Organization", "normalized_text": "FCOArjonianosViajerosPy"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 65, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "InfoMundoArjona", "id": "2453714090"}]}, "author_id": "2797147808", "created_at": "2019-10-10T10:01:07.000Z", "id": "1182234598530568192", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "#Adentro es el nombre del d\u00e9cimo \u00e1lbum de estudio @Ricardo_Arjona , publicado  el 6 de diciembre de 2005. \n\n@InfoMundoArjona \n#TBT\n#FCOArjonianosViajerosPy \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe https://t.co/qHHsqoUIJY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234598530568192"]}, {"author_id": "804342451", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/X2lOxPbwiW", "expanded_url": "http://papageno.es", "display_url": "papageno.es"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:28:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182255649461342208"}], "id": "1182256550901092360", "in_reply_to_user_id": "804342451", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Os hablo de @EsPapageno: una plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. En su p\u00e1gina web tienen muchos enlaces de inter\u00e9s, os recomiendo echarle un vistazo. El suicidio nos concierne a todos y a todas. https://t.co/X2lOxPbwiW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182256550901092360"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 271, "tag": "JokerMovie"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "Leto"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/JYKDdd8vZ6", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182252478659792896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JYKDdd8vZ6", "media_key": "3_1182252475824398340"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8416, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.8788, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.471, "type": "Person", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 191, "end": 205, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.7871, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 241, "end": 257, "probability": 0.6876, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 261, "end": 270, "probability": 0.7585, "type": "Other", "normalized_text": "JokerMovie"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.3472, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-10-10T11:12:10.000Z", "id": "1182252478659792896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "text": "Noticias: El actor Jared Leto, qui\u00e9n interpreto al Joker en Escuadron Suicida y pronto ser\u00e1 Morbius, asegura sentirse abandonado y desplazado por Warner al realizar una pelicula de Joker con Joaquin Phoenix. Leto no volver\u00e1 en la secuela de Escuadron Suicida.\n#JokerMovie #Leto https://t.co/JYKDdd8vZ6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182252478659792896"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SaludLD"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "List\u00ednDiario"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ofnnVkce5e", "expanded_url": "http://ow.ly/3plK30pH9H6", "display_url": "ow.ly/3plK30pH9H6"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/WqLwEyinKD", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1182173959334301699/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WqLwEyinKD", "media_key": "3_1182173957895659520"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4256, "type": "Other", "normalized_text": "SaludLD"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.5951, "type": "Other", "normalized_text": "List\u00ednDiario"}]}, "author_id": "19236297", "created_at": "2019-10-10T06:00:10.000Z", "id": "1182173959334301699", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "#SaludLD | Las se\u00f1ales de un potencial suicida y c\u00f3mo ayudarle https://t.co/ofnnVkce5e #List\u00ednDiario https://t.co/WqLwEyinKD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182173959334301699"]}, {"author_id": "845571660090671104", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/huxZKeKJ9D", "expanded_url": "https://twitter.com/TOLOnews/status/1181492640795299842/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/huxZKeKJ9D", "media_key": "7_1181492491117367296"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "Ghazni"}]}, "created_at": "2019-10-08T15:38:55.000Z", "id": "1181594832118206465", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 10 e hiriendo a 27.\n- Hoy una explosi\u00f3n en la universidad de Ghazni ha dejado 23 estudiantes heridos. \nhttps://t.co/huxZKeKJ9D", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181594832118206465"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 33, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/1JQZPYPGKp", "expanded_url": "https://twitter.com/saludand/status/1182254447918891011/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1JQZPYPGKp", "media_key": "3_1182246997878870018"}]}, "author_id": "300136823", "created_at": "2019-10-10T11:20:00.000Z", "id": "1182254447918891011", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcccEn el #diamundialdelasaludmental  , te recordamos que en caso de crisis suicida, puedes llamar a: \n\n\u2705@E112Andalucia \n\n\u2705\ud835\udde6\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf2 \u260e\ufe0f\ud835\udff5\ud835\udff1\ud835\udff1 \ud835\udff1\ud835\udff0 \ud835\udff1\ud835\udfec \ud835\udff2\ud835\udfec\n\n\u2705\ud835\udde7\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddf3\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfc \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddd8\ud835\ude00\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude07\ud835\uddee \u260e\ufe0f\ud835\udff3\ud835\udfed\ud835\udff3 \ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfef \ud835\udff3\ud835\udfed\ud835\udff3 https://t.co/1JQZPYPGKp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254447918891011"]}, {"author_id": "116247695", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/onw34CvzFy", "expanded_url": "https://twitter.com/Dudu/status/1182070821487026177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/onw34CvzFy", "media_key": "3_1182070806337200128"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7601, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-09T23:10:20.000Z", "id": "1182070821487026177", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 140, "like_count": 388, "quote_count": 21}, "text": "Daqui a 3 anos a legenda dessa foto vai ser \"Eu e o Presidente do Brasil\". https://t.co/onw34CvzFy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182070821487026177"]}, {"author_id": "32532614", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/9cyaaxcFlt", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanGarciaMayer/status/1181946336955920384", "display_url": "twitter.com/IvanGarciaMaye\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:58:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181946336955920384"}], "id": "1181947132707790848", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 39, "like_count": 324, "quote_count": 2}, "text": "Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termina de enterrar su carrera pol\u00edtica https://t.co/9cyaaxcFlt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181947132707790848"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 133, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 137, "end": 158, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 159, "end": 184, "tag": "WorldMentalHealthDay2019"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/ThQiw56qbC", "expanded_url": "https://twitter.com/scotgovhealth/status/1182207455255769089/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ThQiw56qbC", "media_key": "7_1182207218093101056"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 157, "probability": 0.5612, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 160, "end": 183, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay2019"}]}, "author_id": "300205226", "created_at": "2019-10-10T08:13:16.000Z", "id": "1182207455255769089", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 8, "like_count": 192, "quote_count": 11}, "text": "\"If we can talk about suicide, we can save lives.\" @JeaneF1MSP asks us to start the conversation about suicide and #SuicidePrevention on #WorldMentalHealthDay #WorldMentalHealthDay2019 https://t.co/ThQiw56qbC", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182207455255769089"]}, {"author_id": "365559271", "created_at": "2019-10-09T21:04:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182039149550931968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 119, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Vinicius"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8993, "type": "Place", "normalized_text": "Bruna"}]}, "id": "1182039152495398913", "in_reply_to_user_id": "365559271", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "O Estado, a sociedade, o pa\u00eds, falhou miseravelmente com ela. Somos todos c\u00famplices do crime que matou o Marcos Vinicius. E se n\u00e3o fizermos nada. Se deixarmos os calhordas que nos (des)governam continuarem a fase pouco da dor de m\u00e3es como a Bruna,n\u00e3o seremos apenas testemunhas...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182039152495398913"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 144, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 149, "end": 158, "tag": "suicidio"}, {"start": 180, "end": 206, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 208, "end": 226, "tag": "suicideprevention"}, {"start": 227, "end": 248, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 250, "end": 254, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.8843, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 228, "end": 247, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 251, "end": 253, "probability": 0.361, "type": "Other", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 73, "username": "UN", "id": "14159148"}, {"start": 79, "end": 83, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "author_id": "3439249876", "created_at": "2019-10-10T08:18:06.000Z", "id": "1182208672249892864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\uddd3 El 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental \ud83e\udde0 \nLa @UN y la @WHO se han centrado este a\u00f1o en la importancia de la #prevenci\u00f3n del #suicidio en todo el mundo \ud83c\udf0d \n\n#diamundialdelasaludmental \n#suicideprevention\n#WorldMentalHealthDay \n#OMS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182208672249892864"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/7idGq6jWyA", "expanded_url": "https://twitter.com/COLEGIOTSMALAGA/status/1182218239893557249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7idGq6jWyA", "media_key": "3_1182218232222162944"}]}, "author_id": "186858491", "created_at": "2019-10-10T08:56:07.000Z", "id": "1182218239893557249", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "text": "Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental.\n\nEste a\u00f1o, el tema principal es la \"Prevenci\u00f3n de los suicidios\". Cada 40 segundos se suicida una persona. https://t.co/7idGq6jWyA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182218239893557249"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 26, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel De Lima"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.4455, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad Venezolana"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.3998, "type": "Place", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}]}, "author_id": "519706573", "created_at": "2019-10-10T11:23:28.000Z", "id": "1182255319814213634", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#AHORA Miguel \u00c1ngel De Lima, presidente de la Sociedad Venezolana de Psiquiatr\u00eda: \u201cUna persona suicida muchas veces lo anuncia. El problema es que muchas personas no le dan atenci\u00f3n\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255319814213634"]}, {"author_id": "898296364014161922", "created_at": "2019-10-10T00:33:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182046625088311302"}], "id": "1182091849680461825", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LordJimjr @Gestionpe Se comunica con el suicida v\u00eda spirits...\ud83e\udd2a", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182091849680461825"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 26, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 144, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "419646912", "created_at": "2019-10-10T06:08:19.000Z", "id": "1182176012974600193", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Hoy #DiaMundialSaludMental, este a\u00f1o centrado en aunar esfuerzos para prevenir el #suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan la OMS siendo la prevalencia mayor en poblaci\u00f3n joven.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182176012974600193"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ytpbctcFID", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1182168140693884929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ytpbctcFID", "media_key": "3_1182168135014715393"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-10-10T05:37:03.000Z", "id": "1182168140693884929", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/ytpbctcFID", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182168140693884929"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 111, "tag": "NoticiasUnoChallenge"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "Pizano"}, {"start": 91, "end": 110, "probability": 0.6527, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasUnoChallenge"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 77, "username": "NoticiasUno", "id": "79585327"}]}, "author_id": "134855279", "created_at": "2019-10-10T00:30:30.000Z", "id": "1182090998475821057", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 20, "like_count": 1981, "quote_count": 3}, "text": "\u00bfQu\u00e9 habr\u00eda sido de la verdad en el caso del fiscal y Pizano sin @NoticiasUno ? S\u00famense a #NoticiasUnoChallenge", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182090998475821057"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "author_id": "925676922838929408", "created_at": "2019-10-10T07:22:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182194557641019392"}], "id": "1182194560388272129", "in_reply_to_user_id": "925676922838929408", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para elaborar recomendaciones que sirvan a los medios de comunicaci\u00f3n para informar de la manera m\u00e1s adecuada sobre la conducta suicida #diamundialdelasaludmental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182194560388272129"]}, {"author_id": "815398905911398401", "created_at": "2019-10-09T09:34:17.000Z", "id": "1181865458565369861", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "text": "Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparable. Este se debio parar simplemente porque el hombre hab\u00eda roto dos veces la tobillera. Desacato!! y no se hizo. Otra tragedia que se pudo evitar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181865458565369861"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "suicidio"}, {"start": 139, "end": 160, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 161, "end": 187, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/26n8CzW4CB", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 159, "probability": 0.6405, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 162, "end": 186, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 126, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "WHO_Europe", "id": "125403342"}, {"start": 203, "end": 217, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}]}, "author_id": "978329962825609216", "created_at": "2019-10-10T08:59:19.000Z", "id": "1182219044767899648", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "\"Cada 40 segundos se suicida una persona\".\n\nCon este desgarrador hecho nos sumamos a la campa\u00f1a contra el #suicidio de la @WHO\n@WHO_Europe #WorldMentalHealthDay\n#WorldSuicidePreventionDay\n\nHay esperanza @Tel_Esperanza\n\nhttps://t.co/26n8CzW4CB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182219044767899648"]}, {"author_id": "1135881082023403520", "created_at": "2019-10-10T11:43:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182259498326675456"}], "id": "1182260446679769089", "in_reply_to_user_id": "1135881082023403520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cooper_GAC arena. Cerca de la orilla. Le solt\u00f3, y maldec\u00eda para si misma el hecho de que estaba fr\u00eda por estar en invierno, a pesar de que el sol estaba en su momento m\u00e1s \u00e1lgido. Esperaba que le escuchara, porque el mar romp\u00eda con furia en los espigones-.\n\nCreo, y he pensado que encontrar +", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cooper_GAC", "id": "946911930983370752"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182260446679769089"]}, {"author_id": "78684416", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JtmYqmzJre", "expanded_url": "https://uol.page.link/s5DvV", "display_url": "uol.page.link/s5DvV"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9352, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9299, "type": "Organization", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9669, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-10-10T00:15:22.000Z", "id": "1182087186436505600", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 186, "like_count": 122, "quote_count": 40}, "text": "VAR mata o Goi\u00e1s e Inter segue como \u201cbom\u201d visitante https://t.co/JtmYqmzJre", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182087186436505600"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "TeAvise"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/SSBfqLMgPL", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2295674", "display_url": "lanacion.com.ar/2295674"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "TeAvise"}, {"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7824, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 78, "end": 103, "probability": 0.8089, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.8337, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 220, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "593340893", "created_at": "2019-10-10T10:57:45.000Z", "id": "1182248847592042498", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#TeAvise \n\nEn CABA este a\u00f1o hubo 3 intent\u00f3s  de estudiantes secundarios \n\nD\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida\n https://t.co/SSBfqLMgPL v\u00eda @LANACION", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182248847592042498"]}, {"author_id": "715977126588125184", "created_at": "2019-10-08T16:17:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181604508532645888"}], "id": "1181604630960246789", "in_reply_to_user_id": "705698445730906116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@saiconilatina Jajajaja incre\u00edble", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "saiconilatina", "id": "705698445730906116"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181604630960246789"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}, {"start": 118, "end": 135, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 139, "end": 148, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 149, "end": 156, "tag": "ASAPME"}, {"start": 209, "end": 217, "tag": "escucha"}, {"start": 219, "end": 231, "tag": "tratamiento"}, {"start": 232, "end": 244, "tag": "comprensi\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 253, "tag": "apoyo"}, {"start": 254, "end": 276, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fPiHZt0CY4", "expanded_url": "https://twitter.com/ASAPME/status/1182234457148919809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fPiHZt0CY4", "media_key": "3_1182234433308495872"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fPiHZt0CY4", "expanded_url": "https://twitter.com/ASAPME/status/1182234457148919809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fPiHZt0CY4", "media_key": "3_1182234447325925376"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6429, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Irigoyen"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.7261, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "ASAPME"}]}, "author_id": "212158697", "created_at": "2019-10-10T10:00:34.000Z", "id": "1182234457148919809", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "La psiquiatra Isabel Irigoyen nos habla de \"Apostar por la vida: \u00bfqu\u00e9 puedo hacer contra el #suicidio?\" en la jornada #ConectaConLaVida en #Zaragoza #ASAPME \nLa conducta suicida se puede predecir y prevenir \ud83d\udc49 #escucha, #tratamiento #comprensi\u00f3n y #apoyo #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/fPiHZt0CY4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234457148919809"]}, {"author_id": "250583441", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ZNjJpQ4XpJ", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8319&cat=44", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8319&cat=44"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 104, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:05:32.000Z", "id": "1182235709459054593", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "\u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d.La prevenci\u00f3n del suicidio en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental https://t.co/ZNjJpQ4XpJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182235709459054593"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 86, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/wMSmwvKZbD", "expanded_url": "http://www.sensacine.com/noticias/cine/noticia-18579608/", "display_url": "sensacine.com/noticias/cine/\u2026"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/se7YzflWs9", "expanded_url": "https://twitter.com/SensaCine/status/1182246694739685376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/se7YzflWs9", "media_key": "16_1182245717148098560"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 91, "end": 105, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "author_id": "19019325", "created_at": "2019-10-10T10:49:11.000Z", "id": "1182246694739685376", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "Jared Leto ('Escuadr\u00f3n suicida') se sinti\u00f3 \"alienado y molesto\" al enterarse de #Joker con Joaquin Phoenix como protagonista https://t.co/wMSmwvKZbD https://t.co/se7YzflWs9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182246694739685376"]}, {"author_id": "1079339894219132928", "created_at": "2019-10-10T11:31:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7256, "type": "Place", "normalized_text": "Barra"}]}, "id": "1182257259298078720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sem estrutura por evento q ser\u00e1 ir na Barra. Na boa, queria pisar l\u00e1 n\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182257259298078720"]}, {"author_id": "15686768", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/wTZr3jQb4z", "expanded_url": "https://es.ign.com/joker/156430/news/jared-leto-se-ha-mostrado-enfadado-con-el-joker-de-joaquin-phoenix", "display_url": "es.ign.com/joker/156430/n\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/scQfDlwnsB", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182236211643125765/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/scQfDlwnsB", "media_key": "3_1182236205267738625"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:07:32.000Z", "id": "1182236211643125765", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 73, "like_count": 252, "quote_count": 634}, "text": "Jared Leto se siente \"desplazado y molesto\" por el Joker de Joaquin Phoenix.\n\nhttps://t.co/wTZr3jQb4z https://t.co/scQfDlwnsB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182236211643125765"]}, {"author_id": "52073856", "created_at": "2019-10-10T10:01:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182233198656458753"}], "id": "1182234640016461825", "in_reply_to_user_id": "2190622501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@bettasanlazzaro @RossanoScali @CarloCalenda Rossano si sente direttamente investito delle considerazioni Calenda. Il tutto \u00e8 un po' originale essendo passato dal sostenere fortemente Calenda a sostenere da questa estate fortemente Renzi.\nSe l'adesione a siamo europei si basa sulla simpatia e non sulle proposte, fa bene.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bettasanlazzaro", "id": "2190622501"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "RossanoScali", "id": "984940757139251200"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182234640016461825"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 243, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/9PCVxnQz15", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaV_Serrano/status/1182222123286351872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9PCVxnQz15", "media_key": "3_1182222118647484416"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 248, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 249, "end": 252, "username": "UN", "id": "14159148"}, {"start": 253, "end": 257, "username": "ilo", "id": "364761686"}]}, "author_id": "461919999", "created_at": "2019-10-10T09:11:33.000Z", "id": "1182222123286351872", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, cada suicidio es una tragedia para una familia, comunidad o para todo un pa\u00eds y que tiene consecuencias duraderas en las personas cercanas a la v\u00edctima. Tomemos conciencia ... #diamundialdelasaludmental @WHO @UN @ilo https://t.co/9PCVxnQz15", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182222123286351872"]}, {"author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "created_at": "2019-10-09T23:50:22.000Z", "id": "1182080898759569408", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182080898759569408"]}, {"author_id": "411646725", "created_at": "2019-10-10T07:12:18.000Z", "id": "1182192114735685632", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 16, "like_count": 265, "quote_count": 23}, "text": "Se dice que la gente no est\u00e1 dispuesta a asumir \u201csacrificios\u201d para frenar el cambio clim\u00e1tico; que aceptamos las soluciones indoloras, pero no medidas que conlleven restricciones, aumentos de precio\u2026 Sin embargo, cada vez m\u00e1s datos contradicen esta interpretaci\u00f3n (abro hilo)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182192114735685632"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 252, "tag": "CiudadanosContraElGolpe"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ddHLH7tOu4", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarosarco/status/1181725268379131906", "display_url": "twitter.com/alvarosarco/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9545, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8202, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "author_id": "136649244", "created_at": "2019-10-10T00:29:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181725268379131906"}], "id": "1182090653657976839", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 51, "like_count": 544, "quote_count": 11}, "text": "De 5,435 votos, el 53% votar\u00e1 por Fuerza Popular en las elecciones congresales de enero.\nSi los rojos son mayor\u00eda en el pr\u00f3ximo Congreso cambiar\u00e1n nuestro modelo econ\u00f3mico y se perpetuar\u00e1n en poder. Hay que cerrarles el paso \ud83c\uddf5\ud83c\uddea #CiudadanosContraElGolpe https://t.co/ddHLH7tOu4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182090653657976839"]}, {"author_id": "804342451", "created_at": "2019-10-10T11:24:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 72, "probability": 0.9464, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Salud Mental"}]}, "id": "1182255649461342208", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Hoy, como cada 10 de octubre, se conmemora el D\u00eda Mundial de Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio, por el que fallecen 800.000 personas al a\u00f1o. A\u00fan se hace necesaria la consciencia social y, muy importante, la formaci\u00f3n a distintos profesionales.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182255649461342208"]}, {"author_id": "2971667740", "created_at": "2019-10-10T00:27:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182089434981900294"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.4775, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}]}, "id": "1182090141080403969", "in_reply_to_user_id": "2971667740", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\"El Per\u00fa es anti pero no es suicida. Los peruanos no votar\u00edan por la izquierda radical\".\n\u00bfSeguros? Me avisan quien est\u00e1, o sigue, en Palacio de gobierno en el 2026.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182090141080403969"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 277, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "2156965188", "created_at": "2019-10-10T10:34:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182243102360264704"}], "id": "1182243103845048320", "in_reply_to_user_id": "2156965188", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida porque no quiere afrontar las consecuencias de haber matado a su mujer e ir a la c\u00e1rcel.\nLa mayor\u00eda no son enfermos mentales. Su presunta enfermedad mental no tiene que ver con que sean asesinos.\nLas enfermedades mentales no te hacen violento.\n#DiaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182243103845048320"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 62, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 63, "end": 84, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/rQnb4jT9RT", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention#.XZ8MaGawg5I.twitter", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 83, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 88, "end": 122, "probability": 0.8809, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}]}, "author_id": "1305826267", "created_at": "2019-10-10T10:48:48.000Z", "id": "1182246595217297413", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona\n#DiaMundialSaludMental #WorldMentalHealthDay\nEl D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio https://t.co/rQnb4jT9RT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182246595217297413"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 185, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/keIkriplEe", "expanded_url": "https://twitter.com/saludmentalCM/status/1182253226239893504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/keIkriplEe", "media_key": "3_1182253224407027713"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 184, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "2790963304", "created_at": "2019-10-10T11:15:08.000Z", "id": "1182253226239893504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La conducta suicida se puede predecir, y por tanto tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/keIkriplEe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253226239893504"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 42, "end": 45, "tag": "NM"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "suicidio"}, {"start": 250, "end": 262, "tag": "saludmental"}, {"start": 263, "end": 274, "tag": "prevencion"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/dr1YGbVzhN", "expanded_url": "https://twitter.com/NM_laboratorios/status/1182213705829892096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dr1YGbVzhN", "media_key": "3_1182213704215072768"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.808, "type": "Place", "normalized_text": "NM"}]}, "author_id": "846651600177377280", "created_at": "2019-10-10T08:38:06.000Z", "id": "1182213705829892096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialdelaSaludMental y en #NM creemos que es una gran oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de estas cuestiones. Este a\u00f1o se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del #suicidio: \"Cada 40 segundos se suicida una persona\".\n#saludmental #prevencion https://t.co/dr1YGbVzhN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182213705829892096"]}, {"author_id": "3083253505", "created_at": "2019-10-10T11:18:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182119847259512832"}], "id": "1182253983961878528", "in_reply_to_user_id": "1133423113109221377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "@ToroCapon42 @Adru1003 Despu\u00e9s de todos los kilombos que tuvo !!\nEste pibe no aprende m\u00e1s !!\nSe asegura amargura permanente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253983961878528"]}], "places": [{"full_name": "Tierra Amarilla, Chile", "id": "01d81ef9624ec31c"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}]}, "errors": [{"value": "810293623510171649", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [810293623510171649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "810293623510171649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182130437403156480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182130437403156480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182130437403156480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174793840412282889", "value": "1174793840412282889", "detail": "User has been suspended: [1174793840412282889].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182255260024365059", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182255260024365059", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182255260024365059].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182273597718618113", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182273597718618113", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182273597718618113].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181944554695659521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181944554695659521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181944554695659521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182107400897216512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182107400897216512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182107400897216512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "258963695", "value": "258963695", "detail": "User has been suspended: [258963695].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182164153391124480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182164153391124480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182164153391124480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1182280619662946309", "oldest_id": "1182255587805061121", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yz004sc1y8voa1zexbatq128ot"}}